{"id": 1038490430172790784, "date": "2018-09-08", "time": "13:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Marginal continua filiado ao PSOL????Vamos investigar mais!!! #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/xI8V0jKXCG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038490430172790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489466443313154, "date": "2018-09-08", "time": "13:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@suzanabpires @GuilhermeBoulos @nesimachado nem pedi pra ser desbloqueado. a turma do PSol gosta mto de criticar o PCdoB e o PT... mas se vc der um pio eles bloqueiam na hr! deixa quieto... boa sorte pra eles!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1038489466443313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,GuilhermeBoulos,suzanabpires"}
{"id": 1038488725582303232, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "Autor do atentado a Bolsonaro:-Foi filiado ao PSOL-fotos em suas redes sociais de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SC-Mas a m\u00eddia comprada insiste que...  https://www.facebook.com/isolda.calixto/posts/1800890786697096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038488725582303232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038487755129536514, "date": "2018-09-08", "time": "13:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@GuilhermeBoulos Marginal invasor de terra e casas, incitadores de \u00f3dio do PSOL vindo pagar de santos. S\u00e3o muito cara de pau, Boulos tu \u00e9 um frouxo, s\u00f3 sabem agir de bando ou na covardia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038487755129536514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485834352218112, "date": "2018-09-08", "time": "12:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "Mande um militante do PSOL Tomar no CU! Foda-se comunistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485834352218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485331413295104, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "Boulos do PSOL vai tomar no CU!  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038460783624183815\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485331413295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484888771616769, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@DiarioPE Pois \u00e9! Fez o sinal opressor de armas (mas os seguran\u00e7as armados apenas conduziram o bandido que esfaqueou Bolsonaro \u00e0 cadeia), mas n\u00e3o fez o de \"paz e amor\" (do PSOL, que o bandido pertencia e se valeu de uma FACA pra delinquir)Sei l\u00e1, n\u00e9? Essas propor\u00e7\u00f5es a\u00ed... Rs \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038484888771616769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038484842420363264, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@BolsonaroSP sa\u00fade para seu pai. Tem que colocar esses caras no lugar deles, PSOL um partido de extrema-esquerda. Parab\u00e9ns e rumo a vit\u00f3ria. Recife/PE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038484842420363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038481676236664832, "date": "2018-09-08", "time": "12:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1945825380, "username": "Osvando12", "tweet": "Todo esp\u00edrito trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou matar o Bolsonaro, se esconde na multid\u00e3o ou deepweb. N\u00e3o s\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/w4nuK9jcUr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Osvando12/status/1038481676236664832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481225818820608, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@GuilhermeBoulos Lament\u00e1vel o que pessoas do seu partido fizeram com ele! O esfaquearam! Pessoas do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1038481225818820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038477916026417152, "date": "2018-09-08", "time": "12:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 na hora do @MPF_PGR come\u00e7ar a responsabilizar voc\u00ea e seu partido pelos atos violentos praticados por membros e ex-membros do psol, n\u00e3o \u00e9 normal que voc\u00eas continuem estimulando esses ataques impunemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1038477916026417152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MPF_PGR"}
{"id": 1038475891154800640, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "poc chata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038475891154800640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471713468678145, "date": "2018-09-08", "time": "11:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL e MST: bra\u00e7os operacionais do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1038471713468678145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038470156723347457, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Boa tarde! Estou assistindo o jornal hoje da Globo. N\u00e3o vi nada da candidatura do PSOL nem do PT. Algum motivo? Tentando esconder? Ou s\u00f3 afirmando que o brasileiro n\u00e3o tem o direito de ouvir esses candidatos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1038470156723347457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470152680079367, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Eles s\u00e3o ladroes, corruptos, assassinos, dissimulados, mentirosos! Temos que banir essa corja de nosso Pa\u00eds!PT, PSOL, PC do B, #Globolixo @folha e todos esquerdopatas e comunistas de plant\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038470152680079367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038469416193847296, "date": "2018-09-08", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Agora \u00e9 a hora de acabar com o PT , o PSOL, PCdo B, esquerdopatas, #Globolixo @folha e todos esses merdas comunistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038469416193847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038464853340508160, "date": "2018-09-08", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 879463817209622528, "username": "OkVick_", "tweet": "Nem pt nem psol nem rede eu voto \u00e9 em vcbb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OkVick_/status/1038464853340508160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463041497714690, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1075130714, "username": "davi_Lucena31", "tweet": "@JoselitoMuller3 Vc s\u00f3 esqueceu de dizer que a UFRJ toda gest\u00e3o era do PSOL e que tbm administrava o Museu Nacional que pegou fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_Lucena31/status/1038463041497714690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038462730620071936, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1002643609685020672, "username": "JooSant14931331", "tweet": "@GuilhermeBoulos Claro foi exatamente isso que o militante do PSOL, mostrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooSant14931331/status/1038462730620071936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038462467737899009, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3330055630, "username": "Lipejp15", "tweet": "s\u00f3 tem ela do psol  pic.twitter.com/5vHBqGUrDb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipejp15/status/1038462467737899009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461267344797696, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 967789394143916034, "username": "MarcosV72418319", "tweet": "Esperando aqui de boas a ONU, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, emitir alguma nota condenando a tentativa de assassinato de @jairbolsonaro por uma equipe de integrantes da esquerda (PT, PSOL, etc)  pic.twitter.com/KUkQSMF5nh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosV72418319/status/1038461267344797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038455133653356545, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Tem muita gente massa no PSOL e no PC do B.Jandira seria uma candidata que votaria de olhos fechados. Que mulher arretada!!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038455133653356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453313879134210, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1038453313879134210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451961161568256, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196196742, "username": "brunleite", "tweet": "@marinhos Pq foi (veja que o verbo est\u00e1 no passado) do PSOL? Ou pq \u00e9 mais f\u00e1cil ignorar que ele tem problemas psicol\u00f3gicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunleite/status/1038451961161568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinhos"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448915497005057, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@familiadestro Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038448915497005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiadestro"}
{"id": 1038446408532148225, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Epa. O bandidismo ainda est\u00e1 filiado ao psol  https://twitter.com/antonioleitterj/status/1038140522441924610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038446408532148225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440515920977920, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Membro por muitos anos do PSOL.  E usava sempre a camisa Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038440515920977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038440162160783360, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 o PSOL um partido que defende bandidos, para PSOL deve ser muito ofensivo ver um bandido tendo o que merce, agora a justi\u00e7a eleitoral tem parcela de culpa, a propaganda do Alkimin e t\u00e3o ofensiva quanto a da candidata, mas s\u00f3 a da policial foi barrada, hip\u00f3critas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038440162160783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038439793749905411, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@BecaBrix PT, PSOL e PC do B s\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas da extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038439793749905411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038437702113415168, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente  altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038437702113415168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1038437147089547265, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 146567250, "username": "Djair_Rodrigues", "tweet": "@lpbragancabr Nada me tira da cabe\u00e7a que foi criminoso e que a PF deve investigar a fundo esse crime! Ainda mais com o PSOL como respons\u00e1vel desse patrim\u00f4nio, o que j\u00e1 \u00e9 totalmente absurdo. Revoltado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djair_Rodrigues/status/1038437147089547265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr"}
{"id": 1038436387412959233, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810527032249556992, "username": "CidadaniaAtiva1", "tweet": "Todo trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou assassinar o Bolsonaro se esconde no anonimato da multid\u00e3o ou da deepweb. N\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade.  pic.twitter.com/FedRAiXAHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaniaAtiva1/status/1038436387412959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431731534241797, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "O cara desempregado,  sempre se hospedando em hot\u00e9is, comendo, bebendo e tramando o crime, hospedagens pagas antecipadamente, ligado a esquerda, ex filiado ao PSOL, com 4 bons advogados (um deles defendeu Bola, no caso Bruno).  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1420119324757432/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038431731534241797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426988501975041, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 502267947, "username": "Barreto_Thadeu", "tweet": "Quanto mais eu leio o que os apoiadores do PT, PSDB, PSOL e afins, mais faz sentido o que estamos vivendo hoje depois de mais de 20 anos de governo deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barreto_Thadeu/status/1038426988501975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425892643586048, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@JoselitoMuller3 Tamb\u00e9m foi o PSOL que j\u00e1 tinha dois advogados para os palestinos que jogaram bomba em brasileiros que protestavam contra a lei de imigra\u00e7\u00e3o em SP @SPapaiano", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038425892643586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,SPapaiano"}
{"id": 1038425011588145154, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 852200106912866305, "username": "HandersonCarva1", "tweet": "@dicasdatalita @JoselitoMuller3 O PSOL \u00e9 a pior quadrilha que existe no Brasil, empatados com o PT.Tudo de mal\u00e9fico \u00e9 defendido por essa corja.S\u00e3o os representantes do crime organizado no cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HandersonCarva1/status/1038425011588145154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,dicasdatalita"}
{"id": 1038420608940421121, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@claudioedantas O nome dessa igreja deve ser PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038420608940421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038420183684182017, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68522215, "username": "ThomasMarquesSS", "tweet": "@atila_1914 O PSOL teve a melhor bancada na C\u00e2mara federal no ultimo ciclo! Se n\u00e3o tem candidato vale a pena conhecer esse @ivanmoraesfilho ou pelo conhecer quem comp\u00f5e a legenda do PSOL  em Pernambuco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomasMarquesSS/status/1038420183684182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atila_1914,ivanmoraesfilho"}
{"id": 1038418964949463040, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "O PSOL \u00e9 muito \"amor\" envolvido...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038418964949463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418248428138496, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@raffatalquei @JoselitoMuller3 Era do psol a adm do museu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038418248428138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,raffatalquei"}
{"id": 1038415695170740224, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o deve ter lido todos os jornais dizendo que o cara ERA do Psol, n\u00e3o tem nada com o PT. Ali\u00e1s, n\u00e3o tinha nada mais com partido nenhum. \u00c9 muita irresponsabilidade ficar repassando not\u00edcia falsa. E incitando a viol\u00eancia. T\u00edpico!  https://twitter.com/ednaldo_antony/status/1038082308199378944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038415695170740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410877693841408, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "O partido correto a ser seguido, psol  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1038410877693841408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410104322908161, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "\"\u00c9 PSOL, \u00e9 PSOL, no calor desse abra\u00e7o \u00e9 que eu vou...\"\ud83c\udfb6Mais de ontem na Beira Mar...  pic.twitter.com/i3yxKXEwJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038410104322908161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409112831311874, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 PSOL*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038409112831311874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038405894101450754, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "Quem administrava o Museu Nacional tbm \u00e9 do PSOL...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038405894101450754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402092036227072, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@CronosTs 7 anos de filia\u00e7\u00e3o ao PSOL ajuda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038402092036227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CronosTs"}
{"id": 1038401626137145345, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "\"4 advogados, 3 comparsas, 4 laptops no hotel que estava hospedado h\u00e1 3 semanas, v\u00e1rias passagens de alto valor n\u00e3o condizente com seu poder aquisitivo. 7 anos de PSOL. Camisa Lula livre.\" (Rodrigo Neves)Mas foi um ato isolado de um doido.", "replies": 6, "retweets": 136, "likes": 488, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038401626137145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398219305316352, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "\u00c9 evidente que o agressor de Bolsonaro tem graves problemas mentais:- Filiado ao PSOL por sete anos;- Acha que o impeachment \u00e9 golpe;- Considera Lula inocente; - Apoia o comunismo. N\u00e3o precisa mais nada. \u00c9 d\u00e9bil mental mesmo!", "replies": 18, "retweets": 136, "likes": 460, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038398219305316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393285629423616, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Oxe, aqui em Recife o PSOL aliciou crian\u00e7as para invadirem terreno privado e impedir a constru\u00e7\u00e3o no Cais Jos\u00e9 Estelita... Quando a pol\u00edcia foi desocupar colocaram at\u00e9 gr\u00e1vida na frente ..  pic.twitter.com/jJ04N06PwO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038393285629423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391571497078784, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@GauchaZH Com o PSOL administrando os museus, isso vai continuar .Pessoal da esquerda n\u00e3o gosta de cultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038391571497078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038387009243500544, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JoselitoMuller3 E quem \u00e9 o PSOL ? Um puxadinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038387009243500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038386654405447680, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Esquerdopata c dinheiro ! Quem o financiava! ?Pt, PSOL, CUT, MST, MTST? Eh s\u00f3 investigar p chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1038386654405447680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038384842738675712, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@PastorMalafaia @PauloRo49195361 @Sidneipedroso2 Pois vote no psol. A viva a vida com os bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038384842738675712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneipedroso2,PauloRo49195361,PastorMalafaia"}
{"id": 1038383149619793920, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 327972132, "username": "pedrofeitoza_", "tweet": "Algu\u00e9m me explica todo esse loteamento de pessoas no Museu Nacional com v\u00ednculos pol\u00edticos ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofeitoza_/status/1038383149619793920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377305201147906, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "@jc_pe Parece que o Jornal Comunista t\u00e1 aprendendo. Isso mesmo! O camarada tem fotos Lula Livre, ex filiado ao Psol e tenta matar um inimigo do regime comunista... sem falar naqueles que o ajudaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1038377305201147906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038313651902586880, "date": "2018-09-08", "time": "01:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 106816769, "username": "RenatoDantass", "tweet": "Diret\u00f3rio do PSOL RN emite nota de pesar por Bolsonaro - BLOG DO PRIMO  http://blogdoprimo.com.br/2018/09/08/diretorio-do-psol-rn-emite-nota-de-pesar-por-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoDantass/status/1038313651902586880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305145493381121, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR segundo a f\u00e9 evang\u00e9lica o pai da mentira e \"satanas\" ele mente quando afirma isso, pois o cara era um simples afiliado do Psol,", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038305145493381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1038284094021492736, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Esqueceu sim, ele foi filiado ao PSOL 10 anos. Se procurar vai encontrar o nome dele l\u00e1, de 2007 a 2017! Ele n\u00e3o \u00e9 um louco, ele tinha a ajuda de outras pessoas no local! V\u00eddeos est\u00e3o sendo monitorados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038284094021492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038283312048025600, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038283312048025600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038277851081056256, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038277851081056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274993770119171, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@PastorMalafaia @meilingtamiozzo @Rikardosilva16 e o pior e que leva muitos fanaticos religiosos com ele, o cara era um simples afiliado odo Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038274993770119171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rikardosilva16,meilingtamiozzo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038272813159915522, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" OS VAGABUNDOS MARGINAIS DO PT PCDOB PSB PMDB MDB PSOL PCDOB PP PR PTB PPP O JJJ TTT E PQP... S\u00c3O UNS MARGINAIS ESQUERDISTA CANALHAS...E O PIOR \u00c9 QUE NADA \u00c9 FEITO PARA IMPEDIR TANTA VIOL\u00caNCIA...\"MATAM PESSOAS , INVADE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS E TERRENOS, S\u00cdTIOS, ROUBA , D\u00c3O FACADAS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038272813159915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266776847638528, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/6sqe13He0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1038266776847638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257750868942848, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@crisvector Todos os eleitores declarados (por meio de postagens) do Bozo no meu facebook est\u00e3o capitalizando em cima disso. Chamando o agressor de petista ou ativista do psol. Sendo que claramente o cara tem problemas de discernimento.Desfiz a amizade, pois isso j\u00e1 \u00e9 ser mau car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1038257750868942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisvector"}
{"id": 1038255038110547968, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@MonicaWaldvogel @agnoalves E tamb\u00e9m que uma vereadora do PSOL foi morta com 3 tiros na cara, junto ao seu motorista h\u00e1 meses!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1038255038110547968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnoalves,MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038253757992194048, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Todos fan\u00e1ticos. Todos loucos e sem escr\u00fapulos. NDever\u00edamos lutar por nossos direitos. Mais sabendo q temos deveres tbm para com a sociedade. Pt. PSOL sei l\u00e1 mais quem. Todos s\u00e3o bando de urubus. Todos tentando...  https://www.facebook.com/100002419540178/posts/1849425235148110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038253757992194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251093317353472, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta \u00c9 preciso processar. Fazer como o PSOL fez no caso de Marielle,mandar print na p\u00e1gina. Processa uns 4 pra servidor exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038251093317353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038247014335696897, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Imbecil, quem prega o comunismo no Brasil \u00e9 o PT, PCdoB e PSOL. Entendeu ou quer uma gram\u00e1tica, burra. \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038247014335696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038243021928718336, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62589850, "username": "duanedasilva", "tweet": "@requiaopmdb @Mark_Senkd @rosigorete na verdade ele esqueceu de falar mais.Que Bozo rogou praga a Dilma a ela infartar ou ter um cancer, que disse que ia metralhar a turma do PT, que seu filho disse que o Psol estava com Palha\u00e7ada e hipocrisia no caso Marielle, Q disse que bateria em Gays se visse bjando na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duanedasilva/status/1038243021928718336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosigorete,Mark_Senkd,requiaopmdb"}
{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038242382112858113, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 743488898286948353, "username": "RafaelMoura_Br", "tweet": "Esse \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/g1/status/1038188913947500545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelMoura_Br/status/1038242382112858113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241181329776642, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, n\u00e3o foi o PT ou o PSOL que criou os direitos humanos, foi o pessoal da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, que voc\u00ea deve conhecer como ONU\"Eu amo uma mulher e ela se chama jout jout", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1038241181329776642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240111757062144, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Em menos de 1 semana o PT/PSOL esteve, diretamente, envolvido em dois atentados \u00e0 democracia: Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional e tentativa de homic\u00eddio ao pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Coincid\u00eancias? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038240111757062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237011080081408, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@skalivv To precisando de dep. estadual do PSOL em PE.Se puderem indicar alguem de confian\u00e7a e que tenha condi\u00e7\u00f5es de chagar.Federal tbm.Estou dando prefer\u00eancia a mulherada, mas pode ser Homem tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038237011080081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv"}
{"id": 1038235831662718976, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Marielle assassinada e \u00e9 do PSOL. Museu Nacional incendiado e Reitor respons\u00e1vel \u00e9 do PSOL. Agressor a facadas do Bolsonaro, do PSOL. Mas que siglazinha cheia de zica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038235831662718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234837449101314, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234837449101314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234730662117376, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A irresponsabilidade do PSOL retrata bem a dos partidos da esquerda que n\u00e3o apresenta nenhuma proposta racional e equilibrada de nada a que se responsabiliza. Exemplos n\u00e3o faltam e assim como sao cinzas o arquivo do Museu Nacional a economia e o Brasil tamb\u00e9m s\u00e3o cinzas.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038234730662117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234021497581569, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234021497581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233435716943872, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@welber2675 O cara era filiado a o Psol e de Centro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038233435716943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welber2675"}
{"id": 1038223796887592960, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 393599036, "username": "MilleideSilva_", "tweet": "@GloboNews agressor comunista filiado ao PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilleideSilva_/status/1038223796887592960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038217972081254400, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 524692607, "username": "theoXjbe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theoXjbe/status/1038217972081254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210550000496642, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas disse que ele era filiado ao PSOL por quase uma d\u00e9cada, \u00e9 mentira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038210550000496642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038209372864819205, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3108369766, "username": "pauloemandrade", "tweet": "@JuMagalhaesBH @wesleymir Religioso?? Filiado ao PSOL??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloemandrade/status/1038209372864819205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir,JuMagalhaesBH"}
{"id": 1038208362247331840, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 158066244, "username": "EuRancheiro", "tweet": "@zehdeabreu @biabionica @LulaHaddadManu Voc\u00ea \u00e9 louca, burra ou lunatica? Um esquerdista ex filiado do PSOL \u00e9 simpatizante do Lula esfaqueou o candidato. Quer mais o que sua jumenta! Que burrice!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRancheiro/status/1038208362247331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaHaddadManu,biabionica,zehdeabreu"}
{"id": 1038207854157672448, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 93480607, "username": "joaoandreneto", "tweet": "Realmente a facada foi forjada. Agora, explicar como Bolsonaro convidaria um cara que foi filiado ao PSOL e que hoje trabalha na campanha de Dilma para participar desse \"teatro\" \u00e9 complicado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoandreneto/status/1038207854157672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207290355195904, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "Campanha - 30 dias para votar 50 | Hoje estivemos numa bel\u00edssima caminhada com Ailton e Raquel e a milit\u00e2ncia do PSOL e PCB. Mesmo com o incidente dos \u00faltimos dias n\u00e3o nos recolheremos. O medo \u00e9 um p\u00e9ssimo...  https://www.facebook.com/211818752944411/posts/293891044737181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038207290355195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206346317979649, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 921322123246829568, "username": "eguaruim", "tweet": "que \u00f3dio dos jornalistas da Globo falando \"p\u00edssol\" v\u00e1rias vzs numa \u00fanica reportagem se referindo ao PSOL vai se foder porra fala direito essa DESGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguaruim/status/1038206346317979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205124429144065, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 porque vcs n\u00e3o citam que o assassino preso por esfaquear Bolsonaro, ainda \u00e9 do PSOL. Porque n\u00e3o citam que na p\u00e1gina dele \u00e9 um seguidor ferrenho das ideias Marxistas, p\u00e1ginas do Lula, camisa Lula Livre? Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038205124429144065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038204952500482050, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29958024, "username": "brunospc", "tweet": "@joaovitorjv Acho que os jornais simplificaram. O fato de ter sido filiado ao PSOL j\u00e1 o torna portador de dist\u00farbios mentais severos. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospc/status/1038204952500482050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038199892496318467, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849341282212339713, "username": "bulterricao", "tweet": "@zehdeabreu Por acaso ele era do @psol50... PSOL! CRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulterricao/status/1038199892496318467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,psol50"}
{"id": 1038199470880681984, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat PT,  PSOL e PCDOB,  sempre os mandantes pagam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038199470880681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038198534338764801, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@wesleymir E filiado ao PSOL por 7 anos ...ser\u00e1 que nos 7 anos a cabe\u00e7a desse cara n\u00e3o foi bem lavada ?\"bolsonaro \u00e9 racista\"\"bolsonaro \u00e9 homofobico\"\"bolsonaro vai cortar o bolsa familia\"\"bolsonaro faz discurso de odio\"\"Bolsonaro \u00e9 contra a mulher\"com certeza !", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038198534338764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir"}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196190955941888, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "O criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e  respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa. O homem vive de aluguel em uma pens\u00e3o e \u00e9 pedreiro. Quem estiver perguntando sobre isso, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 tudo conspira\u00e7\u00e3o da extrema-direita delirante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038196190955941888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192059134484480, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 essa n\u00e3o foi a \u00fanica vez, ele ja \u00e9 conhecido \u00e9 acusado tamb\u00e9m de roubar um pacote de p\u00e3o integral em um supermercado! foi visto no com\u00edcio do PSOL em companhia de duas cadelas tamb\u00e9m muito suspeitas! aten\u00e7\u00e3o policia federal e Minist\u00e9rio da defesa dos animais! \u00e9 conhecido com REX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038192059134484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038190198562205696, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 321045396, "username": "PrJorgePinheiro", "tweet": "O terrorista e ex filiado do PSOL ,dizem que ele \u00e9 duro,muda-se para Juiz de Fora,paga pens\u00e3o \u00e0 vista em dinheiro e portando 4(quatro!) celulares e um laptop... Tem alguma coisa errada !  pic.twitter.com/i2AYTbXxiZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJorgePinheiro/status/1038190198562205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186200727801862, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 146578617, "username": "EmanuelDavid_", "tweet": "\u00c0s vezes tenho mais ran\u00e7o do psol e dos cirominions do que da galera de extrema direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelDavid_/status/1038186200727801862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183322088689664, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16621749, "username": "prince_denn", "tweet": "O terrorista que era do PSOL mas n\u00e3o \u00e9 mais do PSOL, s\u00f3 pq assinou um papelzinho dizendo que n\u00e3o era mais do PSOL, teve alguma vez postagens suas censuradas pelo Facebook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prince_denn/status/1038183322088689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174721114697728, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1038174721114697728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174668610523137, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Inflame a cabe\u00e7a de um militante do PSOL por 7 anos, l\u00edder da milit\u00e2ncia de Dilma em Juiz de fora e esquerdista convicto.... .. Prometa  advogados j\u00e1 preparados para sua defesa. Voc\u00ea ter\u00e1 uma tentativa de matar o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica..  pic.twitter.com/E6xb23KVW3", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038174668610523137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168123474669568, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 262219539, "username": "Franklutador", "tweet": "A midia brasileira \u00e9 mentirosa e sebosa, a agressor de Bolsonaro ainda \u00e9 FILIADO AO PSOL  pic.twitter.com/wqbmVhowwT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franklutador/status/1038168123474669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165751318962178, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@assimdisseojoao @fraudlucas Cara, ele contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos ele tem v\u00e1rias fotos participando de manifesta\u00e7\u00e3o da esquerda e foi filiado por quase uma d\u00e9cada ao PSOL, mentira? N\u00e3o estou imaginando, estou falando sobre evid\u00eancias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038165751318962178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas,assimdisseojoao"}
{"id": 1038164341495947264, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O Ad\u00e9lio foi filiado por 7 anos ao PSOL e, do nada, desfiliou-se. E sumiu na vida permanecendo no ativismo. Provavelmente tornou-se um executor de trabalhos sujos. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio. E a quest\u00e3o: h\u00e1 mais pessoas assim? Certamente, n\u00e3o agiu sozinho. Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038164341495947264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164293596991489, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@LeilaSterenberg @PauloRo49195361 @artur_slo as organiza\u00e7\u00f5es globo e o PT PSOL s\u00e3o todos que seguem a mesma ideologi destrutiva do Brasil, um arremedo de jornalistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038164293596991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,PauloRo49195361,LeilaSterenberg"}
{"id": 1038163421735407617, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Para saber a real opiniao politica e social de alguem,pergunte a ela o que ela pensa sobre o psol.Se defender ou elogiar entao ja sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038163421735407617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160946022084608, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O dem\u00f4nio foi filiado ao PSOL durante 7 anos e hoje grita Lula Livre.Preciso dizer mais alguma coisa??Acho que n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038160946022084608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159214533853184, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 148068486, "username": "brennomarx", "tweet": "Essa Dandara de malha\u00e7\u00e3o \u00e9 do PSOL ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brennomarx/status/1038159214533853184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157719662997506, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 852657499580903425, "username": "HallanKardek", "tweet": "@DaniloGentili Danilo tenho um odio do PSOL KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HallanKardek/status/1038157719662997506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038154036464123904, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309671780, "username": "nelio_torres", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3_ICMkqvuRw?aA\u00a0 Culpa \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelio_torres/status/1038154036464123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153753147400192, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45671658, "username": "_Bruns_", "tweet": "@thiagogrijo Verdade. Mas voc\u00ea nunca viu um candidato a presidente, nem mesmo do PT ou do PSOL, (partidos ali\u00e1s nos quais n\u00e3o votarei por in\u00fameras raz\u00f5es) usarem desse tipo de linguagem \u201cvamos fuzilar...\u201d. Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Bruns_/status/1038153753147400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagogrijo"}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142581111246848, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 892426057160298508, "username": "WilsonSCR87", "tweet": "@FredFigueiroa PSOL at\u00e9 hoje fala da Mariele Franco", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonSCR87/status/1038142581111246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038141491577847819, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2767249604, "username": "CarHelio", "tweet": "@RubensLemos Isso feke Rubens, esse cara foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarHelio/status/1038141491577847819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubensLemos"}
{"id": 1038140515575848960, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@cydlos Jos\u00e9 Dirceu \u00e0 alguns dias defendeu a radicaliza\u00e7\u00e3o do PT, pelo visto o PSOL que \u00e9 o seu quintal executou a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1038140515575848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1038140110032842752, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "A culpa de tudo, de toda a desgra\u00e7a, \u00e9 o PT e o PSOL", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038140110032842752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139531218825217, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@psol50 @RafaelFontana O PSOL \u00e9 um bra\u00e7o do PT bem fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038139531218825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFontana,psol50"}
{"id": 1038134006343184384, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @kleytopia No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134006343184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleytopia,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133893503885312, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @ceuvagem No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e vcs ainda negam?? Vai te fuder seu canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133893503885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceuvagem,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133762951995392, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133762951995392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125767316537344, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308644309181363&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038125767316537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038122864879312896, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "Terrorista que tentou assassinar Jair Bolsonaro \u00e9 filiado ao PSOL e coordena campanha de Dilma Rousseff ao senado  https://wp.me/p9SMls-l9V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1038122864879312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122036105752576, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@MBLivre @afflucax Foi fake sim. \u00c9 conluio da direita com a PF, PM, toda equipe do hospital de JF, S\u00edrio Liban\u00eas, A. Einstein e das pessoas q mentem ao dizer q viram. Fora o doido do Psol q foi torturado pelo Capit\u00e3o Nascimento p confessar. Vcs est\u00e3o assistindo muito Scandal e H. of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1038122036105752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,MBLivre"}
{"id": 1038121664633073665, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@VillaMarcovilla Esse ano o PSOL esteve envolvido indiretamente e diretamente em:- Morte de uma vereadora- Desabamento de um pr\u00e9dio em SP- Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional- Tentativa de assassinato do BolsonaroQue o Sr Acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038121664633073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038120928511750144, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 142089205, "username": "CSantanaFh", "tweet": "Conhe\u00e7a o terrorista fundador do PSOL que ateou fogo em duas crian\u00e7as | Faca na Caveira .ORG  https://facanacaveira.org/conheca-o-terrorista-fundador-do-psol-que-ateou-fogo-em-duas-criancas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CSantanaFh/status/1038120928511750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120851219066880, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Militante do PSOL defendendo abertamente os crimes de tortura e apoiando o companheiro de partido que tentou matar Bolsonaro.  https://twitter.com/cleberslowhand/status/1038119497931124737\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038120851219066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120614127652864, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43545765, "username": "Afccoelho", "tweet": "@requiaopmdb Pelo contr\u00e1rio, o bandido do PSOL sequer teria chegado perto, se todos tivessem armados. N\u00e3o podem vencer o Bolsonaro no voto querem vencer naorte, como fizeram com o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afccoelho/status/1038120614127652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116915854692357, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887465507493990400, "username": "_vsp_", "tweet": "@DanieuSanCto claramente o hist\u00f3rico de filia\u00e7ao com o psol e os posts de redes sociais do cara foram forjados.. mais uma vez a cia preparou bem um agente para nos afrontar..kkkk nao foi dessa vez cia! estamos alertas !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vsp_/status/1038116915854692357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanieuSanCto"}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113526445953027, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@exame Foi doutrinado pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038113526445953027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038111932501385216, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26563613, "username": "real_chico", "tweet": "\"O agressor foi filiado ao PSOL e aparentava ter problemas psiqui\u00e1tricos.\"Essa \u00e9 a pr\u00f3pria defini\u00e7\u00e3o de filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/real_chico/status/1038111932501385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111913618681856, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "\u201cPol\u00edcia suspeita de crime com liga\u00e7\u00f5es com tr\u00e1fico no assassinato da Marielle.Nao!brada a imprensa e caterva. Militante Petralha filiado ao PSOL esfaqueia Bolsonaro.Agress\u00e3o de um doente mental por quest\u00f5es religiosas.Essa \u00e9 nossa imparcial cobertura jornal\u00edstica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038111913618681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110333305585669, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49165758, "username": "igrovieira", "tweet": "@oikevs Vou votar na gata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrovieira/status/1038110333305585669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oikevs"}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108975110213643, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Que tipo d crist\u00e3o \u00e9 o senhor? Devoto do capeta?Ati\u00e7ando mais viol\u00eancia, diante uma tragedia dessa?Que porra \u00e9 essa de ligar o agressor a assessoria de campanha de Dilma?? O cara foi filiado ao PSOL h\u00e1 04 anos atr\u00e1s. O partido N\u00c3O tem nada a ver com o fanatismo dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038108975110213643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105434396286976, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "A direita deve ter ficado trist\u00edssima ao saber que o cara que atacou o Bolso**ro \u00e9 filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1038105434396286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105107374718976, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Toda solidariedade tamb\u00e9m aos companheiros do PSOL. Tranquilidade e cabe\u00e7a no lugar para a luta de ideias. De ideias.  https://twitter.com/julianomedpsol/status/1038068736140431360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038105107374718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103521302859776, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 850185337863376896, "username": "cavalochavosudg", "tweet": "@cynaramenezes o proprio psol disse q ele era afiliado ao partido, e desde quando o psol \u00e9 de direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalochavosudg/status/1038103521302859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038101774568181760, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Se passar pelas m\u00e3os do reitor que \u00e9 do PSOL, j\u00e1 sabe...  https://goo.gl/Kmqw5j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1038101774568181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038097505311961088, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 337089405, "username": "_Dihantunes", "tweet": "Imaginando aqui o que aconteceria se Bolsonaro fosse do PSOL. Invas\u00f5es em massa de propriedades privadas, depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico, saques e etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dihantunes/status/1038097505311961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097340790394881, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "a m\u00fasica de fundo do psol \u00e9 boazinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038097340790394881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096467305492481, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308522669193527&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038096467305492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093778551230464, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Trabalho sujo significa: repisar a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL do maluco, e  prints dos carinhas detidos por postar ameacinha no twitter. E usar isso pra duvidar de qualquer pronunciamento da PF quando muito provavelmente demonstrar que o maluco fez tudo sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093778551230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093289747107840, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@reinaldoazevedo Fato:Agressor foi filiado ao PSOL, prega Lula Livre e xinga Bolsonaro.Fato:Ele tentou assassinar o principal opositor de seu \u00eddolo LulaUsar o que ele pensa sobre ma\u00e7onaria e gays pra tentar descaracteriza-lo como esquerda \u00e9 s\u00f3 trucagem que o RA de 4 anos atr\u00e1s jamais faria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1038093289747107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038091863880818688, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@zehdeabreu 7 anos de PSOL \u00e9 ser de direita seu velho arrombado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038091863880818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038085623545057287, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51889168, "username": "hiagotorquato", "tweet": "Ainda n\u00e3o entendi essa repeti\u00e7\u00e3o de que o cara tinha dist\u00farbios mentais. N\u00e3o j\u00e1 foi dito que foi filiado ao PSOL durante 7 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagotorquato/status/1038085623545057287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085125135888385, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 838841480848506881, "username": "eri7lima", "tweet": "@SchuldinerSieg Por que a m\u00eddia tamb\u00e9m tem afiliados no PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eri7lima/status/1038085125135888385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038082829891104769, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 357057372, "username": "william_locutor", "tweet": "NOVA NATAL NEWS: Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL...  http://blogdowilliamvieira.blogspot.com/2018/09/suspeito-de-ataque-bolsonaro-foi.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/william_locutor/status/1038082829891104769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080410469756928, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Os advogados eram do PSOL ...j\u00e1 tinha at\u00e9 vereador do PSOL na delegacia ...E advinha ... quando a vereadora do PSOL de S\u00e3o Paulo foi comemorar algo da campanha dela... onde ela foi ?No restaurante Palestino.E porque do nada esse restaurante \u00e9 o melhor de SP pelo site UOL?", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038080410469756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078923500867584, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@exame Alemanha doa 1 milh\u00e3o de euros pra teconstru\u00e7\u00e3o. N\u00e3ovai ser f\u00e1cil tirar o museu do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038078923500867584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038078885911519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@claudiotognolli Bela informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que j\u00e1 eram precursores do PSOL e PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038078885911519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli"}
{"id": 1038076699248943106, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55893526, "username": "Glaussy", "tweet": "O PSOL PRECISA SER EXTINTO E OS ENVOLVIDOS NOS CRIMES PRESOS!!!!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaussy/status/1038076699248943106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065889424228353, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 73397997, "username": "martins_o_gari", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://dlvr.it/QjRSj9\u00a0 pic.twitter.com/6jFpykBNoG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martins_o_gari/status/1038065889424228353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065607894282240, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1630215721, "username": "aquariuslok", "tweet": "A\u00ed gente s\u00e9rio tirem essa fic dos Trends vamos falar de Mariele Franco-Negra-M\u00e3e-Soci\u00f3loga com mestrado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica-Foi eleita Vereadora da C\u00e2mara do Rio de Janeiro pelo PSOL, com 46.502 votos.-Presidente da Comiss\u00e3o da Mulher da C\u00e2mara.Mariele presente  pic.twitter.com/hIi3sbhvH6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquariuslok/status/1038065607894282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038062811702865927, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Diret\u00f3rio do PSOL RN emite nota de pesar por Bolsonaro atrasada  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/diretorio-do-psol-rn-emite-nota-de-pesar-por-bolsonaro-atrasada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038062811702865927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058609027022848, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "O homem que tentou matar Bolsonaro era formado em pedagogia, foi filiado ao Psol por 7 anos e simpatizante de outras siglas sinistras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038058609027022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058085544337408, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Tentativa de assassinato a Jair Bolsonaro  foi orquestrado pelo partido dos trabalhadores e PSOL. .!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038058085544337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057377554157568, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83428363, "username": "mariocosmo", "tweet": "\u00c9 assim: 1.\"\u00d4nibus da caravana de Lula \u00e9 alvejado a balas. Policia civil comprova o fato\". Eleitores de Bolsonaro comemoram o feito. 2. \"Marielle, vereadora do PSOL \u00e9 brutalmente assassinada no Rio de...  https://www.facebook.com/100000576849930/posts/2219568948072312/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocosmo/status/1038057377554157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054771012325377, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2426058174, "username": "_atrodri", "tweet": "Bonoro est\u00e1 reunindo uma como\u00e7\u00e3o menor do que eu esperava. PT/PSOL ficar\u00e3o marcados como \"culpados\" do atentado, o que aumentar\u00e1 o antipetismo. \u00c9... Acho que o Ciro saiu quase isento de ontem e isso \u00e9 positivo.#Ciro12 #CiroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/_atrodri/status/1038054771012325377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054618431938562, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@elikatakimoto Vai ser descoberto ainda que o seu partido junto com o do PSOL mandou matar o cara, a PF vai pegar voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1038054618431938562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elikatakimoto"}
{"id": 1038048196667179009, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "Ex-filiado ao PSOL e apoiador de Lula, agressor de Bolsonaro diz que atentado foi ordem de Deus  http://dlvr.it/QjR5G4\u00a0 pic.twitter.com/MVT2aVlUKM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1038048196667179009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042355683807232, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "@psol50 @figasoficial O PSOL j\u00e1 se manifestou sobre a situa\u00e7\u00e3o, lamentando tamb\u00e9m o ocorrido e afirmando n\u00e3o ter qualquer rela\u00e7\u00e3o com o ato. Pe\u00e7o que leia a nota dispon\u00edvel em:  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1038042355683807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figasoficial,psol50"}
{"id": 1038041420886626304, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Cara que jogou a mulher do quarto andar curtia a p\u00e1gina do Bolsonaro:\"OLHA LA TA VENDO, FASCISTA, TODO BOLSOMINION \u00c9 ASSASSINO\"Bandido filiado ao PSOL por 7 anos, apoiou o \"FORA TEMER\" e o \"LULA LIVRE\":\"Nossa nada a ver, foi um caso isolado nada a ver com pol\u00edtica, \u00e9 um doido\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038041420886626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040193264234498, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mission\u00e1rio da igreja evang\u00e9lica, ex-filiado ao PSOL e frequentava a mesma escola de tiro que os filhos de Bolsonaro. Doido.  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038040193264234498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039541213552641, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "O autor do esfaqueamento  vai ser para o PSOL  her\u00f3i nacional! \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038039541213552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036892535730176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@jrguzzofatos Dilema \"TOSTINI\". O cara \u00e9 'maluco' porque \u00e9 do PSOL (logo, esquerda), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 'maluco'???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Outra: Um atentado desse, quando n\u00e3o mata, ELEGE! N\u00e9n\u00e3o, Guzzo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038036892535730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038035050959446016, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@folha T\u00edpico dilema \"tostini\".O cara \u00e9 maluco porque \u00e9 do PSOL(esquerdista), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 maluco???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038035050959446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038033555316723713, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 105831112, "username": "CarlosLinneu", "tweet": "O autor do atentado tem passado de milit\u00e2ncia pol\u00edtica, blog pr\u00f3prio, de conte\u00fado pol\u00edtico, filia\u00e7\u00e3o ao PSOL durante sete anos.Por causa de uma frase \"foi ordem de Deus\", \u00e9 mencionado \"como d\u00e9bil mental\". A quem interessa esse desenho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1038033555316723713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033105553174528, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 311293853, "username": "marcosdopsol", "tweet": "H\u00e1 tr\u00eas anos o Vereador Marcos Ant\u00f4nio PSOL, participava com o padre Jo\u00e3o Maria, a fam\u00edlia e amigos, da festa do lan\u00e7amento da pedra fundamental da constru\u00e7\u00e3o do santu\u00e1rio de F\u00e1tima no Parque das Dunas.  https://www.facebook.com/100001796674745/posts/1996117667124770/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdopsol/status/1038033105553174528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031700423569408, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Olha que general retardado... Primeiro, o cara \u00e9 perturbado e foi filiado ao PSOL... Essa galera espalha fake news feito \u00e1gua...  https://twitter.com/DCM_online/status/1037837175570751489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038031700423569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030107317821440, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 747314828, "username": "ArlindaBarbosa", "tweet": "Cidinha afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL  https://youtu.be/w3M7_L6fZWg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArlindaBarbosa/status/1038030107317821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027824320397312, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342341168, "username": "gaumelo", "tweet": "@edmilsonpapo10 Dizem que o cr\u00e1pula \u00e9 do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaumelo/status/1038027824320397312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038027172383010816, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "S\u00e3o essas pessoas militantes do PT , PSOL que falam em amor, toler\u00e2ncia, vai vendo... em Fan\u00e1ticos e Doentes  https://www.instagram.com/p/BnbF9eGgjVH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7qgmz9kou8rh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038027172383010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022955752669184, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 35662662, "username": "ddantaslemos", "tweet": "@PastorMalafaia Como um pastor pode ser t\u00e3o mentiroso? O cara foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, visivelmente perturbado. A\u00ed tu quer apontar PT e Dilma? Deixa de ser desonesto, pastor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddantaslemos/status/1038022955752669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038021700082958336, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@BlogdoNoblat @flaviogordon filiado ao PSOL nao lembra ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1038021700082958336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,flaviogordon"}
{"id": 1038021114008625152, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "O candidato do PSOL e outros candidatos(de esquerda) se pronunciaram e declararam apoio ao presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro.S\u00f3 esqueceram de combinar com seus eleitores pseudo-humoristas, conspiradores...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893053044115441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038021114008625152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020730464743425, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@VEJA @ZiziPeL @Tilitelly2 Direitos humanos s\u00f3 pra quem \u00e9 bandido, funcionar\u00e1 apenas pra esse pedagogo doentinho mental, filiado ao PSOL, e pra toda sua quadrilha de esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038020730464743425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tilitelly2,ZiziPeL,VEJA"}
{"id": 1038017002571485186, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @SrtaLawyerBr17 N\u00e3o faz apenas 2 anos que o Rio assiste confrontos entre pol\u00edcia e traficantes com balas perdidas que matam inocentes.Dilma abre a boca e acusa o Bolsonaro de culpado pelo atentado, inocentando o militante do PSOL pelo crime cometido achando isso dele normal. \u00c9 ser irracional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038017002571485186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,celsorenato5"}
{"id": 1038013375534522368, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Querer falar que o acontecimento segundo o Secret\u00e1rio do PSOL em Minas Gerais que insinua que foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 uma an\u00e1lise irracional e duvidar que o candidato foi v\u00edtima de estar pregando a viol\u00eancia \u00e9 culpa-lo dos policiais mortos no Rio e balas perdidas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038013375534522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011121209421825, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@folha Um esquerdista doentes. J\u00e1 foram preso 3. Se investigar mais, tem lideran\u00e7as do PT, do PSOL, de outras fac\u00e7\u00f5es da esquerda envolvidas. At\u00e9 mesmo que est\u00e1 concorrendo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o vou citar nomes,vai que me matam tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038011121209421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037999223881576449, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "\"Sou contra a libera\u00e7\u00e3o do posse de armas. Vou ali esfaquear quem \u00e9 a favor.\" Ass:  comunista  militante  filiado ao #PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1037999223881576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952808455163905, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342265041, "username": "Gustavolauriajr", "tweet": "@JoelAlexandreM Daqui a um tempo esse cara vai sair da cadeia e vai ser deputado pelo PT, PSOL etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavolauriajr/status/1037952808455163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037944707580612609, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@Tarik_mohad Na mesma sem. destrui\u00e7\u00e3o de um s\u00edmbolo da p\u00e1tria e a tentativa de matar 1 candidato a pres nacionalista,na sem. da independ\u00eancia,os 2 associados ao PSOL,isso \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia direta do seu \u00f3dio a n\u00f3s e do menosprezo ao q somos como p\u00e1tria,e amor e dita socialistas e afins", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037944707580612609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037943666936107008, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://goo.gl/HTnEVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037943666936107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935855200034816, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Vimos a canalhice da esquerda culpando Bolsonaro pelo atentado e a da m\u00eddia reduzindo o criminoso a mero maluco sem causa. S\u00f3 falta os direitos humanos dizer que o cara era pobre, negro, do povo e defendia 'oprimidos' nos tempos do PSOL. A\u00ed vira disputa de quem \u00e9 o mais escroto", "replies": 6, "retweets": 53, "likes": 179, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037935855200034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929586607173632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "@cor0te @UK_Isadora Quem tem esses h\u00e1bitos antes de dormir \u00e9 a galera do PSOL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037929586607173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UK_Isadora,cor0te"}
{"id": 1037928727257075712, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Por pelo menos sete anos | Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014  http://dlvr.it/QjP2bz\u00a0 pic.twitter.com/MMXeCqUNIb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037928727257075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926868337483776, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@aguedescartoon T\u00e1 certo. N\u00e3o d\u00e1 pra saber se \u00e9 PT ou PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037926868337483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037925632213245952, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "PIOROUPSOL \u00e9 um PT piorado  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037925632213245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924697281896450, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Autor confesso de ataque contra Bolsonaro frequenta escola de tiro e j\u00e1 foi filiado ao Psol.  http://bit.ly/2NV9dYc\u00a0 pic.twitter.com/KrZ9VVhqI4", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037924697281896450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920641050193920, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "A imprensa irresponsavelmente associando esse cidad\u00e3o ao PSOL. Querem realmente insuflar um derrame de sangue no Pa\u00eds!  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037920641050193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917877003796481, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@PastorMalafaia Est\u00e1 mentindo como sempre n\u00e9 mesmo charlat\u00e3o? O suspeito n\u00e3o \u00e9 filiado a partido algum, apesar de j\u00e1 ter sido filiado ao PSOL. Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha ao Cristianismo, criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037917877003796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037914399804153856, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51340177, "username": "Igorferreiragc", "tweet": "@PedroJosephi @leonardodpgcruz Vou repetir, existem radicais em direita e esquerda, eu sou contra a qualquer radicalismo, unico candidato do PSOL que eu j\u00e1 votei foi Edilson Silva pela admira\u00e7\u00e3o que tenho pelo seu car\u00e1ter e sua vida ativa na politica! Sempre participativo em diversas causas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037914399804153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz,PedroJosephi"}
{"id": 1037913768225894400, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88588495, "username": "leonardodpgcruz", "tweet": "Pessoalmente pe\u00e7o que peguem e identifiquem seus executores, assim tor\u00e7o, tanto que tenho amigos do PSOL, feita um grande l\u00edder como @PedroJosephi. https://twitter.com/igorferreiragc/status/1037913142007869441\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodpgcruz/status/1037913768225894400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroJosephi"}
{"id": 1037913125897551873, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria!Agora mais do que nunca os...  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943252592377352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037913125897551873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910353097764864, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1036685660378288128, "username": "Gerson97631267", "tweet": "O sujeito, o tal de Ad\u00e9lio, autor do atentado a Bolsonaro, filiado ao PSOL de 2007 a 2014, agora t\u00e1 se fazendo de doido. Ele n\u00e3o estava sozinho!!!  pic.twitter.com/PX9M6AewWs", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerson97631267/status/1037910353097764864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903502087999488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@MauroLopesRJ780 @edmilsonpapo10 Certo. ..N\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o vamos ter inten\u00e7\u00e3o de matar. ...s\u00f3 lesionar. Recado dado aos maconheiros e militantes do PSOL  e PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037903502087999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MauroLopesRJ780"}
{"id": 1037901736105660416, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@o_antagonista Esse a\u00ed t\u00e1 na abstin\u00eancia de droga, at\u00e9 pq, o maluco que fez isso, \u00e9 ligado a esquerda, cujo partideco foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037901736105660416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037901469142446080, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@renatomelq Conversa merda, Renato! O cara era filiado do PSOL, militante de Lula! Todas as fotos rodando a m\u00eddia nacional! Deixa de ser oportunista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1037901469142446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatomelq"}
{"id": 1037901150798995456, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@YouTube @ultrajano A culpado \u00e9 de bolsonaro de ter levado essa facada ultrajano Vamos fazer o seguinte leva uma facada ai eu gostaria de v\u00ea sua opini\u00e3o eterno sabio, guru, esperto o cara foi filiado ao Psol sim era de esquerda sim como vc e era violento como vcs esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037901150798995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,YouTube"}
{"id": 1037900014213910528, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@BlogdoNoblat D\u00e1 uma olhada no perfil do cara. Militante do PSOL. Mas n\u00e3o foi crime pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037900014213910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037897053597249536, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 248395367, "username": "vacilau_", "tweet": "@rabugentoreal J\u00e1 foi confirmado que ele n\u00e3o \u00e9 militante do pt. J\u00e1 foi do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vacilau_/status/1037897053597249536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rabugentoreal"}
{"id": 1037896667108974592, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "O CARA \u00c9 FILIADO AO PSOL !!!QUEM QUISER PODE VERIFICAR NO ARQUIVO PLANILHA DO EXCEL  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896667108974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896665162817536, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "PESQUISEI O NOME DELE NA RELA\u00c7\u00c3O DE FILIADOS AO Psol NO ESTADO DE MINAS GERAIS E ENCONTREI O NOME COMO FILIADO NO PARTIDO EM SITUA\u00c7\u00c3O REGULAR, NO MUNIC\u00cdPIO DE AL\u00c9M PARA\u00cdBA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896665162817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895066671566848, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GuilhermeBoulos o PSOL so aparece em desgra\u00e7a. Esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037895066671566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037888545778814977, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 417065114, "username": "edgarfernande21", "tweet": "Psol defende puni\u00e7\u00e3o de ex-filiado que esfaqueou Bolsonaro  http://enoticia.net.br/manchetes/psol-defende-punicao-de-ex-filiado-que-esfaqueou-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgarfernande21/status/1037888545778814977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888050301489152, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO SOFRE ATAQUE DE MILITANTE DO PSOL  https://youtu.be/IztK5xr9XKU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037888050301489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884865688096768, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Essa do criminoso falar que cometeu o crime a mando de Deus \u00e9 uma jogada para dar um cunho isolado de ser apenas um louco que est\u00e1 em cena.Por tr\u00e1s h\u00e1 outras pessoas e h\u00e1 uma resposta pol\u00edtica.O criminoso faz teatrinho para mascarar ser militante do PSOL.N\u00e3o foi um acaso a a\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/elikatakimoto/status/1037880157258895362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037884865688096768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884109115281409, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "Esse \u00e9 o PSOL  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037884109115281409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882532581322752, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 345123344, "username": "CrispinianoNeto", "tweet": "@micaelastern @BLOGDOMENON Bem que tentaram dizer que ele era filiado ao PT e que havia coordenado a campanha de Dilma em Montes Claros. Mas ele foi filiado ao PSOL de 2007 a 2014, o que n\u00e3 quer dizer que o partido tenha nada a ver com o fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrispinianoNeto/status/1037882532581322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,micaelastern"}
{"id": 1037882403405094912, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "Por tr\u00e1s desse atentado ao Bolsonaro tem as m\u00e3os imundas e sujas de sangue do PT, PSDB, PMDB, PSOL e PCdoB!!!  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037871675734466561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037882403405094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882041080180742, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 215486504, "username": "wellpalatinus", "tweet": "A m\u00eddia n\u00e3o falou que o Adelio Bispo de Oliveira, al\u00e9m de ter passado um bom tempo como filiado do PSOL, tinha imagens comprovando sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.  pic.twitter.com/VKPZywp7Qm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellpalatinus/status/1037882041080180742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881753321582592, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "RECADO AO MACONHEIROS, PETEBAS,VIADOS, L\u00c9SBICAS E TODA ESC\u00d3RIA DO PT E PSOL. AGORA ACABOU A TOLER\u00c2NCIA. VAMOS PARTIR PRO CACETE N\u00c3O IMPORTA O SEXO. SE AGREDIR A RESPOSTA SER\u00c1 10 VEZES MAIOR. RECADO DADO AOS FILHOS DA PUTA. ESTAREMOS NAS RUAS A CA\u00c7ANDO  VOC\u00caS!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037881753321582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881551118393344, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 325665815, "username": "louise_elric", "tweet": "Mas falando de coisa nada a ver agora, por que pronunciam pissol e n\u00e3o p\u00eassol pra palavra PSOL? Eu sempre penso nisso s\u00e9rio mesmoPissol \u00e9 at\u00e9 mais dif\u00edcil de falar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louise_elric/status/1037881551118393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881378254274560, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A que ponto de pequenez e maldade chega esse pivo da esquerda.Forjar um atentado contra si mesmo que quase levou o Bolsonaro a \u00f3bito \u00e9 o c\u00famulo da burrice de um puxadinho do PT chamado PSOL. Um pol\u00edtico q abre a boca pra falar uma merda dessa deve comer capim com certeza.Burro!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037881378254274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880572939587584, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@dilmabr O cara que fez essa merda foi filiado ao PSOL (partido de esquerda) a esquerda n\u00e3o \u00e9 amor? Isso mostra quem realmente s\u00e3o violentos se \u00e9 esquerda ou a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037880572939587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878011574542336, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@cor0te Imagina Bolso em 2013: \"cara se filia ao psol e fica um tempo l\u00e1, posta umas bosta na internet, grita lulalivre e foratemer q em 2018 vou ser candidato a presidente e vc me da uma facada no intestino pra eu ganhar aquela porra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037878011574542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037877191114149891, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "BEM SE O PSOL DIZ SER UMA ARMA\u00c7\u00c3O O ATENTADO, PODE SER UMA MANIERA DE SE RESGUARDAR CONTRA POSS\u00cdVEIS OUTRAS INTERPRETA\u00c7\u00d5ES. MAS QUE FOI UMA DECLARA\u00c7\u00c3O INFELIZ E NADA INTELIGENTE, FOI!  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037877191114149891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876434675675136, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@folha @goiajr @rio_verdade N\u00e3o precisamos de fake, essa foto \u00e9 falsa, j\u00e1 sabemos que ele era do psol e apoiava o PT, ent\u00e3o n\u00e3o divulguem, nossa arma \u00e9 a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037876434675675136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_verdade,goiajr,folha"}
{"id": 1037875468324794368, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 225073525, "username": "Thiaghost25", "tweet": "@PastorMalafaia T\u00edpico que quem propaga fake news. Ele era filiado ao PSOL e 4 anos atr\u00e1s ele se desfiliou. Vai se fuder, Pastor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiaghost25/status/1037875468324794368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037875441149849600, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@EmersonBrasilCE @o_antagonista Oque esperar do PSOL s\u00f3 lixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1037875441149849600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,EmersonBrasilCE"}
{"id": 1037874999858786304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006151252780575/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037874999858786304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874365508005888, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PULHAS!Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado -  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037874365508005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873387320877056, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "N\u00e3o quero ser generalista, mas com re\u00fane gente da pior esp\u00e9cie nesse PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037873387320877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873206969937921, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "Capivara do esfaqueador: \"8 anos no PSOL\"  https://youtu.be/g0E0IlWWAWY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037873206969937921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872835912331264, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NoZmt8VZDko?a\u00a0 BOLSONARO foi atacado por MILITANTE DO PSOL...(DESPERTE-Thiago Lima) #FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037872835912331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871768701165569, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.instagram.com/p/BnZ_EQDg2na/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xhtnjhcnoe9r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037871768701165569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871558650408965, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "#Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL...  https://youtu.be/u029d_QMKOc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037871558650408965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871100749860865, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035514157804793856, "username": "RealRodrigoBrit", "tweet": "#ForcaBolsonaro  N\u00e3o passar\u00e3o os da esquerda! Pois at\u00e9 Deus move a sua Direita! #DireitaSegueDireita #DireitaUnida #politica #Bolsonaro #JairBolsonaro @jairbolsonaro Presidente! #Psol  n\u00e3o passar\u00e1 #P\u00e1triaAmadaBrasil #PT n\u00e3o passar\u00e1 ! #Brasil #DeusFamiliaBrasil pic.twitter.com/rFSxFs6UIf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#politica,#Bolsonaro,#JairBolsonaro,#Psol,#P\u00e1triaAmadaBrasil,#PT,#Brasil,#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/RealRodrigoBrit/status/1037871100749860865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037869685553999872, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54899346, "username": "ninonataldesat", "tweet": "@MaltaMagno #Repost @maltamagno\u2022 \u2022 \u2022Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ. Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ-QK7A6lg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4rbmx2as9fbj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/ninonataldesat/status/1037869685553999872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno"}
{"id": 1037869643615166464, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "\"Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado\":  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/amp/\u00a0\u2026 #pol\u00edtica #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#feedly", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037869643615166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868790107652096, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a\u00a0 #Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037868790107652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868518967058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @o_antagonista Ent\u00e3o o PSOL acha que o atentado contra Bolsonaro que o hospitalizou e foi submetido a processo operarat\u00f3rio foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro e contra si mesmo correndo o risco de vir a \u00f3bito? \u00c9 o c\u00famulo da maldade da esquerda pequena e mesquinha pra pensar esse absurdo.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037868518967058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,celsorenato5"}
{"id": 1037868406257668096, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaVeja como a a\u00e7\u00e3o de terrorismo pol\u00edtico foi calculada. Militantes do PSOL:MATAM @jairbolsonaro NOVO PRESIDENTE DO BRASIL. ELEITO NO 1\u00b0 TURNO.MATAM DEUS atribuindo isto a RELIGI\u00c3O !!QUER MAIS ESQUERDOPATIA QUE ISSO !?? QUER QUE DESENHE !?\ud83d\ude08 pic.twitter.com/opqQXMNStd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaVeja", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037868406257668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868149675307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 O ato parece ser deliberado somente pelo cara mesmo (que j\u00e1 foi do PSOL). Analisando a situa\u00e7\u00e3o se fosse o Lula, se faria a mesma coisa (no caso, dizendo que foi Bolsonaro). Ah, foi, disseram no tal tiroteio na caravana que n\u00e3o deu em nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037868149675307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037867228262281216, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@t_pontes @tcuide @jn__marcos e vc esqueceu de adicionar a parte em que o vitimista manipula a situa\u00e7\u00e3o em seu prol (vitimologia b\u00e1sica). Tudo o que os amiguinhos do Bolsonaro t\u00eam feito \u00e9 associar esse golpe ao PT, PSOL, e o caralho a quatro da esquerda. Daqui a pouco for\u00e7am q foi o Lula q mandou o cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037867228262281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jn__marcos,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037866700295888897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" SOMOS BOLSONARO PRESIDENTE SIM... BOLSONARO PRESIDENTE 2018 EU VOTO...\"AOS MARGINAIS DO PT , PCDOB , PSB , PMDB , PSOL ,ETC...FICA A DICA ; FODAM-SE MALDITOS CANALHAS !!!\"A ESSE LGBTS , FODAM-SE SEUS LIXOS DESGRA\u00c7ADOS , N\u00c3O SOU OBRIGADO A GOSTA DE FILHO DA PUTA NENHUM...\"  pic.twitter.com/i1CzWPa6vb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1037866700295888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866149957054464, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1037866149957054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865094858924032, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014, diz Folha de S. Paulo  http://glaucialima.com/2018/09/06/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-diz-folha-de-s-paulo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037865094858924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862494562394112, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@naosalvo E foi filiado ao Psol, \u00e9 um partido ou manic\u00f4mio??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037862494562394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861319591047168, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaSe n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico \u00e9 o que !??Roubo de celular !??Ele se desfilou do PSOL ano passado em setembro ou outubro pra executar o fato. Louco \u00e9 quem acredita que ele \u00e9 louco.E teve mais gente envolvida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaSe", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037861319591047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861230021623810, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@arquivocorall Professor vc um formador de opini\u00e3o pensar dessa forma pequena ainda mais num momento como esse.Falam que ele fala em odio mais foi ele que sofreu o atentado por uma pessoa ligado ao psol e que faz campanha para lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037861230021623810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037861055937085440, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "De acordo com a @GloboNews, Bolsonaro sofreu mera agress\u00e3o, a mando de Deus, por que ele vive fazendo declara\u00e7\u00f5es racistas, mis\u00f3ginas e cheias de outras intoler\u00e2ncias, etc. Algu\u00e9m descobre o curr\u00edculo do tal \"advogado\" do criminoso. Tem cara de ser chupa ovo do PSOl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037861055937085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037859897520599041, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@caiocgomes Caio fico imaginando ele chegando pra um acessor que ja foi do Psol e dizendo: O plano \u00e9 voce entrar no meio do comicio de umas 3 mil pessoas, me dar uma facada de leve e sair andando. Vai dar certo. O pessoal aqui adora a esquerda e \u00e9 super tolerante OKAY?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037859897520599041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037859438458281986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "E s\u00e9rio isso? Encena\u00e7\u00e3o? Caralho a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi filmada ao vivo por milhares de pessoas, foi presencianda por outras milhares de pessoas, n\u00e3o houve encena\u00e7\u00e3o, o fato \u00e9 que o bandido era do PSOL, acho bom vcs se preocuparem e com rabo de vcs...  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037859438458281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859105459847168, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "t\u00e3o lament\u00e1vel quanto o ataque \u00e9 a imprensa divulgando que o autor foi filiado ao PSOL (at\u00e9 2014! se fosse at\u00e9 semana passada ok), colocando na manchete, como se isso fosse importante", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037859105459847168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858802190757889, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaEle se desfilou do PSOL para realizar est\u00e1 a\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o fez sozinho !Pacto pela democracia com vi\u00e9s socialista !?Que Democracia \u00e9 essa !?\ud83e\udd14Democracia n\u00e3o tem adjetivos.Vi\u00e9s ideol\u00f3gico puro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaEle", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037858802190757889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858711069511681, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39123769, "username": "maricelio_", "tweet": "Qual a relev\u00e2ncia na not\u00edcia de que o cara que esfaqueou o Bolsonaro, era filiado ao PSOL anos atr\u00e1s?Para se filiar a um partido n\u00e3o \u00e9 preciso fazer psicoteste ou passar no Enem.Qualquer um pode se filiar a um partido. Voc\u00ea tira isso pelo n\u00edvel de candidatos que aparece por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricelio_/status/1037858711069511681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857590154330112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020789590058315776, "username": "SeverinoIncio2", "tweet": "@VEJA PSOL ( similar do pt ou gen\u00e9rico como queiram) outro c\u00e2ncer da nossa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinoIncio2/status/1037857590154330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037857168744169472, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "@MicaelaCamargo4 1\u00b0 a publica\u00e7\u00e3o \u00e9 de meses atr\u00e1s2\u00b0 independente da contradi\u00e7\u00e3o a publica\u00e7\u00e3o ai \u00e9 obvio n\u00e9?3\u00b0 a m\u00eddia manipulador sempre defendeu o PT por ter dedo no meio Rss4\u00b0 n\u00e3o to culpando A ou B deixei para que as pessoas se questionasse5\u00b0 \u00e9 FATO comprovado pelo PSOL que ele era filiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037857168744169472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicaelaCamargo4"}
{"id": 1037856863205949446, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "Ent\u00e3o o marginalzinho do PSOL j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal ...Ta\u00ed o resultado de aliviar para bandido, um pai de fam\u00edlia a beira da morte.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037856863205949446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856338158800896, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "E o agressor j\u00e1 foi do PSOL. Extremismo a toda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1037856338158800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856312690978816, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24619539, "username": "jms4", "tweet": "Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado  https://www.oantagonista.com/?p=111467\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jms4/status/1037856312690978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855776243703808, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2909236197, "username": "aurelianoce", "tweet": "@SimoneRJ_BR Era  do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelianoce/status/1037855776243703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR"}
{"id": 1037855740143329280, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774267284839919616, "username": "NaoGostoDeCafe", "tweet": "@allantercalivre O criminoso foi filiado 7 anos ao PSol(ponto final).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoGostoDeCafe/status/1037855740143329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037854333705117701, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1259261286, "username": "Max_Cavalcanti", "tweet": "O PSOL usar o cad\u00e1ver de sua vereadora como ferramenta pol\u00edtica, foi nojento. O Lula usar o funeral da esposa de palanque, foi diab\u00f3lico. Voc\u00ea usar a tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro como narrativa eleitoral, \u00e9 abjeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Max_Cavalcanti/status/1037854333705117701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854168403402752, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "@MicaelaCamargo4 triste compara\u00e7\u00e3o com a globo kkkk mano esse e o facebook do caraaaaaaaaaa papo reto, qual a proceder eu n\u00e3o sei mas porra o cara tava em varias manifesta\u00e7\u00e3o do PT por\u00e9m era filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037854168403402752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicaelaCamargo4"}
{"id": 1037853832204697605, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Filiado ao PSOL at\u00e9 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037853832204697605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853661236551680, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 228491081, "username": "arthurdutrarn", "tweet": "Agora q ficamos sabendo que o sujeito q esfaqueou Bolsonaro foi filiado por 10 anos ao PSOL, a modinha \u00e9 dizer q ele agiu sozinho e portanto n\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Se fosse o contr\u00e1rio, um eleitor de Bolsonaro esfaqueando um candidato da esquerda, seria essa narrativa? Nunca!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdutrarn/status/1037853661236551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852656511922182, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha sim, o PSOL de minas j\u00e1 deu declara\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037852656511922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037852349069451266, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "mais um lixo do psol, cambada de criminosos...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1037850925308829697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037852349069451266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852139039739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@ajunferron @BLOGDOMENON A do PT e a do PSOL, por\u00e9m o cara \u00e9 \"surtado\" mesmo:  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037852139039739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,ajunferron"}
{"id": 1037851315991470080, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: j\u00e1 j\u00e1 chega advogado do PSOL e direitos humanos na PF e v\u00e3o dizer que o criminoso \u00e9 doente mental...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037851315991470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851146055045126, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/esfaqueador-de-bolsonaro-foi-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037851146055045126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849326146465792, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "@claudioedantas @Pannttaneiro Ele j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o ao PT. J\u00e1 foi noticiado e o PSOL j\u00e1 se posicionou afirmando que de fato foi filiado ao partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037849326146465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,claudioedantas"}
{"id": 1037848978249924610, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 283524999, "username": "edsoncosta35", "tweet": "@hmcpedro @MauMeirelles @victorsarro @marcellemcr @raphazacka Pois \u00e9, o Maur\u00edcio ta enganado. Todo mundo sabe q o PSOL \u00e9 um partido de direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsoncosta35/status/1037848978249924610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphazacka,marcellemcr,victorsarro,MauMeirelles,hmcpedro"}
{"id": 1037848531489488896, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996214923830218752, "username": "ruilisboa_", "tweet": "@bahia_melina Incitar a viol\u00eancia? Kkkkkkk, voc\u00ea t\u00e1 querendo ir atr\u00e1s de justificar o injustific\u00e1vel. E lembra, o bandido filho da puta que estaqueou meu candidato foi filiado ao PSOL por uma D\u00c9CADA, hoje militante do PT e defende \u201cLula Livre\u201d. Acha um cara de direita q cometeu crime parecido!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruilisboa_/status/1037848531489488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bahia_melina"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846314971742208, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Mais ca\u00e7a cliques pra direita: \"ativista comunista\" na manchete e no texto n\u00e3o tem NADA :/ cita Psol, ma\u00e7onaria... ZzzZzZzz  pic.twitter.com/4fdEQwOwgn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037846314971742208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846114316107776, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63121022, "username": "AlyssonPHN", "tweet": "Acabaram de dizer no Jornal que o rapaz era do PSOL ate 2014  https://gab.ai/AlyssonPHN/posts/34310355\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonPHN/status/1037846114316107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846100219240449, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128981867, "username": "BetAdvincula", "tweet": "A esquerda correu para culpar Temer pelo inc\u00eandio, mas agora insiste em afirmar q o homem da faca \u00e9 doido. N\u00e3o querem ser vinculados \u00e0 isso de jeito nenhum, mesmo o cara tendo sido filiado ao psol", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetAdvincula/status/1037846100219240449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037844907099009025, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Suspeito foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014; partido repudia ataque  http://dlvr.it/QjMvj7\u00a0 pic.twitter.com/pUTKdNR7xM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037844907099009025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844692375875585, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "\"Ah, mas a Marielle Franco!\"Ela foi morta pela criminalidade regular que impera no pa\u00eds. O caso Bolsonaro foi um atentato pol\u00edtico. O criminoso \u00e9 um sujeito que foi at\u00e9 filiado ao PSOL. Comparar ambos os casos \u00e9 falta de senso das propor\u00e7\u00f5es ou puro cinismo aproveitador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037844692375875585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843219986362371, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@pasmabrahao \u00c9 o que eu t\u00f4 dizendo, eu achei que fosse. Por\u00e9m, acho dif\u00edcil algu\u00e9m do PSOL participar de uma fanfic pra beneficiar ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037843219986362371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pasmabrahao"}
{"id": 1037842278822232069, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@pasmabrahao Achei que fosse fanfic, mas parece que quem deu a facada j\u00e1 foi filiado ao PSOL no passado, acho que deve ser verdade ent\u00e3o, entregaram a campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037842278822232069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pasmabrahao"}
{"id": 1037842067404120064, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "@jamesbondjrr O embuste era filiado ao PSOL, infelizmentes\u00f3 serviu pra manchar a imagem do partido e da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037842067404120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamesbondjrr"}
{"id": 1037841992686993409, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4041884399, "username": "Rudiago", "tweet": "@arthur_tutas Cara primeiro q eu n sou psol segundo q mesmo se eu fosse eu poderia ser contra, terceiro eu j\u00e1 expliquei meu pondivista, quarta cara eu vou lhe meter a porrada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rudiago/status/1037841992686993409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_tutas"}
{"id": 1037841874726346752, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do Museu Nacional.PSOL envolvido na tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ESQUERDA BRASILEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037841874726346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841636464766977, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @allantercalivre A esquerda \u00e9 canalha, ele foi filiado ao psol... Mas montagem... N\u00e3o precisamos disso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037841636464766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037841430411206657, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@EricBalbinus O era  cara militante do PT e PSOL eu n\u00e3o tinha d\u00favida que a esquerda estava envolvida nisso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037841430411206657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037841036238905350, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 417004159, "username": "Sandropimentel_", "tweet": "@williambcsp Ele foi filiado ao partido, existe da minha parte e do PSOL total rep\u00fadio por esse ato irracional de viol\u00eancia e de total desprezo ao processo democr\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandropimentel_/status/1037841036238905350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williambcsp"}
{"id": 1037840870035390464, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 314011384, "username": "celinoneto_", "tweet": "Hoje um radialista da extrema esquerda mostrou a face de sua ideologia totalit\u00e1ria e sanguin\u00e1ria, que rejeita qualquer tipo de diverg\u00eancia. O criminoso que j\u00e1 foi filiado ao PSOL e participou de atos \"contra o golpe\" apenas realizou um desejo de muitas pessoas de alma suja.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinoneto_/status/1037840870035390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840262331031553, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca @tripaseca2000 J\u00e1 foi PSOL.. agora estava com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037840262331031553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tripaseca2000,pablovillaca"}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838087903211520, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 @GuilhermeBoulos Folha de S. Paulo e Estad\u00e3o tentaram fazer uma associa\u00e7\u00e3o entre o agressor e a esquerda. Segundo a Folha, Oliveira foi filiado ao PSOL at\u00e9 quatro anos atr\u00e1s, depois se desligou e nunca mais se vinculou formalmente a uma legenda. No GGN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037838087903211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837746126106625, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Pessoal falando q foi armado,blz um cara que foi afiliado do PSOL,um partido de extrema esquerda,ajudaria um candidato de extrema direita KKKK blzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037837746126106625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837506086092800, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45136822, "username": "jose_reboucas", "tweet": "@olucassalles Se fosse cidad\u00e3o de bem, n\u00e3o teria sido filiado ao PSOL nem teria ido para um ato \"Lula Livre\". #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/jose_reboucas/status/1037837506086092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837046939836416, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Engra\u00e7ado, no caso da deputada do PSOL morta foi crime pol\u00edtico, no caso do Bolsonaro foi um fato isolado que...As pessoas que falam que ele mereceu, s\u00e3o as mesmas que pedem justi\u00e7a para o caso da deputada. A hipocrisia reina nesse pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037837046939836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836745986002944, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "Esperando pra vero JN dar uma repercuss\u00e3o de 1 minuto sobre o esfaqueamento do Bolsonaro... N\u00e3o vou nem falar que quando foi a vereadora do PSOL s\u00f3 faltou Globo Rep\u00f3rter especial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1037836745986002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835728863088640, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955597750162329600, "username": "SrJeanmedeirs", "tweet": "Meu cunhado ta aqui falando que o cara que atacou o Bolso o atacou pq era do PSOL e o PSOL s\u00f3 tem viado. Eu vou esfaquear meu cunhado e j\u00e1 volto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJeanmedeirs/status/1037835728863088640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835688811671561, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Um jornalista que \u00e9 gay e \u00e9 casado com um pol\u00edtico do PSOL, j\u00e1 come\u00e7a falando que o Bolsonaro \u00e9 FASCISTA, antes de falar da facada.Isso \u00e9 jornalismo?#3em1#OsPingosNosIs@CarlosBolsonaro@BolsonaroSP@BlogDoPim@AnaPaulaVolei@filgmartin@flaviomorgen@bernardopkuster https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037835688811671561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,filgmartin,flaviomorgen,bernardopkuster"}
{"id": 1037835140251246598, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 887778994363539458, "username": "eduardocarvalh0", "tweet": "@_makavelijones vai sair bom pra ele. Ele n\u00e3o tem essa pecha de \"esquerdista comunista\" e nem vai ser bombardeado como o PT e o PSOL v\u00e3o a partir de agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocarvalh0/status/1037835140251246598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_makavelijones"}
{"id": 1037833745426997248, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 O que tem a ver estudar o universo com acreditar que ele pode estar fazendo ou n\u00e3o cena? Qual motivo de crer em cena quando o agressor foi filiado ao PSOL, era CONSPIRAT\u00d3RIO, seguia p\u00e1ginas da extrema-esquerda e tinha claro \u00f3dio a Bolsonaro e seus eleitores?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037833745426997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037832059983556608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035246125509/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832059983556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831726121316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens  no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas)  antes da tentativa de homic\u00eddio. O @TwitterBrasil vai fazer o que com os perfis que n\u00e3o s\u00e3o rob\u00f4s? O @odiodobem2 tem v\u00e1rios exemplos!", "replies": 1, "retweets": 81, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831726121316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037831343009423361, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Sinceramente Medo de quem apoia o psol  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037831343009423361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831199538991111, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas) antes da tentativa de homic\u00eddio. O culpado pelo crime \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m quer que eu desenhe?", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831199538991111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831147164762112, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@marcofeliciano @ronneynogueira Se voc\u00ea visitar o perfil do agressor no facebook, poder\u00e1 constatar quem ele faz exalta\u00e7\u00e3o ao comunismo, N\u00edcolas Maduro, Lula Livre, mistura com Fora Temer e foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014... Tem muita informa\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037831147164762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,marcofeliciano"}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830350884483072, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.instagram.com/p/BnZsYoPA7jz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14e567iefu9ue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037830350884483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830255199834112, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Suspeito foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014; partido repudia\u00a0ataque  http://tangaraense.com.br/suspeito-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-partido-repudia-ataque/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QkyJi24r88", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037830255199834112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830171741573130, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@UOLNoticias Caramba... O meliante foi filiado ao PSOL e terminou sobrando pro PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037830171741573130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037830090846035970, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@magoosantista @leccsm Essa foto me parece montagem. Precisamos ter cuidado com as fake news. Soube que o vagabundo era filiado ao PSOL, mas n\u00e3o sei se procede.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037830090846035970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm,magoosantista"}
{"id": 1037830010650943496, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@beatttch ele era filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830010650943496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatttch"}
{"id": 1037828950926532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@folha Que o pr\u00f3prio PT e PSOL prega n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037828950926532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037828316458299392, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 796445864579371008, "username": "SouDaviAlves", "tweet": "O ataque ao Bolsonaro tem pai e m\u00e3e, \u00e9 a esquerda e a m\u00eddia que fez tudo poss\u00edvel para espalhar esse \u00f3dio contra o capit\u00e3o.O extremismo do PT, PSOL, PCdoB e a antipatia da Globo s\u00e3o os autores disso.Os que falam em paz e amor s\u00e3o aqueles que te atacam por pensar diferente.", "replies": 1, "retweets": 109, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouDaviAlves/status/1037828316458299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827566403379202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos: Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido  http://dlvr.it/QjMKfT\u00a0 pic.twitter.com/kc354ROxsb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037827566403379202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827502767517697, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20361782, "username": "Brunex92", "tweet": "Agora que saiu a not\u00edcia que o esfaqueador era filiado do PSOL, me   preocupa ainda mais a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica que vai acontecer daqui pra frente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunex92/status/1037827502767517697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826953678606336, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "@kleciomagno @DanSCFC1914 Justamente.Ele foi filiado ao PSOL, e n\u00e3o ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037826953678606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanSCFC1914,kleciomagno"}
{"id": 1037826734463348736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "O respons\u00e1vel pelo ato contra o candidato Bolsonaro diz que fez o que fez em \"miss\u00e3o de Deus\". GloboNews ressalta que o cidad\u00e3o foi filiado ao PSOL - h\u00e1 quatro anos n\u00e3o \u00e9 mais. Aquela velha ila\u00e7\u00e3o habitual...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037826734463348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826732936650753, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 955888333, "username": "EzemDamasceno", "tweet": "Filiado ao PSOL por 7 anos.A esquerda t\u00e1 com medo.  https://www.facebook.com/100000399184942/posts/1921120504577904/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzemDamasceno/status/1037826732936650753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825849876262912, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "GoebbelsNews j\u00e1 definiu: o cara \u00e9 um desequilibrado (e n\u00e3o militante de esquerda/PSOL) e que o discurso do Bolsonaro propiciou o ataque... pelo andar da carruagem, capaz do Bolsonaro ser processado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037825849876262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825552919523328, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@flaviomorgen O safado era filiado do PSOL. Precisa mesmo investigar as motiva\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037825552919523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825297452855301, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Melhor jornalismo, o mais r\u00e1pido e relevante, foi feito at\u00e9 agora por @revistapiaui e @BuzzFeedNewsBR . Sem tweets \"foi filiado ao PSOL\". Fica a li\u00e7\u00e3o, pra quem quer aprender .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037825297452855301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037825255413350400, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 613203759, "username": "Thiagopotiguar1", "tweet": "O pilantra que atacou Bolsonaro era do Psol. Todo integrante desse partido \u00e9 um pilantra de um modo ou de outro. TODOS, absolutamente TODOS os filiados ao PT, Psol, PC do B e similares s\u00e3o pilantras, canalhas. Que tudo de ruim os acometa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagopotiguar1/status/1037825255413350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824892404752384, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 307559455, "username": "ojuaraxefe", "tweet": "O cara foi filiado ao psol ent\u00e3o a culpa eh de marina Silva Lula se safou dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojuaraxefe/status/1037824892404752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824856224681984, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 857587589330632704, "username": "DanSCFC1914", "tweet": "@KaioVRF @kleciomagno Ele foi filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanSCFC1914/status/1037824856224681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleciomagno,KaioVRF"}
{"id": 1037824521384939520, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@DotoraCamis o mais louco \u00e9 que assim como o cara era filiado ao psol, cabo dociolo tamb\u00e9m era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1037824521384939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824516708356097, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44119767, "username": "GeorgeFelix_", "tweet": "O maluco que meteu a faca no outro maluco do Bolsonaro, foi filiado por 7 anos ao PSOL, partido do invasor de pr\u00f3priedade Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelix_/status/1037824516708356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824351998013445, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "Adelio foi filiado ao PSOL #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037824351998013445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824311497830400, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@GuiIack @ChacalXDyt1 @SeuDjalma As imagens mostram claramente que o marginal queria atingir o cora\u00e7\u00e3o. ASSASSINO! O cara era filiado do PSOL. Precisa dizer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037824311497830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuDjalma,ChacalXDyt1,GuiIack"}
{"id": 1037823990931382273, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @jairosilva10 Apareceu que ele FOI filiado ao Psol e hoje n\u00e3o \u00e9 filiado a partido NENHUM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037823990931382273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairosilva10,UOLNoticias"}
{"id": 1037823600630394882, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Agora o criminoso militante do PT e PSOL \u00e9 doidinho , t\u00f4 sacando a manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037823600630394882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037823359797653505, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "@eoqrapais J\u00e1 t\u00f4 exausta. E o pior que o cara foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. S\u00f3 que agora \u00e9 Daciolista. Certamente vai ser o zap da noite: \"Esquerda tentou matar Bonoro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037823359797653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eoqrapais"}
{"id": 1037823345360875520, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://www.blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037823345360875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822797463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@wadih_damous E mais este elemento n\u00e3o e gente de bem j\u00e1 tem passagem na pol\u00edcia e e afiliado do PT foi do PSOL ele sabia que da usar uma arma seria mais dif\u00edcil e que est\u00e1 tumultuado e pregando \u00f3dio e seu partido querendo tirar um preso da cadeia para disputar elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037822797463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037822612859224064, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 203742420, "username": "carltrane", "tweet": "\"afirmou o parente, que n\u00e3o quis se identificar.[...] disse ele, que acredita que Adelio sofre de \"algum dist\u00farbio\".[...] De acordo com o TSE, Adelio Bispo de Oliveira foi filiado ao PSOL entre 6 de maio de 2007 e 29 de dezembro de 2014.''AAAAAA t\u00e1 explicado, meu consagrado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carltrane/status/1037822612859224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822556122820608, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@cassiagontijo @UOLNoticias Verdade...o cara \u00e9 filiado ao PSOL por 10 anos  pic.twitter.com/Xx1l5qwxEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037822556122820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cassiagontijo"}
{"id": 1037822083135365120, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "O PSOL precisa fazer um psicot\u00e9cnico com os filiados...  http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037822083135365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820838173728775, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Perfeito professor.O agressor \u00e9 militante da esquerda, de Lula, ex-filiado ao PSOL. Absurdo e chocante esse fato de hoje, mostrando a real face do militante radical de esquerda.  https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037820838173728775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037820396807102464, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1360258920, "username": "marcelodenatal", "tweet": "#edicao18 Incr\u00edvel como a Globo News n\u00e3o p\u00e1ra de falar de que o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira s\u00f3 posta sobre ma\u00e7onaria (e n\u00e3o fala sobre TER SIDO FILIADO AO PSOL POR UMA D\u00c9CADA) e que devemos discordar sem agredir. Falariam isso em qualquer outro atentado?", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/marcelodenatal/status/1037820396807102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820346848735233, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O animal foi afiliado ao PSOL....", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037820346848735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820322735706112, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2725587896, "username": "cayro12", "tweet": "7 anos filiado ao psol, que coincid\u00eancia..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayro12/status/1037820322735706112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820263939883009, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@folha @marcopoliti Por que n\u00e3o \u00e9, era do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037820263939883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,folha"}
{"id": 1037820130309357569, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1360258920, "username": "marcelodenatal", "tweet": "#GloboNews Incr\u00edvel como a Globo News n\u00e3o p\u00e1ra de falar de que o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira s\u00f3 posta sobre ma\u00e7onaria (e n\u00e3o fala sobre TER SIDO FILIADO AO PSOL POR UMA D\u00c9CADA) e que devemos discordar sem agredir. Falariam isso em qualquer outro atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/marcelodenatal/status/1037820130309357569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820067503910913, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@folha Sim. O cara era militante de esquerda e, segundo algumas informa\u00e7\u00f5es, foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037820067503910913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819696551260161, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jeanwyllys_real O assassino \u00e9 um soldado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037819696551260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819541601091586, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@UOL @coeronald Pelo o que tem nas redes sociais dele, ele n\u00e3o seria descrito como \"cidad\u00e3o de bem\". Ele tem vi\u00e9s esquerdista bastante claro, tendo j\u00e1 sido filiado ao PSOL (e a imprensa diz que n\u00e3o h\u00e1 como saber).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037819541601091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coeronald,UOL"}
{"id": 1037819306879406080, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 partid\u00e1rio do PSOL de @jeanwyllys_real e apoiado pelo jornalista @ggreenwald https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037819306879406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,ggreenwald"}
{"id": 1037818932516868096, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56749999, "username": "vjbmaciel", "tweet": "@VEJA foi filiado ao PSOL mas se desfiliou em 2014... isto \u00e9 um ato que tem que ser repudiado por todos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjbmaciel/status/1037818932516868096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037818699812626436, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1043028133, "username": "bjnewsoficial", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao\u00a0PSOL  http://bomjardimnoticia.com/2018/09/06/adelio-bispo-de-oliveira-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-em-juiz-de-fora-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qODp0qTdsk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjnewsoficial/status/1037818699812626436", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818676236496902, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 900886549549678592, "username": "maynonoficial", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel o pessoal dizendo que o que aconteceu com Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Pqp, o cara ia mobilizar a policia federal, o hospital da santa casa de juiz de fora e um ex filiado ao psol (o agressor) pra causar isso \ud83d\ude21", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynonoficial/status/1037818676236496902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818656561004544, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294605505, "username": "Lennouch", "tweet": "Quando assassinaram a Marielle, o MBL foi o primeiro a dizer pra n\u00e3o politizar esse crime. Agora com a facada que o Bolsonaro recebeu, ele e seus representantes t\u00e3o culpando o psol e utilizando discurso pra difamar a esquerda. Hipocrisia que chama", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lennouch/status/1037818656561004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818529804890112, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56086356, "username": "magnosalves", "tweet": "Segundo alguns eleitores do senhor das armas, o autor do disparo de faca \u00e9 petista, mas a m\u00eddia est\u00e1 informando que ele foi filiado ao PSOL. Informa\u00e7\u00e3o correta nunca esteve t\u00e3o sem valia como agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnosalves/status/1037818529804890112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818481318735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "Curto muito a @GloboNews e a maioria dos jornalistas que l\u00e1 est\u00e3o, mas esses \u2018dibres\u2019 para n\u00e3o mostrar de jeito algum que o maluco da facada \u00e9 militante PTista e ex-filiado do PSOL chega ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037818481318735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037818432287383553, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@FalarcomGimenes @rvianna @wyllison Renata Machado, Mostrando de 10 em 10 minutos. E j\u00e1 repetiu que foi filiado ao PSOL 4 vezes.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037818432287383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wyllison,rvianna,FalarcomGimenes"}
{"id": 1037818317749280775, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@verapstu Gente adivinha de qual partido ele era filiado? PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037818317749280775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037818171917524993, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Qual o pior feito do PSOL?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037818171917524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818054552571907, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "O @EstadaoPolitica acabou de postar que o suspeito de atacar Bolsonaro foi filiado ao PSOL  pic.twitter.com/qXiun7gsab", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1037818054552571907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037817895693287426, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@montemor @delucca @rosana Ele foi filiado ao PSOL, at\u00e9 ano passado. Tem na mat\u00e9ria do O Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037817895693287426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana,delucca,montemor"}
{"id": 1037817760867385349, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@DCM_online @gilciom Est\u00e3o tentando associar a algum partido de esquerda... PSOL durante 4 anos, parece q at\u00e9 2014. At\u00e9 acharem filia\u00e7\u00e3o ao PT, n\u00e3o v\u00e3o sossegar. \u00c9 essa a imagem que querem estampar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817760867385349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilciom,DCM_online"}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817233895026688, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@lfelipe_miguel Acabei de assistir Renata Machado fazendo quest\u00e3o de enfatizar que foi filiado ao PSOL. Ficam esperando uma brecha p demonizar a esquerda. Incr\u00edvel!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817233895026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfelipe_miguel"}
{"id": 1037816406342086662, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "O agressor de Bolsonaro foi filiado ao psol por 7 anos. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o ocorrido. Lembremos que Ciro Gomes, falando \u00e0 militantes, disse que eles deveriam ser radicais e ele atuar (Ciro) mais moderadamente como candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037816406342086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816367024668673, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "@SilvioTassoo @WagnerThales N\u00e3o, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, mas desfiliou. Informa\u00e7\u00e3o passada agora pela Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037816367024668673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerThales,SilvioTassoo"}
{"id": 1037816261634338817, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 954136852033867776, "username": "MSCSOUNDSMUSIC", "tweet": "@LannesDelRey ele \u00e9/era militante do PSOL e fazia parte dele ao longo de 7 anos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSCSOUNDSMUSIC/status/1037816261634338817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037816213878005766, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Ele era do PSOL. Logo, sua integridade psicol\u00f3gica n\u00e3o est\u00e1 em d\u00favida: o bicho \u00e9 DOIDO, como doidos s\u00e3o todos os esquerdistas. E da\u00ed? V\u00e3o intern\u00e1-lo ou prend\u00ea-lo numa jaula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1037816213878005766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037816109838348289, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 241207465, "username": "julioprotasiorn", "tweet": "Esse rapaz , ex filiado do psol, que esfaqueou bolsanaro, al\u00e9m de ter feito um ato violento e criminoso, pode ter garantido \u00e0 presid\u00eancia de bolsanaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioprotasiorn/status/1037816109838348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815683239870465, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 305908822, "username": "mirandinhasteva", "tweet": "@georgegalloway @Spagel77 It does not appear that #Bolsonaro's injuries are life threatening. The perpetrator was previously affiliated to the PSOL (Socialist Party). http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mirandinhasteva/status/1037815683239870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spagel77,georgegalloway"}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815459964485633, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Grande servi\u00e7o que a Globo est\u00e1 prestando para acirrar os \u00e2nimos ainda mais, dizer que o tal foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037815459964485633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814716490547201, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@UOL Mentira, ele falou que fez por que quis, ele foi filiado ao Psol, tem nada de doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037814716490547201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814027144110080, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2767249604, "username": "CarHelio", "tweet": "@BlogdoBG No portal da UOL e Globo n\u00e3o tem essa not\u00edcia que esse doido foi filiado ao PSOL, BG gostaria de saber onde partiu est\u00e1 not\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarHelio/status/1037814027144110080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoBG"}
{"id": 1037813691415244803, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@renatoroseno @psol50 @Ssampaio3 Eu nao sou filiado a nenhum partido e nem militante do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037813691415244803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ssampaio3,psol50,renatoroseno"}
{"id": 1037813582577233922, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@GloboNews @tomfm_ @imfairbanks 4) E foi filiado do PSOL entre 2007 e 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037813582577233922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfairbanks,tomfm_,GloboNews"}
{"id": 1037813066707161088, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "O nojento que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL por 7 anos e defendia atualmente o PT.O que dizer, n\u00e9?#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037813066707161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811974023913472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037811974023913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811733551869963, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Militante que tentou matar Bolsonaro foi identificado: \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037811733551869963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811718397800449, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@lobaoeletrico @nivaldocordeiro \u00c9 segundo a @Desesquerdizada, ex-filiado ao PSOLQuerem fazer dele um lun\u00e1tico, um assassino do John Lennon. Quando claramente tem motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037811718397800449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nivaldocordeiro,lobaoeletrico,Desesquerdizada"}
{"id": 1037811406622654468, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037811406622654468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811235297812480, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037811235297812480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037810876940726272, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de ter esfaqueado Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG) de 2007 a 2014, segundo rela\u00e7\u00e3o de filiados pol\u00edticos do TSE (Tribunal Superior...  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810876940726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810827032707073, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao\u00a0PSOL  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BFl74DAMJj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810827032707073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810532269678592, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY O cara foi filiado ao PSOL e tem v\u00e1rios posts em favor do PT,o resto \u00e9 conversa. Os petistas mataram at\u00e9 Celso Daniel q era do bando deles ,imagina quem n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810532269678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037810128303665153, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 https://bit.ly/2M3Qo3i\u00a0 pic.twitter.com/o9jcVwDU1A", "replies": 9, "retweets": 14, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037810128303665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810088302522368, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Haver\u00e1 grandes desdobramentos pol\u00edticos N\u00c3O PORQUE SE DEVA USAR ISSI, mas porque a sociedade indecisa vai ver de onde vem a viol\u00eancia. O cara \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/maryritalopes/status/1037800639848427522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037810088302522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809536739037184, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@aquelaisaali A diferen\u00e7a q a investiga\u00e7\u00e3o da Marielle provou isso e a do Bolsonaro foi feita em um com\u00edcio a candidatura dele, e o perfil do suspeito com alian\u00e7as partid\u00e1rias ao psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037809536739037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelaisaali"}
{"id": 1037809373723197440, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57182024, "username": "Ricardo4strings", "tweet": "deve ser um petista ou um membro do psol...  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037791655267631108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo4strings/status/1037809373723197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809236921729026, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037809236921729026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808841830875148, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "@pauloap notem a insist\u00eancia na rede Globo agora ao vivo em relativiza que o criminoso n\u00e3o e militante de esquerda. Que \u00e9 s\u00f3 um cara que odeio a todos os partidos, mesmo tendo foto com ele manifesta\u00e7\u00e3o do PT e sendo filiado ao PSOL, canalhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037808841830875148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037808629196496896, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Homem que tentou matar Jair Bolsonaro era militante frequente dos movimentos do PT e PSOL que ficaram conhecidos como FORA TEMER e LULA LIVRE.  https://www.instagram.com/p/BnZilLhAp8_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15zf9vml3403o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1037808629196496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808038646874112, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1681406887, "username": "dayanelimm", "tweet": "agr t\u00f4 s\u00f3 esperando as teorias d q o homem q esfaqueou o Bolsonaro era esquerdista 100% comunista e afiliado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanelimm/status/1037808038646874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037807264747405313, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o bandido que tentou assassinar BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037807264747405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806633232068608, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 445460695, "username": "WadsonPontes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WadsonPontes/status/1037806633232068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037806538981888001, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 874042854171185152, "username": "mdarlenm", "tweet": "@ConversaAfiada U\u00e9 n\u00e3o \u00e9 ex PSOL foi dito em outra m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdarlenm/status/1037806538981888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037806363664101378, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037806363664101378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805994804502529, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "O CARA TEM FOTOS EM PROTESTO  DO PT, APOIANDO O PT, \u00c9 FILIADO AO PSOL! MAS NA GLOBO, DIZ QUE ELE \u00c9 CONSPIRAT\u00d3RIO! TRATEM A IMPRENSA COMO INIMIGOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037805994804502529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805559607644160, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 782255236870246400, "username": "MateusFe19", "tweet": "@andreift o assassino era do psol, s\u00f3 pra avisar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFe19/status/1037805559607644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreift"}
{"id": 1037805545745473536, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Acusado de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://ow.ly/5rVx30lIvlY\u00a0", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037805545745473536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805346604150784, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154588099, "username": "dyboah", "tweet": "@016psyche era de esquerda, era voltado para o psol e pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyboah/status/1037805346604150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "016psyche"}
{"id": 1037805043175641091, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "\"ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL.\"come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037805043175641091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037804667495964672, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 229320456, "username": "neyjrpb", "tweet": "@PauloMartins10 Se ele fosse do PSOL, nada iria acontecer. Exceto se fosse um ato reverso do pr\u00f3prio movimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyjrpb/status/1037804667495964672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804152678768642, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@lobaoeletrico @17laylana Segundo o antagonista ele foi filiado ao PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037804152678768642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17laylana,lobaoeletrico"}
{"id": 1037803924743315456, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 http://agorarn.com.br/destaques/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cVjaJvAdHU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1037803924743315456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803832229736451, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL ! A Jovem Pan , comparando o atentado a Bolsonaro, com o assassinato da vereadora do Rio de Janeiro ! @JovemPanNews Canalhas !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037803832229736451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803753863348224, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2985004737, "username": "HugoGoat1987", "tweet": "Agora eu posso finalmente chamar o PSol de TERRORISTAS, amiguinho esquerdista?  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoGoat1987/status/1037803753863348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803173895921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "@gcamarotti GAGUEJANDO para n\u00e3o admitir que o BANDIDO \u00e9 ligado ao PT, PSOL etc...MEU DEUS!! @GloboNews ENLOUQUECEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037803173895921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037803127632740354, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 109712109, "username": "jcabralsobrinho", "tweet": "A foto abaixo \u00e9 do carniceiro que tentou matar @jairbolsonaro Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcabralsobrinho/status/1037803127632740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VEJA"}
{"id": 1037802756046815232, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@lgodan @CahCamilaAO Eu t\u00f4 rindo de nervoso e agora surge a not\u00edcia que o agressor era filiado ao PSOL, agora fodeu! Recebeu quando pra dizer isso, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037802756046815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,lgodan"}
{"id": 1037802742838976514, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Essa \u00e9 a \"democracia\" da esquerda vermelha. Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero. Fora PT, PSOL, PCdoB e Cia. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037802742838976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802336041807872, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@JPNUNESS_ Filiado do PSOL segundo @flaviomorgen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037802336041807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,flaviomorgen"}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802218219614209, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 782255236870246400, "username": "MateusFe19", "tweet": "@roxmo  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 Flavio morgenstein confirmou que ele j\u00e1 foi filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFe19/status/1037802218219614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037801849250832384, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 38851173, "username": "fabiotreis", "tweet": "@folha Esperar o qu\u00ea de uma m\u00eddia vermelha ? Por\u00e9m, se fosse do PSOL, existiriam in\u00fameros #merdaqualquer !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#merdaqualquer", "link": "https://twitter.com/fabiotreis/status/1037801849250832384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801832247160838, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "L\u00f3gico que tinha que ter liga\u00e7\u00e3o com o PSOL paz e amor  pic.twitter.com/CcQsgiVNEx", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037801832247160838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801642559766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOLAdelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido.  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037801642559766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801521554051077, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57932167, "username": "thalesleandro", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Nenhuma novidade!!!!PSOL, partido de bandidos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesleandro/status/1037801521554051077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800973140471808, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @buteracircuss O vagabundo \u00e9 filiado ao psol tem na p\u00e1gina dele no Facebook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037800973140471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buteracircuss,chocadoney"}
{"id": 1037800877191520256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@UOLNoticias Agressor filiado ao PSOL  ou era....tinha de ser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037800877191520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037800245340647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "PT, PSOL e esquerdas em geral.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037800245340647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800027027124226, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186825408, "username": "CelsoSakuraba", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoSakuraba/status/1037800027027124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798993697402881, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 768431682, "username": "LuanNergino", "tweet": "@ajulysantos Claro, todos voc\u00eas que se dizem oposi\u00e7\u00e3o, seja PSOL ao PMDB, no fim s\u00e3o uma coisa s\u00f3, no 2\u00b0 turno \u00e9 um chupando o cu do outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanNergino/status/1037798993697402881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037798258855370753, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1028322239501033473, "username": "NivaldoManguei1", "tweet": "#semmedodemudaraparaiba#psol#AoSenadoDeRural505#nivaldomangueira#NivaldoMangueiraSenador505#rural em Campina Grande  https://www.instagram.com/p/BnZdiIkjbvn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7ahejgw9yy9x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#semmedodemudaraparaiba,#psol,#AoSenadoDeRural505,#nivaldomangueira,#NivaldoMangueiraSenador505,#rural", "link": "https://twitter.com/NivaldoManguei1/status/1037798258855370753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797703953072133, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3787072648, "username": "sschattenseite", "tweet": "@wslncr e como se responde? fazendo ciranda? eu n vejo raz\u00f5es pra isso n\u00e3o ter sido arma\u00e7\u00e3oquando um cara da bancada dele amea\u00e7ou com arma de fogo uma companheira do psol ningu\u00e9m se pronunciou....agora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschattenseite/status/1037797703953072133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wslncr"}
{"id": 1037796998232059905, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "Uma vereadora do PSOL foi executada. O \u00f4nibus de um ex-presidente foi baleado e o opositor fala isso. O acirramento pol\u00edtico violento nasceu deles. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037796998232059905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552130752512, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "Por que voc\u00ea odeia a Esquerda? Por que voc\u00ea odeia o PSOL? Por que voc\u00ea odeia o PT? Quem \u00e9 o facista?  Quem \u00e9 o intolerante? Quem quer matar o outro?A Esquerda n\u00e3o vai vencer. Voc\u00eas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZcJ9HHBUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjrf7ibk3xue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037794552130752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792065508257794, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031896878139330561, "username": "jukioneto", "tweet": "Supostamente filiado ao PSOL e apoiador do PT  pic.twitter.com/7ymgYCYplO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jukioneto/status/1037792065508257794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790296472473600, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld Sou psol n\u00e3o, sou petralha mesmo. Pode me tratar assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037790296472473600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037790163345260549, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "@feel_so_oh Eu vou votar nas juntas pra estadual e amanda palha pra federal! S\u00f3 mulheresNo senado to pensando em votar nas do psol ou em adriana rocha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037790163345260549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feel_so_oh"}
{"id": 1037788362546049024, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@FredFigueiroa @joaogilberto_ns E voc\u00ea duvidaria que milit\u00e2ncia do PSOL, PSTU, PCdoB, UNE, Levante e etc fariam algo parecido? Vindo desses sujeitos, eu n\u00e3o duvido nada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037788362546049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogilberto_ns,FredFigueiroa"}
{"id": 1037785987244613633, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Do mesmo jeito que a Marina nem foi ao segundo turno em 2014 e o PSOL do Rio n\u00e3o est\u00e1 com a melhor expectativa da hist\u00f3ria agora, eleitoralmente n\u00e3o se muda muita coisa n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037785987244613633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779911476498432, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "Em 2014 o PT dizia que votar no PSOL era fazer o jogo da direita. Agora j\u00e1 tem gente insinuando que a \u00fanica alternativa decente a votar em Haddad seria votar no Boulos (p/ depois dizer q \u00e9 invi\u00e1vel). Gastariam melhor o tempo se usassem p/ entender pq tanta resist\u00eancia em votar 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037779911476498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768320429293569, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Troque seus senadores golpistas por um do PSOL, por exemplo!  https://g1.globo.com/pb/paraiba/eleicoes/2018/noticia/2018/08/24/pesquisa-ibope-para-o-senado-na-paraiba-cassio-41-veneziano-33-luiz-couto-22.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037768320429293569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752295352455169, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 319962705, "username": "ananiaspe", "tweet": "As v\u00edtimas da sociedade que o PT e PSOL vive  defendendo  https://www.facebook.com/100000133210543/posts/2258578280823257/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananiaspe/status/1037752295352455169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748877192056833, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "Por que associar o PSOL a inc\u00eandio de museu \u00e9 desonesto?  https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-associar-psol-a-incendio-de-museu-e-um-erro\u00a0\u2026  Isso mostra o desespero dos fascistas, na imin\u00eancia da derrota!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037748877192056833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747336687050752, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037747336687050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037739176563802112, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Demorou, mas j\u00e1 apareceu quem tente incriminar a fortuna do Amo\u00eado, e pasmem, ele se apresenta como conservador -- de mesmo discurso que o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037739176563802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733198879510528, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027684256141783040, "username": "isaias3lopes", "tweet": "@Rconstantino @DioneGRodrigues Eu vejo. O pessoal que vota em Ciro, petistas, psol, etc que eu conhe\u00e7o fazem mais campanha contra bolsonaro do que propriamente a favor dos candidatos deles. Enfim, vamos aguardar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaias3lopes/status/1037733198879510528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DioneGRodrigues,Rconstantino"}
{"id": 1037728075830714369, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Epa, PSOL ta ai pra mostrar que existe op\u00e7\u00e3o sim! Pena que poucos pensem c consci\u00eancia. Ja tenho quase todos os candidatos, vou te chamar pra gente conversar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037728075830714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037719830235963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma coisa indiscut\u00edvel \u00e9 A clara responsabilidades de pessoas ligadas ao PSOL no inc\u00eandio do Museu...O reitor que o diga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037719830235963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037717083390439424, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "A dica de hoje \u00e9 nosso site coletivo! L\u00e1 voc\u00ea pode conhecer todas as candidaturas do PSOL Cear\u00e1 para as elei\u00e7\u00f5es deste ano e acessar nosso programa de governo. Al\u00e9m disso, fazendo login no portal \u00e9 poss\u00edvel contribuir com propostas participativas. http://www.coragempralutar.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037717083390439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717073970049024, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@o_colecionador Cronistas esportivos \u00e0s vezes viram t\u00e9cnicos. Sugiro Mauro Cezar BLOCK Pereira da ESPN-PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037717073970049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037716440357502976, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ManuelaDavila Kkkkkk a Manuela aseitou ser tapa buraco de vice do PT eita o PSOL foi PT \u00cdndia e sempre ser\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037716440357502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715212072366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037715212072366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714318777675776, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Nilvaldo Mangueira contraria PSOL e se posiciona contra o aborto  http://eleicoes2018.jornaldaparaiba.com.br/nilvaldo-mangueira-contraria-psol-e-se-posiciona-contra-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037714318777675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714261273976838, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Pirulla25 Maldito PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037714261273976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037713433456766977, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 109712109, "username": "jcabralsobrinho", "tweet": "N\u00e3o ter\u00e1 2\u00ba turno, \u2066@jairbolsonaro\u2069 leva no 1\u00ba turno.....\"Rela\u00e7\u00e3o do PT com o MDB virou caso de masoquismo\", diz candidato do PSOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/jcabralsobrinho/status/1037713433456766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,UOLNoticias"}
{"id": 1037713000722063360, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@NationalG @IgorNogueiraFFC E dos PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037713000722063360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNogueiraFFC,NationalG"}
{"id": 1037711428570963968, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hsnJTmcfRxM?aGrupo\u00a0\u2026 ligado ao PSOL persegue conservadores em universidade de Alagoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037711428570963968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710828202483713, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Queremos ocupar mais uma vez o parlamento com nosso desejo de liberdade e nossa luta por justi\u00e7a social. Por isso, somos novamente candidatos a deputado estadual pelo PSOL com n\u00famero 50500  #\u00c9TempoDeResist\u00eancia #RenatoRoseno50500 pic.twitter.com/UM0UNEMj6r", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037710828202483713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703129180131328, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "V\u00ea-se a contribui\u00e7\u00e3o do MST e do PSOL... Expulsando a mem\u00f3ria hist\u00f3rica com fogo \ud83d\udd25 por favorecimento de interesses esp\u00farios #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MBLivre/status/1037476378827010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037703129180131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690512726220800, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028322239501033473, "username": "NivaldoManguei1", "tweet": "Estamos agora ao vivo na cbnparaiba #cbn#mangueiraneles#AoSenadoDeRural505#PSOL#semmedodemudarapara\u00edba em Campina Grande  https://www.instagram.com/p/BnYs3ABjNGA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rlnyufjjx0nm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cbn,#mangueiraneles,#AoSenadoDeRural505,#PSOL,#semmedodemudarapara\u00edba", "link": "https://twitter.com/NivaldoManguei1/status/1037690512726220800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688636324671488, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432621991, "username": "cbnpb", "tweet": "CBN elei\u00e7\u00f5es 2018: conosco em est\u00fadio o candidato a senador pelo PSOL, Nivaldo Mangueira. Sintonize 101,7 #CBNPara\u00edba pic.twitter.com/9KbvmG1U9T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNPara\u00edba", "link": "https://twitter.com/cbnpb/status/1037688636324671488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684726931308544, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "dos mesmos criadores \"a culpa \u00e9 do PT\", vem a\u00ed \"a culpa \u00e9 do PSOL\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037684726931308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682403769298945, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687547831356055/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037682403769298945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678146382913536, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47916929, "username": "amapurunga", "tweet": "Panfletagem e roda de conversa na Comunidade do LUXOU - Praia do Futuro que aconteceu nessa ter\u00e7a-feira. #mapurungadeputadoestadual #alexandremapurunga50000 #nalutapelainclus\u00e3o #PSOL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYm9iQg6hU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=at96rc92mo2d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mapurungadeputadoestadual,#alexandremapurunga50000,#nalutapelainclus\u00e3o,#PSOL", "link": "https://twitter.com/amapurunga/status/1037678146382913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677232637046784, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Campanha de pe\u00e3o oper\u00e1rio \u00e9 assim, no canteiro de obra. pic.twitter.com/uMPqW2yQDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037677232637046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672341105459200, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@fala_brasil Claro,olha quem comanda o museu. PSOL partido dos maconheiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1037672341105459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fala_brasil"}
{"id": 1037660272322859009, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=rt08wiYefqE&u=%2Fwatch%3Fv%3DNjRyv_9MFZQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037660272322859009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631587972722690, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Eu vou fazer minha parte. PSOL E PT n\u00e3o ter\u00e3o meu voto.  https://twitter.com/euclarice/status/1037097882271272960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037631587972722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626426919403520, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687322791378559/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037626426919403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037609059598454784, "date": "2018-09-06", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@cor0te @jpmachadorocha @Accuarya Cv \u00e9 a guarda do psol.Pcc que \u00e9 do alckimin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037609059598454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,jpmachadorocha,cor0te"}
{"id": 1037606639153623040, "date": "2018-09-06", "time": "02:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Temer diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds  -  http://blogdoneylopes.com.br/ex-ministro-da-educacao-de-temer-diz-que-gestao-do-psol-na-ufrj-e-uma-das-piores-do-pais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037606639153623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598653953785856, "date": "2018-09-06", "time": "02:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@doisdedosdeteo @JacksonJacques Voc\u00ea descreveu esse pastor do PSOL aqui.Al\u00e9m de fazer tudo o que voc\u00ea falou, ele t\u00e1 sempre na F\u00e1tima Bernardes  pic.twitter.com/4XMAUrfnB6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037598653953785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacksonJacques,doisdedosdeteo"}
{"id": 1037559396216320001, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Tem um tipo de eleitor q consegue ser pior que o de esquerda. \u00c9 o eleitor do Amo\u00eado, do NOVO (Psol gourmet)! Amo\u00eado \u00e9 milion\u00e1rio e n\u00e3o vai doar um centavo de sua fortuna a vcs, man\u00e9s, se isso aqui virar uma Venezuela!  pic.twitter.com/WbAQBHAV24", "replies": 6, "retweets": 29, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037559396216320001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557177311997952, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715943428429889536, "username": "f5cariri", "tweet": "Sem querer, Bolsonaro mostra conte\u00fado adulto no celular. Presidenci\u00e1veis Jair Bolsonaro (PDT), \u00e0 esquerda, e Guilherme Boulos (PSOL), \u00e0 direita. http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0 http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5cariri/status/1037557177311997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551158573903872, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "@odiodobem2 Quem administra a UFRJ s\u00e3o do partido do deputado gay, o PSOL, que queria ensinar islamismo nas escolas. Todo burro. Mesmo os moderados n\u00e3o tem a m\u00ednima paci\u00eancia com homossexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037551158573903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037540669336821760, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@roxmo Qualquer coisa que o PSOL colocar a m\u00e3o \u00e9 ruim  pic.twitter.com/QNscZze9Z4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037540669336821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534275288158208, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@GFiuza_Oficial @cronai @flordelotus05 @PrefeitoVerdade toda diretoria da UFRJ...tudo PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037534275288158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrefeitoVerdade,flordelotus05,cronai,GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037533169808035846, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185050925, "username": "igor_mamede", "tweet": "@o_antagonista A turminha do psol n\u00e3o vai entregar o osso... mas talvez queira o dinheiro. Pseudocomuninha adora uma nota de 100.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_mamede/status/1037533169808035846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037528905576538112, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 454178873, "username": "GaudencioLucena", "tweet": "Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ, respons\u00e1vel que inc\u00eandio do Museu Nacional do Rio de Janeiro.Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita.  https://www.facebook.com/gaudencioglucena/videos/243701422961784/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaudencioLucena/status/1037528905576538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520559943438341, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "O que essa gente ligada ao PCdoB e ao PSOL tem feito de \u00fatil na administra\u00e7\u00e3o da UFRJ n\u00e3o se sabe. Mas ficou provado, com a certeza dos fatos, que destruiu com sua incompet\u00eancia, neglig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9 o mais precioso museu hist\u00f3rico existente no Brasil...  https://wp.me/p7qnr3-boxe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037520559943438341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520156652711936, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "O que essa gente ligada ao PCdoB e ao PSOL tem feito de \u00fatil na administra\u00e7\u00e3o da UFRJ n\u00e3o se sabe. Mas ficou provado, com a certeza dos fatos, que destruiu com sua incompet\u00eancia, neglig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9 o mais precioso museu hist\u00f3rico existente no Brasil  https://wp.me/p7qnr3-boxe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037520156652711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516261796864001, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 184514250, "username": "andreventur", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Dominada pelo PSOL, onde a folha de pagamento consome 90% do orcamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreventur/status/1037516261796864001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037514174967033856, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Presidente do PSOL rebate acusa\u00e7\u00f5es no caso UFRJ: manobra eleitoreira  http://www.brasil247.com/pt/247/rio247/367833/Presidente-do-PSOL-rebate-acusa\u00e7\u00f5es-no-caso-UFRJ-manobra-eleitoreira.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037514174967033856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511173393014784, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por ...  https://youtu.be/KJourKqDzxM\u00a0 via @YouTubeA ESQUERDA DESTR\u00d3I TUDO!QUEBROU O BRASIL, A VENEZUELA, TODO O LESTE EUROPEU, CUBA, E AGORA CRIOU AS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA QUE O MUSEU FOSSE DESTRU\u00cdDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037511173393014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502934597201920, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 109437764, "username": "Vgurgellc", "tweet": "Roberto Leher do PSOL e reitor da UFRJ. O mesmo \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do museu que pegou fogo, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do campus praia vermelha que foi incendiado, respons\u00e1vel pelo alojamento que tamb\u00e9m pegou fogo, e a reitoria na qual ele \u00e9 reitor advinha? Tamb\u00e9m pegou fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vgurgellc/status/1037502934597201920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500741454385157, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 632247023, "username": "muriloSEP1914", "tweet": "@edersep @sinistrodibres 5021 n\u00e3o pelo amor de Deus. 50 \u00e9  a porra do psol. O rei dos desarmes n\u00e3o pode ser do psol kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloSEP1914/status/1037500741454385157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sinistrodibres,edersep"}
{"id": 1037499105541468160, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000  https://www.facebook.com/enockpio/videos/10209782126589854/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037499105541468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498952390791169, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000 em Jaboat\u00e3o dos Guararapes  https://www.instagram.com/p/BnXVnP3gQZp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1muo90w6fog6a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037498952390791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495480727556096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Nota oficial: PSOL lamenta trag\u00e9dia com o Museu Nacional  https://www.psol50.org.br/nota-oficial-psol-lamenta-tragedia-com-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037495480727556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492781793652736, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Em seu despacho o juiz afirma q a propaganda \"veicula cena de viol\u00eancia contra pessoa\". Que pessoa? Na cena a \u00fanica pessoa q vejo \u00e9 a policial realizando gesto de grande hero\u00edsmo. No asfalto, um vagabundo! Juiz favor\u00e1vel aos direitos dos manos, provavelmente eleitor do Psol. \ud83d\ude21  https://twitter.com/UOL/status/1037489215943204865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037492781793652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038503148787326977, "date": "2018-09-08", "time": "14:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 96039756, "username": "ERFJr59", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/Zpm130mGUV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ERFJr59/status/1038503148787326977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038501870438965249, "date": "2018-09-08", "time": "13:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@_ibras N\u00c3O SE RESOLVE COM TIRO - Black Bloc do PSOL matou um com tiro de roj\u00e3oN\u00c3O SE RESOLVE COM INTOLER\u00c2NCIA - militante do PSOL tentou matar o BolsonaroFamoso \"vai que cola\", n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038501870438965249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ibras"}
{"id": 1038500555675631616, "date": "2018-09-08", "time": "13:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@GuilhermeBoulos Se a sa\u00edda n\u00e3o \u00e9 com tiros, por que seus militantes do Black Bloc mataram Santiago Andrade com tiros de roj\u00e3o?Se a sa\u00edda n\u00e3o \u00e9 com intoler\u00e2ncia, por que seu militante do PSOL Ad\u00e9lio Bispo tentou matar o Bolsonaro?Responda essas perguntas se voc\u00ea for homem, porquinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038500555675631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038490430172790784, "date": "2018-09-08", "time": "13:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Marginal continua filiado ao PSOL????Vamos investigar mais!!! #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/xI8V0jKXCG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038490430172790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489466443313154, "date": "2018-09-08", "time": "13:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@suzanabpires @GuilhermeBoulos @nesimachado nem pedi pra ser desbloqueado. a turma do PSol gosta mto de criticar o PCdoB e o PT... mas se vc der um pio eles bloqueiam na hr! deixa quieto... boa sorte pra eles!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1038489466443313154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,GuilhermeBoulos,suzanabpires"}
{"id": 1038488725582303232, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "Autor do atentado a Bolsonaro:-Foi filiado ao PSOL-fotos em suas redes sociais de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SC-Mas a m\u00eddia comprada insiste que...  https://www.facebook.com/isolda.calixto/posts/1800890786697096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038488725582303232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038487755129536514, "date": "2018-09-08", "time": "13:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@GuilhermeBoulos Marginal invasor de terra e casas, incitadores de \u00f3dio do PSOL vindo pagar de santos. S\u00e3o muito cara de pau, Boulos tu \u00e9 um frouxo, s\u00f3 sabem agir de bando ou na covardia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038487755129536514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485834352218112, "date": "2018-09-08", "time": "12:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "Mande um militante do PSOL Tomar no CU! Foda-se comunistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485834352218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485331413295104, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "Boulos do PSOL vai tomar no CU!  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038460783624183815\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485331413295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484888771616769, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@DiarioPE Pois \u00e9! Fez o sinal opressor de armas (mas os seguran\u00e7as armados apenas conduziram o bandido que esfaqueou Bolsonaro \u00e0 cadeia), mas n\u00e3o fez o de \"paz e amor\" (do PSOL, que o bandido pertencia e se valeu de uma FACA pra delinquir)Sei l\u00e1, n\u00e9? Essas propor\u00e7\u00f5es a\u00ed... Rs \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038484888771616769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038484842420363264, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@BolsonaroSP sa\u00fade para seu pai. Tem que colocar esses caras no lugar deles, PSOL um partido de extrema-esquerda. Parab\u00e9ns e rumo a vit\u00f3ria. Recife/PE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038484842420363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038481676236664832, "date": "2018-09-08", "time": "12:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1945825380, "username": "Osvando12", "tweet": "Todo esp\u00edrito trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou matar o Bolsonaro, se esconde na multid\u00e3o ou deepweb. N\u00e3o s\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/w4nuK9jcUr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Osvando12/status/1038481676236664832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481225818820608, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@GuilhermeBoulos Lament\u00e1vel o que pessoas do seu partido fizeram com ele! O esfaquearam! Pessoas do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1038481225818820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038477916026417152, "date": "2018-09-08", "time": "12:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 na hora do @MPF_PGR come\u00e7ar a responsabilizar voc\u00ea e seu partido pelos atos violentos praticados por membros e ex-membros do psol, n\u00e3o \u00e9 normal que voc\u00eas continuem estimulando esses ataques impunemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1038477916026417152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MPF_PGR"}
{"id": 1038475891154800640, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "poc chata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038475891154800640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471713468678145, "date": "2018-09-08", "time": "11:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL e MST: bra\u00e7os operacionais do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1038471713468678145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038470156723347457, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Boa tarde! Estou assistindo o jornal hoje da Globo. N\u00e3o vi nada da candidatura do PSOL nem do PT. Algum motivo? Tentando esconder? Ou s\u00f3 afirmando que o brasileiro n\u00e3o tem o direito de ouvir esses candidatos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1038470156723347457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470152680079367, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Eles s\u00e3o ladroes, corruptos, assassinos, dissimulados, mentirosos! Temos que banir essa corja de nosso Pa\u00eds!PT, PSOL, PC do B, #Globolixo @folha e todos esquerdopatas e comunistas de plant\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038470152680079367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038469416193847296, "date": "2018-09-08", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Agora \u00e9 a hora de acabar com o PT , o PSOL, PCdo B, esquerdopatas, #Globolixo @folha e todos esses merdas comunistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038469416193847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038464853340508160, "date": "2018-09-08", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 879463817209622528, "username": "OkVick_", "tweet": "Nem pt nem psol nem rede eu voto \u00e9 em vcbb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OkVick_/status/1038464853340508160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463041497714690, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1075130714, "username": "davi_Lucena31", "tweet": "@JoselitoMuller3 Vc s\u00f3 esqueceu de dizer que a UFRJ toda gest\u00e3o era do PSOL e que tbm administrava o Museu Nacional que pegou fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_Lucena31/status/1038463041497714690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038462730620071936, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1002643609685020672, "username": "JooSant14931331", "tweet": "@GuilhermeBoulos Claro foi exatamente isso que o militante do PSOL, mostrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooSant14931331/status/1038462730620071936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038462467737899009, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3330055630, "username": "Lipejp15", "tweet": "s\u00f3 tem ela do psol  pic.twitter.com/5vHBqGUrDb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipejp15/status/1038462467737899009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461267344797696, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 967789394143916034, "username": "MarcosV72418319", "tweet": "Esperando aqui de boas a ONU, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, emitir alguma nota condenando a tentativa de assassinato de @jairbolsonaro por uma equipe de integrantes da esquerda (PT, PSOL, etc)  pic.twitter.com/KUkQSMF5nh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosV72418319/status/1038461267344797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038455133653356545, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Tem muita gente massa no PSOL e no PC do B.Jandira seria uma candidata que votaria de olhos fechados. Que mulher arretada!!", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038455133653356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453313879134210, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1038453313879134210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451961161568256, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196196742, "username": "brunleite", "tweet": "@marinhos Pq foi (veja que o verbo est\u00e1 no passado) do PSOL? Ou pq \u00e9 mais f\u00e1cil ignorar que ele tem problemas psicol\u00f3gicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunleite/status/1038451961161568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinhos"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448915497005057, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@familiadestro Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038448915497005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiadestro"}
{"id": 1038446408532148225, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Epa. O bandidismo ainda est\u00e1 filiado ao psol  https://twitter.com/antonioleitterj/status/1038140522441924610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038446408532148225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440515920977920, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Membro por muitos anos do PSOL.  E usava sempre a camisa Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038440515920977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038440162160783360, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 o PSOL um partido que defende bandidos, para PSOL deve ser muito ofensivo ver um bandido tendo o que merce, agora a justi\u00e7a eleitoral tem parcela de culpa, a propaganda do Alkimin e t\u00e3o ofensiva quanto a da candidata, mas s\u00f3 a da policial foi barrada, hip\u00f3critas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038440162160783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038439793749905411, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@BecaBrix PT, PSOL e PC do B s\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas da extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038439793749905411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038437702113415168, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente  altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038437702113415168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1038437147089547265, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 146567250, "username": "Djair_Rodrigues", "tweet": "@lpbragancabr Nada me tira da cabe\u00e7a que foi criminoso e que a PF deve investigar a fundo esse crime! Ainda mais com o PSOL como respons\u00e1vel desse patrim\u00f4nio, o que j\u00e1 \u00e9 totalmente absurdo. Revoltado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djair_Rodrigues/status/1038437147089547265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr"}
{"id": 1038436387412959233, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810527032249556992, "username": "CidadaniaAtiva1", "tweet": "Todo trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou assassinar o Bolsonaro se esconde no anonimato da multid\u00e3o ou da deepweb. N\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade.  pic.twitter.com/FedRAiXAHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaniaAtiva1/status/1038436387412959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431731534241797, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "O cara desempregado,  sempre se hospedando em hot\u00e9is, comendo, bebendo e tramando o crime, hospedagens pagas antecipadamente, ligado a esquerda, ex filiado ao PSOL, com 4 bons advogados (um deles defendeu Bola, no caso Bruno).  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1420119324757432/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038431731534241797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426988501975041, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 502267947, "username": "Barreto_Thadeu", "tweet": "Quanto mais eu leio o que os apoiadores do PT, PSDB, PSOL e afins, mais faz sentido o que estamos vivendo hoje depois de mais de 20 anos de governo deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barreto_Thadeu/status/1038426988501975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425892643586048, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@JoselitoMuller3 Tamb\u00e9m foi o PSOL que j\u00e1 tinha dois advogados para os palestinos que jogaram bomba em brasileiros que protestavam contra a lei de imigra\u00e7\u00e3o em SP @SPapaiano", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038425892643586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,SPapaiano"}
{"id": 1038425011588145154, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 852200106912866305, "username": "HandersonCarva1", "tweet": "@dicasdatalita @JoselitoMuller3 O PSOL \u00e9 a pior quadrilha que existe no Brasil, empatados com o PT.Tudo de mal\u00e9fico \u00e9 defendido por essa corja.S\u00e3o os representantes do crime organizado no cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HandersonCarva1/status/1038425011588145154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,dicasdatalita"}
{"id": 1038420608940421121, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@claudioedantas O nome dessa igreja deve ser PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038420608940421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038420183684182017, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68522215, "username": "ThomasMarquesSS", "tweet": "@atila_1914 O PSOL teve a melhor bancada na C\u00e2mara federal no ultimo ciclo! Se n\u00e3o tem candidato vale a pena conhecer esse @ivanmoraesfilho ou pelo conhecer quem comp\u00f5e a legenda do PSOL  em Pernambuco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomasMarquesSS/status/1038420183684182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atila_1914,ivanmoraesfilho"}
{"id": 1038418964949463040, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "O PSOL \u00e9 muito \"amor\" envolvido...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038418964949463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418248428138496, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@raffatalquei @JoselitoMuller3 Era do psol a adm do museu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038418248428138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,raffatalquei"}
{"id": 1038415695170740224, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o deve ter lido todos os jornais dizendo que o cara ERA do Psol, n\u00e3o tem nada com o PT. Ali\u00e1s, n\u00e3o tinha nada mais com partido nenhum. \u00c9 muita irresponsabilidade ficar repassando not\u00edcia falsa. E incitando a viol\u00eancia. T\u00edpico!  https://twitter.com/ednaldo_antony/status/1038082308199378944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038415695170740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410877693841408, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "O partido correto a ser seguido, psol  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1038410877693841408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410104322908161, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "\"\u00c9 PSOL, \u00e9 PSOL, no calor desse abra\u00e7o \u00e9 que eu vou...\"\ud83c\udfb6Mais de ontem na Beira Mar...  pic.twitter.com/i3yxKXEwJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038410104322908161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409112831311874, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 PSOL*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038409112831311874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038405894101450754, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "Quem administrava o Museu Nacional tbm \u00e9 do PSOL...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038405894101450754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402092036227072, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@CronosTs 7 anos de filia\u00e7\u00e3o ao PSOL ajuda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038402092036227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CronosTs"}
{"id": 1038401626137145345, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "\"4 advogados, 3 comparsas, 4 laptops no hotel que estava hospedado h\u00e1 3 semanas, v\u00e1rias passagens de alto valor n\u00e3o condizente com seu poder aquisitivo. 7 anos de PSOL. Camisa Lula livre.\" (Rodrigo Neves)Mas foi um ato isolado de um doido.", "replies": 6, "retweets": 140, "likes": 500, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038401626137145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398219305316352, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "\u00c9 evidente que o agressor de Bolsonaro tem graves problemas mentais:- Filiado ao PSOL por sete anos;- Acha que o impeachment \u00e9 golpe;- Considera Lula inocente; - Apoia o comunismo. N\u00e3o precisa mais nada. \u00c9 d\u00e9bil mental mesmo!", "replies": 18, "retweets": 143, "likes": 480, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038398219305316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393285629423616, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Oxe, aqui em Recife o PSOL aliciou crian\u00e7as para invadirem terreno privado e impedir a constru\u00e7\u00e3o no Cais Jos\u00e9 Estelita... Quando a pol\u00edcia foi desocupar colocaram at\u00e9 gr\u00e1vida na frente ..  pic.twitter.com/jJ04N06PwO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038393285629423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391571497078784, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@GauchaZH Com o PSOL administrando os museus, isso vai continuar .Pessoal da esquerda n\u00e3o gosta de cultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038391571497078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038387009243500544, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JoselitoMuller3 E quem \u00e9 o PSOL ? Um puxadinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038387009243500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038386654405447680, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Esquerdopata c dinheiro ! Quem o financiava! ?Pt, PSOL, CUT, MST, MTST? Eh s\u00f3 investigar p chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1038386654405447680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038384842738675712, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@PastorMalafaia @PauloRo49195361 @Sidneipedroso2 Pois vote no psol. A viva a vida com os bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038384842738675712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneipedroso2,PauloRo49195361,PastorMalafaia"}
{"id": 1038383149619793920, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 327972132, "username": "pedrofeitoza_", "tweet": "Algu\u00e9m me explica todo esse loteamento de pessoas no Museu Nacional com v\u00ednculos pol\u00edticos ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofeitoza_/status/1038383149619793920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377305201147906, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "@jc_pe Parece que o Jornal Comunista t\u00e1 aprendendo. Isso mesmo! O camarada tem fotos Lula Livre, ex filiado ao Psol e tenta matar um inimigo do regime comunista... sem falar naqueles que o ajudaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1038377305201147906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038313651902586880, "date": "2018-09-08", "time": "01:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 106816769, "username": "RenatoDantass", "tweet": "Diret\u00f3rio do PSOL RN emite nota de pesar por Bolsonaro - BLOG DO PRIMO  http://blogdoprimo.com.br/2018/09/08/diretorio-do-psol-rn-emite-nota-de-pesar-por-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoDantass/status/1038313651902586880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305145493381121, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR segundo a f\u00e9 evang\u00e9lica o pai da mentira e \"satanas\" ele mente quando afirma isso, pois o cara era um simples afiliado do Psol,", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038305145493381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1038284094021492736, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Esqueceu sim, ele foi filiado ao PSOL 10 anos. Se procurar vai encontrar o nome dele l\u00e1, de 2007 a 2017! Ele n\u00e3o \u00e9 um louco, ele tinha a ajuda de outras pessoas no local! V\u00eddeos est\u00e3o sendo monitorados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038284094021492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038283312048025600, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038283312048025600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038277851081056256, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038277851081056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274993770119171, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@PastorMalafaia @meilingtamiozzo @Rikardosilva16 e o pior e que leva muitos fanaticos religiosos com ele, o cara era um simples afiliado odo Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038274993770119171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rikardosilva16,meilingtamiozzo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038272813159915522, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" OS VAGABUNDOS MARGINAIS DO PT PCDOB PSB PMDB MDB PSOL PCDOB PP PR PTB PPP O JJJ TTT E PQP... S\u00c3O UNS MARGINAIS ESQUERDISTA CANALHAS...E O PIOR \u00c9 QUE NADA \u00c9 FEITO PARA IMPEDIR TANTA VIOL\u00caNCIA...\"MATAM PESSOAS , INVADE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS E TERRENOS, S\u00cdTIOS, ROUBA , D\u00c3O FACADAS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038272813159915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266776847638528, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/6sqe13He0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1038266776847638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257750868942848, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@crisvector Todos os eleitores declarados (por meio de postagens) do Bozo no meu facebook est\u00e3o capitalizando em cima disso. Chamando o agressor de petista ou ativista do psol. Sendo que claramente o cara tem problemas de discernimento.Desfiz a amizade, pois isso j\u00e1 \u00e9 ser mau car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1038257750868942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisvector"}
{"id": 1038255038110547968, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@MonicaWaldvogel @agnoalves E tamb\u00e9m que uma vereadora do PSOL foi morta com 3 tiros na cara, junto ao seu motorista h\u00e1 meses!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1038255038110547968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnoalves,MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038253757992194048, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Todos fan\u00e1ticos. Todos loucos e sem escr\u00fapulos. NDever\u00edamos lutar por nossos direitos. Mais sabendo q temos deveres tbm para com a sociedade. Pt. PSOL sei l\u00e1 mais quem. Todos s\u00e3o bando de urubus. Todos tentando...  https://www.facebook.com/100002419540178/posts/1849425235148110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038253757992194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251093317353472, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta \u00c9 preciso processar. Fazer como o PSOL fez no caso de Marielle,mandar print na p\u00e1gina. Processa uns 4 pra servidor exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038251093317353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038247014335696897, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Imbecil, quem prega o comunismo no Brasil \u00e9 o PT, PCdoB e PSOL. Entendeu ou quer uma gram\u00e1tica, burra. \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038247014335696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038243021928718336, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62589850, "username": "duanedasilva", "tweet": "@requiaopmdb @Mark_Senkd @rosigorete na verdade ele esqueceu de falar mais.Que Bozo rogou praga a Dilma a ela infartar ou ter um cancer, que disse que ia metralhar a turma do PT, que seu filho disse que o Psol estava com Palha\u00e7ada e hipocrisia no caso Marielle, Q disse que bateria em Gays se visse bjando na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duanedasilva/status/1038243021928718336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosigorete,Mark_Senkd,requiaopmdb"}
{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038242382112858113, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 743488898286948353, "username": "RafaelMoura_Br", "tweet": "Esse \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/g1/status/1038188913947500545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelMoura_Br/status/1038242382112858113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241181329776642, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, n\u00e3o foi o PT ou o PSOL que criou os direitos humanos, foi o pessoal da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, que voc\u00ea deve conhecer como ONU\"Eu amo uma mulher e ela se chama jout jout", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1038241181329776642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240111757062144, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Em menos de 1 semana o PT/PSOL esteve, diretamente, envolvido em dois atentados \u00e0 democracia: Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional e tentativa de homic\u00eddio ao pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Coincid\u00eancias? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038240111757062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237011080081408, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@skalivv To precisando de dep. estadual do PSOL em PE.Se puderem indicar alguem de confian\u00e7a e que tenha condi\u00e7\u00f5es de chagar.Federal tbm.Estou dando prefer\u00eancia a mulherada, mas pode ser Homem tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038237011080081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv"}
{"id": 1038235831662718976, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Marielle assassinada e \u00e9 do PSOL. Museu Nacional incendiado e Reitor respons\u00e1vel \u00e9 do PSOL. Agressor a facadas do Bolsonaro, do PSOL. Mas que siglazinha cheia de zica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038235831662718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234837449101314, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234837449101314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234730662117376, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A irresponsabilidade do PSOL retrata bem a dos partidos da esquerda que n\u00e3o apresenta nenhuma proposta racional e equilibrada de nada a que se responsabiliza. Exemplos n\u00e3o faltam e assim como sao cinzas o arquivo do Museu Nacional a economia e o Brasil tamb\u00e9m s\u00e3o cinzas.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038234730662117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234021497581569, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234021497581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233435716943872, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@welber2675 O cara era filiado a o Psol e de Centro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038233435716943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welber2675"}
{"id": 1038223796887592960, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 393599036, "username": "MilleideSilva_", "tweet": "@GloboNews agressor comunista filiado ao PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilleideSilva_/status/1038223796887592960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038217972081254400, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 524692607, "username": "theoXjbe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theoXjbe/status/1038217972081254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210550000496642, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas disse que ele era filiado ao PSOL por quase uma d\u00e9cada, \u00e9 mentira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038210550000496642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038209372864819205, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3108369766, "username": "pauloemandrade", "tweet": "@JuMagalhaesBH @wesleymir Religioso?? Filiado ao PSOL??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloemandrade/status/1038209372864819205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir,JuMagalhaesBH"}
{"id": 1038208362247331840, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 158066244, "username": "EuRancheiro", "tweet": "@zehdeabreu @biabionica @LulaHaddadManu Voc\u00ea \u00e9 louca, burra ou lunatica? Um esquerdista ex filiado do PSOL \u00e9 simpatizante do Lula esfaqueou o candidato. Quer mais o que sua jumenta! Que burrice!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRancheiro/status/1038208362247331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaHaddadManu,biabionica,zehdeabreu"}
{"id": 1038207854157672448, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 93480607, "username": "joaoandreneto", "tweet": "Realmente a facada foi forjada. Agora, explicar como Bolsonaro convidaria um cara que foi filiado ao PSOL e que hoje trabalha na campanha de Dilma para participar desse \"teatro\" \u00e9 complicado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoandreneto/status/1038207854157672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207290355195904, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "Campanha - 30 dias para votar 50 | Hoje estivemos numa bel\u00edssima caminhada com Ailton e Raquel e a milit\u00e2ncia do PSOL e PCB. Mesmo com o incidente dos \u00faltimos dias n\u00e3o nos recolheremos. O medo \u00e9 um p\u00e9ssimo...  https://www.facebook.com/211818752944411/posts/293891044737181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038207290355195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206346317979649, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 921322123246829568, "username": "eguaruim", "tweet": "que \u00f3dio dos jornalistas da Globo falando \"p\u00edssol\" v\u00e1rias vzs numa \u00fanica reportagem se referindo ao PSOL vai se foder porra fala direito essa DESGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguaruim/status/1038206346317979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205124429144065, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 porque vcs n\u00e3o citam que o assassino preso por esfaquear Bolsonaro, ainda \u00e9 do PSOL. Porque n\u00e3o citam que na p\u00e1gina dele \u00e9 um seguidor ferrenho das ideias Marxistas, p\u00e1ginas do Lula, camisa Lula Livre? Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038205124429144065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038204952500482050, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29958024, "username": "brunospc", "tweet": "@joaovitorjv Acho que os jornais simplificaram. O fato de ter sido filiado ao PSOL j\u00e1 o torna portador de dist\u00farbios mentais severos. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospc/status/1038204952500482050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038199892496318467, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849341282212339713, "username": "bulterricao", "tweet": "@zehdeabreu Por acaso ele era do @psol50... PSOL! CRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulterricao/status/1038199892496318467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,psol50"}
{"id": 1038199470880681984, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat PT,  PSOL e PCDOB,  sempre os mandantes pagam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038199470880681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038198534338764801, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@wesleymir E filiado ao PSOL por 7 anos ...ser\u00e1 que nos 7 anos a cabe\u00e7a desse cara n\u00e3o foi bem lavada ?\"bolsonaro \u00e9 racista\"\"bolsonaro \u00e9 homofobico\"\"bolsonaro vai cortar o bolsa familia\"\"bolsonaro faz discurso de odio\"\"Bolsonaro \u00e9 contra a mulher\"com certeza !", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038198534338764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir"}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196190955941888, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "O criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e  respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa. O homem vive de aluguel em uma pens\u00e3o e \u00e9 pedreiro. Quem estiver perguntando sobre isso, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 tudo conspira\u00e7\u00e3o da extrema-direita delirante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038196190955941888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192059134484480, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 essa n\u00e3o foi a \u00fanica vez, ele ja \u00e9 conhecido \u00e9 acusado tamb\u00e9m de roubar um pacote de p\u00e3o integral em um supermercado! foi visto no com\u00edcio do PSOL em companhia de duas cadelas tamb\u00e9m muito suspeitas! aten\u00e7\u00e3o policia federal e Minist\u00e9rio da defesa dos animais! \u00e9 conhecido com REX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038192059134484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038190198562205696, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 321045396, "username": "PrJorgePinheiro", "tweet": "O terrorista e ex filiado do PSOL ,dizem que ele \u00e9 duro,muda-se para Juiz de Fora,paga pens\u00e3o \u00e0 vista em dinheiro e portando 4(quatro!) celulares e um laptop... Tem alguma coisa errada !  pic.twitter.com/i2AYTbXxiZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJorgePinheiro/status/1038190198562205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186200727801862, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 146578617, "username": "EmanuelDavid_", "tweet": "\u00c0s vezes tenho mais ran\u00e7o do psol e dos cirominions do que da galera de extrema direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelDavid_/status/1038186200727801862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183322088689664, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16621749, "username": "prince_denn", "tweet": "O terrorista que era do PSOL mas n\u00e3o \u00e9 mais do PSOL, s\u00f3 pq assinou um papelzinho dizendo que n\u00e3o era mais do PSOL, teve alguma vez postagens suas censuradas pelo Facebook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prince_denn/status/1038183322088689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174721114697728, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1038174721114697728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174668610523137, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Inflame a cabe\u00e7a de um militante do PSOL por 7 anos, l\u00edder da milit\u00e2ncia de Dilma em Juiz de fora e esquerdista convicto.... .. Prometa  advogados j\u00e1 preparados para sua defesa. Voc\u00ea ter\u00e1 uma tentativa de matar o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica..  pic.twitter.com/E6xb23KVW3", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038174668610523137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168123474669568, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 262219539, "username": "Franklutador", "tweet": "A midia brasileira \u00e9 mentirosa e sebosa, a agressor de Bolsonaro ainda \u00e9 FILIADO AO PSOL  pic.twitter.com/wqbmVhowwT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franklutador/status/1038168123474669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165751318962178, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@assimdisseojoao @fraudlucas Cara, ele contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos ele tem v\u00e1rias fotos participando de manifesta\u00e7\u00e3o da esquerda e foi filiado por quase uma d\u00e9cada ao PSOL, mentira? N\u00e3o estou imaginando, estou falando sobre evid\u00eancias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038165751318962178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas,assimdisseojoao"}
{"id": 1038164341495947264, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O Ad\u00e9lio foi filiado por 7 anos ao PSOL e, do nada, desfiliou-se. E sumiu na vida permanecendo no ativismo. Provavelmente tornou-se um executor de trabalhos sujos. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio. E a quest\u00e3o: h\u00e1 mais pessoas assim? Certamente, n\u00e3o agiu sozinho. Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038164341495947264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164293596991489, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@LeilaSterenberg @PauloRo49195361 @artur_slo as organiza\u00e7\u00f5es globo e o PT PSOL s\u00e3o todos que seguem a mesma ideologi destrutiva do Brasil, um arremedo de jornalistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038164293596991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,PauloRo49195361,LeilaSterenberg"}
{"id": 1038163421735407617, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Para saber a real opiniao politica e social de alguem,pergunte a ela o que ela pensa sobre o psol.Se defender ou elogiar entao ja sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038163421735407617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160946022084608, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O dem\u00f4nio foi filiado ao PSOL durante 7 anos e hoje grita Lula Livre.Preciso dizer mais alguma coisa??Acho que n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038160946022084608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159214533853184, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 148068486, "username": "brennomarx", "tweet": "Essa Dandara de malha\u00e7\u00e3o \u00e9 do PSOL ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brennomarx/status/1038159214533853184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157719662997506, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 852657499580903425, "username": "HallanKardek", "tweet": "@DaniloGentili Danilo tenho um odio do PSOL KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HallanKardek/status/1038157719662997506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038154036464123904, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309671780, "username": "nelio_torres", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3_ICMkqvuRw?aA\u00a0 Culpa \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelio_torres/status/1038154036464123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153753147400192, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45671658, "username": "_Bruns_", "tweet": "@thiagogrijo Verdade. Mas voc\u00ea nunca viu um candidato a presidente, nem mesmo do PT ou do PSOL, (partidos ali\u00e1s nos quais n\u00e3o votarei por in\u00fameras raz\u00f5es) usarem desse tipo de linguagem \u201cvamos fuzilar...\u201d. Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Bruns_/status/1038153753147400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagogrijo"}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142581111246848, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 892426057160298508, "username": "WilsonSCR87", "tweet": "@FredFigueiroa PSOL at\u00e9 hoje fala da Mariele Franco", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonSCR87/status/1038142581111246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038141491577847819, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2767249604, "username": "CarHelio", "tweet": "@RubensLemos Isso feke Rubens, esse cara foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarHelio/status/1038141491577847819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubensLemos"}
{"id": 1038140515575848960, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@cydlos Jos\u00e9 Dirceu \u00e0 alguns dias defendeu a radicaliza\u00e7\u00e3o do PT, pelo visto o PSOL que \u00e9 o seu quintal executou a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1038140515575848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1038140110032842752, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "A culpa de tudo, de toda a desgra\u00e7a, \u00e9 o PT e o PSOL", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038140110032842752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139531218825217, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@psol50 @RafaelFontana O PSOL \u00e9 um bra\u00e7o do PT bem fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038139531218825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFontana,psol50"}
{"id": 1038134006343184384, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @kleytopia No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134006343184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleytopia,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133893503885312, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @ceuvagem No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e vcs ainda negam?? Vai te fuder seu canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133893503885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceuvagem,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133762951995392, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133762951995392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125767316537344, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308644309181363&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038125767316537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038122864879312896, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "Terrorista que tentou assassinar Jair Bolsonaro \u00e9 filiado ao PSOL e coordena campanha de Dilma Rousseff ao senado  https://wp.me/p9SMls-l9V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1038122864879312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122036105752576, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@MBLivre @afflucax Foi fake sim. \u00c9 conluio da direita com a PF, PM, toda equipe do hospital de JF, S\u00edrio Liban\u00eas, A. Einstein e das pessoas q mentem ao dizer q viram. Fora o doido do Psol q foi torturado pelo Capit\u00e3o Nascimento p confessar. Vcs est\u00e3o assistindo muito Scandal e H. of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1038122036105752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,MBLivre"}
{"id": 1038121664633073665, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@VillaMarcovilla Esse ano o PSOL esteve envolvido indiretamente e diretamente em:- Morte de uma vereadora- Desabamento de um pr\u00e9dio em SP- Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional- Tentativa de assassinato do BolsonaroQue o Sr Acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038121664633073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038120928511750144, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 142089205, "username": "CSantanaFh", "tweet": "Conhe\u00e7a o terrorista fundador do PSOL que ateou fogo em duas crian\u00e7as | Faca na Caveira .ORG  https://facanacaveira.org/conheca-o-terrorista-fundador-do-psol-que-ateou-fogo-em-duas-criancas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CSantanaFh/status/1038120928511750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120851219066880, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Militante do PSOL defendendo abertamente os crimes de tortura e apoiando o companheiro de partido que tentou matar Bolsonaro.  https://twitter.com/cleberslowhand/status/1038119497931124737\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038120851219066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120614127652864, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43545765, "username": "Afccoelho", "tweet": "@requiaopmdb Pelo contr\u00e1rio, o bandido do PSOL sequer teria chegado perto, se todos tivessem armados. N\u00e3o podem vencer o Bolsonaro no voto querem vencer naorte, como fizeram com o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afccoelho/status/1038120614127652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116915854692357, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887465507493990400, "username": "_vsp_", "tweet": "@DanieuSanCto claramente o hist\u00f3rico de filia\u00e7ao com o psol e os posts de redes sociais do cara foram forjados.. mais uma vez a cia preparou bem um agente para nos afrontar..kkkk nao foi dessa vez cia! estamos alertas !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vsp_/status/1038116915854692357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanieuSanCto"}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113526445953027, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@exame Foi doutrinado pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038113526445953027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038111932501385216, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26563613, "username": "real_chico", "tweet": "\"O agressor foi filiado ao PSOL e aparentava ter problemas psiqui\u00e1tricos.\"Essa \u00e9 a pr\u00f3pria defini\u00e7\u00e3o de filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/real_chico/status/1038111932501385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111913618681856, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "\u201cPol\u00edcia suspeita de crime com liga\u00e7\u00f5es com tr\u00e1fico no assassinato da Marielle.Nao!brada a imprensa e caterva. Militante Petralha filiado ao PSOL esfaqueia Bolsonaro.Agress\u00e3o de um doente mental por quest\u00f5es religiosas.Essa \u00e9 nossa imparcial cobertura jornal\u00edstica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038111913618681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110333305585669, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49165758, "username": "igrovieira", "tweet": "@oikevs Vou votar na gata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrovieira/status/1038110333305585669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oikevs"}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108975110213643, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Que tipo d crist\u00e3o \u00e9 o senhor? Devoto do capeta?Ati\u00e7ando mais viol\u00eancia, diante uma tragedia dessa?Que porra \u00e9 essa de ligar o agressor a assessoria de campanha de Dilma?? O cara foi filiado ao PSOL h\u00e1 04 anos atr\u00e1s. O partido N\u00c3O tem nada a ver com o fanatismo dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038108975110213643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105434396286976, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "A direita deve ter ficado trist\u00edssima ao saber que o cara que atacou o Bolso**ro \u00e9 filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1038105434396286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105107374718976, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Toda solidariedade tamb\u00e9m aos companheiros do PSOL. Tranquilidade e cabe\u00e7a no lugar para a luta de ideias. De ideias.  https://twitter.com/julianomedpsol/status/1038068736140431360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038105107374718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103521302859776, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 850185337863376896, "username": "cavalochavosudg", "tweet": "@cynaramenezes o proprio psol disse q ele era afiliado ao partido, e desde quando o psol \u00e9 de direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalochavosudg/status/1038103521302859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038101774568181760, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Se passar pelas m\u00e3os do reitor que \u00e9 do PSOL, j\u00e1 sabe...  https://goo.gl/Kmqw5j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1038101774568181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038097505311961088, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 337089405, "username": "_Dihantunes", "tweet": "Imaginando aqui o que aconteceria se Bolsonaro fosse do PSOL. Invas\u00f5es em massa de propriedades privadas, depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico, saques e etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dihantunes/status/1038097505311961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097340790394881, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "a m\u00fasica de fundo do psol \u00e9 boazinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038097340790394881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096467305492481, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308522669193527&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038096467305492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093778551230464, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Trabalho sujo significa: repisar a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL do maluco, e  prints dos carinhas detidos por postar ameacinha no twitter. E usar isso pra duvidar de qualquer pronunciamento da PF quando muito provavelmente demonstrar que o maluco fez tudo sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093778551230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093289747107840, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@reinaldoazevedo Fato:Agressor foi filiado ao PSOL, prega Lula Livre e xinga Bolsonaro.Fato:Ele tentou assassinar o principal opositor de seu \u00eddolo LulaUsar o que ele pensa sobre ma\u00e7onaria e gays pra tentar descaracteriza-lo como esquerda \u00e9 s\u00f3 trucagem que o RA de 4 anos atr\u00e1s jamais faria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1038093289747107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038091863880818688, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@zehdeabreu 7 anos de PSOL \u00e9 ser de direita seu velho arrombado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038091863880818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038085623545057287, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51889168, "username": "hiagotorquato", "tweet": "Ainda n\u00e3o entendi essa repeti\u00e7\u00e3o de que o cara tinha dist\u00farbios mentais. N\u00e3o j\u00e1 foi dito que foi filiado ao PSOL durante 7 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagotorquato/status/1038085623545057287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085125135888385, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 838841480848506881, "username": "eri7lima", "tweet": "@SchuldinerSieg Por que a m\u00eddia tamb\u00e9m tem afiliados no PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eri7lima/status/1038085125135888385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038082829891104769, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 357057372, "username": "william_locutor", "tweet": "NOVA NATAL NEWS: Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL...  http://blogdowilliamvieira.blogspot.com/2018/09/suspeito-de-ataque-bolsonaro-foi.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/william_locutor/status/1038082829891104769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080410469756928, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Os advogados eram do PSOL ...j\u00e1 tinha at\u00e9 vereador do PSOL na delegacia ...E advinha ... quando a vereadora do PSOL de S\u00e3o Paulo foi comemorar algo da campanha dela... onde ela foi ?No restaurante Palestino.E porque do nada esse restaurante \u00e9 o melhor de SP pelo site UOL?", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038080410469756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078923500867584, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@exame Alemanha doa 1 milh\u00e3o de euros pra teconstru\u00e7\u00e3o. N\u00e3ovai ser f\u00e1cil tirar o museu do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038078923500867584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038078885911519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@claudiotognolli Bela informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que j\u00e1 eram precursores do PSOL e PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038078885911519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli"}
{"id": 1038076699248943106, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55893526, "username": "Glaussy", "tweet": "O PSOL PRECISA SER EXTINTO E OS ENVOLVIDOS NOS CRIMES PRESOS!!!!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaussy/status/1038076699248943106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065889424228353, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 73397997, "username": "martins_o_gari", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://dlvr.it/QjRSj9\u00a0 pic.twitter.com/6jFpykBNoG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martins_o_gari/status/1038065889424228353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065607894282240, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1630215721, "username": "aquariuslok", "tweet": "A\u00ed gente s\u00e9rio tirem essa fic dos Trends vamos falar de Mariele Franco-Negra-M\u00e3e-Soci\u00f3loga com mestrado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica-Foi eleita Vereadora da C\u00e2mara do Rio de Janeiro pelo PSOL, com 46.502 votos.-Presidente da Comiss\u00e3o da Mulher da C\u00e2mara.Mariele presente  pic.twitter.com/hIi3sbhvH6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquariuslok/status/1038065607894282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038062811702865927, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Diret\u00f3rio do PSOL RN emite nota de pesar por Bolsonaro atrasada  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/diretorio-do-psol-rn-emite-nota-de-pesar-por-bolsonaro-atrasada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038062811702865927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058609027022848, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "O homem que tentou matar Bolsonaro era formado em pedagogia, foi filiado ao Psol por 7 anos e simpatizante de outras siglas sinistras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038058609027022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058085544337408, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Tentativa de assassinato a Jair Bolsonaro  foi orquestrado pelo partido dos trabalhadores e PSOL. .!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038058085544337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057377554157568, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83428363, "username": "mariocosmo", "tweet": "\u00c9 assim: 1.\"\u00d4nibus da caravana de Lula \u00e9 alvejado a balas. Policia civil comprova o fato\". Eleitores de Bolsonaro comemoram o feito. 2. \"Marielle, vereadora do PSOL \u00e9 brutalmente assassinada no Rio de...  https://www.facebook.com/100000576849930/posts/2219568948072312/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocosmo/status/1038057377554157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054771012325377, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2426058174, "username": "_atrodri", "tweet": "Bonoro est\u00e1 reunindo uma como\u00e7\u00e3o menor do que eu esperava. PT/PSOL ficar\u00e3o marcados como \"culpados\" do atentado, o que aumentar\u00e1 o antipetismo. \u00c9... Acho que o Ciro saiu quase isento de ontem e isso \u00e9 positivo.#Ciro12 #CiroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/_atrodri/status/1038054771012325377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054618431938562, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@elikatakimoto Vai ser descoberto ainda que o seu partido junto com o do PSOL mandou matar o cara, a PF vai pegar voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1038054618431938562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elikatakimoto"}
{"id": 1038048196667179009, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "Ex-filiado ao PSOL e apoiador de Lula, agressor de Bolsonaro diz que atentado foi ordem de Deus  http://dlvr.it/QjR5G4\u00a0 pic.twitter.com/MVT2aVlUKM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1038048196667179009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042355683807232, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "@psol50 @figasoficial O PSOL j\u00e1 se manifestou sobre a situa\u00e7\u00e3o, lamentando tamb\u00e9m o ocorrido e afirmando n\u00e3o ter qualquer rela\u00e7\u00e3o com o ato. Pe\u00e7o que leia a nota dispon\u00edvel em:  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1038042355683807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figasoficial,psol50"}
{"id": 1038041420886626304, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Cara que jogou a mulher do quarto andar curtia a p\u00e1gina do Bolsonaro:\"OLHA LA TA VENDO, FASCISTA, TODO BOLSOMINION \u00c9 ASSASSINO\"Bandido filiado ao PSOL por 7 anos, apoiou o \"FORA TEMER\" e o \"LULA LIVRE\":\"Nossa nada a ver, foi um caso isolado nada a ver com pol\u00edtica, \u00e9 um doido\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038041420886626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040193264234498, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mission\u00e1rio da igreja evang\u00e9lica, ex-filiado ao PSOL e frequentava a mesma escola de tiro que os filhos de Bolsonaro. Doido.  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038040193264234498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039541213552641, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "O autor do esfaqueamento  vai ser para o PSOL  her\u00f3i nacional! \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038039541213552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036892535730176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@jrguzzofatos Dilema \"TOSTINI\". O cara \u00e9 'maluco' porque \u00e9 do PSOL (logo, esquerda), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 'maluco'???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Outra: Um atentado desse, quando n\u00e3o mata, ELEGE! N\u00e9n\u00e3o, Guzzo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038036892535730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038035050959446016, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@folha T\u00edpico dilema \"tostini\".O cara \u00e9 maluco porque \u00e9 do PSOL(esquerdista), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 maluco???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038035050959446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038033555316723713, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 105831112, "username": "CarlosLinneu", "tweet": "O autor do atentado tem passado de milit\u00e2ncia pol\u00edtica, blog pr\u00f3prio, de conte\u00fado pol\u00edtico, filia\u00e7\u00e3o ao PSOL durante sete anos.Por causa de uma frase \"foi ordem de Deus\", \u00e9 mencionado \"como d\u00e9bil mental\". A quem interessa esse desenho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1038033555316723713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033105553174528, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 311293853, "username": "marcosdopsol", "tweet": "H\u00e1 tr\u00eas anos o Vereador Marcos Ant\u00f4nio PSOL, participava com o padre Jo\u00e3o Maria, a fam\u00edlia e amigos, da festa do lan\u00e7amento da pedra fundamental da constru\u00e7\u00e3o do santu\u00e1rio de F\u00e1tima no Parque das Dunas.  https://www.facebook.com/100001796674745/posts/1996117667124770/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdopsol/status/1038033105553174528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031700423569408, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Olha que general retardado... Primeiro, o cara \u00e9 perturbado e foi filiado ao PSOL... Essa galera espalha fake news feito \u00e1gua...  https://twitter.com/DCM_online/status/1037837175570751489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038031700423569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030107317821440, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 747314828, "username": "ArlindaBarbosa", "tweet": "Cidinha afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL  https://youtu.be/w3M7_L6fZWg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArlindaBarbosa/status/1038030107317821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027824320397312, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342341168, "username": "gaumelo", "tweet": "@edmilsonpapo10 Dizem que o cr\u00e1pula \u00e9 do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaumelo/status/1038027824320397312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038027172383010816, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "S\u00e3o essas pessoas militantes do PT , PSOL que falam em amor, toler\u00e2ncia, vai vendo... em Fan\u00e1ticos e Doentes  https://www.instagram.com/p/BnbF9eGgjVH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7qgmz9kou8rh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038027172383010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022955752669184, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 35662662, "username": "ddantaslemos", "tweet": "@PastorMalafaia Como um pastor pode ser t\u00e3o mentiroso? O cara foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, visivelmente perturbado. A\u00ed tu quer apontar PT e Dilma? Deixa de ser desonesto, pastor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddantaslemos/status/1038022955752669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038021700082958336, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@BlogdoNoblat @flaviogordon filiado ao PSOL nao lembra ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1038021700082958336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,flaviogordon"}
{"id": 1038021114008625152, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "O candidato do PSOL e outros candidatos(de esquerda) se pronunciaram e declararam apoio ao presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro.S\u00f3 esqueceram de combinar com seus eleitores pseudo-humoristas, conspiradores...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893053044115441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038021114008625152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020730464743425, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@VEJA @ZiziPeL @Tilitelly2 Direitos humanos s\u00f3 pra quem \u00e9 bandido, funcionar\u00e1 apenas pra esse pedagogo doentinho mental, filiado ao PSOL, e pra toda sua quadrilha de esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038020730464743425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tilitelly2,ZiziPeL,VEJA"}
{"id": 1038017002571485186, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @SrtaLawyerBr17 N\u00e3o faz apenas 2 anos que o Rio assiste confrontos entre pol\u00edcia e traficantes com balas perdidas que matam inocentes.Dilma abre a boca e acusa o Bolsonaro de culpado pelo atentado, inocentando o militante do PSOL pelo crime cometido achando isso dele normal. \u00c9 ser irracional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038017002571485186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,celsorenato5"}
{"id": 1038013375534522368, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Querer falar que o acontecimento segundo o Secret\u00e1rio do PSOL em Minas Gerais que insinua que foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 uma an\u00e1lise irracional e duvidar que o candidato foi v\u00edtima de estar pregando a viol\u00eancia \u00e9 culpa-lo dos policiais mortos no Rio e balas perdidas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038013375534522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011121209421825, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@folha Um esquerdista doentes. J\u00e1 foram preso 3. Se investigar mais, tem lideran\u00e7as do PT, do PSOL, de outras fac\u00e7\u00f5es da esquerda envolvidas. At\u00e9 mesmo que est\u00e1 concorrendo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o vou citar nomes,vai que me matam tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038011121209421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037999223881576449, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "\"Sou contra a libera\u00e7\u00e3o do posse de armas. Vou ali esfaquear quem \u00e9 a favor.\" Ass:  comunista  militante  filiado ao #PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1037999223881576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952808455163905, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342265041, "username": "Gustavolauriajr", "tweet": "@JoelAlexandreM Daqui a um tempo esse cara vai sair da cadeia e vai ser deputado pelo PT, PSOL etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavolauriajr/status/1037952808455163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037944707580612609, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@Tarik_mohad Na mesma sem. destrui\u00e7\u00e3o de um s\u00edmbolo da p\u00e1tria e a tentativa de matar 1 candidato a pres nacionalista,na sem. da independ\u00eancia,os 2 associados ao PSOL,isso \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia direta do seu \u00f3dio a n\u00f3s e do menosprezo ao q somos como p\u00e1tria,e amor e dita socialistas e afins", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037944707580612609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037943666936107008, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://goo.gl/HTnEVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037943666936107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935855200034816, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Vimos a canalhice da esquerda culpando Bolsonaro pelo atentado e a da m\u00eddia reduzindo o criminoso a mero maluco sem causa. S\u00f3 falta os direitos humanos dizer que o cara era pobre, negro, do povo e defendia 'oprimidos' nos tempos do PSOL. A\u00ed vira disputa de quem \u00e9 o mais escroto", "replies": 6, "retweets": 53, "likes": 179, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037935855200034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929586607173632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "@cor0te @UK_Isadora Quem tem esses h\u00e1bitos antes de dormir \u00e9 a galera do PSOL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037929586607173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UK_Isadora,cor0te"}
{"id": 1037928727257075712, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Por pelo menos sete anos | Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014  http://dlvr.it/QjP2bz\u00a0 pic.twitter.com/MMXeCqUNIb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037928727257075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926868337483776, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@aguedescartoon T\u00e1 certo. N\u00e3o d\u00e1 pra saber se \u00e9 PT ou PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037926868337483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037925632213245952, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "PIOROUPSOL \u00e9 um PT piorado  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037925632213245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924697281896450, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Autor confesso de ataque contra Bolsonaro frequenta escola de tiro e j\u00e1 foi filiado ao Psol.  http://bit.ly/2NV9dYc\u00a0 pic.twitter.com/KrZ9VVhqI4", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037924697281896450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920641050193920, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "A imprensa irresponsavelmente associando esse cidad\u00e3o ao PSOL. Querem realmente insuflar um derrame de sangue no Pa\u00eds!  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037920641050193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917877003796481, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@PastorMalafaia Est\u00e1 mentindo como sempre n\u00e9 mesmo charlat\u00e3o? O suspeito n\u00e3o \u00e9 filiado a partido algum, apesar de j\u00e1 ter sido filiado ao PSOL. Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha ao Cristianismo, criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037917877003796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037914399804153856, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51340177, "username": "Igorferreiragc", "tweet": "@PedroJosephi @leonardodpgcruz Vou repetir, existem radicais em direita e esquerda, eu sou contra a qualquer radicalismo, unico candidato do PSOL que eu j\u00e1 votei foi Edilson Silva pela admira\u00e7\u00e3o que tenho pelo seu car\u00e1ter e sua vida ativa na politica! Sempre participativo em diversas causas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037914399804153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz,PedroJosephi"}
{"id": 1037913768225894400, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88588495, "username": "leonardodpgcruz", "tweet": "Pessoalmente pe\u00e7o que peguem e identifiquem seus executores, assim tor\u00e7o, tanto que tenho amigos do PSOL, feita um grande l\u00edder como @PedroJosephi. https://twitter.com/igorferreiragc/status/1037913142007869441\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodpgcruz/status/1037913768225894400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroJosephi"}
{"id": 1037913125897551873, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria!Agora mais do que nunca os...  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943252592377352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037913125897551873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910353097764864, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1036685660378288128, "username": "Gerson97631267", "tweet": "O sujeito, o tal de Ad\u00e9lio, autor do atentado a Bolsonaro, filiado ao PSOL de 2007 a 2014, agora t\u00e1 se fazendo de doido. Ele n\u00e3o estava sozinho!!!  pic.twitter.com/PX9M6AewWs", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerson97631267/status/1037910353097764864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903502087999488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@MauroLopesRJ780 @edmilsonpapo10 Certo. ..N\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o vamos ter inten\u00e7\u00e3o de matar. ...s\u00f3 lesionar. Recado dado aos maconheiros e militantes do PSOL  e PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037903502087999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MauroLopesRJ780"}
{"id": 1037901736105660416, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@o_antagonista Esse a\u00ed t\u00e1 na abstin\u00eancia de droga, at\u00e9 pq, o maluco que fez isso, \u00e9 ligado a esquerda, cujo partideco foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037901736105660416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037901469142446080, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@renatomelq Conversa merda, Renato! O cara era filiado do PSOL, militante de Lula! Todas as fotos rodando a m\u00eddia nacional! Deixa de ser oportunista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1037901469142446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatomelq"}
{"id": 1037901150798995456, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@YouTube @ultrajano A culpado \u00e9 de bolsonaro de ter levado essa facada ultrajano Vamos fazer o seguinte leva uma facada ai eu gostaria de v\u00ea sua opini\u00e3o eterno sabio, guru, esperto o cara foi filiado ao Psol sim era de esquerda sim como vc e era violento como vcs esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037901150798995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,YouTube"}
{"id": 1037900014213910528, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@BlogdoNoblat D\u00e1 uma olhada no perfil do cara. Militante do PSOL. Mas n\u00e3o foi crime pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037900014213910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037897053597249536, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 248395367, "username": "vacilau_", "tweet": "@rabugentoreal J\u00e1 foi confirmado que ele n\u00e3o \u00e9 militante do pt. J\u00e1 foi do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vacilau_/status/1037897053597249536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rabugentoreal"}
{"id": 1037896667108974592, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "O CARA \u00c9 FILIADO AO PSOL !!!QUEM QUISER PODE VERIFICAR NO ARQUIVO PLANILHA DO EXCEL  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896667108974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896665162817536, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "PESQUISEI O NOME DELE NA RELA\u00c7\u00c3O DE FILIADOS AO Psol NO ESTADO DE MINAS GERAIS E ENCONTREI O NOME COMO FILIADO NO PARTIDO EM SITUA\u00c7\u00c3O REGULAR, NO MUNIC\u00cdPIO DE AL\u00c9M PARA\u00cdBA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896665162817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895066671566848, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GuilhermeBoulos o PSOL so aparece em desgra\u00e7a. Esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037895066671566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037888545778814977, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 417065114, "username": "edgarfernande21", "tweet": "Psol defende puni\u00e7\u00e3o de ex-filiado que esfaqueou Bolsonaro  http://enoticia.net.br/manchetes/psol-defende-punicao-de-ex-filiado-que-esfaqueou-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgarfernande21/status/1037888545778814977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888050301489152, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO SOFRE ATAQUE DE MILITANTE DO PSOL  https://youtu.be/IztK5xr9XKU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037888050301489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884865688096768, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Essa do criminoso falar que cometeu o crime a mando de Deus \u00e9 uma jogada para dar um cunho isolado de ser apenas um louco que est\u00e1 em cena.Por tr\u00e1s h\u00e1 outras pessoas e h\u00e1 uma resposta pol\u00edtica.O criminoso faz teatrinho para mascarar ser militante do PSOL.N\u00e3o foi um acaso a a\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/elikatakimoto/status/1037880157258895362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037884865688096768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884109115281409, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "Esse \u00e9 o PSOL  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037884109115281409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882532581322752, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 345123344, "username": "CrispinianoNeto", "tweet": "@micaelastern @BLOGDOMENON Bem que tentaram dizer que ele era filiado ao PT e que havia coordenado a campanha de Dilma em Montes Claros. Mas ele foi filiado ao PSOL de 2007 a 2014, o que n\u00e3 quer dizer que o partido tenha nada a ver com o fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrispinianoNeto/status/1037882532581322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,micaelastern"}
{"id": 1037882403405094912, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "Por tr\u00e1s desse atentado ao Bolsonaro tem as m\u00e3os imundas e sujas de sangue do PT, PSDB, PMDB, PSOL e PCdoB!!!  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037871675734466561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037882403405094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882041080180742, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 215486504, "username": "wellpalatinus", "tweet": "A m\u00eddia n\u00e3o falou que o Adelio Bispo de Oliveira, al\u00e9m de ter passado um bom tempo como filiado do PSOL, tinha imagens comprovando sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.  pic.twitter.com/VKPZywp7Qm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellpalatinus/status/1037882041080180742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881753321582592, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "RECADO AO MACONHEIROS, PETEBAS,VIADOS, L\u00c9SBICAS E TODA ESC\u00d3RIA DO PT E PSOL. AGORA ACABOU A TOLER\u00c2NCIA. VAMOS PARTIR PRO CACETE N\u00c3O IMPORTA O SEXO. SE AGREDIR A RESPOSTA SER\u00c1 10 VEZES MAIOR. RECADO DADO AOS FILHOS DA PUTA. ESTAREMOS NAS RUAS A CA\u00c7ANDO  VOC\u00caS!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037881753321582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881551118393344, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 325665815, "username": "louise_elric", "tweet": "Mas falando de coisa nada a ver agora, por que pronunciam pissol e n\u00e3o p\u00eassol pra palavra PSOL? Eu sempre penso nisso s\u00e9rio mesmoPissol \u00e9 at\u00e9 mais dif\u00edcil de falar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louise_elric/status/1037881551118393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881378254274560, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A que ponto de pequenez e maldade chega esse pivo da esquerda.Forjar um atentado contra si mesmo que quase levou o Bolsonaro a \u00f3bito \u00e9 o c\u00famulo da burrice de um puxadinho do PT chamado PSOL. Um pol\u00edtico q abre a boca pra falar uma merda dessa deve comer capim com certeza.Burro!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037881378254274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880572939587584, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@dilmabr O cara que fez essa merda foi filiado ao PSOL (partido de esquerda) a esquerda n\u00e3o \u00e9 amor? Isso mostra quem realmente s\u00e3o violentos se \u00e9 esquerda ou a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037880572939587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878011574542336, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@cor0te Imagina Bolso em 2013: \"cara se filia ao psol e fica um tempo l\u00e1, posta umas bosta na internet, grita lulalivre e foratemer q em 2018 vou ser candidato a presidente e vc me da uma facada no intestino pra eu ganhar aquela porra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037878011574542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037877191114149891, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "BEM SE O PSOL DIZ SER UMA ARMA\u00c7\u00c3O O ATENTADO, PODE SER UMA MANIERA DE SE RESGUARDAR CONTRA POSS\u00cdVEIS OUTRAS INTERPRETA\u00c7\u00d5ES. MAS QUE FOI UMA DECLARA\u00c7\u00c3O INFELIZ E NADA INTELIGENTE, FOI!  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037877191114149891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876434675675136, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@folha @goiajr @rio_verdade N\u00e3o precisamos de fake, essa foto \u00e9 falsa, j\u00e1 sabemos que ele era do psol e apoiava o PT, ent\u00e3o n\u00e3o divulguem, nossa arma \u00e9 a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037876434675675136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_verdade,goiajr,folha"}
{"id": 1037875468324794368, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 225073525, "username": "Thiaghost25", "tweet": "@PastorMalafaia T\u00edpico que quem propaga fake news. Ele era filiado ao PSOL e 4 anos atr\u00e1s ele se desfiliou. Vai se fuder, Pastor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiaghost25/status/1037875468324794368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037875441149849600, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@EmersonBrasilCE @o_antagonista Oque esperar do PSOL s\u00f3 lixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1037875441149849600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,EmersonBrasilCE"}
{"id": 1037874999858786304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006151252780575/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037874999858786304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874365508005888, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PULHAS!Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado -  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037874365508005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873387320877056, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "N\u00e3o quero ser generalista, mas com re\u00fane gente da pior esp\u00e9cie nesse PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037873387320877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873206969937921, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "Capivara do esfaqueador: \"8 anos no PSOL\"  https://youtu.be/g0E0IlWWAWY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037873206969937921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872835912331264, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NoZmt8VZDko?a\u00a0 BOLSONARO foi atacado por MILITANTE DO PSOL...(DESPERTE-Thiago Lima) #FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037872835912331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871768701165569, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.instagram.com/p/BnZ_EQDg2na/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xhtnjhcnoe9r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037871768701165569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871558650408965, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "#Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL...  https://youtu.be/u029d_QMKOc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037871558650408965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871100749860865, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035514157804793856, "username": "RealRodrigoBrit", "tweet": "#ForcaBolsonaro  N\u00e3o passar\u00e3o os da esquerda! Pois at\u00e9 Deus move a sua Direita! #DireitaSegueDireita #DireitaUnida #politica #Bolsonaro #JairBolsonaro @jairbolsonaro Presidente! #Psol  n\u00e3o passar\u00e1 #P\u00e1triaAmadaBrasil #PT n\u00e3o passar\u00e1 ! #Brasil #DeusFamiliaBrasil pic.twitter.com/rFSxFs6UIf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#politica,#Bolsonaro,#JairBolsonaro,#Psol,#P\u00e1triaAmadaBrasil,#PT,#Brasil,#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/RealRodrigoBrit/status/1037871100749860865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037869685553999872, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54899346, "username": "ninonataldesat", "tweet": "@MaltaMagno #Repost @maltamagno\u2022 \u2022 \u2022Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ. Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ-QK7A6lg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4rbmx2as9fbj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/ninonataldesat/status/1037869685553999872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno"}
{"id": 1037869643615166464, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "\"Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado\":  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/amp/\u00a0\u2026 #pol\u00edtica #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#feedly", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037869643615166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868790107652096, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a\u00a0 #Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037868790107652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868518967058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @o_antagonista Ent\u00e3o o PSOL acha que o atentado contra Bolsonaro que o hospitalizou e foi submetido a processo operarat\u00f3rio foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro e contra si mesmo correndo o risco de vir a \u00f3bito? \u00c9 o c\u00famulo da maldade da esquerda pequena e mesquinha pra pensar esse absurdo.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037868518967058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,celsorenato5"}
{"id": 1037868406257668096, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaVeja como a a\u00e7\u00e3o de terrorismo pol\u00edtico foi calculada. Militantes do PSOL:MATAM @jairbolsonaro NOVO PRESIDENTE DO BRASIL. ELEITO NO 1\u00b0 TURNO.MATAM DEUS atribuindo isto a RELIGI\u00c3O !!QUER MAIS ESQUERDOPATIA QUE ISSO !?? QUER QUE DESENHE !?\ud83d\ude08 pic.twitter.com/opqQXMNStd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaVeja", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037868406257668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868149675307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 O ato parece ser deliberado somente pelo cara mesmo (que j\u00e1 foi do PSOL). Analisando a situa\u00e7\u00e3o se fosse o Lula, se faria a mesma coisa (no caso, dizendo que foi Bolsonaro). Ah, foi, disseram no tal tiroteio na caravana que n\u00e3o deu em nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037868149675307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037867228262281216, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@t_pontes @tcuide @jn__marcos e vc esqueceu de adicionar a parte em que o vitimista manipula a situa\u00e7\u00e3o em seu prol (vitimologia b\u00e1sica). Tudo o que os amiguinhos do Bolsonaro t\u00eam feito \u00e9 associar esse golpe ao PT, PSOL, e o caralho a quatro da esquerda. Daqui a pouco for\u00e7am q foi o Lula q mandou o cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037867228262281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jn__marcos,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037866700295888897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" SOMOS BOLSONARO PRESIDENTE SIM... BOLSONARO PRESIDENTE 2018 EU VOTO...\"AOS MARGINAIS DO PT , PCDOB , PSB , PMDB , PSOL ,ETC...FICA A DICA ; FODAM-SE MALDITOS CANALHAS !!!\"A ESSE LGBTS , FODAM-SE SEUS LIXOS DESGRA\u00c7ADOS , N\u00c3O SOU OBRIGADO A GOSTA DE FILHO DA PUTA NENHUM...\"  pic.twitter.com/i1CzWPa6vb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1037866700295888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866149957054464, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1037866149957054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865094858924032, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014, diz Folha de S. Paulo  http://glaucialima.com/2018/09/06/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-diz-folha-de-s-paulo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037865094858924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862494562394112, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@naosalvo E foi filiado ao Psol, \u00e9 um partido ou manic\u00f4mio??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037862494562394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861319591047168, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaSe n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico \u00e9 o que !??Roubo de celular !??Ele se desfilou do PSOL ano passado em setembro ou outubro pra executar o fato. Louco \u00e9 quem acredita que ele \u00e9 louco.E teve mais gente envolvida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaSe", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037861319591047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861230021623810, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@arquivocorall Professor vc um formador de opini\u00e3o pensar dessa forma pequena ainda mais num momento como esse.Falam que ele fala em odio mais foi ele que sofreu o atentado por uma pessoa ligado ao psol e que faz campanha para lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037861230021623810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037861055937085440, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "De acordo com a @GloboNews, Bolsonaro sofreu mera agress\u00e3o, a mando de Deus, por que ele vive fazendo declara\u00e7\u00f5es racistas, mis\u00f3ginas e cheias de outras intoler\u00e2ncias, etc. Algu\u00e9m descobre o curr\u00edculo do tal \"advogado\" do criminoso. Tem cara de ser chupa ovo do PSOl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037861055937085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037859897520599041, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@caiocgomes Caio fico imaginando ele chegando pra um acessor que ja foi do Psol e dizendo: O plano \u00e9 voce entrar no meio do comicio de umas 3 mil pessoas, me dar uma facada de leve e sair andando. Vai dar certo. O pessoal aqui adora a esquerda e \u00e9 super tolerante OKAY?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037859897520599041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037859438458281986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "E s\u00e9rio isso? Encena\u00e7\u00e3o? Caralho a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi filmada ao vivo por milhares de pessoas, foi presencianda por outras milhares de pessoas, n\u00e3o houve encena\u00e7\u00e3o, o fato \u00e9 que o bandido era do PSOL, acho bom vcs se preocuparem e com rabo de vcs...  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037859438458281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859105459847168, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "t\u00e3o lament\u00e1vel quanto o ataque \u00e9 a imprensa divulgando que o autor foi filiado ao PSOL (at\u00e9 2014! se fosse at\u00e9 semana passada ok), colocando na manchete, como se isso fosse importante", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037859105459847168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858802190757889, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaEle se desfilou do PSOL para realizar est\u00e1 a\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o fez sozinho !Pacto pela democracia com vi\u00e9s socialista !?Que Democracia \u00e9 essa !?\ud83e\udd14Democracia n\u00e3o tem adjetivos.Vi\u00e9s ideol\u00f3gico puro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaEle", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037858802190757889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858711069511681, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39123769, "username": "maricelio_", "tweet": "Qual a relev\u00e2ncia na not\u00edcia de que o cara que esfaqueou o Bolsonaro, era filiado ao PSOL anos atr\u00e1s?Para se filiar a um partido n\u00e3o \u00e9 preciso fazer psicoteste ou passar no Enem.Qualquer um pode se filiar a um partido. Voc\u00ea tira isso pelo n\u00edvel de candidatos que aparece por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricelio_/status/1037858711069511681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857590154330112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020789590058315776, "username": "SeverinoIncio2", "tweet": "@VEJA PSOL ( similar do pt ou gen\u00e9rico como queiram) outro c\u00e2ncer da nossa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinoIncio2/status/1037857590154330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037857168744169472, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "@MicaelaCamargo4 1\u00b0 a publica\u00e7\u00e3o \u00e9 de meses atr\u00e1s2\u00b0 independente da contradi\u00e7\u00e3o a publica\u00e7\u00e3o ai \u00e9 obvio n\u00e9?3\u00b0 a m\u00eddia manipulador sempre defendeu o PT por ter dedo no meio Rss4\u00b0 n\u00e3o to culpando A ou B deixei para que as pessoas se questionasse5\u00b0 \u00e9 FATO comprovado pelo PSOL que ele era filiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037857168744169472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicaelaCamargo4"}
{"id": 1037856863205949446, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "Ent\u00e3o o marginalzinho do PSOL j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal ...Ta\u00ed o resultado de aliviar para bandido, um pai de fam\u00edlia a beira da morte.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037856863205949446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856338158800896, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "E o agressor j\u00e1 foi do PSOL. Extremismo a toda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1037856338158800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856312690978816, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24619539, "username": "jms4", "tweet": "Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado  https://www.oantagonista.com/?p=111467\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jms4/status/1037856312690978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855776243703808, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2909236197, "username": "aurelianoce", "tweet": "@SimoneRJ_BR Era  do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelianoce/status/1037855776243703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR"}
{"id": 1037855740143329280, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774267284839919616, "username": "NaoGostoDeCafe", "tweet": "@allantercalivre O criminoso foi filiado 7 anos ao PSol(ponto final).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoGostoDeCafe/status/1037855740143329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037854333705117701, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1259261286, "username": "Max_Cavalcanti", "tweet": "O PSOL usar o cad\u00e1ver de sua vereadora como ferramenta pol\u00edtica, foi nojento. O Lula usar o funeral da esposa de palanque, foi diab\u00f3lico. Voc\u00ea usar a tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro como narrativa eleitoral, \u00e9 abjeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Max_Cavalcanti/status/1037854333705117701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854168403402752, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "@MicaelaCamargo4 triste compara\u00e7\u00e3o com a globo kkkk mano esse e o facebook do caraaaaaaaaaa papo reto, qual a proceder eu n\u00e3o sei mas porra o cara tava em varias manifesta\u00e7\u00e3o do PT por\u00e9m era filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037854168403402752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicaelaCamargo4"}
{"id": 1037853832204697605, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Filiado ao PSOL at\u00e9 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037853832204697605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853661236551680, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 228491081, "username": "arthurdutrarn", "tweet": "Agora q ficamos sabendo que o sujeito q esfaqueou Bolsonaro foi filiado por 10 anos ao PSOL, a modinha \u00e9 dizer q ele agiu sozinho e portanto n\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Se fosse o contr\u00e1rio, um eleitor de Bolsonaro esfaqueando um candidato da esquerda, seria essa narrativa? Nunca!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdutrarn/status/1037853661236551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852656511922182, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha sim, o PSOL de minas j\u00e1 deu declara\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037852656511922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037852349069451266, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "mais um lixo do psol, cambada de criminosos...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1037850925308829697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037852349069451266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852139039739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@ajunferron @BLOGDOMENON A do PT e a do PSOL, por\u00e9m o cara \u00e9 \"surtado\" mesmo:  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037852139039739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,ajunferron"}
{"id": 1037851315991470080, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: j\u00e1 j\u00e1 chega advogado do PSOL e direitos humanos na PF e v\u00e3o dizer que o criminoso \u00e9 doente mental...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037851315991470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851146055045126, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/esfaqueador-de-bolsonaro-foi-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037851146055045126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849326146465792, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "@claudioedantas @Pannttaneiro Ele j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o ao PT. J\u00e1 foi noticiado e o PSOL j\u00e1 se posicionou afirmando que de fato foi filiado ao partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037849326146465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,claudioedantas"}
{"id": 1037848978249924610, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 283524999, "username": "edsoncosta35", "tweet": "@hmcpedro @MauMeirelles @victorsarro @marcellemcr @raphazacka Pois \u00e9, o Maur\u00edcio ta enganado. Todo mundo sabe q o PSOL \u00e9 um partido de direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsoncosta35/status/1037848978249924610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphazacka,marcellemcr,victorsarro,MauMeirelles,hmcpedro"}
{"id": 1037848531489488896, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996214923830218752, "username": "ruilisboa_", "tweet": "@bahia_melina Incitar a viol\u00eancia? Kkkkkkk, voc\u00ea t\u00e1 querendo ir atr\u00e1s de justificar o injustific\u00e1vel. E lembra, o bandido filho da puta que estaqueou meu candidato foi filiado ao PSOL por uma D\u00c9CADA, hoje militante do PT e defende \u201cLula Livre\u201d. Acha um cara de direita q cometeu crime parecido!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruilisboa_/status/1037848531489488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bahia_melina"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846314971742208, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Mais ca\u00e7a cliques pra direita: \"ativista comunista\" na manchete e no texto n\u00e3o tem NADA :/ cita Psol, ma\u00e7onaria... ZzzZzZzz  pic.twitter.com/4fdEQwOwgn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037846314971742208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846114316107776, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63121022, "username": "AlyssonPHN", "tweet": "Acabaram de dizer no Jornal que o rapaz era do PSOL ate 2014  https://gab.ai/AlyssonPHN/posts/34310355\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonPHN/status/1037846114316107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846100219240449, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128981867, "username": "BetAdvincula", "tweet": "A esquerda correu para culpar Temer pelo inc\u00eandio, mas agora insiste em afirmar q o homem da faca \u00e9 doido. N\u00e3o querem ser vinculados \u00e0 isso de jeito nenhum, mesmo o cara tendo sido filiado ao psol", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetAdvincula/status/1037846100219240449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037844907099009025, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Suspeito foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014; partido repudia ataque  http://dlvr.it/QjMvj7\u00a0 pic.twitter.com/pUTKdNR7xM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037844907099009025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844692375875585, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "\"Ah, mas a Marielle Franco!\"Ela foi morta pela criminalidade regular que impera no pa\u00eds. O caso Bolsonaro foi um atentato pol\u00edtico. O criminoso \u00e9 um sujeito que foi at\u00e9 filiado ao PSOL. Comparar ambos os casos \u00e9 falta de senso das propor\u00e7\u00f5es ou puro cinismo aproveitador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037844692375875585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843219986362371, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@pasmabrahao \u00c9 o que eu t\u00f4 dizendo, eu achei que fosse. Por\u00e9m, acho dif\u00edcil algu\u00e9m do PSOL participar de uma fanfic pra beneficiar ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037843219986362371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pasmabrahao"}
{"id": 1037842278822232069, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@pasmabrahao Achei que fosse fanfic, mas parece que quem deu a facada j\u00e1 foi filiado ao PSOL no passado, acho que deve ser verdade ent\u00e3o, entregaram a campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037842278822232069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pasmabrahao"}
{"id": 1037842067404120064, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "@jamesbondjrr O embuste era filiado ao PSOL, infelizmentes\u00f3 serviu pra manchar a imagem do partido e da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037842067404120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamesbondjrr"}
{"id": 1037841992686993409, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4041884399, "username": "Rudiago", "tweet": "@arthur_tutas Cara primeiro q eu n sou psol segundo q mesmo se eu fosse eu poderia ser contra, terceiro eu j\u00e1 expliquei meu pondivista, quarta cara eu vou lhe meter a porrada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rudiago/status/1037841992686993409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_tutas"}
{"id": 1037841874726346752, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do Museu Nacional.PSOL envolvido na tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ESQUERDA BRASILEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037841874726346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841636464766977, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @allantercalivre A esquerda \u00e9 canalha, ele foi filiado ao psol... Mas montagem... N\u00e3o precisamos disso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037841636464766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037841430411206657, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@EricBalbinus O era  cara militante do PT e PSOL eu n\u00e3o tinha d\u00favida que a esquerda estava envolvida nisso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037841430411206657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037841036238905350, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 417004159, "username": "Sandropimentel_", "tweet": "@williambcsp Ele foi filiado ao partido, existe da minha parte e do PSOL total rep\u00fadio por esse ato irracional de viol\u00eancia e de total desprezo ao processo democr\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandropimentel_/status/1037841036238905350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williambcsp"}
{"id": 1037840870035390464, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 314011384, "username": "celinoneto_", "tweet": "Hoje um radialista da extrema esquerda mostrou a face de sua ideologia totalit\u00e1ria e sanguin\u00e1ria, que rejeita qualquer tipo de diverg\u00eancia. O criminoso que j\u00e1 foi filiado ao PSOL e participou de atos \"contra o golpe\" apenas realizou um desejo de muitas pessoas de alma suja.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinoneto_/status/1037840870035390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840262331031553, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca @tripaseca2000 J\u00e1 foi PSOL.. agora estava com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037840262331031553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tripaseca2000,pablovillaca"}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838087903211520, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 @GuilhermeBoulos Folha de S. Paulo e Estad\u00e3o tentaram fazer uma associa\u00e7\u00e3o entre o agressor e a esquerda. Segundo a Folha, Oliveira foi filiado ao PSOL at\u00e9 quatro anos atr\u00e1s, depois se desligou e nunca mais se vinculou formalmente a uma legenda. No GGN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037838087903211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837746126106625, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Pessoal falando q foi armado,blz um cara que foi afiliado do PSOL,um partido de extrema esquerda,ajudaria um candidato de extrema direita KKKK blzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037837746126106625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837506086092800, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45136822, "username": "jose_reboucas", "tweet": "@olucassalles Se fosse cidad\u00e3o de bem, n\u00e3o teria sido filiado ao PSOL nem teria ido para um ato \"Lula Livre\". #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/jose_reboucas/status/1037837506086092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837046939836416, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Engra\u00e7ado, no caso da deputada do PSOL morta foi crime pol\u00edtico, no caso do Bolsonaro foi um fato isolado que...As pessoas que falam que ele mereceu, s\u00e3o as mesmas que pedem justi\u00e7a para o caso da deputada. A hipocrisia reina nesse pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037837046939836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836745986002944, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "Esperando pra vero JN dar uma repercuss\u00e3o de 1 minuto sobre o esfaqueamento do Bolsonaro... N\u00e3o vou nem falar que quando foi a vereadora do PSOL s\u00f3 faltou Globo Rep\u00f3rter especial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1037836745986002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835728863088640, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955597750162329600, "username": "SrJeanmedeirs", "tweet": "Meu cunhado ta aqui falando que o cara que atacou o Bolso o atacou pq era do PSOL e o PSOL s\u00f3 tem viado. Eu vou esfaquear meu cunhado e j\u00e1 volto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJeanmedeirs/status/1037835728863088640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835688811671561, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Um jornalista que \u00e9 gay e \u00e9 casado com um pol\u00edtico do PSOL, j\u00e1 come\u00e7a falando que o Bolsonaro \u00e9 FASCISTA, antes de falar da facada.Isso \u00e9 jornalismo?#3em1#OsPingosNosIs@CarlosBolsonaro@BolsonaroSP@BlogDoPim@AnaPaulaVolei@filgmartin@flaviomorgen@bernardopkuster https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037835688811671561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,filgmartin,flaviomorgen,bernardopkuster"}
{"id": 1037835140251246598, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 887778994363539458, "username": "eduardocarvalh0", "tweet": "@_makavelijones vai sair bom pra ele. Ele n\u00e3o tem essa pecha de \"esquerdista comunista\" e nem vai ser bombardeado como o PT e o PSOL v\u00e3o a partir de agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocarvalh0/status/1037835140251246598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_makavelijones"}
{"id": 1037833745426997248, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 O que tem a ver estudar o universo com acreditar que ele pode estar fazendo ou n\u00e3o cena? Qual motivo de crer em cena quando o agressor foi filiado ao PSOL, era CONSPIRAT\u00d3RIO, seguia p\u00e1ginas da extrema-esquerda e tinha claro \u00f3dio a Bolsonaro e seus eleitores?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037833745426997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037832059983556608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035246125509/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832059983556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831726121316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens  no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas)  antes da tentativa de homic\u00eddio. O @TwitterBrasil vai fazer o que com os perfis que n\u00e3o s\u00e3o rob\u00f4s? O @odiodobem2 tem v\u00e1rios exemplos!", "replies": 1, "retweets": 81, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831726121316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037831343009423361, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Sinceramente Medo de quem apoia o psol  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037831343009423361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831199538991111, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas) antes da tentativa de homic\u00eddio. O culpado pelo crime \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m quer que eu desenhe?", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831199538991111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831147164762112, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@marcofeliciano @ronneynogueira Se voc\u00ea visitar o perfil do agressor no facebook, poder\u00e1 constatar quem ele faz exalta\u00e7\u00e3o ao comunismo, N\u00edcolas Maduro, Lula Livre, mistura com Fora Temer e foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014... Tem muita informa\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037831147164762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,marcofeliciano"}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830350884483072, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.instagram.com/p/BnZsYoPA7jz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14e567iefu9ue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037830350884483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830255199834112, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Suspeito foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014; partido repudia\u00a0ataque  http://tangaraense.com.br/suspeito-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-partido-repudia-ataque/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QkyJi24r88", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037830255199834112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830171741573130, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@UOLNoticias Caramba... O meliante foi filiado ao PSOL e terminou sobrando pro PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037830171741573130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037830090846035970, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@magoosantista @leccsm Essa foto me parece montagem. Precisamos ter cuidado com as fake news. Soube que o vagabundo era filiado ao PSOL, mas n\u00e3o sei se procede.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037830090846035970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm,magoosantista"}
{"id": 1037830010650943496, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@beatttch ele era filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830010650943496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatttch"}
{"id": 1037828950926532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@folha Que o pr\u00f3prio PT e PSOL prega n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037828950926532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037828316458299392, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 796445864579371008, "username": "SouDaviAlves", "tweet": "O ataque ao Bolsonaro tem pai e m\u00e3e, \u00e9 a esquerda e a m\u00eddia que fez tudo poss\u00edvel para espalhar esse \u00f3dio contra o capit\u00e3o.O extremismo do PT, PSOL, PCdoB e a antipatia da Globo s\u00e3o os autores disso.Os que falam em paz e amor s\u00e3o aqueles que te atacam por pensar diferente.", "replies": 1, "retweets": 109, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouDaviAlves/status/1037828316458299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827566403379202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos: Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido  http://dlvr.it/QjMKfT\u00a0 pic.twitter.com/kc354ROxsb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037827566403379202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827502767517697, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20361782, "username": "Brunex92", "tweet": "Agora que saiu a not\u00edcia que o esfaqueador era filiado do PSOL, me   preocupa ainda mais a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica que vai acontecer daqui pra frente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunex92/status/1037827502767517697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826953678606336, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "@kleciomagno @DanSCFC1914 Justamente.Ele foi filiado ao PSOL, e n\u00e3o ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037826953678606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanSCFC1914,kleciomagno"}
{"id": 1037826734463348736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "O respons\u00e1vel pelo ato contra o candidato Bolsonaro diz que fez o que fez em \"miss\u00e3o de Deus\". GloboNews ressalta que o cidad\u00e3o foi filiado ao PSOL - h\u00e1 quatro anos n\u00e3o \u00e9 mais. Aquela velha ila\u00e7\u00e3o habitual...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037826734463348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826732936650753, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 955888333, "username": "EzemDamasceno", "tweet": "Filiado ao PSOL por 7 anos.A esquerda t\u00e1 com medo.  https://www.facebook.com/100000399184942/posts/1921120504577904/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzemDamasceno/status/1037826732936650753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825849876262912, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "GoebbelsNews j\u00e1 definiu: o cara \u00e9 um desequilibrado (e n\u00e3o militante de esquerda/PSOL) e que o discurso do Bolsonaro propiciou o ataque... pelo andar da carruagem, capaz do Bolsonaro ser processado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037825849876262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825552919523328, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@flaviomorgen O safado era filiado do PSOL. Precisa mesmo investigar as motiva\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037825552919523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825297452855301, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Melhor jornalismo, o mais r\u00e1pido e relevante, foi feito at\u00e9 agora por @revistapiaui e @BuzzFeedNewsBR . Sem tweets \"foi filiado ao PSOL\". Fica a li\u00e7\u00e3o, pra quem quer aprender .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037825297452855301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037825255413350400, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 613203759, "username": "Thiagopotiguar1", "tweet": "O pilantra que atacou Bolsonaro era do Psol. Todo integrante desse partido \u00e9 um pilantra de um modo ou de outro. TODOS, absolutamente TODOS os filiados ao PT, Psol, PC do B e similares s\u00e3o pilantras, canalhas. Que tudo de ruim os acometa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagopotiguar1/status/1037825255413350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824892404752384, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 307559455, "username": "ojuaraxefe", "tweet": "O cara foi filiado ao psol ent\u00e3o a culpa eh de marina Silva Lula se safou dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojuaraxefe/status/1037824892404752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824856224681984, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 857587589330632704, "username": "DanSCFC1914", "tweet": "@KaioVRF @kleciomagno Ele foi filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanSCFC1914/status/1037824856224681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleciomagno,KaioVRF"}
{"id": 1037824521384939520, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@DotoraCamis o mais louco \u00e9 que assim como o cara era filiado ao psol, cabo dociolo tamb\u00e9m era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1037824521384939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824516708356097, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44119767, "username": "GeorgeFelix_", "tweet": "O maluco que meteu a faca no outro maluco do Bolsonaro, foi filiado por 7 anos ao PSOL, partido do invasor de pr\u00f3priedade Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelix_/status/1037824516708356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824351998013445, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "Adelio foi filiado ao PSOL #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037824351998013445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824311497830400, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@GuiIack @ChacalXDyt1 @SeuDjalma As imagens mostram claramente que o marginal queria atingir o cora\u00e7\u00e3o. ASSASSINO! O cara era filiado do PSOL. Precisa dizer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037824311497830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuDjalma,ChacalXDyt1,GuiIack"}
{"id": 1037823990931382273, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @jairosilva10 Apareceu que ele FOI filiado ao Psol e hoje n\u00e3o \u00e9 filiado a partido NENHUM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037823990931382273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairosilva10,UOLNoticias"}
{"id": 1037823600630394882, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Agora o criminoso militante do PT e PSOL \u00e9 doidinho , t\u00f4 sacando a manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037823600630394882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037823359797653505, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "@eoqrapais J\u00e1 t\u00f4 exausta. E o pior que o cara foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. S\u00f3 que agora \u00e9 Daciolista. Certamente vai ser o zap da noite: \"Esquerda tentou matar Bonoro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037823359797653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eoqrapais"}
{"id": 1037823345360875520, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://www.blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037823345360875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822797463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@wadih_damous E mais este elemento n\u00e3o e gente de bem j\u00e1 tem passagem na pol\u00edcia e e afiliado do PT foi do PSOL ele sabia que da usar uma arma seria mais dif\u00edcil e que est\u00e1 tumultuado e pregando \u00f3dio e seu partido querendo tirar um preso da cadeia para disputar elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037822797463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037822612859224064, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 203742420, "username": "carltrane", "tweet": "\"afirmou o parente, que n\u00e3o quis se identificar.[...] disse ele, que acredita que Adelio sofre de \"algum dist\u00farbio\".[...] De acordo com o TSE, Adelio Bispo de Oliveira foi filiado ao PSOL entre 6 de maio de 2007 e 29 de dezembro de 2014.''AAAAAA t\u00e1 explicado, meu consagrado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carltrane/status/1037822612859224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822556122820608, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@cassiagontijo @UOLNoticias Verdade...o cara \u00e9 filiado ao PSOL por 10 anos  pic.twitter.com/Xx1l5qwxEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037822556122820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cassiagontijo"}
{"id": 1037822083135365120, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "O PSOL precisa fazer um psicot\u00e9cnico com os filiados...  http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037822083135365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820838173728775, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Perfeito professor.O agressor \u00e9 militante da esquerda, de Lula, ex-filiado ao PSOL. Absurdo e chocante esse fato de hoje, mostrando a real face do militante radical de esquerda.  https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037820838173728775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037820396807102464, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1360258920, "username": "marcelodenatal", "tweet": "#edicao18 Incr\u00edvel como a Globo News n\u00e3o p\u00e1ra de falar de que o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira s\u00f3 posta sobre ma\u00e7onaria (e n\u00e3o fala sobre TER SIDO FILIADO AO PSOL POR UMA D\u00c9CADA) e que devemos discordar sem agredir. Falariam isso em qualquer outro atentado?", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/marcelodenatal/status/1037820396807102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820346848735233, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O animal foi afiliado ao PSOL....", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037820346848735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820322735706112, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2725587896, "username": "cayro12", "tweet": "7 anos filiado ao psol, que coincid\u00eancia..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayro12/status/1037820322735706112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820263939883009, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@folha @marcopoliti Por que n\u00e3o \u00e9, era do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037820263939883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,folha"}
{"id": 1037820130309357569, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1360258920, "username": "marcelodenatal", "tweet": "#GloboNews Incr\u00edvel como a Globo News n\u00e3o p\u00e1ra de falar de que o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira s\u00f3 posta sobre ma\u00e7onaria (e n\u00e3o fala sobre TER SIDO FILIADO AO PSOL POR UMA D\u00c9CADA) e que devemos discordar sem agredir. Falariam isso em qualquer outro atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/marcelodenatal/status/1037820130309357569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820067503910913, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@folha Sim. O cara era militante de esquerda e, segundo algumas informa\u00e7\u00f5es, foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037820067503910913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819696551260161, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jeanwyllys_real O assassino \u00e9 um soldado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037819696551260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819541601091586, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@UOL @coeronald Pelo o que tem nas redes sociais dele, ele n\u00e3o seria descrito como \"cidad\u00e3o de bem\". Ele tem vi\u00e9s esquerdista bastante claro, tendo j\u00e1 sido filiado ao PSOL (e a imprensa diz que n\u00e3o h\u00e1 como saber).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037819541601091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coeronald,UOL"}
{"id": 1037819306879406080, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 partid\u00e1rio do PSOL de @jeanwyllys_real e apoiado pelo jornalista @ggreenwald https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037819306879406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,ggreenwald"}
{"id": 1037818932516868096, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56749999, "username": "vjbmaciel", "tweet": "@VEJA foi filiado ao PSOL mas se desfiliou em 2014... isto \u00e9 um ato que tem que ser repudiado por todos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjbmaciel/status/1037818932516868096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037818699812626436, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1043028133, "username": "bjnewsoficial", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao\u00a0PSOL  http://bomjardimnoticia.com/2018/09/06/adelio-bispo-de-oliveira-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-em-juiz-de-fora-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qODp0qTdsk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjnewsoficial/status/1037818699812626436", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818676236496902, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 900886549549678592, "username": "maynonoficial", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel o pessoal dizendo que o que aconteceu com Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Pqp, o cara ia mobilizar a policia federal, o hospital da santa casa de juiz de fora e um ex filiado ao psol (o agressor) pra causar isso \ud83d\ude21", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynonoficial/status/1037818676236496902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818656561004544, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294605505, "username": "Lennouch", "tweet": "Quando assassinaram a Marielle, o MBL foi o primeiro a dizer pra n\u00e3o politizar esse crime. Agora com a facada que o Bolsonaro recebeu, ele e seus representantes t\u00e3o culpando o psol e utilizando discurso pra difamar a esquerda. Hipocrisia que chama", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lennouch/status/1037818656561004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818529804890112, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56086356, "username": "magnosalves", "tweet": "Segundo alguns eleitores do senhor das armas, o autor do disparo de faca \u00e9 petista, mas a m\u00eddia est\u00e1 informando que ele foi filiado ao PSOL. Informa\u00e7\u00e3o correta nunca esteve t\u00e3o sem valia como agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnosalves/status/1037818529804890112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818481318735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "Curto muito a @GloboNews e a maioria dos jornalistas que l\u00e1 est\u00e3o, mas esses \u2018dibres\u2019 para n\u00e3o mostrar de jeito algum que o maluco da facada \u00e9 militante PTista e ex-filiado do PSOL chega ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037818481318735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037818432287383553, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@FalarcomGimenes @rvianna @wyllison Renata Machado, Mostrando de 10 em 10 minutos. E j\u00e1 repetiu que foi filiado ao PSOL 4 vezes.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037818432287383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wyllison,rvianna,FalarcomGimenes"}
{"id": 1037818317749280775, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@verapstu Gente adivinha de qual partido ele era filiado? PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037818317749280775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037818171917524993, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Qual o pior feito do PSOL?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037818171917524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818054552571907, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "O @EstadaoPolitica acabou de postar que o suspeito de atacar Bolsonaro foi filiado ao PSOL  pic.twitter.com/qXiun7gsab", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1037818054552571907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037817895693287426, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@montemor @delucca @rosana Ele foi filiado ao PSOL, at\u00e9 ano passado. Tem na mat\u00e9ria do O Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037817895693287426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana,delucca,montemor"}
{"id": 1037817760867385349, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@DCM_online @gilciom Est\u00e3o tentando associar a algum partido de esquerda... PSOL durante 4 anos, parece q at\u00e9 2014. At\u00e9 acharem filia\u00e7\u00e3o ao PT, n\u00e3o v\u00e3o sossegar. \u00c9 essa a imagem que querem estampar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817760867385349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilciom,DCM_online"}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817233895026688, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@lfelipe_miguel Acabei de assistir Renata Machado fazendo quest\u00e3o de enfatizar que foi filiado ao PSOL. Ficam esperando uma brecha p demonizar a esquerda. Incr\u00edvel!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817233895026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfelipe_miguel"}
{"id": 1037816406342086662, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "O agressor de Bolsonaro foi filiado ao psol por 7 anos. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o ocorrido. Lembremos que Ciro Gomes, falando \u00e0 militantes, disse que eles deveriam ser radicais e ele atuar (Ciro) mais moderadamente como candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037816406342086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816367024668673, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "@SilvioTassoo @WagnerThales N\u00e3o, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, mas desfiliou. Informa\u00e7\u00e3o passada agora pela Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037816367024668673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerThales,SilvioTassoo"}
{"id": 1037816261634338817, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 954136852033867776, "username": "MSCSOUNDSMUSIC", "tweet": "@LannesDelRey ele \u00e9/era militante do PSOL e fazia parte dele ao longo de 7 anos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSCSOUNDSMUSIC/status/1037816261634338817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037816213878005766, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Ele era do PSOL. Logo, sua integridade psicol\u00f3gica n\u00e3o est\u00e1 em d\u00favida: o bicho \u00e9 DOIDO, como doidos s\u00e3o todos os esquerdistas. E da\u00ed? V\u00e3o intern\u00e1-lo ou prend\u00ea-lo numa jaula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1037816213878005766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037816109838348289, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 241207465, "username": "julioprotasiorn", "tweet": "Esse rapaz , ex filiado do psol, que esfaqueou bolsanaro, al\u00e9m de ter feito um ato violento e criminoso, pode ter garantido \u00e0 presid\u00eancia de bolsanaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioprotasiorn/status/1037816109838348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815683239870465, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 305908822, "username": "mirandinhasteva", "tweet": "@georgegalloway @Spagel77 It does not appear that #Bolsonaro's injuries are life threatening. The perpetrator was previously affiliated to the PSOL (Socialist Party). http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mirandinhasteva/status/1037815683239870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spagel77,georgegalloway"}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815459964485633, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Grande servi\u00e7o que a Globo est\u00e1 prestando para acirrar os \u00e2nimos ainda mais, dizer que o tal foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037815459964485633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814716490547201, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@UOL Mentira, ele falou que fez por que quis, ele foi filiado ao Psol, tem nada de doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037814716490547201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814027144110080, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2767249604, "username": "CarHelio", "tweet": "@BlogdoBG No portal da UOL e Globo n\u00e3o tem essa not\u00edcia que esse doido foi filiado ao PSOL, BG gostaria de saber onde partiu est\u00e1 not\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarHelio/status/1037814027144110080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoBG"}
{"id": 1037813691415244803, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@renatoroseno @psol50 @Ssampaio3 Eu nao sou filiado a nenhum partido e nem militante do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037813691415244803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ssampaio3,psol50,renatoroseno"}
{"id": 1037813582577233922, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@GloboNews @tomfm_ @imfairbanks 4) E foi filiado do PSOL entre 2007 e 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037813582577233922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfairbanks,tomfm_,GloboNews"}
{"id": 1037813066707161088, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "O nojento que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL por 7 anos e defendia atualmente o PT.O que dizer, n\u00e9?#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037813066707161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811974023913472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037811974023913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811733551869963, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Militante que tentou matar Bolsonaro foi identificado: \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037811733551869963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811718397800449, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@lobaoeletrico @nivaldocordeiro \u00c9 segundo a @Desesquerdizada, ex-filiado ao PSOLQuerem fazer dele um lun\u00e1tico, um assassino do John Lennon. Quando claramente tem motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037811718397800449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nivaldocordeiro,lobaoeletrico,Desesquerdizada"}
{"id": 1037811406622654468, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037811406622654468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811235297812480, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037811235297812480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037810876940726272, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de ter esfaqueado Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG) de 2007 a 2014, segundo rela\u00e7\u00e3o de filiados pol\u00edticos do TSE (Tribunal Superior...  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810876940726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810827032707073, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao\u00a0PSOL  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BFl74DAMJj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810827032707073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810532269678592, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY O cara foi filiado ao PSOL e tem v\u00e1rios posts em favor do PT,o resto \u00e9 conversa. Os petistas mataram at\u00e9 Celso Daniel q era do bando deles ,imagina quem n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810532269678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037810128303665153, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 https://bit.ly/2M3Qo3i\u00a0 pic.twitter.com/o9jcVwDU1A", "replies": 9, "retweets": 14, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037810128303665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810088302522368, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Haver\u00e1 grandes desdobramentos pol\u00edticos N\u00c3O PORQUE SE DEVA USAR ISSI, mas porque a sociedade indecisa vai ver de onde vem a viol\u00eancia. O cara \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/maryritalopes/status/1037800639848427522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037810088302522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809536739037184, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@aquelaisaali A diferen\u00e7a q a investiga\u00e7\u00e3o da Marielle provou isso e a do Bolsonaro foi feita em um com\u00edcio a candidatura dele, e o perfil do suspeito com alian\u00e7as partid\u00e1rias ao psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037809536739037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelaisaali"}
{"id": 1037809373723197440, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57182024, "username": "Ricardo4strings", "tweet": "deve ser um petista ou um membro do psol...  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037791655267631108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo4strings/status/1037809373723197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809236921729026, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037809236921729026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808841830875148, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "@pauloap notem a insist\u00eancia na rede Globo agora ao vivo em relativiza que o criminoso n\u00e3o e militante de esquerda. Que \u00e9 s\u00f3 um cara que odeio a todos os partidos, mesmo tendo foto com ele manifesta\u00e7\u00e3o do PT e sendo filiado ao PSOL, canalhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037808841830875148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037808629196496896, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Homem que tentou matar Jair Bolsonaro era militante frequente dos movimentos do PT e PSOL que ficaram conhecidos como FORA TEMER e LULA LIVRE.  https://www.instagram.com/p/BnZilLhAp8_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15zf9vml3403o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1037808629196496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808038646874112, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1681406887, "username": "dayanelimm", "tweet": "agr t\u00f4 s\u00f3 esperando as teorias d q o homem q esfaqueou o Bolsonaro era esquerdista 100% comunista e afiliado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanelimm/status/1037808038646874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037807264747405313, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o bandido que tentou assassinar BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037807264747405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806633232068608, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 445460695, "username": "WadsonPontes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WadsonPontes/status/1037806633232068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037806538981888001, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 874042854171185152, "username": "mdarlenm", "tweet": "@ConversaAfiada U\u00e9 n\u00e3o \u00e9 ex PSOL foi dito em outra m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdarlenm/status/1037806538981888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037806363664101378, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037806363664101378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805994804502529, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "O CARA TEM FOTOS EM PROTESTO  DO PT, APOIANDO O PT, \u00c9 FILIADO AO PSOL! MAS NA GLOBO, DIZ QUE ELE \u00c9 CONSPIRAT\u00d3RIO! TRATEM A IMPRENSA COMO INIMIGOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037805994804502529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805559607644160, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 782255236870246400, "username": "MateusFe19", "tweet": "@andreift o assassino era do psol, s\u00f3 pra avisar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFe19/status/1037805559607644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreift"}
{"id": 1037805545745473536, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Acusado de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://ow.ly/5rVx30lIvlY\u00a0", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037805545745473536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805346604150784, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154588099, "username": "dyboah", "tweet": "@016psyche era de esquerda, era voltado para o psol e pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyboah/status/1037805346604150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "016psyche"}
{"id": 1037805043175641091, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "\"ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL.\"come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037805043175641091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037804667495964672, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 229320456, "username": "neyjrpb", "tweet": "@PauloMartins10 Se ele fosse do PSOL, nada iria acontecer. Exceto se fosse um ato reverso do pr\u00f3prio movimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyjrpb/status/1037804667495964672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804152678768642, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@lobaoeletrico @17laylana Segundo o antagonista ele foi filiado ao PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037804152678768642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17laylana,lobaoeletrico"}
{"id": 1037803924743315456, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 http://agorarn.com.br/destaques/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cVjaJvAdHU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1037803924743315456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803832229736451, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL ! A Jovem Pan , comparando o atentado a Bolsonaro, com o assassinato da vereadora do Rio de Janeiro ! @JovemPanNews Canalhas !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037803832229736451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803753863348224, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2985004737, "username": "HugoGoat1987", "tweet": "Agora eu posso finalmente chamar o PSol de TERRORISTAS, amiguinho esquerdista?  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoGoat1987/status/1037803753863348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803173895921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "@gcamarotti GAGUEJANDO para n\u00e3o admitir que o BANDIDO \u00e9 ligado ao PT, PSOL etc...MEU DEUS!! @GloboNews ENLOUQUECEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037803173895921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037803127632740354, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 109712109, "username": "jcabralsobrinho", "tweet": "A foto abaixo \u00e9 do carniceiro que tentou matar @jairbolsonaro Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcabralsobrinho/status/1037803127632740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VEJA"}
{"id": 1037802756046815232, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@lgodan @CahCamilaAO Eu t\u00f4 rindo de nervoso e agora surge a not\u00edcia que o agressor era filiado ao PSOL, agora fodeu! Recebeu quando pra dizer isso, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037802756046815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,lgodan"}
{"id": 1037802742838976514, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Essa \u00e9 a \"democracia\" da esquerda vermelha. Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero. Fora PT, PSOL, PCdoB e Cia. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037802742838976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802336041807872, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@JPNUNESS_ Filiado do PSOL segundo @flaviomorgen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037802336041807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,flaviomorgen"}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802218219614209, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 782255236870246400, "username": "MateusFe19", "tweet": "@roxmo  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 Flavio morgenstein confirmou que ele j\u00e1 foi filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFe19/status/1037802218219614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037801849250832384, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 38851173, "username": "fabiotreis", "tweet": "@folha Esperar o qu\u00ea de uma m\u00eddia vermelha ? Por\u00e9m, se fosse do PSOL, existiriam in\u00fameros #merdaqualquer !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#merdaqualquer", "link": "https://twitter.com/fabiotreis/status/1037801849250832384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801832247160838, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "L\u00f3gico que tinha que ter liga\u00e7\u00e3o com o PSOL paz e amor  pic.twitter.com/CcQsgiVNEx", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037801832247160838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801642559766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOLAdelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido.  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037801642559766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801521554051077, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57932167, "username": "thalesleandro", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Nenhuma novidade!!!!PSOL, partido de bandidos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesleandro/status/1037801521554051077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800973140471808, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @buteracircuss O vagabundo \u00e9 filiado ao psol tem na p\u00e1gina dele no Facebook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037800973140471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buteracircuss,chocadoney"}
{"id": 1037800877191520256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@UOLNoticias Agressor filiado ao PSOL  ou era....tinha de ser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037800877191520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037800245340647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "PT, PSOL e esquerdas em geral.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037800245340647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800027027124226, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186825408, "username": "CelsoSakuraba", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoSakuraba/status/1037800027027124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798993697402881, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 768431682, "username": "LuanNergino", "tweet": "@ajulysantos Claro, todos voc\u00eas que se dizem oposi\u00e7\u00e3o, seja PSOL ao PMDB, no fim s\u00e3o uma coisa s\u00f3, no 2\u00b0 turno \u00e9 um chupando o cu do outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanNergino/status/1037798993697402881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037798258855370753, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1028322239501033473, "username": "NivaldoManguei1", "tweet": "#semmedodemudaraparaiba#psol#AoSenadoDeRural505#nivaldomangueira#NivaldoMangueiraSenador505#rural em Campina Grande  https://www.instagram.com/p/BnZdiIkjbvn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7ahejgw9yy9x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#semmedodemudaraparaiba,#psol,#AoSenadoDeRural505,#nivaldomangueira,#NivaldoMangueiraSenador505,#rural", "link": "https://twitter.com/NivaldoManguei1/status/1037798258855370753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797703953072133, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3787072648, "username": "sschattenseite", "tweet": "@wslncr e como se responde? fazendo ciranda? eu n vejo raz\u00f5es pra isso n\u00e3o ter sido arma\u00e7\u00e3oquando um cara da bancada dele amea\u00e7ou com arma de fogo uma companheira do psol ningu\u00e9m se pronunciou....agora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschattenseite/status/1037797703953072133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wslncr"}
{"id": 1037796998232059905, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "Uma vereadora do PSOL foi executada. O \u00f4nibus de um ex-presidente foi baleado e o opositor fala isso. O acirramento pol\u00edtico violento nasceu deles. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037796998232059905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552130752512, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "Por que voc\u00ea odeia a Esquerda? Por que voc\u00ea odeia o PSOL? Por que voc\u00ea odeia o PT? Quem \u00e9 o facista?  Quem \u00e9 o intolerante? Quem quer matar o outro?A Esquerda n\u00e3o vai vencer. Voc\u00eas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZcJ9HHBUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjrf7ibk3xue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037794552130752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792065508257794, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031896878139330561, "username": "jukioneto", "tweet": "Supostamente filiado ao PSOL e apoiador do PT  pic.twitter.com/7ymgYCYplO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jukioneto/status/1037792065508257794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790296472473600, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld Sou psol n\u00e3o, sou petralha mesmo. Pode me tratar assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037790296472473600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037790163345260549, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "@feel_so_oh Eu vou votar nas juntas pra estadual e amanda palha pra federal! S\u00f3 mulheresNo senado to pensando em votar nas do psol ou em adriana rocha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037790163345260549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feel_so_oh"}
{"id": 1037788362546049024, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@FredFigueiroa @joaogilberto_ns E voc\u00ea duvidaria que milit\u00e2ncia do PSOL, PSTU, PCdoB, UNE, Levante e etc fariam algo parecido? Vindo desses sujeitos, eu n\u00e3o duvido nada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037788362546049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogilberto_ns,FredFigueiroa"}
{"id": 1037785987244613633, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Do mesmo jeito que a Marina nem foi ao segundo turno em 2014 e o PSOL do Rio n\u00e3o est\u00e1 com a melhor expectativa da hist\u00f3ria agora, eleitoralmente n\u00e3o se muda muita coisa n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037785987244613633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779911476498432, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "Em 2014 o PT dizia que votar no PSOL era fazer o jogo da direita. Agora j\u00e1 tem gente insinuando que a \u00fanica alternativa decente a votar em Haddad seria votar no Boulos (p/ depois dizer q \u00e9 invi\u00e1vel). Gastariam melhor o tempo se usassem p/ entender pq tanta resist\u00eancia em votar 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037779911476498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768320429293569, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Troque seus senadores golpistas por um do PSOL, por exemplo!  https://g1.globo.com/pb/paraiba/eleicoes/2018/noticia/2018/08/24/pesquisa-ibope-para-o-senado-na-paraiba-cassio-41-veneziano-33-luiz-couto-22.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037768320429293569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752295352455169, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 319962705, "username": "ananiaspe", "tweet": "As v\u00edtimas da sociedade que o PT e PSOL vive  defendendo  https://www.facebook.com/100000133210543/posts/2258578280823257/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananiaspe/status/1037752295352455169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748877192056833, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "Por que associar o PSOL a inc\u00eandio de museu \u00e9 desonesto?  https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-associar-psol-a-incendio-de-museu-e-um-erro\u00a0\u2026  Isso mostra o desespero dos fascistas, na imin\u00eancia da derrota!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037748877192056833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747336687050752, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037747336687050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037739176563802112, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Demorou, mas j\u00e1 apareceu quem tente incriminar a fortuna do Amo\u00eado, e pasmem, ele se apresenta como conservador -- de mesmo discurso que o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037739176563802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733198879510528, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027684256141783040, "username": "isaias3lopes", "tweet": "@Rconstantino @DioneGRodrigues Eu vejo. O pessoal que vota em Ciro, petistas, psol, etc que eu conhe\u00e7o fazem mais campanha contra bolsonaro do que propriamente a favor dos candidatos deles. Enfim, vamos aguardar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaias3lopes/status/1037733198879510528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DioneGRodrigues,Rconstantino"}
{"id": 1037728075830714369, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Epa, PSOL ta ai pra mostrar que existe op\u00e7\u00e3o sim! Pena que poucos pensem c consci\u00eancia. Ja tenho quase todos os candidatos, vou te chamar pra gente conversar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037728075830714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037719830235963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma coisa indiscut\u00edvel \u00e9 A clara responsabilidades de pessoas ligadas ao PSOL no inc\u00eandio do Museu...O reitor que o diga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037719830235963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037717083390439424, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "A dica de hoje \u00e9 nosso site coletivo! L\u00e1 voc\u00ea pode conhecer todas as candidaturas do PSOL Cear\u00e1 para as elei\u00e7\u00f5es deste ano e acessar nosso programa de governo. Al\u00e9m disso, fazendo login no portal \u00e9 poss\u00edvel contribuir com propostas participativas. http://www.coragempralutar.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037717083390439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717073970049024, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@o_colecionador Cronistas esportivos \u00e0s vezes viram t\u00e9cnicos. Sugiro Mauro Cezar BLOCK Pereira da ESPN-PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037717073970049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037716440357502976, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ManuelaDavila Kkkkkk a Manuela aseitou ser tapa buraco de vice do PT eita o PSOL foi PT \u00cdndia e sempre ser\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037716440357502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715212072366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037715212072366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714318777675776, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Nilvaldo Mangueira contraria PSOL e se posiciona contra o aborto  http://eleicoes2018.jornaldaparaiba.com.br/nilvaldo-mangueira-contraria-psol-e-se-posiciona-contra-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037714318777675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714261273976838, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Pirulla25 Maldito PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037714261273976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037713433456766977, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 109712109, "username": "jcabralsobrinho", "tweet": "N\u00e3o ter\u00e1 2\u00ba turno, \u2066@jairbolsonaro\u2069 leva no 1\u00ba turno.....\"Rela\u00e7\u00e3o do PT com o MDB virou caso de masoquismo\", diz candidato do PSOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/jcabralsobrinho/status/1037713433456766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,UOLNoticias"}
{"id": 1037713000722063360, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@NationalG @IgorNogueiraFFC E dos PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037713000722063360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNogueiraFFC,NationalG"}
{"id": 1037711428570963968, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hsnJTmcfRxM?aGrupo\u00a0\u2026 ligado ao PSOL persegue conservadores em universidade de Alagoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037711428570963968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710828202483713, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Queremos ocupar mais uma vez o parlamento com nosso desejo de liberdade e nossa luta por justi\u00e7a social. Por isso, somos novamente candidatos a deputado estadual pelo PSOL com n\u00famero 50500  #\u00c9TempoDeResist\u00eancia #RenatoRoseno50500 pic.twitter.com/UM0UNEMj6r", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037710828202483713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703129180131328, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "V\u00ea-se a contribui\u00e7\u00e3o do MST e do PSOL... Expulsando a mem\u00f3ria hist\u00f3rica com fogo \ud83d\udd25 por favorecimento de interesses esp\u00farios #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MBLivre/status/1037476378827010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037703129180131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690512726220800, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028322239501033473, "username": "NivaldoManguei1", "tweet": "Estamos agora ao vivo na cbnparaiba #cbn#mangueiraneles#AoSenadoDeRural505#PSOL#semmedodemudarapara\u00edba em Campina Grande  https://www.instagram.com/p/BnYs3ABjNGA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rlnyufjjx0nm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cbn,#mangueiraneles,#AoSenadoDeRural505,#PSOL,#semmedodemudarapara\u00edba", "link": "https://twitter.com/NivaldoManguei1/status/1037690512726220800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688636324671488, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432621991, "username": "cbnpb", "tweet": "CBN elei\u00e7\u00f5es 2018: conosco em est\u00fadio o candidato a senador pelo PSOL, Nivaldo Mangueira. Sintonize 101,7 #CBNPara\u00edba pic.twitter.com/9KbvmG1U9T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNPara\u00edba", "link": "https://twitter.com/cbnpb/status/1037688636324671488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684726931308544, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "dos mesmos criadores \"a culpa \u00e9 do PT\", vem a\u00ed \"a culpa \u00e9 do PSOL\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037684726931308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682403769298945, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687547831356055/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037682403769298945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678146382913536, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47916929, "username": "amapurunga", "tweet": "Panfletagem e roda de conversa na Comunidade do LUXOU - Praia do Futuro que aconteceu nessa ter\u00e7a-feira. #mapurungadeputadoestadual #alexandremapurunga50000 #nalutapelainclus\u00e3o #PSOL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYm9iQg6hU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=at96rc92mo2d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mapurungadeputadoestadual,#alexandremapurunga50000,#nalutapelainclus\u00e3o,#PSOL", "link": "https://twitter.com/amapurunga/status/1037678146382913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677232637046784, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Campanha de pe\u00e3o oper\u00e1rio \u00e9 assim, no canteiro de obra. pic.twitter.com/uMPqW2yQDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037677232637046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672341105459200, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@fala_brasil Claro,olha quem comanda o museu. PSOL partido dos maconheiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1037672341105459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fala_brasil"}
{"id": 1037660272322859009, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=rt08wiYefqE&u=%2Fwatch%3Fv%3DNjRyv_9MFZQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037660272322859009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631587972722690, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Eu vou fazer minha parte. PSOL E PT n\u00e3o ter\u00e3o meu voto.  https://twitter.com/euclarice/status/1037097882271272960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037631587972722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626426919403520, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687322791378559/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037626426919403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037609059598454784, "date": "2018-09-06", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@cor0te @jpmachadorocha @Accuarya Cv \u00e9 a guarda do psol.Pcc que \u00e9 do alckimin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037609059598454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,jpmachadorocha,cor0te"}
{"id": 1037606639153623040, "date": "2018-09-06", "time": "02:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Temer diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds  -  http://blogdoneylopes.com.br/ex-ministro-da-educacao-de-temer-diz-que-gestao-do-psol-na-ufrj-e-uma-das-piores-do-pais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037606639153623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598653953785856, "date": "2018-09-06", "time": "02:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@doisdedosdeteo @JacksonJacques Voc\u00ea descreveu esse pastor do PSOL aqui.Al\u00e9m de fazer tudo o que voc\u00ea falou, ele t\u00e1 sempre na F\u00e1tima Bernardes  pic.twitter.com/4XMAUrfnB6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037598653953785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacksonJacques,doisdedosdeteo"}
{"id": 1037559396216320001, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Tem um tipo de eleitor q consegue ser pior que o de esquerda. \u00c9 o eleitor do Amo\u00eado, do NOVO (Psol gourmet)! Amo\u00eado \u00e9 milion\u00e1rio e n\u00e3o vai doar um centavo de sua fortuna a vcs, man\u00e9s, se isso aqui virar uma Venezuela!  pic.twitter.com/WbAQBHAV24", "replies": 6, "retweets": 29, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037559396216320001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557177311997952, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715943428429889536, "username": "f5cariri", "tweet": "Sem querer, Bolsonaro mostra conte\u00fado adulto no celular. Presidenci\u00e1veis Jair Bolsonaro (PDT), \u00e0 esquerda, e Guilherme Boulos (PSOL), \u00e0 direita. http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0 http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5cariri/status/1037557177311997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551158573903872, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "@odiodobem2 Quem administra a UFRJ s\u00e3o do partido do deputado gay, o PSOL, que queria ensinar islamismo nas escolas. Todo burro. Mesmo os moderados n\u00e3o tem a m\u00ednima paci\u00eancia com homossexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037551158573903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037540669336821760, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@roxmo Qualquer coisa que o PSOL colocar a m\u00e3o \u00e9 ruim  pic.twitter.com/QNscZze9Z4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037540669336821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534275288158208, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@GFiuza_Oficial @cronai @flordelotus05 @PrefeitoVerdade toda diretoria da UFRJ...tudo PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037534275288158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrefeitoVerdade,flordelotus05,cronai,GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037533169808035846, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185050925, "username": "igor_mamede", "tweet": "@o_antagonista A turminha do psol n\u00e3o vai entregar o osso... mas talvez queira o dinheiro. Pseudocomuninha adora uma nota de 100.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_mamede/status/1037533169808035846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037528905576538112, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 454178873, "username": "GaudencioLucena", "tweet": "Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ, respons\u00e1vel que inc\u00eandio do Museu Nacional do Rio de Janeiro.Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita.  https://www.facebook.com/gaudencioglucena/videos/243701422961784/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaudencioLucena/status/1037528905576538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520559943438341, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "O que essa gente ligada ao PCdoB e ao PSOL tem feito de \u00fatil na administra\u00e7\u00e3o da UFRJ n\u00e3o se sabe. Mas ficou provado, com a certeza dos fatos, que destruiu com sua incompet\u00eancia, neglig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9 o mais precioso museu hist\u00f3rico existente no Brasil...  https://wp.me/p7qnr3-boxe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037520559943438341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520156652711936, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "O que essa gente ligada ao PCdoB e ao PSOL tem feito de \u00fatil na administra\u00e7\u00e3o da UFRJ n\u00e3o se sabe. Mas ficou provado, com a certeza dos fatos, que destruiu com sua incompet\u00eancia, neglig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9 o mais precioso museu hist\u00f3rico existente no Brasil  https://wp.me/p7qnr3-boxe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037520156652711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516261796864001, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 184514250, "username": "andreventur", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Dominada pelo PSOL, onde a folha de pagamento consome 90% do orcamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreventur/status/1037516261796864001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037514174967033856, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Presidente do PSOL rebate acusa\u00e7\u00f5es no caso UFRJ: manobra eleitoreira  http://www.brasil247.com/pt/247/rio247/367833/Presidente-do-PSOL-rebate-acusa\u00e7\u00f5es-no-caso-UFRJ-manobra-eleitoreira.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037514174967033856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511173393014784, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por ...  https://youtu.be/KJourKqDzxM\u00a0 via @YouTubeA ESQUERDA DESTR\u00d3I TUDO!QUEBROU O BRASIL, A VENEZUELA, TODO O LESTE EUROPEU, CUBA, E AGORA CRIOU AS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA QUE O MUSEU FOSSE DESTRU\u00cdDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037511173393014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502934597201920, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 109437764, "username": "Vgurgellc", "tweet": "Roberto Leher do PSOL e reitor da UFRJ. O mesmo \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do museu que pegou fogo, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do campus praia vermelha que foi incendiado, respons\u00e1vel pelo alojamento que tamb\u00e9m pegou fogo, e a reitoria na qual ele \u00e9 reitor advinha? Tamb\u00e9m pegou fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vgurgellc/status/1037502934597201920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500741454385157, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 632247023, "username": "muriloSEP1914", "tweet": "@edersep @sinistrodibres 5021 n\u00e3o pelo amor de Deus. 50 \u00e9  a porra do psol. O rei dos desarmes n\u00e3o pode ser do psol kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloSEP1914/status/1037500741454385157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sinistrodibres,edersep"}
{"id": 1037499105541468160, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000  https://www.facebook.com/enockpio/videos/10209782126589854/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037499105541468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498952390791169, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000 em Jaboat\u00e3o dos Guararapes  https://www.instagram.com/p/BnXVnP3gQZp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1muo90w6fog6a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037498952390791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495480727556096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Nota oficial: PSOL lamenta trag\u00e9dia com o Museu Nacional  https://www.psol50.org.br/nota-oficial-psol-lamenta-tragedia-com-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037495480727556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492781793652736, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Em seu despacho o juiz afirma q a propaganda \"veicula cena de viol\u00eancia contra pessoa\". Que pessoa? Na cena a \u00fanica pessoa q vejo \u00e9 a policial realizando gesto de grande hero\u00edsmo. No asfalto, um vagabundo! Juiz favor\u00e1vel aos direitos dos manos, provavelmente eleitor do Psol. \ud83d\ude21  https://twitter.com/UOL/status/1037489215943204865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037492781793652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
