{"id": 1038494856270606336, "date": "2018-09-08", "time": "13:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 859707847, "username": "CleudoFurtado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-hpVp3pxRZk?aPorque\u00a0\u2026 a rede globo odeia o cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleudoFurtado/status/1038494856270606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038494482658820096, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad mata  \u00e0 pau os jornalistas gatunos da rede Globo - Globo News.Por sorte, o candidato Fernando Haddad, mestre em...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368108/Afr%C3%A2nio-Silva-Jardim-sobre-a-Globo-tentou-massacrar-Haddad-Uma-vergonha.htm#.W5QT7uFKnL0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038494482658820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038493012786130944, "date": "2018-09-08", "time": "13:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54036195, "username": "jeje_jalphy", "tweet": "Vai passar Corinthians X palmares pro Brasil quase todo amanh\u00e3, que milagre! Espero que o Corinthians ven\u00e7a e n\u00e3o nos fa\u00e7a passar vergonha em rede nacional kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeje_jalphy/status/1038493012786130944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038492279500165120, "date": "2018-09-08", "time": "13:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2984224125, "username": "alantipatico", "tweet": "A sylla passa a rede toda sem receber bola.kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alantipatico/status/1038492279500165120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038492002579619846, "date": "2018-09-08", "time": "13:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 241084060, "username": "thyagoleyte", "tweet": "Gente, mas olha os levantamentos. T\u00e3o tudo espetados na rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyagoleyte/status/1038492002579619846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038491911181426689, "date": "2018-09-08", "time": "13:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 295940497, "username": "VRicardofilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LKIBF6EJOM8?aNOVO\u00a0\u2026 APP!! COMO CONECTAR EM \"QUALQUER\" REDE WI-FI PELO CELULAR ANDROID [SEM ROOT]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VRicardofilho/status/1038491911181426689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038491330329174017, "date": "2018-09-08", "time": "13:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/redebrasiloficial/videos/234375614088441/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1038491330329174017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489079753715714, "date": "2018-09-08", "time": "13:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "@livre_livro A verdade \u00e9 dura a rede globo apoiou e continua apoiando a ditadura. Ouviram do general - Her\u00f3is matam!!! E calados ficaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038489079753715714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "livre_livro"}
{"id": 1038488885028941824, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 420744662, "username": "alissonce12", "tweet": "@MBLivre Nunca fizeram sobre as fake news que vc do MBL propagaram...maior rede de propaga\u00e7\u00e3o de fake news chama-se MBL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonce12/status/1038488885028941824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038488122697424896, "date": "2018-09-08", "time": "13:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1603648602, "username": "loycuras", "tweet": "Vontade de mudar minha foto da rede social ao lado, mas tenho vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loycuras/status/1038488122697424896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038487833886027777, "date": "2018-09-08", "time": "13:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 127586448, "username": "mengamaluca", "tweet": "@virnascimento @MrCryptoMan A minha Rede n\u00e3o deixa mudar o nome , \u00e9 fixo nome da empresa \ud83d\ude25", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mengamaluca/status/1038487833886027777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrCryptoMan,virnascimento"}
{"id": 1038486022596780032, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1005858488063549441, "username": "iplxsa", "tweet": "acho q vo desinstalar minhas rede social tudo e vo deixar so o tuiter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iplxsa/status/1038486022596780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485736796893184, "date": "2018-09-08", "time": "12:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 992944733315063808, "username": "pexavier_", "tweet": "Eu tenho tanta pregui\u00e7a de conversar em rede social que desisto de chamar algumas pessoas porque sei que n\u00e3o vou querer conversar muito tempo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pexavier_/status/1038485736796893184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484983118159873, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/lNcaAoUyf3Q?aTrechos\u00a0\u2026 do \"JAP1\" com Aline Ferreira - (07/09/2018) | Rede Amaz\u00f4nica AP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1038484983118159873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038481270152544256, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 740702317910085632, "username": "EuAlbuquerquee", "tweet": "Eu preciso criar coragem e levantar dessa rede, mas a bad me puxa, como um \u00edm\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuAlbuquerquee/status/1038481270152544256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481130545180672, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "Rede Globo est\u00e1 NORMATIZANDO DISCURSO E IDEAIS FASCISTAS isso \u00e9 extremamente grave no cen\u00e1rio de Estado de Exce\u00e7\u00e3o q estamos vivendo no Brasil, vai da muita merda a\u00ed, qal o plano??teria q haver a\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas contra discursos q incitam \u00f3dio e a viol\u00eancia contra Direitos Humanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038481130545180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480607221825536, "date": "2018-09-08", "time": "12:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "a narrativa sobre a entrevista de Mour\u00e3o ontem na @GloboNews \u00e9 de NORMATIZA\u00c7\u00c3O DE IDEIAIS FASCISTAS em plena rede p\u00fablica de televis\u00e3o, gente isso deve ser combatido, N\u00c3O SE PODE NORMATIZAR IDEIAS FASCISTAS E MUITO MENOS ASSIM MASSIVAMENTE. oqe fazer????  https://twitter.com/gcamarotti/status/1038293832511709186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038480607221825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038480122930753536, "date": "2018-09-08", "time": "12:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "o FASCISMO sendo normatizado pela Rede Globo \u00e9 o maior crime q estamos experimentando aovivo sem poder fazer muito de imediato, a n\u00e3o ser denunciar e lutar para que elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas aconte\u00e7am.. o pior \u00e9 q \u00e9 a maior UTOPIA, qerer acreditar nisso em pleno Estado de Exce\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/cleal82/status/1038448735938916352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038480122930753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478522677964800, "date": "2018-09-08", "time": "12:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 68522059, "username": "contrariado_", "tweet": "perdoem minha aus\u00eancia nessa rede social felizmente muito ocupado caminhando comendo  assistindo filmes da Cameron Dias, seriado das Kardashians e friends...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contrariado_/status/1038478522677964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478170205220864, "date": "2018-09-08", "time": "12:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Essa gente imbecil tem tanto \u00f3dio assim pois sabe que a amea\u00e7a do Bolsonaro vencer as elei\u00e7\u00f5es no 1\u00b0 turno \u00e9 real e s\u00f3 matando o homem pra ele n\u00e3o ser eleito. O \u00f3dio cega tanto esses comunistas que eles mesmo se entregam em rede social.#For\u00e7aCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038478170205220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477999811780608, "date": "2018-09-08", "time": "12:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 183804860, "username": "maggisteff", "tweet": "Cada vez mais certa de que rede social \u00e9 lugar para bolhas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maggisteff/status/1038477999811780608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477309446115328, "date": "2018-09-08", "time": "12:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "a meta nr 1 \u00e9 derrotar o FASCISMO da rede globo e de seu candidato pin\u00e7ado a anjo do dem\u00f4nio!por um Estado Democr\u00e1tico de Direito e cassa\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o da Globo urgente, isso \u00e9 guerra, ou vc acha q o poder da globo n\u00e3o \u00e9 capaz de qqr coisa????? #GloboGolpista https://twitter.com/mdenser/status/1038115394022727681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboGolpista", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038477309446115328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038476648558088195, "date": "2018-09-08", "time": "12:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Styvenson e o risco real de ser cassado pela Rede  http://www.politicaemfoco.com/styvenson-e-o-risco-real-de-ser-cassado-pela-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038476648558088195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475665677402112, "date": "2018-09-08", "time": "12:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 170864746, "username": "IsabelGueixa", "tweet": "A ideia, se lhes interessa, \u00e9 inundar a rede social com imagens de arte para gerar um conte\u00fado cultural e contrastante ao excesso de postagens violentas ou incitantes de \u00f3dio. A beleza salvar\u00e1 o mundo. Aqueles...  https://www.facebook.com/625779697/posts/10157921907869698/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelGueixa/status/1038475665677402112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475295416836096, "date": "2018-09-08", "time": "12:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995423656091275264, "username": "Alexand62706316", "tweet": "BLOG  ALEXANDREPFILHO : RESUMO  DAS  NOVELAS  DA  REDE  GLOBO  http://alexandrepfilh.blogspot.com/2018/09/resumo-das-novelas-da-rede-globo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand62706316/status/1038475295416836096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038474948795359233, "date": "2018-09-08", "time": "12:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 228790741, "username": "reportertarso", "tweet": "Voc\u00eas acharam t\u00e3o grave o que os \"Bastos\" do Sport falaram em rede social? N\u00e3o vi nada demais. A avalia\u00e7\u00e3o do desempenho em campo \u00e9 outra coisa.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportertarso/status/1038474948795359233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038474827517100032, "date": "2018-09-08", "time": "12:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2312337991, "username": "PCCaste", "tweet": "Co\u00e9 @RakinLoL foi mamar o mic em rede nacional e furou os bei\u00e7os?! q isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCCaste/status/1038474827517100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RakinLoL"}
{"id": 1038470889740947457, "date": "2018-09-08", "time": "11:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "um resumo de muitas \"solidariedades\" e \"empatias\" aqui nessa rede social  pic.twitter.com/K5sPg0F6Nx", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1038470889740947457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467395629793281, "date": "2018-09-08", "time": "11:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69032899, "username": "SantoAfonso", "tweet": "Internet: o curios\u00edssimo pacote cubano Em imenso volume de publica\u00e7\u00f5es e softwares, renovado semanalmente, circula por todo o pa\u00eds.Na ilha, o acesso \u00e0 rede \u00e9 prec\u00e1rio &#821... https://is.gd/5yMPzN\u00a0 pic.twitter.com/Z9xs9bu31p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#821", "link": "https://twitter.com/SantoAfonso/status/1038467395629793281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467105694404608, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 69032899, "username": "SantoAfonso", "tweet": "Internet: o curios\u00edssimo pacote cubano Em imenso volume de publica\u00e7\u00f5es e softwares, renovado semanalmente, circula por todo o pa\u00eds.Na ilha, o acesso \u00e0 rede \u00e9 prec\u00e1rio &#821... https://is.gd/5yMPzN\u00a0 pic.twitter.com/pILMg7K7r1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#821", "link": "https://twitter.com/SantoAfonso/status/1038467105694404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466662108983298, "date": "2018-09-08", "time": "11:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3307569113, "username": "_madumeelo", "tweet": "hj a \u00fanica rede social que eu desejo usar \u00e9 o tt, \u00fanico jeito de ficar isolada no meu cantinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_madumeelo/status/1038466662108983298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465938268594177, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54723072, "username": "profluiscarlos", "tweet": "Como educador da rede p\u00fablica sei da import\u00e2ncia de uma luta digna a favor de nossa classe.Para poder trabalhar pelos professores do Estado, pe\u00e7o sua confian\u00e7a! Professor Luis Carlos, 50444!  pic.twitter.com/E9UUUreScu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profluiscarlos/status/1038465938268594177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465020311601152, "date": "2018-09-08", "time": "11:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4152655827, "username": "_lima_ines", "tweet": "Na minha rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lima_ines/status/1038465020311601152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464853340508160, "date": "2018-09-08", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 879463817209622528, "username": "OkVick_", "tweet": "Nem pt nem psol nem rede eu voto \u00e9 em vcbb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OkVick_/status/1038464853340508160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462145086869504, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@CahCamilaAO @araminho9 Vivi pra ver m\u00e9dico de rede social contestar os profissionais da Santa Casa e do Albert Einstein....  Mam\u00e3e me acode \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038462145086869504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araminho9,CahCamilaAO"}
{"id": 1038461963624435712, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "Da inf\u00e2ncia a vida adulta estudei na rede p\u00fablica. Quando crian\u00e7a, fui aluno de escola estadual em Cruz das Armas. Na adolesc\u00eancia fui pro instituto t\u00e9cnico e depois me formei em Engenharia Civil, l\u00e1 em 1977.  Vamos em frente por mais escolas e cursos t\u00e9cnicos. \ud83c\udf3b #MeuNome\u00c9Jo\u00e3o pic.twitter.com/NNvlHwk7aI", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MeuNome\u00c9Jo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1038461963624435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460248745492481, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 214606475, "username": "neideqandrade", "tweet": "Voc\u00ea conhece menino criado em Recife bem assim: Brincando na rede com minha prima - os perigos que ela imagina \u00e9 s\u00f3 tubar\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neideqandrade/status/1038460248745492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459900509212672, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 749647363321556992, "username": "portalscr", "tweet": "@Alcoolicolu1z O problema \u00e9 que ningu\u00e9m se mobiliza pra nada amigo, nossa torcida hoje virou torcida de rede social, s\u00f3 quem fazia protesto era a Jovem, por\u00e9m se eles forem fazer algo ir\u00e3o ser taxados de marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalscr/status/1038459900509212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alcoolicolu1z"}
{"id": 1038457002505195520, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 782644847622524929, "username": "_pjmlvly", "tweet": "s\u00e9rio q as pessoas usam uma rede social com 80% de usu\u00e1rios com fc e n\u00e3o sabem o que \u00e9 fc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pjmlvly/status/1038457002505195520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454587261440000, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53577145, "username": "naelso_ac", "tweet": "@officialmatteus Ahh, acho que vc vc falando sobre em alguma rede social... Show de bola! Come\u00e7a quando e qual a plataforma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naelso_ac/status/1038454587261440000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "officialmatteus"}
{"id": 1038454568194138112, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 207149965, "username": "el_fabao", "tweet": "N\u00e3o duvide, Diego Souza fez juras de amor e balan\u00e7ou a rede. . Esse tava intocado pode fazer o mesmo.  https://twitter.com/igormarinhoscr/status/1038452160437084160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_fabao/status/1038454568194138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452945707261952, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@heitocas Migo, t\u00f4 nessa vibe. Deitada na rede pensando na vida. Hahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1038452945707261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heitocas"}
{"id": 1038450689448468480, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031393199569494017, "username": "regisargento", "tweet": "Na sede da REDE na Para\u00edba. #primeiramiss\u00e3o #p\u00e9noch\u00e3o #voter\u00e9gi18567  https://www.instagram.com/p/BneGjSFH4vS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f3pjhwh5zbna\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#primeiramiss\u00e3o,#p\u00e9noch\u00e3o,#voter\u00e9gi18567", "link": "https://twitter.com/regisargento/status/1038450689448468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449722397282304, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36804456, "username": "alexmesquita", "tweet": "Um pouco sobre a assist\u00eancia aos portadores de transtornos mentais na rede SUS. #HospitalNossoLar#SaudeMental em Hospital Nosso Lar  https://www.instagram.com/p/BneGA7uH7Wr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1630q8mc0b828\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HospitalNossoLar,#SaudeMental", "link": "https://twitter.com/alexmesquita/status/1038449722397282304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449147815153665, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f-RK233rodo?aNOTICIAS\u00a0\u2026 HOJE ! LULA E HADDAD LIDERAM COM 39% NAS PESQUISAS REDE GLOBO E BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038449147815153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038446514144731136, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 359640020, "username": "cearensedoIuan", "tweet": "Luan e kekel v\u00e3o cantar um trechinho de vingan\u00e7a hoje, j\u00e1 vou logo pedindo desculpas pelos meus surtos nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cearensedoIuan/status/1038446514144731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446387329945600, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 317302862, "username": "evandrodcs", "tweet": "Hey,Status \u00e9 minha nova rede social.Obtenha o Status gratuitamente em  https://status.app/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandrodcs/status/1038446387329945600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444910079356928, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1002878023, "username": "ramona_amaro", "tweet": "gnt pelo amor de deus qual a rede social q nao ta falando do bozo pq sinceramente eu n\u00e3o aguento mais. desde quinta a msm coisaaaa aaaa caralho vcs s\u00e3o insuport\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramona_amaro/status/1038444910079356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443163252346880, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2796917709, "username": "luizarias_", "tweet": "Evitando a rede social Instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizarias_/status/1038443163252346880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442935904284673, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 796374668366245888, "username": "erikfelipe48", "tweet": "@silvioluiz @AndreiaSadi Deixemos int a \" democracia \" na m\u00e3o da rede globo, Sra Andr\u00e9ia Sadi .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikfelipe48/status/1038442935904284673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,silvioluiz"}
{"id": 1038441917707640832, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 389383833, "username": "mesf_j", "tweet": "voltei pessoas desse rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mesf_j/status/1038441917707640832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441696906887168, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 858833918560276480, "username": "odetogift", "tweet": "Voltei com esse lixo s\u00f3 pra tornar essa rede social um pouco mais agrad\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odetogift/status/1038441696906887168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441579458048001, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 20764577, "username": "e_s_", "tweet": "enquanto isso, na outra rede, o povo n\u00e3o entendeu que eu quis dizer \"n\u00e3o entre em certas conversas\" e veio perguntar se eu era contra noivados \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e_s_/status/1038441579458048001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441448906153984, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Por Gilza Batista:O PT n\u00e3o precisa de faca de papel para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora a rede Globo vem com tudo na defesa do seu candidato estava fingindo apoiar Alckmin para ver se decolava nas pesquisas,  never....  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228654690509732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038441448906153984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440736298082304, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 25164800, "username": "arthuraraujo", "tweet": "@1jorgin @ramos_leandro \"Casaquinho de vov\u00f3\", foi de muito longe, o melhor apelido dado aqui nesta rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthuraraujo/status/1038440736298082304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,1jorgin"}
{"id": 1038440536229781505, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* Estamos em S\u00e3o Bento e conversamos com o vereador Marcarone, do MDB, que convidou todos os correligion\u00e1rios para a carreata em apoio \u00e0 Wellington e Z\u00e9. Se liga na gente!\u2026  https://www.instagram.com/p/BneB2B_AGhr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cwfke538v33m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038440536229781505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440189859954688, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": " https://goo.gl/nK3FY9\u00a0  https://goo.gl/nK3FY9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1038440189859954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440181211320323, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 456681089, "username": "EliasMedeiros92", "tweet": "@RodrigoFaro Ol\u00e1 Sr. Rodrigo Faro, sou um pequeno expectador de seu programa. Desde quando vc in\u00edcio na rede Record com o melhor do Brasil e hoje com a hora do faro, bem... Venho aqui pedir uma ajuda pois estou desempregado e minha esposa est\u00e1 gr\u00e1vida e perto de ter nosso filho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliasMedeiros92/status/1038440181211320323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoFaro"}
{"id": 1038440178262654976, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 134842600, "username": "advfabiotimbo", "tweet": "Eu tamb\u00e9m sou filho de Deus. Uma rede tem o seu valor! Desejo um excelente final de semana a todos!!!! em Mandara Lana\u00ef Resort  https://www.instagram.com/p/BneBwrogR4o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12oa2yxxbi92g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advfabiotimbo/status/1038440178262654976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439278756483072, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 995423656091275264, "username": "Alexand62706316", "tweet": "BLOG  ALEXANDREPFILHO : RESUMO  DAS  NOVELAS  DA  REDE  GLOBO  http://alexandrepfilh.blogspot.com/2018/09/segundo-sol-sabado-08-de-setembro-remy.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand62706316/status/1038439278756483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439272263573504, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958520875, "username": "viniciuscanepa1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/J88-Hdq7PwA?aMinecraft\u00a0\u2026: MATEI o DONO do SERVIDOR com O KIT MAIS OP (REDE GHOST) - \u2039 MedTw \u203a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscanepa1/status/1038439272263573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038439063064379393, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4487574257, "username": "aloluuh", "tweet": "mais uma rede social a ser usada com limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloluuh/status/1038439063064379393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433014924148737, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Meu Deus, como o ambiente de rede social, principalmente aqui do Twitter, ficou t\u00f3xico nos \u00faltimos dias e ficar\u00e1 cada vez mais.Contamina a gente. O que antes era uma distra\u00e7\u00e3o, acaba fazendo mal.O neg\u00f3cio \u00e9 usar cada vez menos. Desinstalar o app tamb\u00e9m \u00e9 uma sa\u00edda.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1038433014924148737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432899337474048, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 137537396, "username": "mvnegreiros", "tweet": "N\u00e3o perturbem meu soninho de rede.  https://www.instagram.com/p/Bnd-cUIAeq-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9ihoxrsry3a0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvnegreiros/status/1038432899337474048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428440465235970, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 216675152, "username": "yolorhay", "tweet": "Facebook t\u00e1 pior do que era antes \u00f4 rede social bosta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yolorhay/status/1038428440465235970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428378376929280, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 954780779036454912, "username": "marsasagirl_", "tweet": "da s\u00e9rie de maneiras estranhas de cortar o dedo acidentalmente: hoje eu fui desconectar o cabo de rede do pc e simplesmente aconteceu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsasagirl_/status/1038428378376929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427762900561920, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126316656, "username": "meyksson", "tweet": "Qual \u00e9 a rede social que voc\u00ea mais gosta?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meyksson/status/1038427762900561920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426724294451200, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 108734225, "username": "juliopais", "tweet": "#153 - Surfando na Rede (feat. Meu Pai e Lierson) #naoOuvo http://podplayer.net/?id=54471281\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/TAeQMFCAyV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#153,#naoOuvo", "link": "https://twitter.com/juliopais/status/1038426724294451200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1038425810716254209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O recrudescimento destas Elei\u00e7\u00f5es de 2018 deve-se objetivamente \u00e0s pe\u00e7as de propaganda da campanha de Geraldo Alckmin e do foco que a Rede Globo escolheu apresentar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038425810716254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425439621050369, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "rede globo filha da putaaaa  https://twitter.com/fuerzafer/status/1034962668011094024\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1038425439621050369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424978193039360, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "@eduorcos ah v\u00e1 se fuder sabeporra rede globo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1038424978193039360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduorcos"}
{"id": 1038424673208467457, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51856022, "username": "holandafernando", "tweet": "T\u00e1 no ar o podcast da Rede de A\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica pela Sustentabilidade! Nesta edi\u00e7\u00e3o, colaborei com o tema Sustentabilidade nas Campanhas Eleitorais, falando sobre a nossa experi\u00eancia aqui no Recife em 2016. \ud83e\udd17 https://soundcloud.com/rapsconnection/06-sustentabilidade-nas-campanhas-eleitorais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holandafernando/status/1038424673208467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422412101148674, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 179486721, "username": "_naatis", "tweet": "tem a caracter\u00edstica da rede ser fluxo de consci\u00eancia, de se falar sozinho e falar com todo mundo ao mesmo tempo, mas, ainda assim, \u00e9 estranho (e grosseiro).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatis/status/1038422412101148674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421364833701890, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 881478398773776384, "username": "Maay_Ferreira13", "tweet": "@Pamela_Torreees DEBOCHA POR REDE SOCIAL E MOLE BB quero ver na minha frente mas mec putaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maay_Ferreira13/status/1038421364833701890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pamela_Torreees"}
{"id": 1038420001378775040, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !.........\ud83d\udca5E TEM NOVIDADE NA POUSADA!\ud83d\udca5\u27a1CONTRATE O \"4x4 DA POUSADA\" PR\u00c1 VISITAR\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd4mD1H4Iw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1037vt6qzizsp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1038420001378775040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419290460962816, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3798474075, "username": "s0nofkyle4", "tweet": "@medeixaaaaaa melhor perfil dessa rede social, sem d\u00favidas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s0nofkyle4/status/1038419290460962816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "medeixaaaaaa"}
{"id": 1038418546563407873, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 780841153201516544, "username": "mermaidinhell", "tweet": "obrigada @Twitter vc \u00e9 a melhor rede social. Os 18 ent\u00e3o chegou ne, sou grata a Deus por tudo!!!!!  pic.twitter.com/8lMWcx52O4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidinhell/status/1038418546563407873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038413457815728128, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 135142887, "username": "MirandaJrRN", "tweet": "Apesar do #Twitter ser uma rede social de not\u00edcias e, assim, terminar sendo mais pesada e mais pol\u00edtica, ainda \u00e9 a minha preferida. J\u00e1 construi boas amizades aqui. Viva o TT! Apesar dos dissabores que tamb\u00e9m existem, faz parte. Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Twitter", "link": "https://twitter.com/MirandaJrRN/status/1038413457815728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412542345990150, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45854882, "username": "alessandromc", "tweet": "Michel Bastos usa de ironia em rede social e diz que est\u00e1 \"Resolvendo problemas pessoais\". A bronca \u00e9 que ele est\u00e1 no CT, em Recife. Como assim? Vamos debater na resenha agora no YouTube do @EuPraticoSport", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandromc/status/1038412542345990150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPraticoSport"}
{"id": 1038412274296340485, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 169180911, "username": "DepEzequielRN", "tweet": "Serra de S\u00e3o Bento \ud83d\udccd-Na quest\u00e3o do abastecimento, ampliamos a rede de distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua \ud83d\udca6; a perfura\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de po\u00e7os e Caminh\u00f5es-pipa (Opera\u00e7\u00e3o Vertente II).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DepEzequielRN/status/1038412274296340485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412075322814464, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 251885641, "username": "danielntl", "tweet": "As pessoas levam a s\u00e9rio a vibe de cada rede social. Ontem eu vi mais de uma pessoa postando super animada em ir para a FINECAP no Instagram e a mesma pessoa, na mesma hora, postando no Twitter que n\u00e3o tava com muita vontade de ir para a FINECAP. Adaptando o humor \u00e0 audi\u00eancia\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielntl/status/1038412075322814464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407777696264193, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 70810554, "username": "arakoiabense", "tweet": "@joomikhail Cid Gomes pode armar a rede e ir dormir que sua elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 garantida a temos!! Eu j\u00e1 estou esperando o primeiro discurso dele no congresso nacional, ser\u00e1 a volta a aquela casa ap\u00f3s aquela cena da entrega do minist\u00e9rio na qual ele saiu quase expulso pela turma do Cunha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arakoiabense/status/1038407777696264193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joomikhail"}
{"id": 1038407341023154176, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1023228820042776576, "username": "herculanogeeisy", "tweet": "N\u00e3o sei pq ainda me preocupo em usar v\u00edrgula nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herculanogeeisy/status/1038407341023154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406609326796800, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 818080159555317762, "username": "JoaoFunil2018", "tweet": "Gostam de passar vergonha n\u00e9 rede Globo?  https://twitter.com/SimoneRJ_BR/status/1038250277844017152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFunil2018/status/1038406609326796800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406117913702400, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* Estamos em S\u00e3o Bento cobrindo os preparativos para a carreata em apoio \u00e0 Wellington e Z\u00e9. Se liga na gente! @dercioalcantara ##WR2222 #nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BndyEIvAkzj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wqso27mo7dg3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#WR2222,#nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038406117913702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038405525849997313, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 898296334251417600, "username": "baby_honey17", "tweet": "At\u00e9 o twitter que \u00e9 a melhor rede social (que eu acho) est\u00e1 cheio de \"Bolsonaro\". Que merda cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baby_honey17/status/1038405525849997313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405348997115905, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 370093972, "username": "jairogaraujo", "tweet": "A rede p\u00fablica municipal de ensino do Brejo da Madre de Deus no Agreste Central de Pernambuco alcan\u00e7ou o melhor \u00cdndice de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica dos \u00faltimos anos. Os dados foram divulgados na \u00faltima segunda-feira (03) pelo IDEB....  http://www.blogdojairogomes.com/2018/09/brejo-da-madre-de-deus-alcanca-melhor.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogaraujo/status/1038405348997115905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404912437178368, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 313610080, "username": "aparecida_cunha", "tweet": "A Rede Globo se transformou em um tribunal da inquisi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o fazem entrevistas jornal\u00edsticas, fazem coa\u00e7\u00e3o com inten\u00e7\u00e3o clara de provocar constrangimento.  Quem pensam que s\u00e3o? N\u00e3o cansam de passar vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aparecida_cunha/status/1038404912437178368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404320071430144, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3044993211, "username": "LeehSousa5", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana@SilvioSantos  eu te amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeehSousa5/status/1038404320071430144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvioSantos"}
{"id": 1038403529713614848, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 172363999, "username": "bef0rethestorm", "tweet": "@nor___en acho que vamo ter que arrumar uma nova rede social pra conversar pq ta dificil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bef0rethestorm/status/1038403529713614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nor___en"}
{"id": 1038402514712969216, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66468535, "username": "Vicentegurgel", "tweet": "C\u00e1 entre n\u00f3s. As escolas da rede privada do RN n\u00e3o cumpriram as metas do Ideb-2017 nos anos finais do EF e no ensino m\u00e9dio.\ud83d\udc4e\ud83d\udc4eAnos Finais: Ideb: 5.9 Meta 6.4...Ensino M\u00e9dio: Ideb: 5.2 Meta 6.3...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dAnos Iniciais: Ideb: 6.6Meta: 6.5", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vicentegurgel/status/1038402514712969216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397816496955392, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 710911633120485376, "username": "giselecamille12", "tweet": "Ainda nao me acostumei com essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giselecamille12/status/1038397816496955392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397519422791680, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 91814907, "username": "OhRennan", "tweet": "@VEJA @MarcelloDJ N\u00e3o esque\u00e7a das amea\u00e7as a popula\u00e7\u00e3o LGBTQ+, xingamentos aos quilombolas, mais amea\u00e7as aos ind\u00edgenas quando fala em rede nacional que vai permitir empresas explorarem suas terras (pra ele, quando n\u00e3o \u00e9 de branco, pode invadir a terra sim), e por a\u00ed vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhRennan/status/1038397519422791680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloDJ,VEJA"}
{"id": 1038393854746140672, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4860872737, "username": "FAGangstar", "tweet": "Alguem pfvr me obrigue a me levantar dessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FAGangstar/status/1038393854746140672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392670228426759, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243136525, "username": "FeiraoDaConst_", "tweet": "Fazer o bem sem olhar a quem! Renova a nossa alma e deixa milhares de pessoas felizes!!\"Amar ao pr\u00f3ximo como a si mesmo\", assim enxergamos o Instituto Um 27.Participe do Feir\u00e3o Solid\u00e1rio da Rede F\u00e1cil...  https://www.facebook.com/feiraodaconstrucaojp/videos/886149641578516/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeiraoDaConst_/status/1038392670228426759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391104335478784, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 37821074, "username": "bruvilabela", "tweet": "ta inabit\u00e1vel essa rede social com o gemid\u00e3o do zap pelo amor de deus tenham bom senso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruvilabela/status/1038391104335478784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390980666421248, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 462050350, "username": "redeportal", "tweet": "SIGA O REDE DE NOTICIAS NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/rededenoticias100/?hl=pt-br\u00a0\u2026  https://www.instagram.com/rededenoticias100/?hl=pt-br\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redeportal/status/1038390980666421248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387395211620353, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3366014283, "username": "perofelix", "tweet": "Tudo o que eu queria nesse Santo S\u00e1bado, Dia Deleitoso era estar em meio leito, numa rede de praia, lendo um livro ou dormindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perofelix/status/1038387395211620353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383818208624641, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "@dercioalcantara Essa rede tv 15 ficou muito massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038383818208624641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038383256985645056, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* foi \u00e0 Barra de Cima gravar uma chamada especial com Z\u00e9 Poeta para a carreata de Wellington Roberto em apoio a Z\u00e9 Maranh\u00e3o hoje em S\u00e3o Bento. Se liga na gente!\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndno08nfCs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16bk5i746bwi2\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038383256985645056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382984594903040, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 161923337, "username": "limajr94", "tweet": "@HeltonLimaReal Algumas pessoas n\u00e3o v\u00eaem uma rede social como um lugar onde a pessoa pode ser ela mesma e sair do mon\u00f3tono. e existe algumas pessoas chatas que so querem que voc\u00ea seja artista 24h por dia e nao v\u00eaem que tu \u00e9 uma pessoa normal como elas. Tu \u00e9 foda mano! Rlx ai. Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limajr94/status/1038382984594903040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeltonLimaReal"}
{"id": 1038381882075799553, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 242354910, "username": "hermilis_serpa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JSSjNzMFQwA?aComo\u00a0\u2026 Deixar sua rede WIFI INVIS\u00cdVEL pelo seu celular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermilis_serpa/status/1038381882075799553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038378495783723008, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "H\u00e1 seis anos agenda de Humberto -AGENDA MAJORIT\u00c1RIADia 09/09/12 \u2013 Domingo22h - HUMBERTO Debate na Rede TV! - Folha SP.Local: Empresarial JCPM - Av. Ant\u00f4nio de G\u00f3es, n. 60 - PinaRespons\u00e1veis: Rosano Carvalho (8638 2759) // Suetonio (8883 0777)Sempre estive do Lado certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038378495783723008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377029605838849, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2893290922, "username": "Dragonspeace", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/24zXNVRk1c8?a\u00a0 JOGANDO SKYWARS NA REDE SKY !! ( O MITO VOLTO !! )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dragonspeace/status/1038377029605838849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038373718169473024, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53930876, "username": "regiarav", "tweet": "N\u00e3o s\u00f3 a rede globo, sbt, band... J\u00e1 abra\u00e7aram o candidato embuste, pq preferem essa aberra\u00e7\u00e3o gerada pela direita a ter um candidato progressista eleito.  https://twitter.com/Bolshevik_13/status/1038109379680247808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regiarav/status/1038373718169473024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373077409849344, "date": "2018-09-08", "time": "05:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 90190882, "username": "juscelinofranca", "tweet": "REDE n\u00e3o se entende com Styvenson e chapa ao Senado VISITEM BLOG   http://juscelinofranca.blogspot.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscelinofranca/status/1038373077409849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371545830359041, "date": "2018-09-08", "time": "05:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1466893339, "username": "IgorKyoya", "tweet": "A um ano atr\u00e1s eu s\u00f3 sabia reclamar de acampamento nessa rede social. Como \u00e9 bom ter superado com sucesso aquela fase.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorKyoya/status/1038371545830359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369912241176576, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "REDE n\u00e3o se entende com Styvenson e chapa ao Senado  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/rede-nao-se-entende-com-styvenson-e-chapa-ao-senado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038369912241176576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369139268743169, "date": "2018-09-08", "time": "05:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839824316, "username": "_fariasjc", "tweet": "Por que o Bolsonaro n\u00e3o foi transferido para um hospital da Rede SUS? Uma bela oportunidade para conhecer e experimentar o que passa o povo brasileiro! #ForaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_fariasjc/status/1038369139268743169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368562145050624, "date": "2018-09-08", "time": "05:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 839824316, "username": "_fariasjc", "tweet": "@robsonhcosta @zehdeabreu Estamos num momento em que os candidatos andam de metr\u00f4, trem, \u00f4nibus, v\u00e3o ao mercado p\u00fablico, andam pelas ruas e comunidades. Por que o Bolsonaro n\u00e3o foi aos Hospitais da rede SUS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fariasjc/status/1038368562145050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,robsonhcosta"}
{"id": 1038368226663645185, "date": "2018-09-08", "time": "05:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 145637397, "username": "glemp_", "tweet": "@lulafalcao . Todos esquecem que o primeiro atendimento \u00e9 sempre na rede p\u00fablica. Onde os m\u00e9dicos v\u00e3o aprender se destru\u00edrem o SUS? Tiro no p\u00e9 \u00e9 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glemp_/status/1038368226663645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulafalcao"}
{"id": 1038364250304077827, "date": "2018-09-08", "time": "04:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As entrevistas a candidatos, principalmente as ensejadas pela Rede Globo, tratam das cren\u00e7as dos candidatos, \u00e9 uma pr\u00e1tica inquisitorial. N\u00e3o querem saber sobre projetos, mas se este se molda ao perfil de sujeito da emissora. Um sim ou n\u00e3o \u00e9 suficiente conduzir \u00e0 fogueira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038364250304077827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038335693863444481, "date": "2018-09-08", "time": "02:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 140123349, "username": "caccarvalho", "tweet": "O que me deixa feliz \u00e9 minha m\u00e3e n\u00e3o saber nem quem \u00e9 Bolsonaro, assim como outros da idade dela e n\u00e3o teme rede social para sofrer lavagem cerebral!!!Cuidem dos nossos idosos esses sim sabem o que \u00e9 bom, pois j\u00e1 viveram e sentiram na pele o que \u00e9 n\u00e3o ter liberdade.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caccarvalho/status/1038335693863444481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038316876797894657, "date": "2018-09-08", "time": "01:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 140955892, "username": "JBZezinho", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/tO8PDygIQ_Y?aChamada\u00a0\u2026 Rede Globo - Brasil x Costa Rica pela Copa de 90", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBZezinho/status/1038316876797894657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038316461159141377, "date": "2018-09-08", "time": "01:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 140955892, "username": "JBZezinho", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/WECWSY0RkZM?aChamada\u00a0\u2026: Esporte 89 - Rede Globo (02/1989)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBZezinho/status/1038316461159141377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038314238987517953, "date": "2018-09-08", "time": "01:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 140955892, "username": "JBZezinho", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/q0EN-XQYb6c?aChamada\u00a0\u2026 Rede Globo - Brasil x R\u00fassia pela Copa de 94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBZezinho/status/1038314238987517953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038311520667455488, "date": "2018-09-08", "time": "01:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 140955892, "username": "JBZezinho", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/b00yDWy9G6o?aChamada\u00a0\u2026: Doming\u00e3o do Faust\u00e3o - Rede Globo (06/02/1998)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBZezinho/status/1038311520667455488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038309834267942912, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 140955892, "username": "JBZezinho", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/K3K2bArfdwU?aChamada\u00a0\u2026: GP de Milwaukee da Formula Mundial 2001 (Rede Record)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBZezinho/status/1038309834267942912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038309488808415233, "date": "2018-09-08", "time": "01:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 70645729, "username": "_Archmage", "tweet": "Como alguem tem coragem de pedir para parar de postar merda numa rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Archmage/status/1038309488808415233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307754027479042, "date": "2018-09-08", "time": "01:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1008908457347616768, "username": "poglarw", "tweet": "Ou qualquer rede social que existiu ou venha existir nesses mesmos par\u00e2metros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poglarw/status/1038307754027479042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307740215664640, "date": "2018-09-08", "time": "01:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1008908457347616768, "username": "poglarw", "tweet": "Se tem uma coisa que eu nunca vou apoiar \u00e9 anonimato, desde crian\u00e7a qualquer rede socialque saia dessas de mandar pergunta nunca usei. Vai contra meus princ\u00edpios", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poglarw/status/1038307740215664640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299616805048320, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "Parab\u00e9ns a pessoa que repassou a pol\u00edcia civil mineira! Vc contribuiu para achar a rede de mandantes desse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1038299616805048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297035299061760, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 908732387504394241, "username": "Draytoonn", "tweet": "Al\u00f4 @timebrasil estou em Tamandar\u00e9 praia dos Carneiros e a cobertura da rede da Tim aqui e horr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Draytoonn/status/1038297035299061760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "timebrasil"}
{"id": 1038295241948848129, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033336363112976385, "username": "gcortezzf1", "tweet": "Globo: Bolsonaro Record Tv: Bolsonaro Rede Tv: Bolsonaro SBT: As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcortezzf1/status/1038295241948848129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291937860694021, "date": "2018-09-08", "time": "00:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 907028862118318082, "username": "misandricavidal", "tweet": "@bostamarsa Wksjoskdksosks maior verdade ja dita nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misandricavidal/status/1038291937860694021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bostamarsa"}
{"id": 1038290968502575105, "date": "2018-09-08", "time": "00:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38989998, "username": "penguimcrimnoso", "tweet": "n\u00e3o sei nem pra que fui inventar de entrar na outra rede social t\u00e1 um po\u00e7o de chorume aquilo alit\u00f4 na d\u00favida se o povo s\u00f3 quer rea\u00e7ar ou se \u00e9 mau caratismo mesmo deusquemedefenderay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penguimcrimnoso/status/1038290968502575105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289312851390465, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 64060984, "username": "jessikafernands", "tweet": "@BiaArantes saudade de vc nessa rede \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessikafernands/status/1038289312851390465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaArantes"}
{"id": 1038277275505098753, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3669935961, "username": "melheymacielli1", "tweet": "@arturcbruno Concerteza eram melhores, tudo era divers\u00e3o, hoje em dia, tudo se resume em rede social, ningu\u00e9m larga o celular pra nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melheymacielli1/status/1038277275505098753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arturcbruno"}
{"id": 1038276560766337024, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 811483297, "username": "omgrafaella", "tweet": "6 anos reclamando da vida nesta rede social #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/iXllpZTGNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/omgrafaella/status/1038276560766337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274931614732288, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 370230433, "username": "aleencari", "tweet": "@_saidaformation Devia era me agradecer, melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleencari/status/1038274931614732288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_saidaformation"}
{"id": 1038273275229548544, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1723622586, "username": "crazypelaruiva", "tweet": "essa \u00e9 minha conta em rede social mais duradoura (e valiosa)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazypelaruiva/status/1038273275229548544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272938338865153, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 231764065, "username": "desencantei", "tweet": "Entrei na rede social pra ver se \u00e9 real essa briga de Cardi B e Nicki", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desencantei/status/1038272938338865153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271196482203648, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 972675184946810880, "username": "nai_x33", "tweet": "A outra rede t\u00e1 insuport\u00e1vel. Metade: acredita na facada. A outra metade n\u00e3o acredita. E entre esses dois, tem os v\u00eddeos de umas senhoras desgra\u00e7adamente engra\u00e7adas dan\u00e7ando. E uns cachorros fofos ou papagaios falando coisinhas engra\u00e7adas. Repetido sempre.Loop.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nai_x33/status/1038271196482203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270843892187136, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o n\u00e3o A imprensa n\u00e3o \u00e9 hostilizada. Ela est\u00e1 colhendo o que plantou (Fale News, reportagem tendenciosas, oclus\u00e3o de fatos importantes, direcionar opini\u00f5es,...). A Rede Globo \u00e9 a mestre nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038270843892187136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038266752050843648, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 176129766, "username": "MathzinM", "tweet": "Te dou caf\u00e9 quando se levantar, dou comida na boca, mato a sua sede, armo a minha rede e vou te balan\u00e7ar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathzinM/status/1038266752050843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266025756774400, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 506228210, "username": "vanebritol", "tweet": "o tinder \u00e9 a rede social mais engra\u00e7ada de todos os tempos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanebritol/status/1038266025756774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263734261755904, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1191016646, "username": "milenaluna9", "tweet": "O Twitter e a segunda rede social q mas adoro\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaluna9/status/1038263734261755904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261704046600193, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@SaraLaurian @DrigoRuiz Esse reportagem, conhecido por Cara de Sapo, \u00e9 fraco, entrou pelas portas do fundo, ... Mas a rede bobo e assim, s\u00e3o todos \"pau mandado\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038261704046600193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrigoRuiz,SaraLaurian"}
{"id": 1038261066621485056, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@FilipeAugustoB4 A rede globo teve um papel fundamental nessa constru\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038261066621485056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeAugustoB4"}
{"id": 1038260947666788352, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Eu nem precisei fazer nada, j\u00e1 me chamaram no direct na outra rede...E assim v\u00e3o aparecendo mais e mais.  https://twitter.com/rafafnuness/status/1038260204062875650\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038260947666788352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260251647197190, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "Mour\u00e3o falou maravilhosamente. Fiquei impressionado com a qualidade. Foi capando um por um dos \"pau mandado\" da rede bobo e em um dos momentos ele falou bem falado \"Her\u00f3is tamb\u00e9m matam\" O cara mirou  https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038187588744568832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038260251647197190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259338169778176, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 783467255661260800, "username": "renatagurgelrrg", "tweet": "Eu e meu famigerado, at\u00e9 hoje, nunca tivemos uma conversa que n\u00e3o termine em putaria. Namoro \u00e9 um desses! Toda rede social a gente fala safadeza t\u00e1 com um carai vei duas piranha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatagurgelrrg/status/1038259338169778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259190266048512, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87195606, "username": "_gabryelem", "tweet": "Uma nova rede pra falar das pessoas do Twitter sem as pessoas do Twitter verem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabryelem/status/1038259190266048512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257613421588480, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 332488211, "username": "amandiess", "tweet": "zero paci\u00eancia pro feed da rede social ao lado nos \u00faltimos dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandiess/status/1038257613421588480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256417411657728, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 283655819, "username": "z_arb", "tweet": "eu poderia viver pedindo biscoito nessa rede socials\u00f3 que eu j\u00e1 passei por tantas aqui, que n\u00e3o consigo ser usu\u00e1rio nutella", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/z_arb/status/1038256417411657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254991906152448, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 138501369, "username": "colegiodaluz", "tweet": "\u201cTradi\u00e7\u00e3o do que \u00e9 digno. Modernidade no que \u00e9 \u00fatil\u201d: Col\u00e9gio da Luz receber\u00e1 selo de certifica\u00e7\u00e3o da Rede PEA-UNESCO  http://www.cadernodematerias.com/2018/09/tradicao-do-que-e-digno-modernidade-no.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colegiodaluz/status/1038254991906152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254545237942272, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 283655819, "username": "z_arb", "tweet": "eu ando me expondo muitofelizmente se eu mudar o @ daqui ningu\u00e9m mais me encontra nessa rede kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/z_arb/status/1038254545237942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254339545096192, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "@almeidarick_ tenho uma mas jamais mostraria aqui em rede nacional kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1038254339545096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almeidarick_"}
{"id": 1038252587609452544, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 96205442, "username": "analauraasb", "tweet": "Eu podia t\u00e1 no s\u00edtio me balan\u00e7ando na rede de boa, mas t\u00f4 indo dormir pra amanh\u00e3 trabalhar que a recompensa n\u00e3o cai do c\u00e9u!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analauraasb/status/1038252587609452544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252243533877254, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 108734225, "username": "juliopais", "tweet": "#153 - Surfando na Rede (feat. Meu Pai e Lierson) #naoOuvo http://podplayer.net/?id=54469584\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/Eh4WWYLoYb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#153,#naoOuvo", "link": "https://twitter.com/juliopais/status/1038252243533877254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1038250318465839104, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Em rede \u00e9 bem poss\u00edvel que sim, hein. Nos fusos tem muitas peculiaridades... Tipo que o p\u00f3s-jogo de hoje foi o Jornal do Acre  https://twitter.com/leittedaniel/status/1038246442320781312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1038250318465839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249223467282432, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 787169347471106048, "username": "MrCactoGamer", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrCactoGamer/status/1038249223467282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246687679148032, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 44768039, "username": "bcarlossantos", "tweet": "JUSTI\u00c7A ELEITORALREDE n\u00e3o se entende com Styvenson e chapa ao Senado http://blogcarlossantos.com.br/rede-nao-se-entende-com-styvenson-e-chapa-ao-senado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AtVAdTYqOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcarlossantos/status/1038246687679148032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246619769122816, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 735871796969377792, "username": "_caiomgomes", "tweet": "e que drama eu fiz nessa rede hoje hein reconhe\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiomgomes/status/1038246619769122816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244093657264128, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 881478398773776384, "username": "Maay_Ferreira13", "tweet": ", Brota na minha frente ningu\u00e9m quer , mas roncar de braba por rede s\u00f3cias e mole ! \ud83d\udd93\ud83d\udd93\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maay_Ferreira13/status/1038244093657264128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243761627836416, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "@vitoriano78 \u00c9 que t\u00f4 estudando pra uma prova, a\u00ed entro no modo hardcore, \u00fanica rede social que uso \u00e9 o Twitter. \u00danico app instalado no cel \u00e9 o Whatsapp, Instagram desativado kkkk Podcast ou\u00e7o enquanto arrumo o filho pra escola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1038243761627836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoriano78"}
{"id": 1038243679075528704, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 888119476117307397, "username": "slvn782", "tweet": "@NiGHTS_Rocket n\u00e3o h\u00e1 de qu\u00ea! \u00c9 interessante que a rede social avise isso, o tempo passa r\u00e1pido demais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slvn782/status/1038243679075528704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiGHTS_Rocket"}
{"id": 1038240777942573061, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 131623937, "username": "ClaytonXSantos", "tweet": "@BlogDoPim Me explica, 4 advogados, n\u00e3o \u00e9 1 nem 2, s\u00e3o 4! Volunt\u00e1rios? Ser\u00e1? Ao meu ver na ergueu-se que deram a Rede Record no jornal agora a noite, estavam se atropelando nas respostas, onde um falava o outro repetia! Isso tem cara de encomenda grande!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonXSantos/status/1038240777942573061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038238669885333504, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 321548548, "username": "profeTACIANA", "tweet": "@os @helenachagas O n\u00facleo duro da campanha dele \u00e9 formado por dois empres\u00e1rios judeus de S\u00e3o Paulo. Est\u00e1 na rede desde a semana passada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profeTACIANA/status/1038238669885333504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helenachagas,os"}
{"id": 1038238471717105671, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "se tem uma coisa que eu sei que nunca vai rolar \u00e9 foto minha sem camisa k e eu nem to falando em rede social \u00e9 no geral mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1038238471717105671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237203292454912, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2292967969, "username": "caiovpgomes", "tweet": "@Flamengo Berrio. Mais um atacante que n\u00e3o sabe o que \u00e9 gol voltando a ser relacionado. Bem-vindo a trupe dos \"sem bola na rede\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiovpgomes/status/1038237203292454912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1038235237069844481, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 253748897, "username": "Alek_Oliveira", "tweet": "@PolitzOficial @leoss_bangu S\u00f3 \u00e9 valente em rede social...Na rua, anda de cabe\u00e7a baixa, com medo de tudo e de todos...Uma gazelinha medrosa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alek_Oliveira/status/1038235237069844481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoss_bangu,PolitzOficial"}
{"id": 1038234658390138881, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 944597444620374018, "username": "enzovitorio", "tweet": "@darkmbl so se for de ficar na rede o dia todo soltando pum pro alto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzovitorio/status/1038234658390138881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darkmbl"}
{"id": 1038231654622478336, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 134520866, "username": "galdencioreal", "tweet": "Rede bobo...Fuck!! #globo #globolixo #mentesfechadas #presos #iludidos #gados em Sapiranga  https://www.instagram.com/p/BncizPZlAAC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wocmrjcfcafk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globo,#globolixo,#mentesfechadas,#presos,#iludidos,#gados", "link": "https://twitter.com/galdencioreal/status/1038231654622478336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228681771110401, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1434562322, "username": "ferniefurtado", "tweet": "@MarinaSPD Vem pra melhor rede social @alicefalcau <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferniefurtado/status/1038228681771110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSPD,alicefalcau"}
{"id": 1038228604520411136, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 620621109, "username": "fifas96", "tweet": "@Sapajus5 vai comer tua batata doce mlk, rala da minha rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fifas96/status/1038228604520411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sapajus5"}
{"id": 1038226086944034816, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "@puftmanu do time da rede globulo prefiro cleber esse \"sabe de quem?\" de luiz roberto me d\u00e1 ran\u00e7o kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1038226086944034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "puftmanu"}
{"id": 1038225553399209985, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3098089726, "username": "jaguarskys", "tweet": "Tem que usar a rede nas pernas contra ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaguarskys/status/1038225553399209985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224991014268932, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1020534925248917505, "username": "MariaClar25010", "tweet": "VAI BRASIL DA UM SHOW METE A BOLA NA REDE MATA MINHA SEDE DE GOL MAIS UM MAIS UM  #BRAxUSA pic.twitter.com/8DwMjcH2go", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BRAxUSA", "link": "https://twitter.com/MariaClar25010/status/1038224991014268932", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224979219939332, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 716837140966014977, "username": "sams_cr", "tweet": "Eu s\u00f3 queria uma rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sams_cr/status/1038224979219939332", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224021186338822, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3336938987, "username": "RosaizumiRosa", "tweet": "\u00c9 de se estranhar que o #facebook n\u00e3o permite que eu compartilhe este posto naquela rede social.Os quatro advogados do servente de pedreiro -  https://www.oantagonista.com/brasil/os-quatro-advogados-do-servente-de-pedreiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facebook", "link": "https://twitter.com/RosaizumiRosa/status/1038224021186338822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223994502225920, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 886036695350743040, "username": "eitaisow", "tweet": "eu n\u00e3o admito ler sobre elei\u00e7\u00f5es nessa rede sociala \u00fanica que presta e vcs vem falar desse neg\u00f3cio aqui tmb???? vai p o outro site por favor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitaisow/status/1038223994502225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223405013770240, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2446841452, "username": "bibiax_", "tweet": "eh como mainha diz, a m\u00e3e e o pai tomando no cu, atolado em d\u00edvida mas continua esbanjando em rede social p mostrar q pode kkkkkkkkkkkkk eita fam\u00edlia desgracada essa minha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibiax_/status/1038223405013770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223343839858688, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas Cr\u00edticas a Jair Bolsonaro, teorias sobre a ma\u00e7onaria, fotos em manifesta\u00e7\u00f5es de esquerda e projetos de lei criados por ele mesmo. Assim \u00e9 o perfil de Adelio Bispo de Oliveira na rede social Facebook. --Tem na primeira noticia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038223343839858688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038222715910533121, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": " https://www.facebook.com/799626033430486/posts/2028689060524171/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1038222715910533121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221579371638784, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4419680543, "username": "gabrieliix", "tweet": "Gl\u00f3rias que amo o Twitter, \u00fanica rede social que funciona tranquilamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieliix/status/1038221579371638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220329657802752, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4634932121, "username": "erician0", "tweet": "@PoetasFla @edu_rvm Esse \u00e9 o melhor perfil desta rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erician0/status/1038220329657802752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edu_rvm,PoetasFla"}
{"id": 1038220226175885312, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 794735694820372480, "username": "cabeloucura", "tweet": "Ultimamente t\u00f4 tentando ao m\u00e1ximo n expor minha vida rom\u00e2ntica fracassada nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabeloucura/status/1038220226175885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220078209294338, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57802085, "username": "_nascimentorob", "tweet": "Toda vez que dou n\u00f3 em punho de rede sinto uma estranha gratid\u00e3o a @hellyjunyor , que nunca apesar de nunca ter me ensinado, foi o respons\u00e1vel pelo meu aprendizado de tal pr\u00e1tica (???)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nascimentorob/status/1038220078209294338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hellyjunyor"}
{"id": 1038220021107970048, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "e hj eu tive l\u00e1 na outra rede um menino colocando o atentado contra a caravana do lula em perspectiva pq \"ngm morreu e nem se feriu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1038220021107970048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219899930324993, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@EneildesRamos @afccontador Mas vou ser sincero. De fato, Haddad est\u00e1 muito preparado e paciente (at\u00e9 demais) mas falta nele ter for\u00e7a para completar o pensamento e n\u00e3o deixar o entrevistador interromper o pensamento e isso tem sido a t\u00e1tica dessa rede de televis\u00e3o com os candidatos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038219899930324993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,EneildesRamos"}
{"id": 1038219828090335232, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !.........\ud83d\udca5E TEM NOVIDADE NA POUSADA!\ud83d\udca5\u27a1CONTRATE O \"4x4 DA POUSADA\" PR\u00c1 VISITAR\u2026  https://www.instagram.com/p/BncdkKUHvLT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l4cmyj5fsxhw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1038219828090335232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219308214759424, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 341877294, "username": "novesforacu", "tweet": "Meu twitter \u00e9 a rede social da depress\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novesforacu/status/1038219308214759424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218863874375680, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 857087036062347266, "username": "ritleyc", "tweet": "@hyunawhy Sua m\u00e3e sabe que voc\u00ea fala merda em rede social ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritleyc/status/1038218863874375680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hyunawhy"}
{"id": 1038217704463847424, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142134176, "username": "KarlosBorges", "tweet": "Infelizmente eu sil\u00eancio seu perfil aqui no twitter.Posta MEME demais e isso me irritou.ResumindoVc polui a \u00fanica rede social que presta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlosBorges/status/1038217704463847424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216496709861378, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827194302, "username": "harianjudson", "tweet": "Cheguei tocando terror, meu quarto, minha cama.. minha m\u00e3e vem com v\u00e1 dormir no colch\u00e3o, na rede, etc..Minha irm\u00e3 ficou chorando e eu deitado, n\u00e3o quer dividir, que v\u00e1 embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harianjudson/status/1038216496709861378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215913856802819, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@flaviomorgen @wesleymir O MELHOR SERIA:ADELIO BISTO: HOMICIDA VACIL\u00c3O QUE NEM ATINGIU SEU, OU DE UMA GANG SEU OBJETIVO.T\u00c3O BESTA QUE NEM CONSEGUIU ATINGIR O OF\u00cdCIO.HOMICIDA E PRONTO. AGIU SOZINHO \u00c9 O CARAMBA. DEIXE A INVESTIGA\u00c7\u00c3O ANDAR. TEM MUITO V\u00cdDEO NA REDE.@Ro_Moller", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038215913856802819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir,flaviomorgen,Ro_Moller"}
{"id": 1038215463585632257, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 418322825, "username": "michellfsp", "tweet": "Cleber Alonso compartilhou uma publica\u00e7\u00e3o.4 de setembro \u00e0s 11:36 \u00b7 Bolsonaro entrevistado pelo Datena (y)Isso sim \u00e9 uma entrevista de verdade, n\u00e3o aquela \"briga de buteco\" que a gente viu na Rede Globo... Kkkkk Essa vale a pena assistir...  https://www.facebook.com/michelluiz.faria/posts/1930249170399909\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellfsp/status/1038215463585632257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214907462934528, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4853185571, "username": "jackson_sccp13", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackson_sccp13/status/1038214907462934528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214864592953345, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 235635545, "username": "pqsmandinha_", "tweet": "'' Bem amigos da Rede Globo . '' Tava com saudades de ouvir issooooooo Estados Unidos X Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqsmandinha_/status/1038214864592953345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214181768585216, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O EMISSORAS DA REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1038214181768585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212727607578624, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "Torcer pelo Fortaleza criou uma rede na minha TL que me obriga a ler um monte de merda. O que a gente n\u00e3o faz por amor! \ud83d\ude2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1038212727607578624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209563344826369, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 150435035, "username": "turbanteira", "tweet": "Postei ontem sobre essa express\u00e3o horr\u00edvel (mulata) em outra rede social, achei q tinha sido aqui. Mas a\u00ed est\u00e1, obrigada a quem me alertou sobre e desculpa a gafe.  https://www.instagram.com/p/BncY5a7DqZG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5pynnzvaz85y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turbanteira/status/1038209563344826369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207777754308609, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 26916560, "username": "marinhoramone", "tweet": "Ver se eu recupero algum cabo de rede aqui e uso o notebook com ele. O ruim \u00e9 colocar o bendito nesse m\u00f3vel aqui.(N\u00e3o uso cabo de rede no desktop pois a placa de rede queimou...)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinhoramone/status/1038207777754308609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206361434304513, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 366810887, "username": "pedrotemoteo", "tweet": "Colocaram um document\u00e1rio na tl sobre as elei\u00e7\u00f5es de 1989 e \u00e9 uma pena o debate com 22 candidatos n\u00e3o ter sido no pique rede tv desse ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotemoteo/status/1038206361434304513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205819278508032, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 342095327, "username": "Ewerton_Santos_", "tweet": "eu fico passado c certas \"intimidades\" que vejo aqui e ali neste rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewerton_Santos_/status/1038205819278508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205663636320256, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 884066124, "username": "Gr4v4t4", "tweet": "Senhora e senhores dessa rede social, venho lhes dizer queEU T\u00d4 FELIZ PRA CARALHOPense em um lugar que s\u00f3 me faz bem, esse lugar \u00e9 gravat\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gr4v4t4/status/1038205663636320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205037128937473, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "se cada nordestino que n\u00e3o conhece o Haddad votar no andrade 13, a rede globo perde a elei\u00e7\u00e3o mais uma vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038205037128937473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204343755972609, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 601418246, "username": "cestlavie_t", "tweet": "Gente eu preciso de uma rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cestlavie_t/status/1038204343755972609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203945863323648, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "meua migo um sujeito \"tentou passar\" uma nota de cem conto falsa no caixa da rede supermercados karlmarx pense numa demora cachorra da mulesta pra passar as compra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1038203945863323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203040917008385, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 113492297, "username": "LuizDoglas", "tweet": "Rede social acaba com tudo, doidim foi esfaquear o Mito, confessou que foi em nome de Deus, mas no face apoia Lula livre. A esquerda se lascou nessa de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizDoglas/status/1038203040917008385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202351977263105, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 192845270, "username": "helycruz", "tweet": "\ud83d\udca6 PREVIS\u00c3O QUE DURANTE A NOITE  DE HOJE, A \u00c1GUA CHEGUE EM TODOS OS BAIRROS ABASTECIDOS PELA REDE DE TABATINGA. Acompanhe obra da compesa na rua S\u00e3o Roberto, Areeiro.  https://www.instagram.com/p/BncVkiQB_Oo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1azoxrpzbub13\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helycruz/status/1038202351977263105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200662344036352, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4384172735, "username": "mariaclara2003S", "tweet": "@FacaDoBolsonaro T\u00f4 quase desistindo dessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclara2003S/status/1038200662344036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038198998362939397, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Ja vi m\u00e9dicos sem fronteiras. J\u00e1 vi medicos sem revalida, mas medico sem luva em emerg\u00eancia cir\u00fargica s\u00f3 na rede globosta.Nestor Bender Bender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038198998362939397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198742766239744, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82521777, "username": "victorxis", "tweet": "Construir o Futuro Comum \u00e9 fazer as lutas emancipat\u00f3rias nos seus mais diversos n\u00edveis conflu\u00edrem em rede e se reconectarem. Ser comunista sempre foi e ser\u00e1 lutar por tudo nosso.  https://youtu.be/Bjx5uTno91Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorxis/status/1038198742766239744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198093148250112, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!Olha a\u00ed a galera do @ptbrasiI , @PCdoB_Oficial , @PSOLnacional , @REDE_18 , @partidao ... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"... pic.twitter.com/uUHZyVuOwY", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038198093148250112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasiI,PCdoB_Oficial,PSOLnacional,REDE_18,partidao"}
{"id": 1038198079659405317, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 948587861145739264, "username": "ratadeplanta", "tweet": "reza a lenda que h\u00e1 dias em que dou a macaca nesta rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ratadeplanta/status/1038198079659405317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197067515084800, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 171642165, "username": "AdnaBernardino", "tweet": "Meu respeita visse que t\u00f4 no nessa rede desde 2010. \ud83d\ude03\ud83d\ude04  https://twitter.com/katyfobic/status/1037705853141491713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdnaBernardino/status/1038197067515084800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194822547480582, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 735133478170316806, "username": "crymais16", "tweet": "fts q n tenho a m\u00ednima  autoestima pra postar em qualquer outra rede social  pic.twitter.com/UCt0sKWmGc", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crymais16/status/1038194822547480582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194472029433861, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 197856231, "username": "tgmassessoria", "tweet": "Perema! Perema !T\u00e1 na rede ...  https://twitter.com/paysandu/status/1038194152628994048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgmassessoria/status/1038194472029433861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189001084203008, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 998447090, "username": "cchupacu", "tweet": "\"minha rede social \u00e9 o SIGAA\" Cl\u00e1udio Queiroz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cchupacu/status/1038189001084203008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188844041097216, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 269173621, "username": "lahtorrs", "tweet": "um dos meus primos botando em td qnt \u00e9 rede social \u201cvo botar minha camisa do bolsonaro ser\u00e1 que vou levar facada tamb\u00e9m?\u201d e meus dedo co\u00e7ando pra responder \u201cvai\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahtorrs/status/1038188844041097216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187769066151936, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3396226259, "username": "renatoaraujo_1", "tweet": "@Poetas_Modernos Dessa vez a rede globo foi longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoaraujo_1/status/1038187769066151936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poetas_Modernos"}
{"id": 1038187326088929280, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 954804288584331265, "username": "gabrielmeldis", "tweet": "@RicaPerrone Sa\u00ed de vez, fiz backup das fotos e lembran\u00e7as e depois solicitei aquela exclus\u00e3o sem volta. Rede social mais t\u00f3xica de todas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmeldis/status/1038187326088929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1038187020391211008, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 340989118, "username": "soanatareportag", "tweet": "#tvmundosnr#sextaDetremuraSDV#sextaComTsunamiSDV Seu Jornal - Rede TVT  TV MundoBrasil TV canal 10 No facebook PC & Celular \u2192  http://bit.ly/2kRgcEF\u00a0No Site +PC \u2192  https://bit.ly/2H9wt0t\u00a0Espalhe por a\u00ed \ud83d\udc4d pic.twitter.com/nldZDryKOx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tvmundosnr,#sextaDetremuraSDV,#sextaComTsunamiSDV", "link": "https://twitter.com/soanatareportag/status/1038187020391211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184951462682624, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 158066244, "username": "EuRancheiro", "tweet": "@folha Rede de imbecis esquerdistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRancheiro/status/1038184951462682624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038183686922035200, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@cristinaarfrei1 @PatoCorporation Pois \u00e9, j\u00e1 que outros candidatos da Rede Bobo n\u00e3o sobem nas pesquisas, v\u00e3o apoiar e vitimizar o coitadinho, penso at\u00e9 que agora depois do atentado, ele v\u00e1 aparecer mais calminho e falando menos merda a mando do herdeiro da Rede Bobo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038183686922035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,cristinaarfrei1"}
{"id": 1038183090223566849, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 108836313, "username": "pathialmeida", "tweet": "Como anda essa rede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pathialmeida/status/1038183090223566849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180613579329541, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 914597220594458624, "username": "KarynaN94", "tweet": "@LovSantoni Pois deveria ter pensado. Uma pessoa p\u00fablica ,principalmente, tem q ter todo o cuidado c oq posta em rede. Tudo abre margem a interpreta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o foi legal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarynaN94/status/1038180613579329541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LovSantoni"}
{"id": 1038177934895398914, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 965629505925771264, "username": "TVJandaia", "tweet": "Rede Rarirama de Televis\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVJandaia/status/1038177934895398914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177692477272067, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 957335243530428416, "username": "amandadiasdp", "tweet": "melhor rede social? \u2014 rede na casa de praia enquanto jogo domin\u00f3 com meus primos  https://curiouscat.me/amandadiasdp/post/641872754?1536355824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandadiasdp/status/1038177692477272067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176715573481473, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4493945128, "username": "araujodaav", "tweet": "eu disse que ia estudar depois do almo\u00e7o, mas em algum momento eu me deitei na rede e acordei agora as 6 da tarde/noite porque meu irm\u00e3o me acordou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujodaav/status/1038176715573481473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176636615712768, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "A REDE mente ou n\u00e3o sobre Styvenson?  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/a-rede-mente-ou-nao-sobre-styvenson/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038176636615712768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173654234873856, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 135125607, "username": "zegso", "tweet": "@ramona_amaro eu s\u00f3 vejo o feed das pessoas qnd t\u00f4 no pc, tava deitado na rede l\u00e1 fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zegso/status/1038173654234873856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramona_amaro"}
{"id": 1038172158567038976, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 994321276914360327, "username": "thomasjmaddox", "tweet": "Muito dif\u00edcil seguir book stan sem ser t\u00f3xico nessa rede, principalmente do resto do fandom disasterpelo que eu lembro, os f\u00e3s da fam\u00edlia maddox eram terr\u00edveis, deus me livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomasjmaddox/status/1038172158567038976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172081446416384, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 166634364, "username": "torres_vasconce", "tweet": "Eu amo essa rede social pq quase nao vejo ngm defendendo vcs sabem quem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torres_vasconce/status/1038172081446416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170243749703680, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "A Riqueza n\u00e3o Supre a Necessidade Espiritual | Pb. Sebasti\u00e3o Barros | REFLEX\u00c3O B\u00cdBLICA:  http://youtu.be/tf9mdRkSrp4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1038170243749703680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038169303026204672, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "\"N\u00e3o aceito sua opini\u00e3o ent\u00e3o vou a\u00ed te enfiar uma faca e a culpa \u00e9 sua\"Isso \u00e9 o tipo de coisa que as pessoas da minha rede de amizades praticamente disseram nas redes sociais de ontem pra hoje.Medo dessas pessoas!", "replies": 10, "retweets": 24, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038169303026204672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167548691460096, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Vereadora apresenta voto de aplauso a Rede Vida de Televis\u00e3o  http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=2416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1038167548691460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166757536620546, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 714660636563734528, "username": "Willyanne_A", "tweet": "Vou faltar a rede hoje por\u00e9m fico chateada e com a consci\u00eancia pesada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willyanne_A/status/1038166757536620546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165989777698816, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2558842842, "username": "KalazansLouza", "tweet": "Isso pode ter o dedo da Rede Globo.... Lament\u00e1vel!  https://twitter.com/andrizek/status/1037864818391310336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KalazansLouza/status/1038165989777698816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165509387235333, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49337607, "username": "anamirandaa2", "tweet": "Eu poderia estar na rede \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 estaria bem melhor, pq esqueci disso? \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamirandaa2/status/1038165509387235333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165151940108288, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35885676, "username": "odannegreiros", "tweet": "habibsoficial decretou o dia oficial da esfiha. O #DiaDaEsfiha acontece neste domingo e vai ter #esfiha de gra\u00e7a! Passe em um restaurante da rede pra conferir a promo\u00e7\u00e3o  https://www.instagram.com/p/BncEgHjAxO4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1877up9jmapcm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiaDaEsfiha,#esfiha", "link": "https://twitter.com/odannegreiros/status/1038165151940108288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165136220086274, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2897998150, "username": "pitelonline", "tweet": "habibsoficial decretou o dia oficial da esfiha. O #DiaDaEsfiha acontece neste domingo e vai ter #esfiha de gra\u00e7a! Passe em um restaurante da rede pra conferir a promo\u00e7\u00e3o  https://www.instagram.com/p/BncEs80lQhY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uiagl5vfsw4t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiaDaEsfiha,#esfiha", "link": "https://twitter.com/pitelonline/status/1038165136220086274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162617775403011, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2988337119, "username": "solemgemeos", "tweet": "eu desgosto tanto do facebook que nem o vejo como rede social que eu uso; \"o site ao lado\" pra mim \u00e9 o medium", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/solemgemeos/status/1038162617775403011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159986923397120, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3409795833, "username": "holsmes", "tweet": "@bruna_r4f4 minha rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holsmes/status/1038159986923397120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruna_r4f4"}
{"id": 1038159930824507392, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1015055981678604288, "username": "chiberinha", "tweet": "meu namorado t\u00e1 criando um tt, ou seja, vou ter que procurar outra rede social pra falar o que penso e o que sinto pq ele vai achar que tudo \u00e9 indireta e vamos acabar brigando todos os dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiberinha/status/1038159930824507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156066519965699, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 35608486, "username": "thispainkiller", "tweet": "@DanyWelch_ Voc\u00ea nunca veio aqui e fica falando besteiras numa rede social que nem usar sua pr\u00f3pria foto tu usa, usa de uma cantorazinha pop. Hahahahah, amigo, voc\u00ea n\u00e3o enxerga a chacota que voc\u00ea \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thispainkiller/status/1038156066519965699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanyWelch_"}
{"id": 1038155986689814528, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 930458878004875264, "username": "HexaTri", "tweet": "@mafinhaverao @AlessandrAntiPT Acham que rede social \u00e9 terra de ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HexaTri/status/1038155986689814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandrAntiPT,mafinhaverao"}
{"id": 1038154496604598272, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 930458878004875264, "username": "HexaTri", "tweet": "@mafinhaverao @AlessandrAntiPT Burros de rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HexaTri/status/1038154496604598272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandrAntiPT,mafinhaverao"}
{"id": 1038153730158481409, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128048598, "username": "dahouiftsangalo", "tweet": "Socorro o Paulo C\u00e2mara acaba de tombar o Jarbas Vasconcelos o desmentindo em rede nacional, enquanto o Jarbas falou que a viol\u00eancia em PE diminuiu com o tempo, vem o Paulo C. e diz que a viol\u00eancia aumentou, u\u00e9??? Esse mico vcs t\u00e3o pagando no cr\u00e9dito ou no d\u00e9bito????  pic.twitter.com/mrsgdZ9Lo6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dahouiftsangalo/status/1038153730158481409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150561709924352, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 294368816, "username": "JoeJoeantunes", "tweet": "@EstagiarioDoGE Vc e merda e msm bosta.Que dinheiro mal empregado da rede m\u00eddia. Ano que esperamos vc aquina torcida do Le\u00e3o se for homem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoeJoeantunes/status/1038150561709924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstagiarioDoGE"}
{"id": 1038150089632624642, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "@jornaladnews #redebrasil #redebrasiloficial  https://www.facebook.com/redebrasiloficial/videos/225206408343132/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#redebrasil,#redebrasiloficial", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1038150089632624642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149936804753408, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 185215177, "username": "Carla_Fotografa", "tweet": "@AleCenerino Por isso q te amo! Hahahhahahahaha vou roubar pra outra rede... \ud83d\ude2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla_Fotografa/status/1038149936804753408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleCenerino"}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038147561444519939, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 42877829, "username": "pmjponline", "tweet": "Estudantes da Rede Municipal e funcion\u00e1rios da PMJP participam de desfile na Avenida Duarte da Silveira  http://midi.as/R6r2\u00a0 pic.twitter.com/YfLw1XIGYM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmjponline/status/1038147561444519939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147210008043520, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 402245255, "username": "JosNatalicyo", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Da rede lix\u00e3o moral (redeglobo) pode vir alguma coisa boa? Observo que a este rede lix\u00e3o est\u00e1 anunciando este atentado como que por obriga\u00e7\u00e3o, para perder mais audi\u00eancia. Se fosse uma pessoa liberal estava no maior sensacionalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosNatalicyo/status/1038147210008043520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038147001920184324, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3045277626, "username": "mininobomm", "tweet": "Caralho eu preciso de um cabo de rede de uns 2 metros algu\u00e9m me doa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mininobomm/status/1038147001920184324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145357161668609, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 929893796908883968, "username": "kamillyyyc", "tweet": "record - bolsonaroglobo - bolsonaroband - bolsonarorede tv - bolsonarotv cultura - bolsonarosbt - as aventuras de poliana", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamillyyyc/status/1038145357161668609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144201874124800, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 278574158, "username": "PrefMaracanau", "tweet": "A Prefeitura de Maracana\u00fa celebra a Independ\u00eancia do Brasil com o Desfile C\u00edvico das escolas da rede municipal de ensino, escolas particulares, Marinha, Ex\u00e9rcito e a Guarda Municipal na Avenida IX. Venham com...  https://www.facebook.com/prefmaracanau/videos/1791083417595131/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrefMaracanau/status/1038144201874124800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143981190819840, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Bolsonaro em rede social: \u201cestou bem e me recuperando\u201d  http://nilljunior.com.br/bolsonaro-em-rede-social-estou-bem-e-me-recuperando/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oEUMJvJW1D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038143981190819840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143953286119425, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67935198, "username": "MarcinhoFeinho", "tweet": "Em agosto passado, fez 9 anos que entrei na melhor rede social. #Twitter \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twitter", "link": "https://twitter.com/MarcinhoFeinho/status/1038143953286119425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141111217336320, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2805245409, "username": "_fariaslu", "tweet": "queria chegar em casa deitar na rede e ter um bb p me amoitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fariaslu/status/1038141111217336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141014903599105, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 278574158, "username": "PrefMaracanau", "tweet": "A Prefeitura de Maracana\u00fa celebra a Independ\u00eancia do Brasil com o Desfile C\u00edvico das escolas da rede municipal de ensino, escolas particulares, Marinha, Ex\u00e9rcito e a Guarda Municipal na Avenida IX. Venham com suas...  https://www.facebook.com/prefmaracanau/videos/462992797531895/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrefMaracanau/status/1038141014903599105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138437533147142, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Gorete Milagres entra para elenco de novela da Rede Globo  http://bit.ly/2QdL8xd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038138437533147142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137798933528577, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "Rede Globo.... recebendo o devido tratamento. A MAIOR INCITADORA DE VIOLENCIA DO PAIS #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/7vC3As2S5B", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038137798933528577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137550995632134, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1202126402, "username": "hiandra_m", "tweet": "O povo est\u00e1 um nojo nessa rede social. O pessoal de esquerda fala das intoler\u00e2ncias mas s\u00e3o igualmente, IGUALMENTE intolerantes com quem n\u00e3o concordo politicamente com eles. Parab\u00e9ns aos envolvidos \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiandra_m/status/1038137550995632134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134850132357120, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 48764412, "username": "PenaforteNanda", "tweet": "Sabe o que eu amo no Twitter? Essa uni\u00e3o que temos em ajudar...N\u00e3o importa quem seja, todos deram sua ajuda, e isso \u00e9 lindo....Eu amo a rede social certa...  https://twitter.com/veraumavez/status/1037380727128686594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenaforteNanda/status/1038134850132357120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134068708356096, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 961792713631911937, "username": "instabomdia", "tweet": "@gleicidamasceno Virou uma rede social falida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instabomdia/status/1038134068708356096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038134030175223809, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 44365033, "username": "_brunoliveira", "tweet": "Se o extremismo na rede social \u00e9 ruim, quando ele extrapola o meio digital \u00e9 um p\u00e9ssimo pren\u00fancio do que vem por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunoliveira/status/1038134030175223809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132722273796107, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1005503719595749379, "username": "aluizamarinho1", "tweet": "O que eu queria: uma rede e um chamego O que eu tenho: caixas cheias de tro\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluizamarinho1/status/1038132722273796107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132688820084737, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "@gleicidamasceno Pior lugar que existe em rede sociais \u00f3dio gratuito por todo lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1038132688820084737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038130986142380034, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@EBrasiliense A T\u00c1 PENSEI QUE VOCE FOSSE DO PT, PSTU,PCB,PC DO B, REDE KKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038130986142380034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBrasiliense"}
{"id": 1038129882914586625, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 817148718684246016, "username": "RedeCrystal", "tweet": "@KoallaDesigner @WarEffectsDZN \u2661", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeCrystal/status/1038129882914586625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WarEffectsDZN,KoallaDesigner"}
{"id": 1038126332453048320, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O evento M\u00eas Geek \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o da Rede Cuca, que acontece durante todo o m\u00eas de setembro  na pr\u00f3xima ter\u00e7a (11) \u00e1 sexta(14)#geek #redecuca #culturacearense #cucabarra #cucamondubim\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnby7qEl3B1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7e99snr6qknp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geek,#redecuca,#culturacearense,#cucabarra,#cucamondubim", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1038126332453048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124858175934465, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "F\u00c9 PARA VIVER l Meu pai faleceu:  http://youtu.be/f9au0WjH2ZM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1038124858175934465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123907692326912, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@abraatiko Quando o candidato da extrema direita que o mercado abra\u00e7ou, apoiado pela segunda maior emissora de TV ( Rede Record) do Brasil, se encontra pra fazer as pazes com a mestra da teledramaturgia ( Rede Globo), d\u00e1 pra entender que o \"grande acordo nacional\" superou o Supremo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038123907692326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraatiko"}
{"id": 1038122123468910592, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 856300630025142272, "username": "iailaurinha_", "tweet": "Quero q mainha e painho sa\u00eda logo p fumar meu cigarrinho deitada na rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iailaurinha_/status/1038122123468910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122027922669568, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 64558688, "username": "LeydiinhaFeliix", "tweet": "Hoje ela s\u00f3 que paz \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e#paz #rede #vibe em Pium, Rio Grande Do Norte, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbxF69h7p1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1r8d2k5r1z73t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz,#rede,#vibe", "link": "https://twitter.com/LeydiinhaFeliix/status/1038122027922669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121845357207552, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "Prezados, o atentado esta desvelando uma rede assassinos e terroristas no Brasil.  Este tipo de evento \u00e9 tratado como assunto de seguran\u00e7a nacional em Israel, Inglaterra, Alemanha e Estados Unidos. Sua gravidade \u00e9 de extrema natureza pol\u00edtica e deve ser tratado com energia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1038121845357207552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120621476073474, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 817148718684246016, "username": "RedeCrystal", "tweet": "Ol\u00e1 caros Jogadores, Querem um Kit Livre para todos? O Kit Virar Com Um Full P6 \ud83d\ude43 Lembrando, que voc\u00ea Pode dar pegar o Kit a cada 2 horas.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeCrystal/status/1038120621476073474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120248573128710, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 240839335, "username": "jayannefreitas1", "tweet": "@maarianneb @QueleCrispim @silvana11146491 Hahahah j\u00e1 entendi a de voc\u00eas, \u00e9 tirar a pessoa do s\u00e9rio, gente a educa\u00e7\u00e3o habita minha vida, esse mimimi de vcs n\u00e3o passa dessa rede social, pessoalmente n devem dar um \u201cpiu\u201d a ngm. Boa sorte e parem de fazer vergonha a quem vota e at\u00e9 no pr\u00f3prio candidato Jair Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayannefreitas1/status/1038120248573128710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvana11146491,QueleCrispim,maarianneb"}
{"id": 1038120194110119937, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 995423656091275264, "username": "Alexand62706316", "tweet": "BLOG  ALEXANDREPFILHO : RESUMO  DAS  NOVELAS  DA  REDE  GLOBO  http://alexandrepfilh.blogspot.com/2018/09/segundo-sol-sexta-feira-de-setembro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand62706316/status/1038120194110119937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119953466056704, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 522322632, "username": "romero_carucolo", "tweet": "So falta a praia .A rede ja tenho. Kkkkkkkkk pega fogo Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romero_carucolo/status/1038119953466056704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119798184570880, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 776565220324106240, "username": "pessoasantiago", "tweet": "@whycosima M\u00e9dicos, enfermeiros e outros profissionais estariam todos encenando em rede nacional?O cidad\u00e3o da ta\u00e7a estaria disposto a sofrer processo, anos na pris\u00e3o e correr risco de morte?Meu povo, \u00f1 precisa gostar do Bolsonaro, mas isso n\u00e3o \u00e9 hora de teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Tenham d\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessoasantiago/status/1038119798184570880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038119765720616961, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@exame @Halyson78650280 Zueira a gente faz em casa... Saiu disso, em p\u00fablico, todo mundo tem um celular e rede social pra propagar sua mensagem de paz.... Ou de \u00f3dio...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038119765720616961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Halyson78650280,exame"}
{"id": 1038118770676563974, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Rede Cuca promove evento sobre cultura\u00a0Geek  https://tvpirambunews.wordpress.com/2018/09/07/rede-cuca-promove-evento-sobre-cultura-geek/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KMtQF6Ihel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1038118770676563974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117883409326082, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3066065655, "username": "putzalessandro", "tweet": "Me retirei da outra rede social por motivos de que l\u00e1 s\u00f3 tem merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putzalessandro/status/1038117883409326082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115429368115202, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 381062243, "username": "MaisPatos", "tweet": "Vereadora apresenta voto de aplauso a Rede Vida de Televis\u00e3o  http://maispatos.com/noticias/Cotidiano/-a16684.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPatos/status/1038115429368115202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115390675709952, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 73530234, "username": "rtpmadeira", "tweet": "O abastecimento de \u00e1gua na Rua das Hortas e na Rua do Frigor\u00edfico vai estar condicionado amanh\u00e3 entre as 09h30 e as 13h00. Em causa trabalhos de repara\u00e7\u00e3o da rede por parte da C\u00e2mara Municipal do Funchal.  https://www.facebook.com/ant1madeira/posts/10155971312336775\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpmadeira/status/1038115390675709952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115365698633731, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 957335243530428416, "username": "amandadiasdp", "tweet": "uma das coisas que eu mais sinto falta \u00e9 passar feriado/f\u00e9rias em casa de praia com a fam\u00edliatrancinha no cabelo, jogar domin\u00f3 at\u00e9 sete da manh\u00e3, se bronzear na rede, raul e olodum tocando altas horassaudades :))))))", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandadiasdp/status/1038115365698633731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114720186810373, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1894920685, "username": "andrezzagvn", "tweet": "Acho mt chique quem n\u00e3o posta nada em rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezzagvn/status/1038114720186810373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113588546883585, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3759817289, "username": "RabbitHeartBoy", "tweet": "Deitado numa rede, ouvindo Lana e esperando o  miojo ficar pronto. AUGE  pic.twitter.com/Hn2RCHKycZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RabbitHeartBoy/status/1038113588546883585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113501099814912, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1144249963, "username": "capitenlism", "tweet": "balan\u00e7ando na rede bem plena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitenlism/status/1038113501099814912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113481889853440, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "@diegorbor @Fernand52908844 Palha\u00e7o? Olha pra voc\u00ea, querida! O papel\u00e3o que voc\u00ea exerce numa rede social. Propagando uma seita ideol\u00f3gica patife de um candidato ridicularizado. Melhore!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1038113481889853440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand52908844,diegorbor"}
{"id": 1038112535294169089, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33486580, "username": "kahwinehouse", "tweet": "Abri a outra rede e passei meia hora lendo discuss\u00f5es alheias, gente que tirou onda com a facada, e gente que t\u00e1 dando li\u00e7\u00e3o de moral sobre issoDeus me livre, como tem gente que ainda tem coragem de postar algo l\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahwinehouse/status/1038112535294169089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111723121721345, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@prodwiththerod Acabou o respeito para comigo nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1038111723121721345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prodwiththerod"}
{"id": 1038111132307861505, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 215679261, "username": "beatrizmfg_", "tweet": "Eu n\u00e3o vejo Teone h\u00e1 mais de 8 anos, a gente s\u00f3 tem contato por rede social, at\u00e9 hoje ele me chama de Nila. \ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizmfg_/status/1038111132307861505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109781448249344, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "ASSUNTO DO DIA | S\u00cdNDROME DE BOURNOUT:  http://youtu.be/IeN7Vp2E3m4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1038109781448249344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109414220214272, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "#CMF realiza trabalhos na rede de abastecimento de \u00e1gua na Rua das Hortas: A C\u00e2mara Municipal do #Funchal informa que amanh\u00e3, s\u00e1bado, dia 8 de Setembro, ser\u00e3o realizados trabalhos na rede de abastecimento de \u00e1gua na Rua das Hortas, afectando o\u2026  http://www.dnoticias.pt/madeira/cmf-realiza-trabalhos-na-rede-de-abastecimento-de-agua-na-rua-das-hortas-NJ3649681?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YlVlKr5w34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CMF,#Funchal", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1038109414220214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108766032539650, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 233905368, "username": "alanjonnes", "tweet": "Resposta bem parecidas com aqueles bem atuantes daquela rede social que vive cheia de f....\ud83d\ude0e  https://twitter.com/flaavgoncalves/status/1038106255242526723\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanjonnes/status/1038108766032539650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106924456333312, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 241340775, "username": "TiagoVieiraTGO", "tweet": "@OiMariavitoria Regra n\u00famero 1 de rede social: n\u00e3o fale sobre pol\u00edtica. Eu to fora. No stress \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoVieiraTGO/status/1038106924456333312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OiMariavitoria"}
{"id": 1038106529046573063, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@TaclaDuran @CassiaVF @arte_prima @russiashow_milu Vi o v\u00eddeo depois de tomar anti \u00e1cido... Aquela turma da Rede Golpe corr\u00f3i o est\u00f4mago.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038106529046573063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "russiashow_milu,arte_prima,CassiaVF,TaclaDuran"}
{"id": 1038105460858081280, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Esquerdistas comemoram a facada, postam manifesta\u00e7\u00f5es de \u00f3dio e culpam o Bolsonaro pelo atentado. No soube at\u00e9 o momento q esses perfis tenham sido suspensos ou bloqueados no Twitter. Se a rede n\u00e3o fizer nada estar\u00e1 sendo conivente com o crime e dando suporte a esses desgra\u00e7ados.", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1038105460858081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105169626624000, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 123590489, "username": "GugaFernandz", "tweet": "Quando voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 em casa e n\u00e3o consegue mudar da rede bobo. De ontem pra hoje j\u00e1 ouvi tanto o nome de lixumano bonoro que n\u00e3o aguento mais. Armaria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GugaFernandz/status/1038105169626624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104866185457664, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 137468135, "username": "pedrojcosta", "tweet": "Busca por autor de ataque contra ex-espi\u00e3o russo usou rede de c\u00e2meras brit\u00e2nica  https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/09/busca-por-autor-de-ataque-contra-ex-espiao-russo-usou-rede-de-cameras-britanica.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrojcosta/status/1038104866185457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104439515750402, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@horoRX A rede j\u00e1 tava morrendo e os cara faz um neg\u00f3cio desses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1038104439515750402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "horoRX"}
{"id": 1038103710159839232, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 51431796, "username": "Emmanto", "tweet": "@LuanSoaresEste2 Por ser o sinal da Rede, exibem apenas a Propaganda Partid\u00e1ria para Presidente. Al\u00e9m disso, colocam o rel\u00f3gio como forma de orienta\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emmanto/status/1038103710159839232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanSoaresEste2"}
{"id": 1038102942451159042, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 287766331, "username": "shiubarbara", "tweet": "toda vez que olho a apela\u00e7\u00e3o da cobertura da rede globo sinto vergonha alheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiubarbara/status/1038102942451159042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102940488294400, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 123590489, "username": "GugaFernandz", "tweet": "Rede bobo viu que n\u00e3o tinha futuro apoiar o alckmin e agora focou o apoio no bobonaro, n\u00e9???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GugaFernandz/status/1038102940488294400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101097431412737, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 978730670917857280, "username": "mwniqs", "tweet": "que errado compartilhar mais sentimentos numa rede social do que numa terapia. acho que vou mostrar todos os meus tweets de desabafo \u00e0 minha psic\u00f3loga ksjsksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwniqs/status/1038101097431412737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100611227475968, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "At\u00e9 agora n\u00e3o vi o twitter banir a conta de ningu\u00e9m que declarou abertamente em sua rede social conspirar para matar Bolsonaro. Essa mesma turma est\u00e1 se juntando para levantar recursos para que o candidato sofra um novo atentado.E...  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34385462\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038100611227475968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038100168393019392, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 126361343, "username": "joel_carvalho", "tweet": "@thamiresaraiva Tem respirar bem fundo pra n\u00e3o se alterar com certas coisas que lemos aqui. Pior ainda \u00e9 o usu\u00e1rio da outra rede social. \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joel_carvalho/status/1038100168393019392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thamiresaraiva"}
{"id": 1038099199915712517, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 115495218, "username": "liviabunzen", "tweet": "Galera troca o discooooo!!! N da p ver nenguma rede social q o povo so fala de bolsonaro, paremmmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviabunzen/status/1038099199915712517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099014586171394, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1618931983, "username": "bielhand7", "tweet": "Absurdo porra n\u00e3o existe isso, um monte de gente vendo isso atrav\u00e9s da rede mundial de computadores, o cara vai l\u00e1 faz uma coisa dessa Fuma e n\u00e3o me chama  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038094910648397826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielhand7/status/1038099014586171394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098708582346752, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51174588, "username": "Musashi_85", "tweet": "Hoje pela manh\u00e3 na R\u00e1dio Bandnews FM Jo\u00e3o Pessoa falando sobre a Rede Intelicidades A Rede INTELICIDADES \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o articulada entre a C\u00e2mara Municipal de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbmfUtjazPxy54DUlFtBMB-L1nr58huszVEyA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgqhl8ijam1y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Musashi_85/status/1038098708582346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097106853134336, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4759524855, "username": "piscijana", "tweet": "chegar da praia pssar um hidratante e deitar numa rede q sensa\u00e7\u00e3o maravilhosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piscijana/status/1038097106853134336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094218537955328, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Parab\u00e9ns @cirogomes  !Esse \u00e9 o tipo de militante que apoia a sua campanha !Est\u00e1 desde ontem levantando FAKE NEWS no caso da tentativa de assassinato ao candidato BolsonaroPosts dele com mais de 12 mil Likes .Ser\u00e1 que sua rede de militantes est\u00e1 dando apoio a ele ?  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037795063319998466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094218537955328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038093209103228929, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1000382418317119489, "username": "ganjaboyzzzz", "tweet": "Tenho medo de abrir alguma rede social e ver um tweet de algum perfil com \u00edcone do Finn Wolfhard", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganjaboyzzzz/status/1038093209103228929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092911022288896, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8nyHgAnZ-d0?a4G\u00a0 Como AUMENTEI O SINAL e a Velocidade da REDE M\u00f3vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038092911022288896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092630209515521, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3291684621, "username": "suelymartins74", "tweet": "@GloboNews @Massa_ O que podemos esperar da rede golpe de televis\u00e3o? S\u00f3 coisas ruins mesmo...por isso n\u00e3o a vejo, n\u00e3o dou Ibope. \u00c9 dif\u00edcil, praticamente imposs\u00edvel controlar o asco que se sente ao ver inquisidores disfar\u00e7ados de jornalistas, querendo queimar a democracia a todo custo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelymartins74/status/1038092630209515521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Massa_,GloboNews"}
{"id": 1038091930326974464, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Espero q todos tenham assistido o v\u00eddeo da sabatina c Haddad na Rede Golpe News. O cara \u00e9 muito bom! N\u00e3o \u00e0 toa foi escolhido pelo melhor d todos. Aquela bancada med\u00edocre. Jornalistas c cara d nojo.  Ele, com toda eleg\u00e2ncia d mundo, chamou s precisar falar, Cris Lobo de burra.  pic.twitter.com/wPCn37GtHM", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038091930326974464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090977473425408, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "#EFeriadoEEu em ksa ligadinho nas noticias #pordentrocomcardinot e torcendo junto a tds por um milagre pq deus existe e ele cura #ForcaGraca #ForcaGracaAraujo #sbt37anos #7deSeptiembre #Bempiorqueeu Acompanhe nas rede sociais e confira diversos conteudo #Portaldavovo #SBTemfoco pic.twitter.com/zs2ZoqPXiZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EFeriadoEEu,#pordentrocomcardinot,#ForcaGraca,#ForcaGracaAraujo,#sbt37anos,#7deSeptiembre,#Bempiorqueeu,#Portaldavovo,#SBTemfoco", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1038090977473425408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090732052074498, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "e \u00e9 por isso q twitter eh a melhor rede social ja criada  pic.twitter.com/JocC5DEcHs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1038090732052074498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090593208074240, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "Pensava que agora a tarde ningu\u00e9m ia estar falando da facada naquela rede social chata, mas mero engano, n\u00e3o achei nenhuma outra postagem que n\u00e3o falasse disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1038090593208074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088731742359552, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 720780416244936705, "username": "NunoTalicosk", "tweet": "TV Jornal, TV Clube e Rede Globo cobrem o estado de sa\u00fade da apresentadora e jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo! O Jornalismo vive e essa mestra vai se recuperar lgoo #For\u00e7aGra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/NunoTalicosk/status/1038088731742359552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088388673515520, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa @observaldo Sim. Eu fiquei pasma com ele ontem com aquela bancada med\u00edocre e nojenta da Rede Golpe. Com toda eleg\u00e2ncia do mundo, chamou sem precisar falar, Cristina Lobo de burra. O cara foi extraordin\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038088388673515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038088146024648704, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 126742037, "username": "Tiag0Garcia", "tweet": "\u00c9 triste ver uma porrada de gente pregando a paz, colocando Luto em status de rede social por um museu que pegou fogo, enquanto ficam fazendo chacota de uma pessoa que foi esfaqueada por n\u00e3o dividir do mesmo...  https://www.facebook.com/100002412182368/posts/1870492843041104/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiag0Garcia/status/1038088146024648704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085134325567488, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 969731797302022145, "username": "Malu95076645", "tweet": "Quando vejo a Gleici se vitimizando por dizer sofrer preconceito, me da uma revolta.. aquela hip\u00f3crita falou em rede nacional que n\u00e3o queria que um s\u00edrio ganhasse o bbb ou seja Xenofobica, e ainda namora um cara que bostejou \"Pobre n\u00e3o sabe nadar\" de vitima ela n\u00e3o tem \u00e9 nada  pic.twitter.com/4oSd8FhaFT", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malu95076645/status/1038085134325567488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085117540003840, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 240809432, "username": "operahse", "tweet": "cansada desta rede pois ela \u00e9 uma constante de \"eu estou certo e OLHA O ABSURDO q vc ta falando\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operahse/status/1038085117540003840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084129529753601, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 88647142, "username": "uepbonline", "tweet": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade seleciona preceptores para atua\u00e7\u00e3o na Rede de Aten\u00e7\u00e3o\u00a0B\u00e1sica  http://www.uepb.edu.br/programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-seleciona-preceptores-para-atuacao-na-rede-de-atencao-basica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uepbonline/status/1038084129529753601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082290235203584, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 167761576, "username": "ledacarrilho", "tweet": "Feriado... T\u00f4 aqui de boa na minha rede verde, simbolizando a esperan\u00e7a de todos brasileiros humanos e de patas, por dias melhores.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fministro_gato #ministro #esperan\u00e7a #brasil  https://www.instagram.com/p/BnbeXzKA6Yb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tkwcmoo7ygwp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ministro,#esperan\u00e7a,#brasil", "link": "https://twitter.com/ledacarrilho/status/1038082290235203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081271237410816, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 62115933, "username": "benjaminfhilipe", "tweet": "Senhor tire de mim essa vontade de biscoitar em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benjaminfhilipe/status/1038081271237410816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080619916546050, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "[Comprova \u2714] \u2013 Rede de lojas diz que comunicado sobre venda a prazo a eleitores de Ciro Gomes \u00e9 falso  https://goo.gl/t1XppP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AiqhbywJfy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038080619916546050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079588033814528, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@CamillaCabralSa @FernandoBr2016 se fosse um pouquinho mais inteligente teria lido o que a Camilla escreveu. ELE FOI PRA REDE P\u00daBLICA, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FOI OPERADO, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FICOU NA UTI. no mais, siga suas palavras: O MUNDO J\u00c1 T\u00c1 CHEIO DE CUZ\u00c3O N\u00c3O SEJA MAIS UM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038079588033814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoBr2016,CamillaCabralSa"}
{"id": 1038079308282179585, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 68193470, "username": "SolAlmeidaa", "tweet": "#Oiipovo! AMANH\u00c3 estarei no programa #AltasHoras e espero voc\u00eas na tela da Rede Globo  \ud83d\udcab\ud83d\udcfa  pic.twitter.com/NdmzvVS1by", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#Oiipovo,#AltasHoras", "link": "https://twitter.com/SolAlmeidaa/status/1038079308282179585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079140128346113, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 190653410, "username": "RedeHsmBrasil", "tweet": "1 pessoa acaba de visitar seu perfil  http://twcm.co/Xxmdd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeHsmBrasil/status/1038079140128346113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078153284104193, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 47218017, "username": "JoseiltonGomes", "tweet": "\u201cTradi\u00e7\u00e3o do que \u00e9 digno. Modernidade no que \u00e9 \u00fatil\u201d: Col\u00e9gio da Luz receber\u00e1 selo de certifica\u00e7\u00e3o da Rede PEA-UNESCO - Caderno de Mat\u00e9rias do Ikeda  http://www.cadernodematerias.com/2018/09/tradicao-do-que-e-digno-modernidade-no.html\u00a0\u2026 #CadernodeMaterias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CadernodeMaterias", "link": "https://twitter.com/JoseiltonGomes/status/1038078153284104193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076983303962626, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 999328781264408576, "username": "poxa_gabrielaa", "tweet": "Instagram \u00e9 rede social pra quem \u00e9 bonito e tem uma vida legal pra compartilhar com os seguidores Por isso estou aqui no Twitter onde todo mundo \u00e9 triste e lascado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxa_gabrielaa/status/1038076983303962626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075190155141120, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* Foi Z\u00e9 quem fez o Hemocentro de Jo\u00e3o Pessoa, que tantas vidas salvou e ainda salvar\u00e1. Se liga na gente! @dercioalcantara #nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o #\u00e9z\u00e9porqueopovoquer\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbbm9PnmHY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10ouikuyjyv0u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o,#\u00e9z\u00e9porqueopovoquer", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038075190155141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038073814813429760, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 898391576941961217, "username": "aguinaldo343", "tweet": "A rede #GloboLixo ficam defendendo um criminoso que atentou contra a vida de Jair Bolsonaro, alegando que tem problemas mentais e colocando a culpa na v\u00edtima. #M\u00eddiaPodre #Bolsonaro2018 #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#M\u00eddiaPodre,#Bolsonaro2018,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/aguinaldo343/status/1038073814813429760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073508893478913, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 188056596, "username": "VicenteElicios", "tweet": "Melhor rede social com melhores pessoas #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/LYLbKhkz6U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/VicenteElicios/status/1038073508893478913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073494641287168, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029434506833551360, "username": "RaylaBrenda3", "tweet": "@_OhMyGravity se eu n\u00e3o gosto de uma coisa n\u00e3o tem o porqu\u00ea eu ir l\u00e1 na rede da pessoa e ver n\u00e9 acho que esse povo se passa se n\u00e3o gosto n\u00e3o ver,  simples assim .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaylaBrenda3/status/1038073494641287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_OhMyGravity"}
{"id": 1038072476939505664, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Desfile C\u00edvico em Ic\u00f3.  https://www.facebook.com/ico.rede/posts/2028154017244342\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1038072476939505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072355858329600, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 286867902, "username": "felipemunay", "tweet": "\u00e9, rede social a cada dia afunda mais e mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipemunay/status/1038072355858329600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072116833333248, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 159196911, "username": "demetriusabreu", "tweet": "Eu digo que vou fazer qualquer coisae deito na rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetriusabreu/status/1038072116833333248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071933903032320, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 291808185, "username": "EloirMuller", "tweet": "Fico muito feliz que haja tantos homens de bem tanto direita como esquerda que se solidarizam com a fam\u00edlia Bolsonaro. Fico comovido com crian\u00e7as que vi agora na rede, chorando por causa do ocorrido com Bolsonaro. \u00c9 de encher os olhos de l\u00e1grimas. O senhor n\u00e3o vai morrer Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EloirMuller/status/1038071933903032320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071650493898754, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Desfile C\u00edvico em Ic\u00f3.  https://www.facebook.com/ico.rede/posts/2028150593911351\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1038071650493898754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070741852413953, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41110072, "username": "luizvcs", "tweet": "\u266bO som da mar\u00e9 o vento, a rede, o luarO cheiro de mato, um papo bomA sinfonia dos p\u00e1ssaros, um doce tom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizvcs/status/1038070741852413953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070419926994944, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 347319768, "username": "_elucasoliveira", "tweet": "Engra\u00e7ado como as pessoas preferem acreditar no que est\u00e1 numa rede social ao que voc\u00ea diz sobre o tema, mesmo quando voc\u00ea tem conhecimento sobre o mesmo tema... s\u00f3 respira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elucasoliveira/status/1038070419926994944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070379191910400, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245096706, "username": "fentysmo", "tweet": "foda de voc\u00ea trabalhar com rede de restaurantes e hotelarias \u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentysmo/status/1038070379191910400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069693234524160, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/3swzJcmpwS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038069693234524160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068908329193472, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@MarcosMascare Daqui a pouco v\u00e3o dizer que a faca que furou Voldemort foi a mesma usada para matar Remy na novela \"Segundo Sol\" da Rede Globo. Faca fake.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038068908329193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare"}
{"id": 1038066740947767296, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "O cidad\u00e3o de bem que deu uma facada no bandido, j\u00e1 tem seu advogado com discurso pronto.O Brasil caminha a passos largos para o abismo da democracia de um lado s\u00f3.Ainda sigo vendo pessoas postando sobre arma\u00e7\u00e3o tanto aqui, quanto na outra rede, desistindo de vez!!!", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038066740947767296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066570742976513, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "Vou passar uma semana sem rede social pq n aguento mais vcs falando desse merda", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1038066570742976513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065952674467841, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 998447090, "username": "cchupacu", "tweet": "to aqui balan\u00e7ando na rede sem perspectiva nenhuma para l meu dia ou o futuro da na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cchupacu/status/1038065952674467841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065784445128707, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49077737, "username": "jessicajamille", "tweet": "A ferramenta que relembra postagens passadas naquela outra rede social \u00e9 incr\u00edvel por mostrar o quanto admirava pessoas que no fundo sempre foram escrotas mas vc n\u00e3o se dava conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicajamille/status/1038065784445128707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065143618445312, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 223948578, "username": "FolhaPEesportes", "tweet": "DESCONTRA\u00c7\u00c3O | @neymarjr faz enquete, em rede social, sobre o jogador mais feio da sele\u00e7\u00e3o.  http://bit.ly/2wRxUxz\u00a0. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Facebook pic.twitter.com/Zj4v2gc0i1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FolhaPEesportes/status/1038065143618445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063874745028608, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 796864838366625792, "username": "amorimquel", "tweet": "@Pretiela Orientando e encaminhando p paty fono! Que pouca vergonha na rede social!!!! Rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorimquel/status/1038063874745028608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pretiela"}
{"id": 1038061413720379392, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105311103, "username": "Luis_OrEa", "tweet": "@dricaconstante Boa Baiana, vc vai v\u00ea como essa rede social \u00e9 evolu\u00edda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luis_OrEa/status/1038061413720379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dricaconstante"}
{"id": 1038059142479585280, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3233769908, "username": "fm310oc", "tweet": "@joaocarlossilva @beanta O problema \u00e9 que o que a gente tem s\u00e3o as tuas atitudes por tr\u00e1s dessa \u201crede social besta\u201d; e, na real, n\u00e3o tem problema achar fake ou n\u00e3o, zoar ou n\u00e3o, s\u00f3 foi infeliz pq foi no tempo errado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fm310oc/status/1038059142479585280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beanta,joaocarlossilva"}
{"id": 1038058187264421888, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49089646, "username": "cidfgomes", "tweet": "Quando fui governador, implantamos uma ampla rede de sa\u00fade em nosso Estado. Trabalhar por uma sa\u00fade p\u00fablica de qualidade \u00e9, tamb\u00e9m, reduzir a desigualdade entre as pessoas e o melhor caminho para garantir igualdade no direito \u00e0 vida....  https://www.facebook.com/cidgomes123/videos/284241692302317/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidfgomes/status/1038058187264421888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056654179328005, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@rick0800 N\u00e3o procuro seguidores, busco por informa\u00e7\u00f5es reais e independentes. Para isso pessoas que buscam o mesmo \u00e9 fundamental criar essa rede !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1038056654179328005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800"}
{"id": 1038056586839830528, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "mds, com tudo o q aconteceu com o bolsocaralho ontem, esqueci q cheguei \u00e0 marca de 1k de tweetsAaaaaaaaaaaaa eu amo essa rede social q s\u00f3 entrei pq o Mark Maricona me deu block no fb \ud83e\udd17\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038056586839830528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056423257718785, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Em v\u00eddeo, Valentim diz que n\u00e3o vai atender a REDE  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/em-video-valentim-diz-que-nao-vai-atender-a-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038056423257718785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055634749534215, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 66900603, "username": "azevedoluiz", "tweet": "Ontem, h\u00e1 poucas horas do acontecido com o @jairbolsonaro, ouvi nego vitimizando O AGRESSOR! E n\u00e3o foi em rede social, foi ao vivo. Que galera \u00e9 essa, velho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedoluiz/status/1038055634749534215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038054597376569344, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "O Twitter est\u00e1 muito tenso hoje... estou achando melhor tirar uma folga, deitar na rede e ler um livro.  pic.twitter.com/MbKvfKihve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038054597376569344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054287639760898, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 159196911, "username": "demetriusabreu", "tweet": "\"Fulano acabou de publicar uma foto\" Voc\u00eas tb ficam recebendo junk mail do Facebook ou \u00e9 s\u00f3 eu por estar quase n\u00e3o usando a tal da rede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetriusabreu/status/1038054287639760898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052730567360512, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2159487738, "username": "janahina_", "tweet": "@nandaramos1914 Duas. Ali\u00e1s, qualquer rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janahina_/status/1038052730567360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandaramos1914"}
{"id": 1038048667373060096, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 704439343604244482, "username": "michel0dy", "tweet": "Mano, os tweets do elDorado Cunha s\u00e3o atemporaisEle trouxe muito mais benef\u00edcios \u00e0 essa rede social do que ao pa\u00eds em si  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/184838538175582208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michel0dy/status/1038048667373060096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046166364184576, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1380348565, "username": "beanta", "tweet": "@joaocarlossilva Eu disse que o Tweet (gif) era besta e n\u00e3o o fato. De novo, se voc\u00ea conversasse comigo fora dessa rede social saberia o que eu penso e tamb\u00e9m n\u00e3o precisaria querer interpretar nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beanta/status/1038046166364184576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaocarlossilva"}
{"id": 1038045244351307776, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 329861196, "username": "PastorJecerGoes", "tweet": "Se havia d\u00favida se nossa na\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob maldi\u00e7\u00e3o, agora est\u00e1 confirmado. Basta olhar as postagens na rede. \u00d3dio,\u00f3dio,\u00f3dio e muito \u00f3dio. Todos sabem sua origem, ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PastorJecerGoes/status/1038045244351307776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044980621856768, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@pietraromano @livszilla @rede_canabis @owraffa Olha o hit pic.twitter.com/u9cdKD4IjO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1038044980621856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "owraffa,rede_canabis,livszilla,pietraromano"}
{"id": 1038042483593289728, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "\"Esse coqueiro que d\u00e1 cocoOi! Onde amarro minha redeNas noites claras de luarPor essas fontes murmurantesOnde eu mato a minha sedeOnde a lua vem brincarEsse Brasil lindo e trigueiro\u00c9 o meu Brasil BrasileiroTerra de samba e pandeiro...\"  pic.twitter.com/A42KmGuO1P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038042483593289728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040720068800517, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 714202385422352386, "username": "RosaliaRds", "tweet": "@JanayBand Nem parece q fica nessa rede social inventando fic sobre a  vida dos outros e falando em furico kkkkkkkkkk t\u00e1 lindaa \ud83d\udc95", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaliaRds/status/1038040720068800517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanayBand"}
{"id": 1038038589626572800, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2502250225, "username": "saky_mangekyo", "tweet": "@BigBangBrazil Afetou tanto que ele n\u00e3o tem nenhuma rede social... Por causa dos haters...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saky_mangekyo/status/1038038589626572800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigBangBrazil"}
{"id": 1038038315008712705, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 291817027, "username": "coelcenatalia", "tweet": "Alguns daqui t\u00eam muita disposi\u00e7\u00e3o pra discutir na outra rede. Eu sou nova ainda mas MORRO de medo de ter um AVC, de verdade. Me preservo", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelcenatalia/status/1038038315008712705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037722550681606, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1380348565, "username": "beanta", "tweet": "@joaocarlossilva Sendo ou n\u00e3o, tu quis inferir qual \u00e9 minha opini\u00e3o sobre esse caso baseado em um Tweet besta, sem nem saber o que eu falei fora dessa rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beanta/status/1038037722550681606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaocarlossilva"}
{"id": 1038037152641310721, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 48741903, "username": "FernandoVillar_", "tweet": "O jornalismo da Rede Globo N\u00c3O aprende. Entra o plant\u00e3o, ao vivo, avisando que o \u201cSUSPEITO\u201d de esfaquear Bolsonaro foi detido. SUSPEITO??? SUSPEITO??? Foi pego em flagrante, confessou o crime, e a Globo permanece chamando esse bandido de \u201cSUSPEITO\u201d.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoVillar_/status/1038037152641310721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036741138128896, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53195034, "username": "hugosaldanha_", "tweet": "Essa rede social t\u00e1 ficando um saco.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugosaldanha_/status/1038036741138128896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035914398810112, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2242699058, "username": "eumaridias", "tweet": "N\u00e3o vou mais falar sobre pol\u00edtica em nenhuma rede social! T\u00e1 me cansando e s\u00f3 umentando o Ibope de quem n merece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumaridias/status/1038035914398810112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034057748205570, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 186677246, "username": "andersonkassiof", "tweet": "@cirogomes @EduardoTunner @ddsunshinee Eu n\u00e3o uso mais essa outra rede social :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonkassiof/status/1038034057748205570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ddsunshinee,EduardoTunner,cirogomes"}
{"id": 1038033246800543745, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61363870, "username": "SuelhyMenezes", "tweet": "Lindo desfile! Parab\u00e9ns a tds q fazem a rede municipal de Educa\u00e7\u00e3o pela beleza, organiza\u00e7\u00e3o e tds os aspectos p/se ter um desfile harmonioso e com uma apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e3o linda ..Liindo mesmo!\u2764\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2728\u2728 Parab\u00e9ns a Prefeita @RosalbaCiarlini pelo incentivo e apoio#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/SuelhyMenezes/status/1038033246800543745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosalbaCiarlini"}
{"id": 1038033192723177472, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 311977728, "username": "DiegoLessaCSC", "tweet": "Venha para a maior operadora de sa\u00fade do Norte e Nordeste, com a maior rede de atendimento com 24 hospitais pr\u00f3prios, 73 Hapcl\u00ednicas, 18 Prontos Atendimentos,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIsT2nEAINO5PhgZ17pY2qjk6-AZeM38xiU80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14zmiu8igvvh0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoLessaCSC/status/1038033192723177472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032885662375936, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 347133, "username": "srlm", "tweet": "ta achando que \"t\u00e1 online\"? ainda nem come\u00e7ou: m\u00e9dia de intera\u00e7\u00f5es entre voc\u00ea e a rede, hoje, deve estar perto de 300/dia. isso vai dobrar at\u00e9 2020 e, em 2025 [se o estudo  http://bit.ly/2NliPOP\u00a0 estiver certo] 300 intera\u00e7\u00f5es [a maior parte, #IoT] v\u00e3o rolar em apenas 90 minutos. pic.twitter.com/0BvtHLDj8S", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#IoT", "link": "https://twitter.com/srlm/status/1038032885662375936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032807430418432, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2216889754, "username": "_larik", "tweet": "O Twitter vai se tornar uma rede intrag\u00e1vel esses dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larik/status/1038032807430418432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032555801554944, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2682553424, "username": "helainec96", "tweet": "@diogogillie n\u00e3o \u00e9 justificando o que aconteceu. repudio toda forma de viol\u00eancia. mas olha quem anda pregando viol\u00eancia em rede nacional, em com\u00edcios... https://youtu.be/yZbuGKLEHo4\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helainec96/status/1038032555801554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogogillie"}
{"id": 1038031690654863360, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56838866, "username": "annaruthdantas", "tweet": "V\u00eddeo: Styvenson nega descumprimento de acordo com a Rede -  http://www.politicaemfoco.com/video-styvenson-nega-descumprimento-de-acordo-com-a-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaruthdantas/status/1038031690654863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031458701660161, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304344137, "username": "black_kline", "tweet": "...e nem por isso apoiei o mesmo em ir atr\u00e1s do agressor, esse tipo de \u00f3dio se espelhando e gerando uma rede de negatividade \u00e9 extremamente in\u00fatil!Mas isso tamb\u00e9m n\u00e3o quer dizer que iria vota no @LulaOficial  pois ele \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o pois j\u00e1 fez coisas maravilhosas pelo pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/black_kline/status/1038031458701660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038031458353467392, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 990419433414905857, "username": "BarretoEcbf", "tweet": "Acesso dos estudantes da rede p\u00fablica, direto \u00e0s universidades  https://youtu.be/BmLLaQmxvzU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoEcbf/status/1038031458353467392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019937477033984, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 26143421, "username": "Volponio", "tweet": "Feriado da Independ\u00eancia injetar\u00e1 R$ 4,9 bi na economia e rede hoteleira vende quase 100% em Natal, PIPA, Gostoso e Touros  https://ift.tt/2NXkck2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volponio/status/1038019937477033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018876536172544, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1965749970, "username": "TasuitBr", "tweet": "Um devora livros a vida toda, tem casos di\u00e1rios perante a profiss\u00e3o, para tirar um diagn\u00f3stico sobre @jairbolsonaro, a\u00ed um MONGOLOIDE VEM FALAR EM REDE SOCIAL HURR DURRR FOI FAKE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TasuitBr/status/1038018876536172544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038017704056303616, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 72266890, "username": "lucasdepaulas", "tweet": "Hoje completo 9 anos nesta rede social. T\u00f4 velho. \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdepaulas/status/1038017704056303616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015094175805441, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Que nojo da rede globo! Eles falam como se fosse a facada! A perda de sangue! Realmente, guardem a toalha (apesar de seca), para a futura salva\u00e7\u00e3o da terra!Que esse imundo vai ficar na UTI de 8 a 10 dias.. me poupa.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1038015094175805441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014759768141824, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "nojo do jornalismo da rede globo puta que pariu da ate um nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038014759768141824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014627957944320, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2907096593, "username": "JhoFranco20", "tweet": "\u00c9poca de elei\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor \u00e9poca para fazer uma limpa em rede social.  https://twitter.com/HeyAlviVerde/status/1037815858112937984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhoFranco20/status/1038014627957944320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010708263403520, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "Sujeito que deu a facada \u00e9 visivelmente algu\u00e9m com problemas mentais, diz estar cumprindo \"ordem de Deus\", mas sempre vem um atribuir \u00e0 esquerda a culpa. E fala em REDE VERMELHA. O macartismo tupiniquim \u00e9 mais uma pe\u00e7a na engrenagem da m\u00e1quina do atraso que este pa\u00eds se tornou.  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1038010708263403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009792713945088, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Feriado da Independ\u00eancia injetar\u00e1 R$ 4,9 bi na economia e rede hoteleira vende quase 100% em Natal, PIPA, Gostoso e Touros:  http://ow.ly/yxjW30lIRms\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1038009792713945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006545496330240, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 878417080844001280, "username": "MancheteVolta", "tweet": "07 DE SETEMBRO - ORA\u00c7\u00c3O PELO BRASIL A NOSSA SENHORA APARECIDA\u00d3 Maria Imaculada, Senhora da Concei\u00e7\u00e3o Aparecida, aqui estamos, prostrados, diante de v\u00f3s e de vosso Filho Jesus,N\u00f3s, o Brasil, que viemos de...  https://www.facebook.com/imaculadaconceicaoquic/posts/2165961093646185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MancheteVolta/status/1038006545496330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004004385640450, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 454439940, "username": "falandodanotici", "tweet": "DMCard adquire carteira de cart\u00f5es pr\u00f3prios da 7\u00aa maior rede supermercadista do\u00a0pa\u00eds  http://www.falandodegestao.com.br/dmcard-adquire-carteira-de-cartoes-proprios-da-7a-maior-rede-supermercadista-do-pais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falandodanotici/status/1038004004385640450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004001177067520, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 66260237, "username": "falandodegest", "tweet": "DMCard adquire carteira de cart\u00f5es pr\u00f3prios da 7\u00aa maior rede supermercadista do\u00a0pa\u00eds  http://www.falandodegestao.com.br/dmcard-adquire-carteira-de-cartoes-proprios-da-7a-maior-rede-supermercadista-do-pais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falandodegest/status/1038004001177067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002186150662148, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038002186150662148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1038000594613501952, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Saneamento em Parnamirim atinge 22 quil\u00f4metros de rede coletora instalada https://agorarn.com.br/cidades/saneamento-em-parnamirim-atinge-22-quilometros-de-rede-coletora-instalada/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/MZD9bNJ4VP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1038000594613501952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994959931166720, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 334020460, "username": "RedeBioclinica", "tweet": "\"A p\u00e1tria n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m; s\u00e3o todos; e cada qual tem no seio dela o mesmo direito \u00e0 ideia, \u00e0 palavra, \u00e0 associa\u00e7\u00e3o. A p\u00e1tria n\u00e3o \u00e9 um sistema, nem uma seita, nem um monop\u00f3lio, nem uma forma de governo; \u00e9 o c\u00e9u, o...  https://www.facebook.com/168800933187741/posts/1890181387716345/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBioclinica/status/1037994959931166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991037665529857, "date": "2018-09-07", "time": "04:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 709922210, "username": "JaneLaranjeira", "tweet": "@CBNoficial Por estas e outras postagens deixei de ouvir e de assistir esta rede de comunica\u00e7\u00e3o. Lixoooooo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaneLaranjeira/status/1037991037665529857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037987073993723904, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 179486721, "username": "_naatis", "tweet": "\"a internet n\u00e3o se tornou o lugar diversificado e descentralizado que os gurus prometiam; pelo contr\u00e1rio, experimentou tal processo de concentra\u00e7\u00e3o que, para muitos internautas, a rede \u00e9 basicamente o Facebook e o Google. Ou pelo menos esse \u00e9 o marco que comp\u00f5e seu uso.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatis/status/1037987073993723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983817259274240, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3023740845, "username": "josefeliqs", "tweet": "Eu deito pra cochilar na sala quando acordo simplesmente Talita t\u00e1 dormindo na rede do meu quarto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josefeliqs/status/1037983817259274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037968981477474305, "date": "2018-09-07", "time": "02:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 786383146828767232, "username": "taliraaaaa", "tweet": "achei uma rede num quarto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taliraaaaa/status/1037968981477474305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037955074675417088, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 581755175, "username": "JailsonDBezerra", "tweet": "@ToniBulhoes S\u00f3 sei q no espa\u00e7o dessa rede atingiu muitos c\u00e9rebro, incr\u00edvel a qtdade d pessoas defensoras. Cegueira e estupidez coletiva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JailsonDBezerra/status/1037955074675417088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToniBulhoes"}
{"id": 1037952747033612290, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126208475, "username": "RickBevenuto", "tweet": "Rede Globo finalmente mostrou o candidato do Patriota Cabo Daciolo  http://youtu.be/Oaen52ml6NM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickBevenuto/status/1037952747033612290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938986872983554, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Apesar de tudo o que eu queria ver era o cara que esfaqueou mandando em rede nacional que era mutreta e isso foi ca\u00f4 de bolsonaro pra levantar numeros. At\u00e9 que algu\u00e9m possa provar algo desse tipo, sigo desejando melhoras ao satan\u00e1s, afinal, \u00e9 uma democracia n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938986872983554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937769337835525, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 173245752, "username": "gbrlcrf", "tweet": "@Dida_CRF Cara quando isso aconteceu, pensei em n\u00e3o entrar nessa rede social por conta das muitas asneiras que leria aqui. Isso que voc\u00ea falou \u00e9 o que h\u00e1 de mais sensato a ser dito. Me alegra saber que sigo o certo! Voc\u00ea \u00e9 fera!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrlcrf/status/1037937769337835525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF"}
{"id": 1037935657249853440, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 123250717, "username": "Rede_Queiroz", "tweet": "Final de semana chegou com tudo na Rede Queiroz! Assista o v\u00eddeo para conferir os precinhos e arraste o p\u00e9 para fazer economia! #OMenorPre\u00e7o\u00c9Aqui *Ofertas v\u00e1lidas de 07 a 09 de setembro em todas as lojas do RN com exce\u00e7\u00e3o de Parnamirim.  https://www.facebook.com/supermercadosqueiroz/videos/506570989789659/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OMenorPre\u00e7o\u00c9Aqui", "link": "https://twitter.com/Rede_Queiroz/status/1037935657249853440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929601132101632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270528917, "username": "helio_rn2011", "tweet": "Mulher que vota em Bolsonaro s\u00f3 pode ser masoquista!! Ele que tanto ataca as minorias, agora faz parte de uma. Dos ostomizados.. Ainda bem que Dilma criou o Viver sem Limites, e ele tem agora uma rede pronta para atend\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helio_rn2011/status/1037929601132101632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928368782671872, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69297832, "username": "vitorimpieri", "tweet": "Eu pensei que esse dia nunca iria chegar, mas chegou. O Twitter est\u00e1 se tornando uma rede social t\u00e3o insuport\u00e1vel quanto o Facebook. S\u00f3 vejo: Discuss\u00f5es, ataques, \u00f3dio, lacradores e pessoas que querem ganhar rt a pulso.Por favor, n\u00e3o destruam essa rede social.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorimpieri/status/1037928368782671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927688235831296, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 994739904604196865, "username": "RaimundoJr9", "tweet": "@blogdojefferson Tem uma rede de farm\u00e1cias nacionais com sede aqui no Cear\u00e1 que faz tudo, inclusive vender rem\u00e9dios. Pode at\u00e9 protocolar essa defesa e \u00e9 mais barato, at\u00e9. PAGUEMENOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaimundoJr9/status/1037927688235831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037926853447704576, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3249772138, "username": "micheleavilaa", "tweet": "publicamente em uma rede social e tomei no cu n facam pfvr  https://twitter.com/021perguntas/status/1037108124069646336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheleavilaa/status/1037926853447704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921184195727360, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 188079598, "username": "killerserial0", "tweet": "Carai 8 anos na melhor rede social  pic.twitter.com/y4RKWTeRiX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killerserial0/status/1037921184195727360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921176511807488, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 188793339, "username": "jun_iorsilva", "tweet": "Essa rede no alpendre com esse friozim t\u00e1 t\u00e3o bom, se tivesse menos muri\u00e7oca tava 10/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jun_iorsilva/status/1037921176511807488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915979651719169, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 557626454, "username": "RomrioJos", "tweet": "O que eu vi de fake news sobre o acontecimento de hoje nessa rede social foi uma enormidade. Queria saber se o @Twitter@MomentsBrasil vai tomar provid\u00eancias com rela\u00e7\u00e3o a perfis e tweets que claramente propagam not\u00edcias falsas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomrioJos/status/1037915979651719169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter,MomentsBrasil"}
{"id": 1037914745129578497, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "@aguedescartoon \"Uma facada dessas, quando n\u00e3o mata el\u00e9ge!!!\", ouvi essa em outra rede, muito boa \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037914745129578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037914074233888768, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/projetos-literarios-incentivam-leitura.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037914074233888768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912263611568128, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/projetos-literarios-incentivam-leitura.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037912263611568128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909697775497216, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/projetos-literarios-incentivam-leitura.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037909697775497216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908579993432064, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 393599036, "username": "MilleideSilva_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial presidiario com rede social s\u00f3 no brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilleideSilva_/status/1037908579993432064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037908518848872453, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 374653917, "username": "don4maria", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ouvir falar sobre bozonaro. Em qualquer rede social que entro so falam sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/don4maria/status/1037908518848872453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907418271948801, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 150331443, "username": "karolin_leao", "tweet": "Eu vivi pra ver algu\u00e9m falando do Bairro do Jord\u00e3o em Rede Nacionaaaaal Erica Natuza maravilhosa #TheVoiceBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TheVoiceBr", "link": "https://twitter.com/karolin_leao/status/1037907418271948801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907196724555776, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2440837881, "username": "rwws_", "tweet": "mandando um al\u00f4 p Jord\u00e3o em rede nacional rsss lind\u00edssimaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rwws_/status/1037907196724555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905635608875008, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/projetos-literarios-incentivam-leitura.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905635608875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904162774822912, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42268551, "username": "dariofontenelle", "tweet": "Fui inventar de ler algumas postagens e coment\u00e1rios na outra rede... Passei nem 5min e j\u00e1 me arrependi.Aqui pelo menos eu tenho empatia pelos doidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dariofontenelle/status/1037904162774822912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900489667604481, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "um cara de direita liberal que eu admiro/adoro \u00e9 o fernando que \u00e9 da turma ita do ari, ele \u00e9 genial e n\u00e3o precisa ficar espalhando \u00f3dio em rede social nem ca\u00e7ando intriga em coment\u00e1rio de post pra provar o ponto dele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037900489667604481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899115248713728, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 99561947, "username": "biafeds", "tweet": "@faca49760943 @YuriFVNasc EU AMO ESSA REDE SOCIALLLLLLLLLLL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biafeds/status/1037899115248713728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YuriFVNasc,faca49760943"}
{"id": 1037897821821829120, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 115842811, "username": "brunorufino85", "tweet": "@paolo_raphaell @lisbelaleao Pois \u00e9. Hahahaha. Sou defensor, mas n\u00e3o divulgador. Para n\u00e3o estragarem a rede.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorufino85/status/1037897821821829120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lisbelaleao,paolo_raphaell"}
{"id": 1037897749302308865, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2360803867, "username": "Ultracapricorn", "tweet": "ai bicho eu s\u00f3 passo vergonha, inclusive nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ultracapricorn/status/1037897749302308865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897210678140929, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 870366878102941697, "username": "lisbelaleao", "tweet": "@paolo_raphaell @brunorufino85 A melhor rede social do mundo e a mais verdadeira de todas. Haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisbelaleao/status/1037897210678140929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunorufino85,paolo_raphaell"}
{"id": 1037896597345054720, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 115842811, "username": "brunorufino85", "tweet": "@paolo_raphaell @lisbelaleao Sempre \u00e9 bom, principalmente se a rede social for o twitter. Aqui \u00e9 mais verdadeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorufino85/status/1037896597345054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lisbelaleao,paolo_raphaell"}
{"id": 1037895751584571393, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2519134905, "username": "alysonverissimo", "tweet": "Fica a dica aos \u201crep\u00f3rteres do Twitter\u201d que anseiam em dar um furo de reportagem aqui nessa rede. #For\u00e7aGra\u00e7a https://twitter.com/marceloaraujoms/status/1037889437332631553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/alysonverissimo/status/1037895751584571393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895624140771329, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 976357444141150208, "username": "emersooncaffaro", "tweet": "o Twitter sem ser no modo noturno parece uma rede social qualquer kkkkkkkjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersooncaffaro/status/1037895624140771329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893170414215168, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 360173644, "username": "andressapalomma", "tweet": "Toda rede social que eu entro s\u00f3 fala de politica, que isso, que aquilo..\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressapalomma/status/1037893170414215168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892618733137926, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 15471278, "username": "eduardolisot", "tweet": "@tuitdosantinha @MarceloAraujoMS Eu n\u00e3o entendo esse necessidade irrespons\u00e1vel que algumas pessoas t\u00eam de divulgar not\u00edcias mentirosas como forma de aparecer aqui no twitter iu qualquer outra rede social. Canalhice e desrespeito com a pessoa atingida e seus familiares. Boataria sem fim por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardolisot/status/1037892618733137926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloAraujoMS,tuitdosantinha"}
{"id": 1037892594523627520, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1466893339, "username": "IgorKyoya", "tweet": "@Twitter por favor, n\u00e3o vire um Facebook, n\u00e3o me fa\u00e7a deixar voc\u00ea, assim como fiz com a outra rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorKyoya/status/1037892594523627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1037891531410206720, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2837598321, "username": "Schynaider30", "tweet": "Na \u00e9poca teve at\u00e9 medico cara de pau que participou dessa farsa junto da rede globo . https://www.youtube.com/watch?v=HS0ZZxqOiOI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schynaider30/status/1037891531410206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890079774199808, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 867119712945221634, "username": "pblmths", "tweet": "@UOLNoticias t\u00e1 l\u00e1 na rede social do cara porra, ningu\u00e9m t\u00e1 inventando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pblmths/status/1037890079774199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037888556562358272, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 334317757, "username": "GiovannaSougey", "tweet": "Nem comentei nessa rede social o quao feliz eu fiquei hj c o elogio da minha colega de franc\u00eas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaSougey/status/1037888556562358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887795623350272, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 436864995, "username": "ViithorWins", "tweet": "O Miguel Dias era hiper empolgado com o SBT. A ora\u00e7\u00e3o que a IURD fez pegou muito forte pra ele ceder tirar a TV Cidade do SBT e ir pra Record.Eu tenho minhas d\u00favidas se ele queria sair mesmo da rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViithorWins/status/1037887795623350272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886856975863809, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 144390833, "username": "omaltrapilho", "tweet": "Olhando minha TL com tristeza, seria t\u00e3o oportuno um jejum de rede esses dias. At\u00e9 alguns dias atr\u00e1s, Yago Martins foi uma voz de express\u00e3o, solit\u00e1ria e corajosa na direita conservadora dizendo que o discurso...  https://www.facebook.com/100001618801496/posts/2070413959689211/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omaltrapilho/status/1037886856975863809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885683162140677, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2914913416, "username": "dnfrbz", "tweet": "Ser\u00e1 que o amor da minha vida est\u00e1 nessa rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnfrbz/status/1037885683162140677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885547707023361, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 218454667, "username": "zvpamp", "tweet": "Vespera de feriado, vei... pq? Pq eu? Ate qdo to tentando evitar comentar as coisa em rede social... pq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvpamp/status/1037885547707023361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885448042033152, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "QUASE MORTO: filho de Bolsonaro usa rede social para revelar estado de sa\u00fade do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL https://youtu.be/MOhpFWHdllQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037885448042033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884896142913536, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 460189398, "username": "Italo_mam", "tweet": "L\u00e1 em Janeiro eu avisei... Essa rede social em outubro vai virar um inferno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_mam/status/1037884896142913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884827930951680, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@sandra_miria @AntoniaSandra9 T\u00e1 acima de mim. Se assistir a @RedeGlobo fico doente de tanto veneno. MALDITA REDE GLOBO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037884827930951680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntoniaSandra9,sandra_miria,RedeGlobo"}
{"id": 1037883988541665280, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 885310791116886016, "username": "messosantos", "tweet": "GENTE COME\u00c7OU BUNGO STAY DOGS NA REDE BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messosantos/status/1037883988541665280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883987597975553, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Oi?Marielle \u00e9 pauta at\u00e9 hoje na rede Globo.  https://twitter.com/videira1898/status/1037794232403210240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037883987597975553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883122573094913, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2311832730, "username": "maryjack131992", "tweet": "@EstreteBK Kkk orkut era melhor rede social, fiquei at\u00e9 o final.  pic.twitter.com/sxWHsihDp3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maryjack131992/status/1037883122573094913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstreteBK"}
{"id": 1037881342959046656, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 813965346138947588, "username": "samuelpaixao71", "tweet": "@JornalOGlobo Pense numa rede de comunica\u00e7\u00e3o bosta. Essa ta de rede globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpaixao71/status/1037881342959046656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037880929069551616, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2972152979, "username": "jacksonwithme", "tweet": "sohee me fez postar foto sorrindo numa rede social  #WonderfulSelcaDay pic.twitter.com/l6gZssXPWh", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#WonderfulSelcaDay", "link": "https://twitter.com/jacksonwithme/status/1037880929069551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878745409966081, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@danilo_sanches o psolista que tentou matar Bolsonaro foi preso, j\u00e1 tem passagem pela policia, \u00e9 f\u00e3 de Lula, fez amea\u00e7as recentes em rede social e j\u00e1 circula v\u00eddeo dele confessando. Vai pedir desculpas pela imbecilidade que falou ou vai ficar em silencio como prova de sua idiotice?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037878745409966081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilo_sanches"}
{"id": 1037878582410919936, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 25415126, "username": "fabmascarenhas", "tweet": "Rede Memorial de Pernambuco: Manifesto pela Mem\u00f3ria Nacional :  http://redememorialpernambuco.blogspot.com/2018/09/manifesto-pela-memoria-nacional.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabmascarenhas/status/1037878582410919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878262557536256, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "M\u00e9dico caicoense \u00e9 destaque no programa Bem Estar Rede Globo  http://glaucialima.com/2018/09/06/medico-caicoense-e-destaque-no-programa-bem-estar-rede-globo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037878262557536256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877694103474176, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 735871796969377792, "username": "_caiomgomes", "tweet": "@liviamouraco eu achei que tinha te bloqueado nesse rede ja rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caiomgomes/status/1037877694103474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liviamouraco"}
{"id": 1037876956300275712, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 620621109, "username": "fifas96", "tweet": "eu to gaitando com um certo \"claudinho e buceta\" q postaram nessa rede social KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fifas96/status/1037876956300275712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876455357730819, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Em dias como hoje \u00e9 altamente perturbador olhar rede social. N\u00e3o me deixam acreditar que o criminoso de Juiz de Fora \u00e9 um maluco isolado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1037876455357730819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876264818892800, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 255557892, "username": "flavinhoalves19", "tweet": "Nunca haver\u00e1 um crescimento nesse pa\u00eds com tipos de pensamentos/comportamentos pra ver seu partido ou candidato ser o melhor. \u00c9 s\u00f3 poder. Tudo isso \u00e9 s\u00f3 disputa de poder. Nada mais que isso.Rede social \u00e9 um \"Ctrl+V\" todo dia palavras que denigre at\u00e9 que n\u00e3o tem prefer\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhoalves19/status/1037876264818892800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875773934321664, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16594721, "username": "lalasr", "tweet": "Um monte de galera da outra rede social achando que os text\u00e3o deles sobre o Bolsa importam de alguma maneira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalasr/status/1037875773934321664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875344823517185, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131917172, "username": "MauroGeazi", "tweet": "@GaudTorquato Fruto do \u00f3dio... 24h propagado pela rede globo @g1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroGeazi/status/1037875344823517185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaudTorquato,g1"}
{"id": 1037875064543358981, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 160740700, "username": "AntonioABC", "tweet": "todo app de rede social deveria vim com o modo noturno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioABC/status/1037875064543358981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874839237865473, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 81911117, "username": "diogenesco", "tweet": "#USOpenNoSporTV Com 6 games jogados e n\u00e3o houve uma subida \u00e0 rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#USOpenNoSporTV", "link": "https://twitter.com/diogenesco/status/1037874839237865473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874809391198208, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 969988514396950531, "username": "Amanda_SilvaL", "tweet": "Toda rede social que entro so fala em Bolsonaro,  te dana or", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_SilvaL/status/1037874809391198208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869076801114117, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53872256, "username": "cosmaia", "tweet": "@Supervisora Desespero total da Rede Esgoto de Televis\u00e3o. S\u00e3o podres!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmaia/status/1037869076801114117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Supervisora"}
{"id": 1037868790892179456, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "\ud83d\udd0a URGENTE: TRE concede liminar e pro\u00edbe o chamado J\u00f3ia Folia em Ic\u00f3 http://iconarede.blogspot.com/2018/09/urgente-tre-concede-liminar-e-proibe-o.html?m=1\u00a0\u2026  http://iconarede.blogspot.com/2018/09/urgente-tre-concede-liminar-e-proibe-o.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037868790892179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868693433274368, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "@ianmtba @rntsviana Tirando isso: Felicidade ao casalzinho mais cute cute nessa rede social, s\u00f3 perde pra mim, porque eu me namoro nessa baga\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037868693433274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rntsviana,ianmtba"}
{"id": 1037867994070900736, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 980500189659193344, "username": "jyanfr", "tweet": "tenho 1 crush novo a cada minuto nesta rede social \u00e9 incr\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jyanfr/status/1037867994070900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867757642149890, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 92541445, "username": "brunoamora", "tweet": "Prazer indescrit\u00edvel...Deitar na rede \u00e9 bom demais  https://www.instagram.com/p/BnZ9aMOAs0l/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lmce6i9fit6s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoamora/status/1037867757642149890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864899282710529, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 852368995927896064, "username": "Lidiacrss", "tweet": "\u00c1lvaro \u00e9 sem d\u00favidas a melhor pessoa pra seguir em qualquer rede social KKKKKKKKKKKK N\u00c3O AGUEEEEEENTO  https://twitter.com/alvxaro/status/1037810074100617218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lidiacrss/status/1037864899282710529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864887496716290, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15943713, "username": "allanpatrick", "tweet": "O twitter est\u00e1 no modo paran\u00f3ia mas o Facebok, normalmente a pior rede, entrou no modo humor e escracho total.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpatrick/status/1037864887496716290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863747329687552, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 814619739024715776, "username": "faraokawaii", "tweet": "Eu adoro o twitter por ser essa rede social solta e tal mas mano \u00e9 muito ruim pra organizar arte aqui, infelizmente temos que usar o tumblr.No final do ano, por\u00e9m, pretendo fazer um moments pra juntar todas as artes que eu postei aqui durante 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faraokawaii/status/1037863747329687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863108625223680, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 272703887, "username": "MARCOSKALZONE", "tweet": "IRIA SAIR DO FACEBOOK NO FINAL DE SETEMBRO, MAS VOU ANTECIPAR para 15 de setembro. Essa rede tornou-se podre e insustent\u00e1vel com tantas pessoas que promovem incompreens\u00e3o e \u00f3dio. Deixo nas maos de Deus o devido castigo que elas v\u00e3o colher ap\u00f3s o que plantaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSKALZONE/status/1037863108625223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859457324249088, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 783350745945018368, "username": "stecsilva", "tweet": "Insuport\u00e1vel ficar no twitter ou em qualquer rede social agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stecsilva/status/1037859457324249088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857503839772672, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@berieux Sentindo a mesma coisa! Um cara que at\u00e9 semana passada estava defendendo a ditadura em rede nacional e agora receber esse tratamento como se fosse um defensor da democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037857503839772672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037856911872479240, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 584011904, "username": "meuencantorafa", "tweet": "Gente eu amo essa rede social meu Deus  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuencantorafa/status/1037856911872479240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856780548820994, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71265455, "username": "MimNaoEntender", "tweet": "@eunaotenhoritmo Entro na rede social e esse \u00e9 o primeiro tweet que aparece Acabei de lembrar que hoje \u00e9 o dia do sexo Eu to bem triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MimNaoEntender/status/1037856780548820994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eunaotenhoritmo"}
{"id": 1037855548794982406, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "PREFEITURA ENTREGA EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA E MODERNIZA GEST\u00c3O ESCOLAR DA REDE MUNICIPAL  http://jacana.rn.gov.br/post.php?codigo=1537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037855548794982406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855350207201280, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037100068, "username": "clflawlessI", "tweet": "Desinstalei o Facebook, essa rede social t\u00e1 uma bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clflawlessI/status/1037855350207201280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853443858345985, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2986439243, "username": "italocz_moreno", "tweet": "O dia \u00e9 06/07, estou deitado na rede resolvendo quest\u00f5es de concurso em vez de t\u00e1 abrindo o feriado bebendo...a que PONTO chegamos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italocz_moreno/status/1037853443858345985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853083785670657, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 787169347471106048, "username": "MrCactoGamer", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrCactoGamer/status/1037853083785670657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851560523513857, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 436864995, "username": "ViithorWins", "tweet": "Inclusive eu lembro claramente de quando a Maisa Vasconcelos foi visitar o SBT na rec\u00e9m chegada da TV Jangadeiro na rede.Ainda era esse cen\u00e1rio com esse circulo vermelho no centro.  https://twitter.com/ViithorWins/status/1037849695605932037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViithorWins/status/1037851560523513857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851233292353536, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "\"frase que o define na rede social \u00e9 \"N\u00e3o importa em que partido tu militas, nem a ideologia em que acreditas, ou que f\u00e9 tu praticas. Se tens prazer no triunfo da justi\u00e7a, ent\u00e3o somos irm\u00e3os\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/agressor-de-bolsonaro-diz-a-policia-que-agiu-por-questoes-pessoais.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037851233292353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848526057873410, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 229273492, "username": "aniellysonaly", "tweet": "se o tuiter n\u00e3o for a melhor rede social n\u00e3o sei qual ser\u00e1. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniellysonaly/status/1037848526057873410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848513885949952, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 312615391, "username": "jlacs2011", "tweet": "Fiz uma den\u00fancia ao facebook sobre uma postagem onde um homem dava pauladas em um cachorrinho e eles responderam que ela n\u00e3o vai contra nenhum dos princ\u00edpios padr\u00f5es da comunidade. Fiquei curioso pra saber sobre os \"princ\u00edpios\" dessa rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlacs2011/status/1037848513885949952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846502457180160, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@dejavoubrasil \u00d3tima lembran\u00e7a essa!REDE GROBO! PLIM! PLIM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037846502457180160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dejavoubrasil"}
{"id": 1037846249360248832, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3018791471, "username": "banhodecaju", "tweet": "@pnheirx @porrasoju N\u00e3o to falando da galera q a gente conhece, eu sei q vcs t\u00e3o cientes. mas a galera no geral, q usa essa rede social, \u00e9 inconsequente com muitas coisas. uma hora ou outra pode dar ruim pra algu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banhodecaju/status/1037846249360248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porrasoju,pnheirx"}
{"id": 1037844798546341889, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58591658, "username": "AnteroReiZ", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou a Rede Globo assumiu a campanha do Bozzo? Todo intervalo a coitada repete A MESMA COISA!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnteroReiZ/status/1037844798546341889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844654404890625, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 262444588, "username": "chickensso", "tweet": "O tt \u00e9 a melhor rede social mds\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chickensso/status/1037844654404890625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844632732872704, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "A rede globo era pra se chamar redescopio de tanto que aumenta as coisas \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037844632732872704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844471763922944, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Tatibertini Olha a\u00ed o que a Globo criou... Agora vem falar em \u201catentado contra democracia\u201d. Rede Golpe Canalha. C\u00e2ncer do pa\u00eds!  pic.twitter.com/0Esa4NuPZl", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037844471763922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini"}
{"id": 1037844340469583873, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2722182316, "username": "rramongds", "tweet": "que nojo que t\u00e1 essa rede social hj", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rramongds/status/1037844340469583873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844029453553665, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "@FlavioBolsonaro agora na Rede TV. O Bolso t\u00e1 estabilizado. Se Deus quiser, dar\u00e1 tudo certo. O pior j\u00e1 passou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037844029453553665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037840919138119681, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3867164062, "username": "LiraBilzerian", "tweet": "Voc\u00ea s\u00f3 quer ficar em paz sem ningu\u00e9m te ati\u00e7ar mas o tal da rede social \u00e9 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiraBilzerian/status/1037840919138119681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839416318980097, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1239841795, "username": "Iucianja", "tweet": "invento de abrir o facebook depois de anos sem acessar e me dou de cara com um textao de um @ que nao pode ver uma oportunidade de falar merda sobre politica e na hora me lembro pq nao acesso mais essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iucianja/status/1037839416318980097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838107071205377, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 901232949915508736, "username": "euduardotavares", "tweet": "na rede tv*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euduardotavares/status/1037838107071205377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838061185523717, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2902513035, "username": "666yoyoda", "tweet": "@beetrizx pregui\u00e7a de rede social, o povo so fala de Bolsonaro e de negros e brancos... queijo do carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/666yoyoda/status/1037838061185523717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beetrizx"}
{"id": 1037837681751977985, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 79487036, "username": "choobis", "tweet": "Gente que t\u00e1 achando bonito mostrar punhalada em rede nacional t\u00e1 precisando escutar umas conversas s\u00e9rias. (Gente que acha bonito homofobia, tortura e ditadura tamb\u00e9m. )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/choobis/status/1037837681751977985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837371780354049, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@partidonovo30 @ViniciusNikolod @lcoptero AMIGO, DESLIGA O MODISMO IDEOL\u00d3GICO QUE VC CONSEGUE LER DE BOA. GRANDE PARTE DO QUE VC L\u00ca NO DIA-A-DIA, EM TODOS OS LUGARES, EST\u00c1 EM CAIXA ALTA. MAS, ALGU\u00c9M INVENTOU QUE ESSA MANIA NA REDE E TODO MUNDO ACHA QUE SOMOS OBRIGADOS A OBEDECER.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037837371780354049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lcoptero,ViniciusNikolod,partidonovo30"}
{"id": 1037837271976894466, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Segundo a rede Globo, o candidato capit\u00e3o da reserva est\u00e1 fazendo uma \"Laparotomia Exploradora\". Isso \u00e9 um procedimento ou um feiti\u00e7o do Harry Potter??#d\u00favidas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#d\u00favidas", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037837271976894466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837116737290240, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2582383242, "username": "tabi__ta", "tweet": "Maria Em\u00edlia \u00e9 a melhor pessoa dessa rede social! \ud83d\ude0a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabi__ta/status/1037837116737290240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836752558465024, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "BOMBA: Walcyr Carrasco volta em 2019 na faixa das 21h da Rede Globo, furando fila, passando na frente de #Tr\u00f3ia, substituindo #OS\u00e9timoGuardi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Tr\u00f3ia,#OS\u00e9timoGuardi\u00e3o", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037836752558465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834652453617664, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 321646258, "username": "amfcasotti", "tweet": "REDe GloBolivariana de JornaZismo e Entretenimento Fake News.  https://twitter.com/alexlusquinos/status/1037831761571590144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amfcasotti/status/1037834652453617664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834070221365248, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 877301129423577088, "username": "AnaTQuintiliano", "tweet": "@alexandregarcia Esse \u00e9 o pa\u00eds que a Rede Globo criou, incentivando o \u00f3dio ao PT, criando fatos mentirosos e abra\u00e7ando os pol\u00edticos comprovadamente corruptos, simplesmente, para o PT n\u00e3o voltar ao poder. Mas, n\u00e3o contavam com o fen\u00f4meno global chamado Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaTQuintiliano/status/1037834070221365248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037833347093995526, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 51418802, "username": "enioremigio", "tweet": "vamos denunciar antes que chegue nas p\u00e1ginas de  engenharia da outra rede social  https://twitter.com/PicturesFoIder/status/1037726299370872832\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enioremigio/status/1037833347093995526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832880012099585, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021413948606812161, "username": "lovelymadu0", "tweet": "levar uma facada foi um ato muito cruel, independente de posi\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias. Mas o triste disso \u00e9 saber que, muito provavelmente, o pr\u00f3prio Jair Bolsonaro vai chegar em rede nacional e defender porte de arma pra acabar com a viol\u00eancia quando ele mesmo foi v\u00edtima de uma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovelymadu0/status/1037832880012099585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832205488336897, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 319058439, "username": "JosenildoFilho", "tweet": "Rede social eh uma disgra\u00e7a, todo mundo eh brabo \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosenildoFilho/status/1037832205488336897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832031198175232, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "Absurdo. Amea\u00e7a de morte \u00e9 algo inaceit\u00e1vel, e muitas vezes, \u00e9 levado como se fosse mera brincadeira em rede social. Por\u00e9m, acredito que houve falha no esquema de seguran\u00e7a do candidato. Ele se exp\u00f4s mais do que deveria.  https://twitter.com/elilschmidt/status/1037830407256006657\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037832031198175232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830297977597954, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "AH \u00c9 O TWITTER GAMING ACHEI QUE FOSSE A REDE TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037830297977597954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828999655903237, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 799636481488916481, "username": "MeChamoKC", "tweet": "@ServidoresSky realmente, voces lucram muito com o pagseguro. Mas eu por exemplo, ja deixei de comprar vip varias vez na Rede Sky por n ter o metodo \"Mercado Pago\".Nao \u00e9 apenas comigo. Porque n\u00e3o fazem uma vota\u00e7\u00e3o aqui no twitter pra por? @LucaAzalim @nathanosoares@Megamosfera", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeChamoKC/status/1037828999655903237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ServidoresSky,LucaAzalim,nathanosoares,Megamosfera"}
{"id": 1037828862971965443, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926389777099886592, "username": "pedroluizgsm", "tweet": "Meu Deus, quanto \u00f3dio disseminado, Deus me livre, acho que vou sair de rede social por enquanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroluizgsm/status/1037828862971965443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826008244805638, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 992988915190681601, "username": "KinhasTuts", "tweet": "@gshow EU VOU BATER PANELA NA FRENTE DA REDE GLOBO. LIBERA LOGO ESSE BEIJO!!!SonoInnamoratoDiLut\u00e1vio  pic.twitter.com/SGCb3dBFu7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KinhasTuts/status/1037826008244805638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gshow"}
{"id": 1037825087234355200, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 155605571, "username": "carloshsazevedo", "tweet": "\u00c9 por hoje eu encerro meu acesso a essa rede, porque s\u00f3 o que tem aqui \u00e9 \u00f3dio, dos dois lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshsazevedo/status/1037825087234355200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824710820720640, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 99505119, "username": "kadajneto", "tweet": "Hoje, 6 de setembro de 2018, tivemos a entrega do uniforme da rede municipal na Escola Geraldo Luiz de Ara\u00fajo. Contando com as presen\u00e7as do Prefeito Adelson Benjamin, do Secret\u00e1rio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZp5BhgUc3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=151b8mkoe4n9m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadajneto/status/1037824710820720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823999957499905, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 168845387, "username": "Alternat_ivo", "tweet": "\u00c9 muita fake News pra pouca rede social  pic.twitter.com/D3XcMIyIpP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alternat_ivo/status/1037823999957499905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821875186028544, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "Nem entrei ainda na rede social oposta \u00e0 essa mas j\u00e1 imagino os text\u00e3o dos analistas pol\u00edticos falando desse acontecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1037821875186028544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821801080999937, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 709200361, "username": "JoaoPedro79X", "tweet": "@absoluttexo Sou totalmente contra o Bolsonaro, mas pqp, como voc\u00ea fala merda! Est\u00e1 gravado, ele est\u00e1 no hospital, tem foto dele na maca, tem mancha de sangue na maca do hospital, prenderam o cara, descobriram rede social dele. O que falta pra voc\u00ea acreditar? Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 nada al\u00e9m de um fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPedro79X/status/1037821801080999937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "absoluttexo"}
{"id": 1037821470318227458, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1035293430031810560, "username": "DayvidBanner", "tweet": "Desvantagens: essa rede \u00e9 mais flopada que r\u00e1dio AM, ent\u00e3o nunca tem uma galera interagindo com vc, o que desanima o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayvidBanner/status/1037821470318227458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821373450792961, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 856300630025142272, "username": "iailaurinha_", "tweet": "Painhoo comprou uma rede, finalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iailaurinha_/status/1037821373450792961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821299685515264, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "@diogoguedes Tentei ainda fazer um tuite sobre funk e autopromo\u00e7\u00e3o mas a rede n\u00e3o deixouA quem interessa calar essa voz?  pic.twitter.com/NL6eoOCAQK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037821299685515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogoguedes"}
{"id": 1037821285882114048, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 203769775, "username": "Hugo_Marcelo", "tweet": "Hey Workolic thanks for the follow! I take this opportunity to suggest my page:  https://ift.tt/2nLH1uG\u00a0 Ol\u00e1 Workolic! Seja bem vindo \u00e0 minha rede. Aproveito para sugerir que leia meus artigos. Poder\u00e1 ser do seu interesse. Abs!  https://ift.tt/2nLH1uG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugo_Marcelo/status/1037821285882114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820650616971265, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2773811258, "username": "wallsnntos", "tweet": "@MicrosoftAjuda Meu notebook esta mostrando que o recurso da rede sem fio esta desativado e sendo assim ele fica com um X vermelho no icone da rede wifi e nao mostra os Wifi\u2019s disponiveis para eu poder me conectar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallsnntos/status/1037820650616971265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicrosoftAjuda"}
{"id": 1037820346483830785, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 932773167751483393, "username": "gothiconmariah", "tweet": "Depois do detox que fiz na minha rede de relacionamentos, tenho orgulho de dizer que n\u00e3o tenho nenhum mau car\u00e1ter pertinho de mim.Am\u00e9m, Jesus!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gothiconmariah/status/1037820346483830785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819824553041927, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69297832, "username": "vitorimpieri", "tweet": "E esse debate sobre ter sido arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, \u00e9 sinal claro de fanatismo. (N\u00e3o estou afastando a possibilidade, a pol\u00edtica \u00e9 muito mais suja do que muitos pensam).Mas esse discurso vai gerando mais \u00f3dio gratuito, principalmente nessa rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorimpieri/status/1037819824553041927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819652108431360, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62979694, "username": "_CynthiaMendes_", "tweet": "@pagalanxe Rapaz.... Pelo tipo de postagem que eu tou vendo na outra rede...Palavras de motiva\u00e7\u00e3o com foto do capit\u00e3o e uma bandeira do Brasil...Tou nervousar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CynthiaMendes_/status/1037819652108431360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pagalanxe"}
{"id": 1037819424332566528, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2899476934, "username": "_JoseDeRibamar", "tweet": "Agora me lembrei o motivo de n\u00e3o discutir pol\u00edtica nesta rede social, ou em uma roda de amigos. J\u00e1 tenho minha opini\u00e3o formada, e n\u00e3o preciso ficar expondo para as demais pessoas. Se muita gente pensasse assim, eu n\u00e3o veria tanta briga idiota por causa de pol\u00edtica na TL...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JoseDeRibamar/status/1037819424332566528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818798953381892, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Not\u00edcia na Rede Globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem da periferia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037818798953381892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818527183450113, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 541236168, "username": "amoeufrasio", "tweet": "Vergonha essa rede esgoto #edicao18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/amoeufrasio/status/1037818527183450113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816992848375809, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 75901266, "username": "wendellbahia", "tweet": "@orgastic_desire o cara ta passando por transfusao de sangue, atingiu uma arteria de grande aporte sangu\u00edneo.. e vc conversando merda em rede social... vagabundo safadoVc nao vale merda nenhuma seu lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbahia/status/1037816992848375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orgastic_desire"}
{"id": 1037816896727461889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1268471546, "username": "cassiolucaas", "tweet": "Vou dar um tempo de rede social, na moral \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiolucaas/status/1037816896727461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816615046406145, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40719274, "username": "juhgaama", "tweet": "@aleocinogeno \u00c2ncoras do Jornal Nacional deveriam ser ass\u00edduos nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhgaama/status/1037816615046406145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aleocinogeno"}
{"id": 1037815549886124032, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3341583263, "username": "llblumellow", "tweet": "REDE GLOBO EU QUERO A NOVELASonoInnamoratoDiLut\u00e1vio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llblumellow/status/1037815549886124032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815370537725952, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 763838294933245952, "username": "sirm4th", "tweet": "Parem de viver de noticias de rede social, abram um livro xD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirm4th/status/1037815370537725952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815064533913602, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998254469057007617, "username": "NMarcoC", "tweet": "T\u00e1 filmando rede globo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NMarcoC/status/1037815064533913602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814994161811458, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160534681, "username": "jbandus", "tweet": "Acharam at\u00e9 o perfil de rede social do cara que esfaqueou, eu queria que fosse assim com o aqueles riquinhos que matam gente atropelada, com o esposo que mata esposa, mas n\u00e3o, pra isso a\u00ed ningu\u00e9m se importa, muitos nem presos s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbandus/status/1037814994161811458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814961932849152, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": " https://www.facebook.com/799626033430486/posts/2027328087326935/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037814961932849152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814597888159744, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2592310917, "username": "FranciscoOabPb", "tweet": "POR UNANIMIDADE , TRE-PB nega mais um Recurso da Coliga\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Maranh\u00e3o contra a pesquisa eleitoral ao Governo do Estado da PB feita pelo Instituto REAL BIG DATA DA REDE RECORD DE TELEVIS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoOabPb/status/1037814597888159744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813117143547904, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZJhMzaM-Djc?a\u00a0\"JAP2\": Encerramento com Elainne Juarez - (05/09/2018) | Rede Amaz\u00f4nica AP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037813117143547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813001154437120, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Rede bosta, especialista em fraudar elei\u00e7\u00f5es, relembra velhos tempos!  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/proconsult-das-pesquisas-caso-ibope-sugere-ordem-da-globo-para-tirar-lula-por-fernando-brito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037813001154437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810956422787079, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1601815514, "username": "efra0m", "tweet": "por dificuldades em nao rir neste espa\u00e7o de silencio me retirarei desta rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efra0m/status/1037810956422787079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809941254422528, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 756978126, "username": "dorxisx", "tweet": "Tem cada coisa que a gente l\u00ea aqui nessa rede social que \u00e0s vezes eu preferiria ser cega", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorxisx/status/1037809941254422528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809700455280640, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 279314437, "username": "hgflx7", "tweet": "A imprensa em grande parte a rede globo \u00e9 culpada por isso que aconteceu. Fica o tempo todo inventando mentira e discursos de odio contra o Bolsonaro.#globolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/hgflx7/status/1037809700455280640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809582368874496, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 37791648, "username": "mmenapalm", "tweet": "Este emoji \"u_u\" ainda \u00e9 usado nessa rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmenapalm/status/1037809582368874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809446418870272, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 254530073, "username": "aleocinogeno", "tweet": "mais uma vez o facebook se mostra a PIOR rede socials\u00f3 se usa aquilo pra se discutir com crian\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleocinogeno/status/1037809446418870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809027592454145, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Caic\u00f3 est\u00e1 entre as dez cidades da Rede Municipal do RN que alcan\u00e7aram metas do IDEB  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/caico-esta-entre-as-dez-cidades-da-rede-municipal-do-rn-que-alcancaram-metas-do-ideb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037809027592454145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808841830875148, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "@pauloap notem a insist\u00eancia na rede Globo agora ao vivo em relativiza que o criminoso n\u00e3o e militante de esquerda. Que \u00e9 s\u00f3 um cara que odeio a todos os partidos, mesmo tendo foto com ele manifesta\u00e7\u00e3o do PT e sendo filiado ao PSOL, canalhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037808841830875148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037808841310789632, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 109270595, "username": "ducasyre", "tweet": "@erickmafra sim, muita... voc\u00ea faz falta, voc\u00ea deixa essa rede social mais viva com sua presen\u00e7a \ud83d\udc96", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ducasyre/status/1037808841310789632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erickmafra"}
{"id": 1037808319904329729, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2842342522, "username": "_prudence12", "tweet": "Tem gente se incomodando demais com o que eu posto nas rede sociais, to procurando entende o motivo \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_prudence12/status/1037808319904329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807800863346688, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Desfile C\u00edvico Municipal em Ic\u00f3.  https://www.facebook.com/ico.rede/videos/523550951407626/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037807800863346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807415696220160, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@J_LIVRES Lembram do sequestro de Ab\u00edlio Diniz e tudo o que a rede esgoto armou \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o? E por falar em elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 bom q a esquerda entenda q essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o normal. O JOGO \u00c9 SUJO! O JOGO \u00c9 BRUTO! Lembrem do grande acordo nacional COM O SUPREMO COM TUDO!", "replies": 7, "retweets": 37, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037807415696220160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037805295194583041, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Eu ODEIO bandido, eu propago morte aos bandidos, e eu to com medo de sofrer viol\u00eancia e os MEUS AMIGOS virem na rede social dizer que a culpa foi minha por incitar a viol\u00eancia!EU TO COM MEDO DAS PESSOAS QUE EU CONHE\u00c7O, NESSA ELEI\u00c7\u00c3O!", "replies": 9, "retweets": 15, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1037805295194583041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804848136314880, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "Acompanhe a gente nas rede sociais e fique por dentro de nossos conteudo, visita e Curte: #Portaldavovo #SBTemfoco pic.twitter.com/AU7FZY9Gg7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Portaldavovo,#SBTemfoco", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1037804848136314880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804690816335877, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "O candidato a Presid\u00eancia #Bolsonaro foi brutalmente esfaqueado por um militante, confira: #Bolsonaroesfaqueado #LulaInelegivel #semsexoEU #SBtistas\ud83d\udc47\ud83d\udc47Acompanhe a gente nas rede sociais e fique por dentro de nossos conteudo, visita e Curte: #Portaldavovo #SBTemfoco pic.twitter.com/S1WY9fVv2U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaroesfaqueado,#LulaInelegivel,#semsexoEU,#SBtistas,#Portaldavovo,#SBTemfoco", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1037804690816335877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804668217425920, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 770422870979796992, "username": "WendellGSSantos", "tweet": "@RickSouza @rodrigovanni Bom, Dig\u00e3o, pelo menos j\u00e1 antecipei o que vai acontecer com o Bola na Rede e o Den\u00fancia Urgente. Est\u00e3o dizendo que vai sair do ar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendellGSSantos/status/1037804668217425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigovanni,RickSouza"}
{"id": 1037804500659171329, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 121894187, "username": "_flaviablm", "tweet": "Todo mundo desativando facebook e agora Instagram. Rede social n\u00e3o prende ningu\u00e9m n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_flaviablm/status/1037804500659171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804439573286913, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 212483884, "username": "leo_albertim", "tweet": "@geraldodefraga Mai. O desejo da turma hoje em dia \u00e9 jogar na rede. Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_albertim/status/1037804439573286913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldodefraga"}
{"id": 1037804293674487808, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @Adriele01141367 A\u00ed querida pelo amor de Deus. Todo mundo aqui nessa rede faz de qualquer situa\u00e7\u00e3o dela um meme, sem falar que ele j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 fora de risco de vida. Aah, e o Ciro j\u00e1 se mostrou solid\u00e1rio aqui mesmo no twitter, ent\u00e3o espuma hoje n\u00e3o. Bjss  pic.twitter.com/gwWCbHkBYm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037804293674487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriele01141367,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804134697758721, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2893895867, "username": "cleiton_j1", "tweet": "U\u00e9 n \u00e9 a direita que tem discurso de \u00f3dio? esquerda de merda. N\u00e3o gosto de me posicionar sobre politica em rede social... mas tem q hora que n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_j1/status/1037804134697758721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803961565241344, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 68522059, "username": "contrariado_", "tweet": "meu deus n\u00e3o existe filtro algum nessa rede social kkkk amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contrariado_/status/1037803961565241344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803378347270147, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 97373101, "username": "cricas2", "tweet": "Algu\u00e9m parou pra perceber o tamanho do absurdo que \u00e9 tirar uma foto dentro de um bloco cir\u00fargico? pior, no momento de um procedimento? E ainda divulgar em rede nacional?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cricas2/status/1037803378347270147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803351432413184, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "O Twitter \u00e9 a melhor rede social e eu posso provar.  pic.twitter.com/d6NzKIlkaD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037803351432413184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802777139978240, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 759751587044601856, "username": "juu_garciaa", "tweet": "@gabrielsydney_ Ele entrou nessa rede social pra essa tipo de coisa, t\u00e3o vendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_garciaa/status/1037802777139978240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielsydney_"}
{"id": 1037802525309775872, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58689359, "username": "JessicaSaaantos", "tweet": "a rede globo \u00e9 a maior desgra\u00e7a desse pa\u00eds.  https://twitter.com/joicehasselmann/status/1037800110871273473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaSaaantos/status/1037802525309775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801783144460289, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1064752526, "username": "jujuscfc", "tweet": "gra\u00e7as a Deus n vim ao mundo p brigar por conta de politico em rede social\u00e9 muito louco", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuscfc/status/1037801783144460289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801706397069313, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 19003759, "username": "cetjunior", "tweet": "Preocupados com seguran\u00e7a, usu\u00e1rios do Facebook mudaram h\u00e1bitos na rede  https://ift.tt/2M3VEEa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cetjunior/status/1037801706397069313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801621743390720, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "minha m\u00e3e doida atr\u00e1s de not\u00edcia e eu j\u00e1 100% informado e ela querendo saber onde eu soubeNa melhor rede social m\u00e3e twitter s\u00f3 n\u00e3o precisa me seguir t\u00e1 bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037801621743390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800625747238912, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 927214874165497856, "username": "kermit_bisxl", "tweet": "trocaram a rede da Internet que usamos aq em casa por fibra \u00f3ticat\u00f4 feliz q os v\u00eddeos da Maleninha t\u00e3o rodando em 60fps de boa aaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kermit_bisxl/status/1037800625747238912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800418229805056, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1005248115602051073, "username": "Selle_PE", "tweet": "@3marzz0 @roxmo Incr\u00edvel como algumas pessoas gostam de passar vergonha em rede social.\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Selle_PE/status/1037800418229805056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,3marzz0"}
{"id": 1037800102423932934, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 372425105, "username": "Naoapurrinha", "tweet": "Eu t\u00f4 com saudade do sitioooooo a essas horas nas minhas f\u00e9rias tava me balan\u00e7ando na rede, de biqu\u00edni tentando criar coragem p acender a luz e sonhando com o jantar. Longe de populares e perto dos bichos. Volta s\u00edtio adeus vida de proletariado/estudante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naoapurrinha/status/1037800102423932934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799047917133825, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 495164772, "username": "pretxinhaaaaa", "tweet": "Esse rede ta um saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretxinhaaaaa/status/1037799047917133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798625118760960, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Esse \"atentado\" \u00e0 vida de Bolsonaro tinha que acontecer 2 dias depois q ele e Paulo Guedes se trancaram por 1h30 com Jo\u00e3o Roberto Marinho na sede da Rede Globo?!Pe\u00e7o minhas sinceras desculpas a quem acredita na veracidade do fato, mas o q me vem \u00e0 mente aquela bolinha de papel.", "replies": 11, "retweets": 80, "likes": 174, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037798625118760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798445136990209, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035588615588507649, "username": "FramciscoLeand1", "tweet": "@alvarodias_ Vc nunca vai ganhar  corruptos,  e vc rede Globo que estava satisfeita s\u00f3 com a audi\u00eancia dos jogos eu juro nem jogo assisto mais quero que a rede globo quebre", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FramciscoLeand1/status/1037798445136990209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037798247295840256, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1935965258, "username": "Itsnessy02", "tweet": "N\u00e3o tem uma rede que eu entre e n\u00e3o veja bate boca sobre politica, que saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsnessy02/status/1037798247295840256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797747737411584, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 58717068, "username": "GPzinhu", "tweet": "eu vou NEM ME ATREVER a entrar na outra rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GPzinhu/status/1037797747737411584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797330664255489, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 750708087720468480, "username": "letitacatita", "tweet": "@jamfaraj A pr\u00f3pria pois n\u00e3o deixaria de estar presente na melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letitacatita/status/1037797330664255489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamfaraj"}
{"id": 1037796352753913856, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Desfile C\u00edvico Municipal de Ic\u00f3  https://www.facebook.com/ico.rede/videos/659437147785761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037796352753913856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796317970366464, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "#FOR\u00c7ABOLSONARO o que voc\u00eas ainda est\u00e3o fazendo em casa em rede social?T\u00c1 NA HORA DE SAIR DE CASA E DAR O TROCO  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34285277\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037796317970366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795031162277888, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Ele teve uma reuni\u00e3o \u00e0 portas fechadas com a rede esgoto. Tem cheiro de arma\u00e7\u00e3o...  https://twitter.com/souguereira/status/1037787340662550528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037795031162277888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794363919745026, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 77520569, "username": "paulohenriqueb", "tweet": "Tem profissional do jornalismo nessa rede que poderia parar de tuitar imbecilidades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohenriqueb/status/1037794363919745026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794341333413888, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 772602371377598465, "username": "jaymepneto", "tweet": "@thimeow Na verdade, acho que isso \u00e9 quest\u00e3o de recorte ou perfil de quem te segue. Provavelmente a imagem fora da rede \u00e9 diferente da que tem aqui. E a que tem aqui, certamente segue um padr\u00e3o, mas h\u00e1 exce\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaymepneto/status/1037794341333413888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thimeow"}
{"id": 1037794057391665153, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Caic\u00f3 est\u00e1 entre as dez cidades da Rede Municipal do RN que alcan\u00e7aram metas do IDEB  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/caico-esta-entre-as-dez-cidades-da-rede-municipal-do-rn-que-alcancaram-metas-do-ideb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037794057391665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793949405138944, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1357529557, "username": "Cordeiroti", "tweet": "@SergiusAugustus @anabeat05826201 Lembrando que Bolso teve recente reuni\u00e3o com os Marinhos. Ser\u00e1 que o R. Molina tmb participou da reuni\u00e3o? Parece que a rede golpista escolhe seu representante.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cordeiroti/status/1037793949405138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,SergiusAugustus"}
{"id": 1037793861618348032, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "MEU DEUS DO C\u00c9U OLHA O N\u00cdVEL DOS DEMENTES DESSA REDE SOCIAL  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1037793861618348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793100750577664, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42284334, "username": "RaoniMendes", "tweet": "Uma homenagem para todos os redeiros e tamb\u00e9m para todos que amam uma rede e fortalece essa cultura que \u00e9 nossa.  pic.twitter.com/UulDYh61mk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaoniMendes/status/1037793100750577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792981632380929, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@sempreteve @carlatoscan @sandracantii Minha gente, isso cheira a tremenda arma\u00e7\u00e3o. Com m\u00e9dico, com escolta, com Rede Golpe fazendo trama em plant\u00e3o, com tudo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037792981632380929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandracantii,carlatoscan,sempreteve"}
{"id": 1037791119470460928, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 939004459765547010, "username": "_arthursalgado", "tweet": "T\u00f4 vendo tudo que \u00e9 eufemismo nessa rede. J\u00e1 rolou \"tumulto, agress\u00e3o f\u00edsica, ato violento\" e outros mais. Continuem. T\u00e1 bonito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_arthursalgado/status/1037791119470460928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790872631431168, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 571477404, "username": "conectprovedor", "tweet": "Preocupados com seguran\u00e7a, usu\u00e1rios do Facebook mudaram h\u00e1bitos na rede  https://ift.tt/2wNFxFc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conectprovedor/status/1037790872631431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790449119977481, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 172929440, "username": "juaan_lucas", "tweet": "SE O TWITTER N\u00c3O FOR A MELHOR REDE SOCIAL, EU N\u00c3O SEI QUAL \u00c9.  https://twitter.com/loiciniv/status/1037789002882052097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juaan_lucas/status/1037790449119977481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789615174889472, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "@cirogomes Nossas armas s\u00e3o as id\u00e9ias, os projetos e os argumentos pra apresentar e debater. Nossas muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o nossas contas de rede social reais e nossas hashtags de campanha. Nossa milit\u00e2ncia n\u00e3o defende intoler\u00e2ncia, opress\u00e3o e viol\u00eancia. Nossa milit\u00e2ncia \u00e9 CAPAZ e da PAZ. #Ciro12", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037789615174889472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037789216636395520, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 722742477388718080, "username": "sweeetwine", "tweet": "amanh\u00e3 essa hora eu quero t\u00e1 deitada numa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweeetwine/status/1037789216636395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788207713345536, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Teatro da Ribeira dos Ic\u00f3s recebe teatro africano com pe\u00e7a \u2018Nos Tempos de Gungunhana\u2019Contos mo\u00e7ambicanos ser\u00e3o encenados no Teatro da Ribeira dos Ic\u00f3s.Leia mais:  http://iconarede.blogspot.com/2018/09/teatro-da-ribeira-dos-icos-recebe.html\u00a0\u2026  http://iconarede.blogspot.com/2018/09/teatro-da-ribeira-dos-icos-recebe.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037788207713345536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788189124173830, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@RockFLA81 Amea\u00e7as desse tipo ocorrem todo dia na rede social. Sao denunciados. As redes fazem vista grossas, recusam as denuncias. E ninguem \u00e9 investigado nem responde criminalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1037788189124173830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RockFLA81"}
{"id": 1037788154592460801, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 763838294933245952, "username": "sirm4th", "tweet": "Gente que tenta diminuir um ato contra a vida, me da nojo, \u00e9 a mesma que chora por feminicidio em rede social, melhoras garotinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirm4th/status/1037788154592460801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787972110835717, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 343333408, "username": "juisola", "tweet": "@Riquebs Se colocando lindamente nesta rede! Coerente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juisola/status/1037787972110835717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Riquebs"}
{"id": 1037786021642084352, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2884685463, "username": "CarlosKte", "tweet": "@gazeta Homem morre eletrocutado e fica pendurado em poste ao tentar furtar fios da rede el\u00e9trica em Fortaleza  http://gazetadajurema.com.br/2018/09/06/homem-morre-eletrocutado-e-fica-pendurado-em-poste-ao-tentar-furtar-fios-da-rede-eletrica-em-fortaleza/\u00a0\u2026 via @Gazeta da Jurema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosKte/status/1037786021642084352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazeta"}
{"id": 1037785272459636736, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 332404169, "username": "JanioApoDiario", "tweet": "Projeto liter\u00e1rio nas escolas da rede municipal estimular\u00e1 h\u00e1bito da leitura -  https://bit.ly/2NVtVai\u00a0 pic.twitter.com/iJ9sC4EYk2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanioApoDiario/status/1037785272459636736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785250544398337, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 18354135, "username": "calhau", "tweet": "E, por motivos \u00f3bvios, vamos encerrando os trabalhos por aqui, antes que o esgoto esborre nesta decadente rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calhau/status/1037785250544398337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784923548078081, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1037780184903155717, "username": "guicmendess", "tweet": "Eu to adorando essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicmendess/status/1037784923548078081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778423987490818, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "Vendo o face divulgando que Temer postou v\u00eddeo no Twitter a gente percebe o quanto essa rede social \u00e9  o resumo da internet inteira. Tudo que se v\u00ea nas outras vem daqui. ( Pensar que tem gente que menospreza vai entender ).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037778423987490818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775127432384512, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2758802275, "username": "agnygemimas", "tweet": "minha cama sempre foi de solteiro, a\u00ed agr mainha comprou uma de casal, s\u00f3 que meu quarto \u00e9 pequeno e tem um guarda roupa, uma c\u00f4moda, uma mesinha de estudos e a rede, eu n\u00e3o sei onde caralhos vou p\u00f4r essa cama pra que fique ao menos um espacinho pra andar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnygemimas/status/1037775127432384512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774087718875136, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 164807892, "username": "dudakashmir", "tweet": "@lenuarte kkkkkkkkkkkkkkkkkkk 'aiiin pesquisa no google' foge da pergunta n\u00e3o, bicha tronxa, meu \u00f3dio \u00e9 a tamanha burrice q vc ta falando em rede social que pode entregar a elei\u00e7\u00e3o de bandeja pra um tal fascistoide retardado sua anta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudakashmir/status/1037774087718875136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lenuarte"}
{"id": 1037772364992278528, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/usQkhznLEao?aVinheta\u00a0\u2026 de passagem de bloco e de patroc\u00ednio do \"Fala Brasil\" da Rede Record", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037772364992278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771579177005056, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 19003759, "username": "cetjunior", "tweet": "Instagram orienta como controlar a privacidade de seus filhos na rede social  https://ift.tt/2wOwNi4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cetjunior/status/1037771579177005056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769928999354369, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67471052, "username": "blogdogringo", "tweet": "Nada vai superar Temer chamando Alckmin de tra\u00edra, em rede nacional. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdogringo/status/1037769928999354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769248171544577, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 845270297334943745, "username": "libertoria", "tweet": "n\u00f3s na batidano embalo da redematando a sede na salivaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertoria/status/1037769248171544577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766284434452481, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104243561, "username": "De_Decio", "tweet": "Hj fui numa das farm\u00e1cias da rede que @pirigueteshy trabalha e lembrei dela, queria que fosse ela a farmac\u00eautica que me atendeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/De_Decio/status/1037766284434452481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pirigueteshy"}
{"id": 1037765699802943488, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 599544137, "username": "PortalNoArBR", "tweet": "Saneamento atinge 22 quil\u00f4metros de rede coletora instalada em Parnamirim  http://bit.ly/2NRUFIJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNoArBR/status/1037765699802943488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765153910149120, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 213771986, "username": "sonetismo", "tweet": "aaah vc eu ja desisti n tem como vou cortar meu cabo de rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonetismo/status/1037765153910149120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765059588616192, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 702867077804269568, "username": "jefferson1_", "tweet": "N\u00e3o vou ficar pulando de rede social em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefferson1_/status/1037765059588616192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764800762310656, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/redebrasiloficial/videos/1954806971249220/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037764800762310656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762487699922944, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "F\u00c9 PARA VIVER l Tomei decis\u00f5es que me fazem sofrer:  http://youtu.be/aZtV0DwByS0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037762487699922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759195804827648, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3306127241, "username": "ferreirallvia", "tweet": "vou tentar n\u00e3o entrar em rede social nenhuma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirallvia/status/1037759195804827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758688210038784, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Inseguran\u00e7a em Boa Viagem deixa moradores em p\u00e2nico | JORNAL ESTADO:  http://youtu.be/nQuepF39lfM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037758688210038784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758620560248832, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Ainda sem candidatos? Rede Social te ajuda a escolher voto  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/ainda-sem-candidatos-rede-social-te-ajuda-a-escolher-voto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037758620560248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754222975102978, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995423656091275264, "username": "Alexand62706316", "tweet": "BLOG  ALEXANDREPFILHO : RESUMO  DAS  NOVELAS  DA  REDE  GLOBO  http://alexandrepfilh.blogspot.com/2018/09/segundo-sol-quinta-feira-de-setembro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand62706316/status/1037754222975102978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752832009674752, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "@luisnassif SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS JUSTO VOTA MARINA Silva PRESIDENTA 2018 REDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1037752832009674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037752634965483521, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 226372692, "username": "ugocavalcanti", "tweet": "@cassiocl Aliado forte de Temer, com direito a fotos e v\u00eddeos fartos na rede. O que Temer diz, ele escreve, a ponto de pedir uma \"calorosa e efusiva\" salva de palmas para seu Presidente.... Nossa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ugocavalcanti/status/1037752634965483521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiocl"}
{"id": 1037752199332470784, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 60202137, "username": "samffreire", "tweet": "A outra rede notificou que o @awildrupaul curtiu uma publica\u00e7\u00e3o e eu levei um susto pensando que fosse ele postando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samffreire/status/1037752199332470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "awildrupaul"}
{"id": 1037751344155832320, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 953058749543043072, "username": "monijuanna", "tweet": "N\u00e3o entendo o problema de uma galera que te segue em rede social, sabe que vc resiste t\u00e3o quanto ela, e n\u00e3o tem a menor considera\u00e7\u00e3o de cumprimentar educadamente, parece que vai entortar a boca, sei l\u00e1um umbutu mt seletivo viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monijuanna/status/1037751344155832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750416124071936, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 214247742, "username": "midiacearense", "tweet": "Gente de M\u00eddia: R\u00c1DIO - Em tempos de \"fake news\" sobrevive rede de boatos  http://gentedemidia.blogspot.com/2018/09/radiotv-em-tempos-de-fake-news-funciona.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiacearense/status/1037750416124071936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749698411548672, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 897934653956423680, "username": "eumalilia", "tweet": "o facebook ta pior q meu tt a pessoa abre essa buceta pensando ser uma rede ligth ai aparece uma pomba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumalilia/status/1037749698411548672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747446783172608, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Malef\u00edcios do Cigarro para a Sa\u00fade | Assunto do Dia:  http://youtu.be/J1V7or3JqAg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037747446783172608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747352444891136, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Pernambuco melhora educa\u00e7\u00e3o no ensino m\u00e9dio | JORNAL ESTADO:  http://youtu.be/-ZDPnXrK9Vo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037747352444891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037746259820535808, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "N\u00e3o existe rede social melhor que o twitter, hauahauaauaauahaua! Ontem foi Alckmin, hoje foi Haddad. Pra quem ser\u00e1 amanh\u00e3? HAHAHAHAHAHAHAHA! Essa pol\u00edtica brasileira \u00e9 muito sebosa! Salve-se quem puder. #boratemer #MichelTemer @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boratemer,#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037746259820535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037745310670499840, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252359488, "username": "mdsgamboa", "tweet": "@carolcastroph bem vinda a melhor rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdsgamboa/status/1037745310670499840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolcastroph"}
{"id": 1037745112510418944, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Cozinha terap\u00eautica inova alimenta\u00e7\u00e3o infantil | JORNAL ESTADO:  http://youtu.be/nUdLsbsiro0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037745112510418944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037745024295792640, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/nUdLsbsiro0?aCozinha\u00a0\u2026 terap\u00eautica inova alimenta\u00e7\u00e3o infantil | JORNAL ESTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037745024295792640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037744439257485312, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149518311, "username": "sanchilisoficia", "tweet": "Em Caruaru, Lossio prop\u00f5e solu\u00e7\u00f5es para a regi\u00e3o do Agreste: Foto: Raquel Elblaus CARUARU - Em sabatina realizada na cidade Caruaru, o candidato a governador de Pernambuco, Julio Lossio (Rede) prop\u00f4s solu\u00e7\u00f5es para BR 232, para a distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e o\u2026  http://dlvr.it/QjL9gN\u00a0 pic.twitter.com/kQX3sDrqsm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanchilisoficia/status/1037744439257485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743179104178178, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 125656451, "username": "parnamirim_rn", "tweet": "Saneamento atinge 22 quil\u00f4metros de rede coletora instalada:  http://bit.ly/2NRD5Vf\u00a0 pic.twitter.com/QddQn8YviU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parnamirim_rn/status/1037743179104178178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742447743381506, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Rede Globo manipula o Ibope para destruir Jair Bolsonaro (17).N\u00e3o adianta enganar o povo... Melhor \"Jair \" se acostumando!...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037742447743381506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742004552327168, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3312452733, "username": "cindy_vx", "tweet": "Cartinha como vice decorativo \u00e9 coisa do passado, o vampir\u00e3o acordou no modo full pistola e t\u00e1 mandando v\u00eddeo pras inimigas em rede social.OLHA O N\u00cdVEL QUE A GENTE CHEGOU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindy_vx/status/1037742004552327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741700632989697, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 104691225, "username": "Mariaafranca", "tweet": "Um m\u00eas inteiro especialmente para voc\u00ea! Isso mesmo, no M\u00eas do Cliente voc\u00ea aproveita descontos imperd\u00edveis na Rede Natura. Acesse meu espa\u00e7o digital e confira:  http://rede.natura.net/espaco/maryfrance\u00a0\u2026. V\u00e1lido nos produtos...  http://rede.natura.net/espaco/maryfrance\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaafranca/status/1037741700632989697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741122745970689, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81852462, "username": "IvaanAnjos", "tweet": "@hugohenriquesa1 Mano, \u00e9 o da REDE, n\u00e9? Consigo nem levar a s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaanAnjos/status/1037741122745970689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugohenriquesa1"}
{"id": 1037739056938070018, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": "Daqui a pouco em Ic\u00f3:Desfile C\u00edvico Municipal, na Avenida Josefa Nogueira Monteiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037739056938070018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738845402480641, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 362666144, "username": "abbccomunicacao", "tweet": "O 1\u00b0 Encontro de Bandas Antigas do Recife foi destaque no #NE1 da Rede Globo Nordeste. Eu voc\u00ea n\u00e3o perderia essa festa por nada! \u00c9 logo mais \u00e0s 17h, no Clube das P\u00e1s#ClienteABBC #NaM\u00eddia #teamABBC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NE1,#ClienteABBC,#NaM\u00eddia,#teamABBC", "link": "https://twitter.com/abbccomunicacao/status/1037738845402480641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736936834781186, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 83273636, "username": "pablonatal", "tweet": "@CleristonCRF Cl\u00e9riston, aqui no RN, pelo menos na minha rede de amizade, o tiro saiu pela culatra. Galera comentando muito algo do tipo: pela primeira vez Temer falou verdades, etc. Abra\u00e7os.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablonatal/status/1037736936834781186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1037736756173524993, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 599544137, "username": "PortalNoArBR", "tweet": "Saneamento atinge 22 quil\u00f4metros de rede coletora instalada em Parnamirim  http://bit.ly/2NRBrmx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNoArBR/status/1037736756173524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736751283036169, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 28674943, "username": "marianafalcao", "tweet": "No twitter, Trump amea\u00e7a o Ir\u00e3 com TEXTO EM CAIXA ALTA.No twitter, Temer rebate Alckmin e Haddad atrav\u00e9s de v\u00eddeo.Algu\u00e9m ainda tem d\u00favida de qual \u00e9 a melhor rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianafalcao/status/1037736751283036169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736285123764224, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "Um inc\u00eandio atingiu um estabelecimento que fica localizado no bairro de Campo Grande, na Zona Norte do Recife. O fogo se alastrou rapidamente por todas as depend\u00eancias do local destruindo toda a parte interna....  https://www.facebook.com/redebrasiloficial/videos/277854826159831/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037736285123764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732931727286272, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 332216707, "username": "Foco_Noticia", "tweet": "Felipe Guerra est\u00e1 entre os 10 melhores do Estado em educa\u00e7\u00e3o na rede municipal de ensino  http://dlvr.it/QjKwLB\u00a0 pic.twitter.com/P4ZNcCGFbu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Foco_Noticia/status/1037732931727286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732810256084992, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 945636150, "username": "pbvale1", "tweet": "Prefeito de Rio Tinto, Fernando Naia, fala sobre a entrega nas manh\u00e3s de ontem (5), e hoje (6), de fardamentos aos alunos da rede municipal de ensino, Guarda Civil, Banda de M\u00fasica Ant\u00f4nio Cruz, e profissionais do Samu....  https://www.facebook.com/pbvale/videos/422590248267731/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbvale1/status/1037732810256084992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732546598055937, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 904834118, "username": "neciliapaula", "tweet": "A corrup\u00e7\u00e3o no Brasil aparentemente se transformou numa esp\u00e9cie de luta dos bons contra os maus. Corrupto \u00e9 sempre o outro. Mas, na verdade, mesmo sem admitir, um cidad\u00e3o comum pode fazer parte da rede de corrup\u00e7\u00e3o se subornar um guarda, comprar o resultado de um concurso, \ud83d\udc47", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neciliapaula/status/1037732546598055937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732439878193156, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42877829, "username": "pmjponline", "tweet": "A campanha \u2018Vamos quebrar o sil\u00eancio\u2019, de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, busca dialogar e acolher as pessoas. Ao longo do m\u00eas, cada distrito sanit\u00e1rio da rede municipal ter\u00e1 um Dia D de atividades. #SetembroAmarelo pic.twitter.com/8apEzbRFzp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SetembroAmarelo", "link": "https://twitter.com/pmjponline/status/1037732439878193156", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732407267471361, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 83689358, "username": "paulopiresbass", "tweet": "Rede Social vira lixo com tanta propaganda pol\u00edtica que nos enviam. Isso s\u00f3 deveria ser poss\u00edvel coma nossa autoriza\u00e7\u00e3o. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopiresbass/status/1037732407267471361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731936658251776, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1378345872, "username": "frozenscr_87", "tweet": "tem coisas nessa rede social que eu olho e nem enxergo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frozenscr_87/status/1037731936658251776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731503160131584, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 844271901606404099, "username": "Thigobraga", "tweet": "\"Seu pescador, tira essa rede do mar\"  pic.twitter.com/NkkUYEJg2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thigobraga/status/1037731503160131584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730840443322368, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 405653600, "username": "catchwme", "tweet": "alguns \"amigos\" do meu ensino meio me excluindo do facebook, amores eu nem uso essa rede e \u00e9 um favor que voc\u00eas me fazem, n\u00e3o aguentam o roj\u00e3o da gata aqui  pic.twitter.com/1mugiIr1oO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchwme/status/1037730840443322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728928469794817, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 362220010, "username": "milacallado1", "tweet": "@dutra_fh Preconceito? Ent\u00e3o pega eles pra criarem po. A\u00ed tu quero ver tu comentar mimimi em rede social alheia. Procura teu lugar que ngm te chamou, bandido \u00e9 lixo, merece morrer!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milacallado1/status/1037728928469794817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dutra_fh"}
{"id": 1037727977012912134, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1128764142, "username": "_sccpju", "tweet": "@cfcever voc\u00ea \u00e9 o homem mais esperto dessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sccpju/status/1037727977012912134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cfcever"}
{"id": 1037727944318349312, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 962771600138539009, "username": "danilorobson1", "tweet": "@Oledobrasil como vc sabe os santitas n sabe usar rede social ainde e do tempo do fax llkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilorobson1/status/1037727944318349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1037727632165613568, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 370093972, "username": "jairogaraujo", "tweet": "CARUARU - Em sabatina realizada na cidade de Caruaru, o candidato a governador de Pernambuco, Julio Lossio (Rede) prop\u00f4s solu\u00e7\u00f5es para a BR 232, para a distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e o...  http://www.blogdojairogomes.com/2018/09/em-caruaru-lossio-propoe-solucoes-para.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogaraujo/status/1037727632165613568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726599750344704, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2736840755, "username": "ingriidleonel", "tweet": "@Chri_Wil Amigo tu quer me comprometer aqui nessa rede social? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingriidleonel/status/1037726599750344704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chri_Wil"}
{"id": 1037725979337261057, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 294170206, "username": "clarafelizardo", "tweet": "@_gabrielaaperes vou te ensinar, a regra aqui \u00e9 n\u00e3o seguir regras e seja bem vinda (again) \u00e0 melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafelizardo/status/1037725979337261057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabrielaaperes"}
{"id": 1037725630681559040, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "eu n entendo o motivo do total egocentrismo do povo do twitter se achando melhor q todas as outras redes sociais. Aquietem o cu de vcs, mores, q essa rede social s\u00f3 n se tornou um Facebook ainda pq n \u00e9 uma decis\u00e3o corporativa boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037725630681559040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725133203492864, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Vou mudar meu local de almo\u00e7o, come\u00e7ou a frequentar um monte de gente conhecida que ao inv\u00e9s de almo\u00e7ar ficam me analisando pq me seguem em rede social. Coisa chata da porra!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1037725133203492864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722740571156480, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248807553, "username": "MarcoBenevides_", "tweet": "Tem rede social melhor que o twitter n\u00e3o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoBenevides_/status/1037722740571156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720940363350016, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 179486721, "username": "_naatis", "tweet": "n\u00e3o vai sobrar nenhuma farm\u00e1cia que n\u00e3o seja de rede pra contar a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatis/status/1037720940363350016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720727242256384, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1241831413, "username": "robsonrobm21", "tweet": "Como Convidar Pessoas Desconhecidas em 7 PASSOS Para o Marketing de Rede:  http://youtu.be/RXZH2PxBO_k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonrobm21/status/1037720727242256384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719828897910784, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Podem at\u00e9 impedir Capit\u00e3o Styvenson de ser candidato. Mas a Rede e os seus caciques do RN continuar\u00e3o sendo uns \"nada\". V\u00e3o continuar com inveja do Capit\u00e3o Styvenson, Agripino, Garibaldi, Henrique, Robinson, dos que t\u00eam votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037719828897910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719063211008000, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "A REDE RN tamb\u00e9m possui os seus caciques. A Rede n\u00e3o \u00e9 nada. O Capit\u00e3o Styvenson, hoje, tem voto. A Rede, n\u00e3o. Os caciques da Rede queiram poder e votos de Styvenson. Como n\u00e3o conseguiram, querem impedir a vit\u00f3ria do Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037719063211008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718718476894211, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Se fosse Henrique ou Jos\u00e9 Agripino que impedisse a candidatura de algu\u00e9m, seria o maior absurdo antidemocr\u00e1tico do mundo. Mas a REDE e os seus puritanos impedir a candidatura do Capit\u00e3o Styvenson \u00e9 correto. Todo partido tem dono, inclusive a REDE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037718718476894211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718583919435776, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "ESCRACHO NAS LOJAS AMERICANAS EM PORTO ALEGRE\u00c0s 12 horas do dia 5/Set o TromPetista Fabiano Leit\u00e3o esteve nas Lojas Americanas em Porto Alegre para protestar contra o fato dessa rede de lojas comercializar...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/1962033794093757/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037718583919435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718075741822976, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "ESCRACHO NAS LOJAS AMERICANAS EM PORTO ALEGRE\u00c0s 12 horas do dia 5/Set o TromPetista Fabiano Leit\u00e3o esteve nas Lojas Americanas em Porto Alegre para protestar contra o fato dessa rede de lojas comercializar...  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/videos/232583257410433/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1037718075741822976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717348965404674, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44691649, "username": "juniorholandaa", "tweet": "Apenas vem TIRO NO P\u00c9 TOUR feat Bozodemonio e Rede Globo  https://twitter.com/fatosnacionais/status/1037384077693911040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorholandaa/status/1037717348965404674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717266484408321, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Senado PE):Jarbas (MDB): 33%Humberto Costa (PT): 30%Mendon\u00e7a Filho (DEM): 23%Silvio Costa (AVANTE): 12%Bruno Ara\u00fajo (PSDB): 8%Pr. Jairinho (REDE): 5%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037717266484408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717076943749120, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "ESCRACHO NAS LOJAS AMERICANAS EM PORTO ALEGRE\u00c0s 12 horas do dia 5/Set o TromPetista Fabiano Leit\u00e3o esteve nas Lojas Americanas em Porto Alegre para protestar contra o fato dessa rede de lojas comercializar...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/2265449177075630/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037717076943749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716305544134657, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Governo PE):Paulo C\u00e2mara (PSB): 33%Armando Monteiro (PTB): 24%J\u00falio L\u00f3ssio (REDE): 3%Maur\u00edcio Rands (PROS): 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037716305544134657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715416670461953, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69399121, "username": "a_lenzi", "tweet": "Agora voc\u00eas me deem licen\u00e7a que eu vou continuar discutindo com flamenguista e gremista na outra rede\ud83c\udf38 paz e luz \ud83c\udf38", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_lenzi/status/1037715416670461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713717625016320, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "twitter \u00e9 a rede social dos \"bom de foda\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037713717625016320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713537592897536, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "twitter \u00e9 a rede social que geral paga de transante, ai na hora da foda fica \"ai para, tira a m\u00e3o dai\" / \"ta machucando\" / \"n\u00e3o me xinga\"", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037713537592897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710900168454144, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 261843471, "username": "ch_rn", "tweet": "A c\u00fapula da Rede Globo se reunindo com o boboca que lidera as pesquisas no 1\u00b0 turno? Hummmm... T\u00e1 no desespero mesmo? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch_rn/status/1037710900168454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710319911690241, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65409891, "username": "Wallashatake", "tweet": "Eu s\u00f3 vejo vcs comentando que vai ter show disso e aquilo em Natal e nunca sei onde e quanto kkk, esse \u00e9 o pre\u00e7o de s\u00f3 usar twitter como rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wallashatake/status/1037710319911690241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709217497587712, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3239446245, "username": "silquelado", "tweet": "Eu mais velho falando com meu filho \"Pai pq o nome da minja prima \u00e9 rosa\" \"Pq sua tia amava rosas\" \"E pq o meu nome?\" \"Calado, Michel temer e geraldo alckimin trocando ofensas em rede nacional\"", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silquelado/status/1037709217497587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706343212363776, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1007292325565992961, "username": "samarathss", "tweet": "@dnlaguiar daqui a pouco diz que \u00e9 o twitter manipulando e \u00e9 uma rede social esquerdista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarathss/status/1037706343212363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlaguiar"}
{"id": 1037705464891498496, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 108776913, "username": "gustavotrajano_", "tweet": "Conferindo \"SEM TES\u00c3O\" no Rede Agronomia:  http://agronomos.ning.com/profiles/blog/show?id=3071024%3ABlogPost%3A313414&xgs=1&xg_source=msg_share_post\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavotrajano_/status/1037705464891498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705087668445184, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026943832963919872, "username": "docmoraes", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Mesmo com a imprensa e rede globo contraVai dar Bolsomito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docmoraes/status/1037705087668445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123"}
{"id": 1037704838015066112, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1007292325565992961, "username": "samarathss", "tweet": "@dnlaguiar o respeito nessa rede social est\u00e1 morto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarathss/status/1037704838015066112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlaguiar"}
{"id": 1037703625051709442, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132907466, "username": "fabiocbernardo", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/fabiocbernardo/status/1037703625051709442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703613945180161, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Situa\u00e7\u00e3o de Styvenson Valentim \u00e9 insustent\u00e1vel na\u00a0REDE  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/situacao-de-styvenson-valentim-e-insustentavel-na-rede/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1wT7POeScj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037703613945180161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703603044143105, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 70381287, "username": "FelipeMatos7", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/FelipeMatos7/status/1037703603044143105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703580361404416, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 239000354, "username": "karlaalencar_", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/karlaalencar_/status/1037703580361404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702934136598531, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Rede quer cassar capit\u00e3o Styvenson e oligarquias do RN vibram com a id\u00e9ia  https://www.blogdovt.com/rede-quer-cassar-capitao-styvenson-e-oligarquias-do-rn-vibram-com-a-ideia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037702934136598531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702381788688384, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "@cirogomes \"Marina tem apenas 18% dos eleitores convictos de sua decis\u00e3o, o que mostra que \u00e9 alta a chance da candidata da Rede perder os votos que hoje est\u00e3o com ela.\" ARROCHA @CIROGOMES!!! https://twitter.com/g1/status/1037701200152383488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037702381788688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037702056876945408, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@g1 @BernardoMF Logo. Tem que ter outro no segundo turno da direita...por que se n\u00e3o vai da PT vai da Rede e Cir\u00e3o o doid\u00e3o, pintado de comuna. Olhem o exemplo da Venezuela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037702056876945408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037701780887556097, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2316868911, "username": "heidertnp", "tweet": "@whatevermarylou @TheThinWhiteZig A rede social sempre", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heidertnp/status/1037701780887556097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheThinWhiteZig,whatevermarylou"}
{"id": 1037701357111832576, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 126316656, "username": "meyksson", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza o twitter \u00e9 a melhor rede social que j\u00e1 inventaram, nenhuma outra rede se compara ao Twitter. #LoveTwitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/meyksson/status/1037701357111832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699428587589637, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 555154898, "username": "LLExclamaniac", "tweet": "@getongab @MrKitsune_Youko Pelo o que vi, \u00e9 uma rede social liberal", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLExclamaniac/status/1037699428587589637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrKitsune_Youko,getongab"}
{"id": 1037699138140483589, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 211007891, "username": "JosefaCarneiro2", "tweet": "AFF mano, eu odeio entrar em qualquer rede social quando o SPFC perde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosefaCarneiro2/status/1037699138140483589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697436528070656, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 555154898, "username": "LLExclamaniac", "tweet": "@getongab @MrKitsune_Youko Aaaah \u00e9 uma rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLExclamaniac/status/1037697436528070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrKitsune_Youko,getongab"}
{"id": 1037696765489766401, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 123250717, "username": "Rede_Queiroz", "tweet": "Gratid\u00e3o \u00e9 a palavra que nos define! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fEsperamos continuar juntinhos de voc\u00eas, compartilhando varias novidades, ofertas e boas energias. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb #Anivers\u00e1rioQueiroz #Sucesso #Gratidao  https://www.facebook.com/supermercadosqueiroz/videos/224621868413050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Anivers\u00e1rioQueiroz,#Sucesso,#Gratidao", "link": "https://twitter.com/Rede_Queiroz/status/1037696765489766401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696747357827073, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67674956, "username": "fiilipegomes", "tweet": "\u00c9 o melhor perfil dessa rede social KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/AconteceCaralho/status/1037692954943610880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiilipegomes/status/1037696747357827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694316993499136, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2315664241, "username": "DivulgaEscritor", "tweet": "Francisco J.S.A. Lu\u00eds nasceu em Lisboa em 1971. Foi investigador do Centro em Rede de Investiga\u00e7\u00e3o em Antropologia, \u00e9 Doutorado em Antropologia Social e Cultural e...  https://portalliterario.com/entrevistas/entrevistas-portugal/658-em-destaque-travestis-brasileiras-em-portugal\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivulgaEscritor/status/1037694316993499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694291504779269, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106816769, "username": "RenatoDantass", "tweet": "Rede furada: Candidato a senador, Styvenson Valentin detonou seu pr\u00f3prio partido - BLOG DO PRIMO  http://blogdoprimo.com.br/2018/09/06/rede-furada-candidato-a-senador-styvenson-valentin-detonou-seu-proprio-partido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoDantass/status/1037694291504779269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694226727886848, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 576197183, "username": "PMoane", "tweet": "@MelinaAmandaa H\u00e1 at\u00e9 quem escreva \"bilhete\" E ainda abrem e boca pra falar que twitter \u00e9 a rede morta kkkkkkkk coitados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMoane/status/1037694226727886848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelinaAmandaa"}
{"id": 1037692820931391493, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 80421838, "username": "jadsonlv", "tweet": "@tindernatalense por mim nem teria macho nessa rede social \u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadsonlv/status/1037692820931391493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tindernatalense"}
{"id": 1037692761410088971, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 130255577, "username": "faellesales", "tweet": "@TIMBrasil A evolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o para mas a internet sim! Al\u00f4 @TimBrasil vamos melhorar a rede de dados? T\u00e1 triste #4g #timbrasil http://www.speedtest.net/my-result/i/2825022595\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#4g,#timbrasil", "link": "https://twitter.com/faellesales/status/1037692761410088971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TIMBrasil"}
{"id": 1037691237074173958, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 165490544, "username": "jhsfilho", "tweet": "Supermercado Vida Nova Rede Para\u00edba informa hor\u00e1rio de atendimento durante feriad\u00e3o (y) O mundo n\u00e3o lembra daqueles que n\u00e3o se fazem lembrar! An\u00fancio seu com\u00e9rcio conosco (83)999386921.  http://www.revistanovoperfil.com/2018/09/supermercado-vida-nova-rede-paraiba.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhsfilho/status/1037691237074173958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691230812102656, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 64582312, "username": "ArthurHin", "tweet": "@kkkkkatarina Temer t\u00e1 mandando SHADES em rede nacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurHin/status/1037691230812102656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkkkkatarina"}
{"id": 1037691178072899584, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: O Jo\u00e3o sem palavra, quando foi presidente da Embratur no governo Sarney, estimulou o turismo sexual no Brasil coisificando a mulher brasileira. Veja o recado que dei a ele no debate de ontem na Rede TV. #MarinhoGovernador #DebateRedeTV  pic.twitter.com/VfeMBXZ4XY\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador,#DebateRedeTV", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691178072899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689781075857408, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59122680, "username": "regueiraneto", "tweet": "Chegando aqui nessa rede social com minha fam\u00edlia para compartilhar experi\u00eancias de uma maneira mais livre e sem medo de censuras!  https://gab.ai/regueiraneto/posts/34244158\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regueiraneto/status/1037689781075857408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689640428466177, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51572482, "username": "claudiokilla", "tweet": "Kickstart de mais uma iniciativa super legal. A Rede Innovate \u00e9 uma parceria entre a @oabparaiba e a ESA-PB pra debater tend\u00eancias, compreender e enfrentar melhor os desafios de capacita\u00e7\u00e3o profissional e de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os jur\u00eddicos em uma sociedade cada vez mais conectada pic.twitter.com/kS12A3RtP2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiokilla/status/1037689640428466177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oabparaiba"}
{"id": 1037688531571892225, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Rede peticiona procura\u00e7\u00e3o para atuar na candidatura de Styvenson e juiz cobra explica\u00e7\u00f5es sobre a interven\u00e7\u00e3o  http://ow.ly/E8lf30lI1dl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037688531571892225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688431994970112, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72129587, "username": "RafaellsDias", "tweet": "JESUS CRISTO 9 ANOS que to nessa rede, Obrigado twitter por me proporcionar memes maravilhosos e poder chorar aqui em paz, ja que nas outras redes n\u00e3o posso #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/RafaellsDias/status/1037688431994970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688036832698369, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xjv3FSx7LUI?aASSISTAM\u00a0\u2026 ANTES QUE SEJA TARDE REDE GLOBO COM MENSAGEM SUBLIMINARES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037688036832698369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037687550486499329, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !..Excelente op\u00e7\u00e3o na Praia de Pipa...Fa\u00e7a logo sua reserva e venha desfrutar\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYrg8inkaO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kbm1xfc9oup1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1037687550486499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686873060265984, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 26033362, "username": "gmilitao", "tweet": "Eu entendo o @MichelTemer. J\u00e1 mandei indireta pra morena nesta rede social. O resultado? Passar o 6/9 chupando dedo e cornetando o Sport.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmilitao/status/1037686873060265984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037686759063269382, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR +isso tendo monopolio de entrega de cartas, e, montando uma rede de denuncias para manter o monopolioDistribuidoras n\u00e3o podem entregar algo que n\u00e3o tenha nota fiscal. PrejudicialA forma como \u00e9 organizado os correios \u00e9 insana, basta buscar. Se da prejuizo quem paga s\u00e3o impostos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037686759063269382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685851302572033, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 760523691247734785, "username": "thecostta", "tweet": "@PedroAndradel E \u00e9 inadmiss\u00edvel que seu postados text\u00f5es aqui e na outra rede social defendendo a postura da festa e passam do pra tr\u00e1s, de novo, quem foi prejudicado por ela.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecostta/status/1037685851302572033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroAndradel"}
{"id": 1037685837058777088, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71656871, "username": "ygorlsousa", "tweet": "indo comentar em publica\u00e7\u00e3o sobre pol\u00edtica na outra rede social.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorlsousa/status/1037685837058777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683656607846402, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3027292671, "username": "jwnetto", "tweet": "A rede Globo e seus aliados da chamada \"grande imprensa\" ocultam informa\u00e7\u00e3o ver\u00eddica com o \u00fanico prop\u00f3sito de influenciar o povo e a sociedade. Isso \u00e9 crime de alt\u00edssimo grau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnetto/status/1037683656607846402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682979898830848, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988824024183726080, "username": "luaclf", "tweet": "@DisseTeo Nos FC de Vivian ta dizendo que as meninas v\u00e3o ajudar na rede BB menos fernanda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaclf/status/1037682979898830848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DisseTeo"}
{"id": 1037681801353879552, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 113512214, "username": "tcmmossoro", "tweet": "Jornal TCM - Rede Feminina convida para 18\u00ba Ch\u00e1 Solid\u00e1rio:  http://youtu.be/arPcEH4GyfQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcmmossoro/status/1037681801353879552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681668461477889, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 113512214, "username": "tcmmossoro", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/arPcEH4GyfQ?aJornal\u00a0\u2026 TCM - Rede Feminina convida para 18\u00ba Ch\u00e1 Solid\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcmmossoro/status/1037681668461477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037679396570767360, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 242422126, "username": "sttenio_brito", "tweet": "@EduardoJorge Tenho varios amigos que v\u00e3o preferir sair do arm\u00e1rio cantando a m\u00fasica de caminho das \u00edndias da rede globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sttenio_brito/status/1037679396570767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037679240936714240, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v4CDKJLGvV8?aEncerramento\u00a0\u2026 do \"JAP1\" e In\u00edcio do \"Globo Esporte AP\" - (05/08/2018) | Rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037679240936714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037679159017914370, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "O ministro Carlos Horbach, do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), determinou que o Facebook retire do ar, no prazo de 48 horas, duas fake news compartilhadas na rede social contra o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYns8wgqDw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bw90xxuomiw7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1037679159017914370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678808223105024, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1512961262, "username": "bj1_bj1", "tweet": "Na pesquisa da Rede Record, divulgada nacionalmente, o candidato do PSB \u00e9 rejeitado por 47% do eleitorado.  http://www.bj1.com.br/pesquisas-consolidam-rejeicao-a-paulo-e-mostram-peso-das-oposicoes-em-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bj1_bj1/status/1037678808223105024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677324462972928, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Entrevista Rede Cear\u00e1 Sat. #verdade #coragem #compromisso  https://www.instagram.com/p/BnYm3uwAoMK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tb0v9j7hvtv9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#verdade,#coragem,#compromisso", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1037677324462972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676479671353344, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 212886228, "username": "Ragasparneto", "tweet": "@andreazzaeditor Segundo turno \u00e9 outra elei\u00e7\u00e3o que Bolsonaro ter\u00e1 mais tempo de TV. E somando o dom\u00ednio que ele tem na rede social poder\u00e1 ajudar e muito na sua Vitoria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ragasparneto/status/1037676479671353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037675599031160833, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "@BabiFlu Embora seja filiado (ainda) \u00e0 Rede de Marina Silva.Mas desde o in\u00edcio procuro ser pragm\u00e1tico. E venho acompanhando Ciro h\u00e1 um tempo e s\u00f3 vejo ele como aquele que tem for\u00e7a para derrotar o PSDB e o Inomin\u00e1vel.(Votei em Ciro em 1998 / 2002)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1037675599031160833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BabiFlu"}
{"id": 1037675377055944706, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "Porra o morceg\u00e3o mitou!!! KKKKKKKKKKKKKKKIsso tem que ir pra rede nacional!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1037675377055944706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675202220617729, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 281622747, "username": "bchufc", "tweet": "Encontro da Rede Nordeste de Reposit\u00f3rios Digitais re\u00fane bibliotec\u00e1rios e analistas em TI na Universidade Federal de\u00a0Pernambuco  https://bchufc.wordpress.com/2018/09/06/encontro-da-rede-nordeste-de-repositorios-digitais-reune-bibliotecarios-e-analistas-em-ti-na-universidade-federal-de-pernambuco/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0AmeEEANyc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bchufc/status/1037675202220617729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674729929359360, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 126497659, "username": "Bel_Macedo", "tweet": "N\u00e3o para, cancela essa atualiza\u00e7\u00e3o agoraaaaaaa... N\u00e3o vem querer estragar a melhor rede social que existe!!  https://twitter.com/orizzih/status/1037097806928982017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bel_Macedo/status/1037674729929359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674535905120256, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 928982593361588224, "username": "Robertokv0479", "tweet": "#QueroDizerUmaCoizaVoc\u00ea dar uma opini\u00e3o em rede social aparece neguin com a constitui\u00e7\u00e3o,os dez mandamentos...calma povo \u00e9 uma simples opini\u00e3o de um pobre mortal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoizaVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/Robertokv0479/status/1037674535905120256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674016679575552, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 70245507, "username": "_goledeouro", "tweet": "AS PESQUISAS DO BOLSONARO S\u00c3O DESSE JEITO A\u00cd. ..CHUPA REDE GLOBO...  https://www.facebook.com/1756065013/posts/10205079072653903/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goledeouro/status/1037674016679575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672892018974720, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": " http://iconarede.blogspot.com/2018/09/agricultor-de-68-anos-e-executado-em-ico.html\u00a0\u2026  http://iconarede.blogspot.com/2018/09/agricultor-de-68-anos-e-executado-em-ico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037672892018974720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671328831234048, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "O vampir\u00e3o foi em rede nacional mandar um shade pro Alckmin.Ser\u00e1 babadeira essas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037671328831234048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669870073262082, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 162071710, "username": "tvrbc1", "tweet": "J\u00e1 pensou em criar seu pr\u00f3prio chuveirinho de feltro? Pois \u00e9, a tia Luciene vai nos ensinar o passo a passo no Hora da Crian\u00e7ada que j\u00e1 est\u00e1 no ar. Anote os materiais e confira!Materiais: Olhinhos de...  https://www.facebook.com/289358781177780/posts/1848211885292454/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvrbc1/status/1037669870073262082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669038099521536, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@folha @MrafaelSlima @benzocoffee @ThiagoL76770133 E ainda usa a foto de uma CRIAN\u00c7A no perfil pra destilar \u00f3dio gratuito em rede social..... Vc r seu candidato \u00e0 presid\u00eancia sao um DESERVI\u00c7O a sociedade", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037669038099521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoL76770133,benzocoffee,MrafaelSlima,folha"}
{"id": 1037668925062955008, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@sitenatelinha Aha... n\u00e3o esque\u00e7o a persegui\u00e7\u00e3o que ela fez a Luiza Mel na rede tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037668925062955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sitenatelinha"}
{"id": 1037667729254359041, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2318020572, "username": "ondasulfmceara", "tweet": "O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) o resultado da mais recente pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto na elei\u00e7\u00e3o presidencial.Confira os n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede):...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2114473882151287&id=100007660866320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ondasulfmceara/status/1037667729254359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667382112800768, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 260448649, "username": "juventudeaor", "tweet": "Rede Mundial de Ora\u00e7\u00e3o do Papa: \u201crezem em setembro pelos jovens africanos\u201d  https://www.arquidioceseolindarecife.org/2018/09/papa-convida-a-todos-para-que-rezem-em-setembro-pelos-jovens-africanos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juventudeaor/status/1037667382112800768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667114079973378, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73207112, "username": "Gustavocanti", "tweet": "O Capit\u00e3o chegou chegando! Deita na rede Garibaldi!  https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037498980928774144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavocanti/status/1037667114079973378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666865198325760, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035662613076697089, "username": "PandaMath3", "tweet": "Felizmente t\u00f4 na merda meu deus n\u00e3o consigo acessar essa rede Wifi sem um Notebook pelo menos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandaMath3/status/1037666865198325760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663854648590336, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Tony comemora amplia\u00e7\u00e3o da rede de abastecimento na zona rural de Caruaru. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/LIY3D5Vtcr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037663854648590336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663227180736512, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3202392431, "username": "gravatahoje", "tweet": "Prefeitura realiza entrega de fardamento escolar para alunos da rede\u00a0municipal  https://gravatahoje.com.br/prefeitura-realiza-entrega-de-fardamento-escolar-para-alunos-da-rede-municipal/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C1cdceowjS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gravatahoje/status/1037663227180736512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661309779816448, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 45471780, "username": "isabolachamaria", "tweet": "eu s\u00f3 uso essa rede social pra isso mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabolachamaria/status/1037661309779816448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661271741669377, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 985925231545061376, "username": "DanteCRF", "tweet": "@ColunaFlamengo Engra\u00e7ado, todo jogo estamos jogando de igual pra igual e at\u00e9 melhor, s\u00f3 a bola na rede que nunca \u00e9 igual ou superior... passando da hora no meu time ja sr.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanteCRF/status/1037661271741669377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaFlamengo"}
{"id": 1037657863752167425, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 163919575, "username": "Ico_na_rede", "tweet": " http://iconarede.blogspot.com/2018/09/ico-realiza-desfile-civico-municipal.html\u00a0\u2026  http://iconarede.blogspot.com/2018/09/ico-realiza-desfile-civico-municipal.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ico_na_rede/status/1037657863752167425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655665634762752, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "#Governo pretende criar Centro de Compet\u00eancias da Floresta: O #Governo pretende criar um centro de compet\u00eancias formativo para as tem\u00e1ticas associadas \u00e0 floresta, por forma a gerar uma rede de conhecimento, investiga\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de boas pr\u00e1ticas. O\u2026  http://www.dnoticias.pt/pais/governo-pretende-criar-centro-de-competencias-da-floresta-XY3643635?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VWpqhTQx32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Governo,#Governo", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037655665634762752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650388302929920, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Situa\u00e7\u00e3o de Styvenson Valentim \u00e9 insustent\u00e1vel na REDE  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/situacao-de-styvenson-valentim-e-insustentavel-na-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037650388302929920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650112695205888, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49647174, "username": "DougAlisson", "tweet": "@k4kaaa Desculpo nada... Acho um absurdo voc\u00ea utilizar a SUA rede social pra fazer propaganda de coisas que VOC\u00ca t\u00e1 vendendo.Hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DougAlisson/status/1037650112695205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "k4kaaa"}
{"id": 1037648520193474560, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "#Boicote\u00c0RedeGlobo #LulaLivreA @RedeGlobo transmite a mesma credibilidade de uma c\u00e9dula de R$ 3,00\u201cQuando voc\u00eas tiverem d\u00favidas quanto a que posi\u00e7\u00e3o tomar diante de qualquer situa\u00e7\u00e3o,atentem: se a Rede Globo for a favor somos contra. Se for contra, somos a favor\u201dLeonel Brizola  https://twitter.com/MBRAndrea/status/1037646568634114053\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Boicote\u00c0RedeGlobo,#LulaLivreA", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037648520193474560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037648444897280000, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @Cyberdri @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @moema4 @MBRAndrea #Boicote\u00c0RedeGlobo #LulaLivreA @RedeGlobo transmite a mesma credibilidade de uma c\u00e9dula de R$ 3,00\u201cQuando voc\u00eas tiverem d\u00favidas quanto a que posi\u00e7\u00e3o tomar diante de qualquer situa\u00e7\u00e3o,atentem: se a Rede Globo for a favor somos contra. Se for contra, somos a favor\u201dLeonel Brizola  pic.twitter.com/8ZCk4gDcsy", "replies": 5, "retweets": 26, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#Boicote\u00c0RedeGlobo,#LulaLivreA", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037648444897280000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBRAndrea,moema4,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,Cyberdri,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo"}
{"id": 1037646476070080512, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106816769, "username": "RenatoDantass", "tweet": "Styverson ao n\u00e3o pedir votos para seus correligion\u00e1rio, descredencia e afunda a REDE - BLOG DO PRIMO  http://blogdoprimo.com.br/2018/09/06/styverson-ao-nao-pedir-votos-para-seus-correligionario-descredencia-e-afunda-a-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoDantass/status/1037646476070080512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645917803802624, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2602604078, "username": "Thiago_16v", "tweet": "@doublesilvia Eu \u00e0s vezes tenho dificuldade de entender piadolas nesta rede. perdao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_16v/status/1037645917803802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doublesilvia"}
{"id": 1037645511879213056, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 111369407, "username": "jptrreis", "tweet": "@tontonzao eu todo dia voltando no \u00f4nibus que n\u00e3o tem Wi-Fi procurando rede dos outros \u00f4nibus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jptrreis/status/1037645511879213056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tontonzao"}
{"id": 1037644132066492417, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Homem morre eletrocutado e fica pendurado em poste ao tentar furtar fios da rede el\u00e9trica em Fortaleza  https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2018/09/05/homem-morre-eletrocutado-e-fica-pendurado-em-poste-ao-tentar-furtar-fios-da-rede-eletrica-em-fortaleza.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037644132066492417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643051752206336, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 456445170, "username": "itsdulcemars", "tweet": "o melhor ano dessa rede sem d\u00favidas  https://twitter.com/vantaevil/status/1037155800903569408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdulcemars/status/1037643051752206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642226103476224, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 206518742, "username": "Independente_pi", "tweet": "Pesquisa do instituto Realtime Big Data publicada nesta quarta-feira (05) pela Rede Record de Televis\u00e3o aponta que o candidato...  http://portalindependente.com/pesquisa-da-record-sobre-eleicoes-na-pb-aponta-lideranca-de-joao-para-governador-e-de-cassio-e-veneziano-para-o-senado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Independente_pi/status/1037642226103476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640616430186496, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3180349921, "username": "josear995", "tweet": "TSE \u00e9 c\u00famplice das mentiras da rede Globo lixo sobre as pesquisas.  https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037507667269492736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josear995/status/1037640616430186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640160618467328, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 175095043, "username": "igornascz", "tweet": "O boso pode ser pequeno na bolha dessa rede social, mas no mundo real t\u00e1 grande. Parab\u00e9ns q pra quem alimentou ele. creio que sem bom dia hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igornascz/status/1037640160618467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638289736511488, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "\"Nas simula\u00e7\u00f5es de disputas de segundo turno, o Nordeste aparece como a regi\u00e3o mais problem\u00e1tica para Bolsonaro. L\u00e1, ele perderia por larga margem para os candidatos do PDT (55% a 21%), da Rede (51% a 24%), do PSDB (46% a 22%) e do PT (43% a 27%)\"  pic.twitter.com/DWcZkDYdkc", "replies": 6, "retweets": 41, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037638289736511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637101909618688, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2247666972, "username": "marxmelo1963", "tweet": "@roxmo Fico pensando Aki como esse safado desviou dinheiro da na\u00e7\u00e3o, pois pagar essa rede de advogados n\u00e3o \u00e9 barato, e todo dia eles entram c algum recurso p livrar esse canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxmelo1963/status/1037637101909618688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037631752531898368, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Rede Electr\u00e3o premeia #BancoAlimentar do #Funchal com dois mil euros: A Amb3E \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Gest\u00e3o de Res\u00edduos, gestora da Rede Electr\u00e3o, premiou o #BancoAlimentar do #Funchal com 2.000\u20ac pela recolha de 400Kg de pilhas usadas, no \u00e2mbito da\u2026  http://www.dnoticias.pt/madeira/rede-electrao-premeia-banco-alimentar-do-funchal-com-dois-mil-euros-CX3642949?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VZyktzTv8u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BancoAlimentar,#Funchal,#BancoAlimentar,#Funchal", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037631752531898368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624957654560769, "date": "2018-09-06", "time": "03:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56838866, "username": "annaruthdantas", "tweet": "Styvenson e o risco real de ser cassado pela Rede -  http://www.politicaemfoco.com/styvenson-e-o-risco-real-de-ser-cassado-pela-rede/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaruthdantas/status/1037624957654560769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617961568219137, "date": "2018-09-06", "time": "03:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 244298059, "username": "Viniciusguiilhe", "tweet": "A \u00fanica rede social q eu uso \u00e9 o Twitter o Instagram j\u00e1 t\u00e1 saturando pra mim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusguiilhe/status/1037617961568219137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614502458605574, "date": "2018-09-06", "time": "03:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 230451677, "username": "panda_lis", "tweet": "Vim aqui atualizar esse rede social com esse pondinha flws  pic.twitter.com/7QFpvpN8DM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panda_lis/status/1037614502458605574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037589738184687617, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "FINALMENTE ESSA REDE SOCIAL ESQUERDOPATA VAI TOMAR UMA.  https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/facebook-tera-de-tirar-do-ar-duas-noticias-falsas-contra-bolsonaro-diz-tse,16321eb8b2a5cb76f9b01fdc96e5347do0dzbhvb.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037589738184687617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037585213357010944, "date": "2018-09-06", "time": "01:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179578062, "username": "PedroMecao", "tweet": "Que n aceita os argumentos de outros e j\u00e1 apela para exclus\u00e3o ou bloqueio da rede social. Que mesmo mostrando fontes e dados, n\u00e3o acreditam e vem ironizar a pessoa. Enfim... Gente ignorante e abestalhada. Chega. Agora \u00e9 esquecer esses malucos e voltar a curtir de boas o Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMecao/status/1037585213357010944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037582457267281920, "date": "2018-09-06", "time": "01:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 978514404382793729, "username": "ramonvieiraac", "tweet": "Vamos ver qual a melhor rede social TWITTER RT WHATSAPP FAV  #QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/nprGkMBMnI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/ramonvieiraac/status/1037582457267281920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037580352712335360, "date": "2018-09-06", "time": "00:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4238917115, "username": "Belcherrr", "tweet": "hoje consegui dar um n\u00f3 de rede kkk pequenas grandes vit\u00f3rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belcherrr/status/1037580352712335360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574371135643649, "date": "2018-09-06", "time": "00:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 878269945, "username": "unbreagable", "tweet": "redu\u00e7\u00e3o de danos online \u00e9 querer biscoito mas postar fotos que te exp\u00f5e demais na rede social q ngm usa ou te conhece (tumblr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unbreagable/status/1037574371135643649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572668294348800, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 114934679, "username": "biankalattoya", "tweet": "bom \u00e9 poder ter liberdade de express\u00e3o em alguma rede sociaaaaaal bixott, ja disse que te amo hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biankalattoya/status/1037572668294348800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571834257002496, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Na pr\u00f3xima semana, s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos a governador no NE1, da Rede Globo Pernambuco. Em rede para todo o estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037571834257002496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567987887337472, "date": "2018-09-06", "time": "00:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41466613, "username": "BarbaraChaves", "tweet": "@samara7days E eu tamb\u00e9m. Ainda sou atacada, l\u00e1 na outra rede, quando aviso que devemos nos unir com Ciro pq o antipetismo \u00e9 MUITO grande e forte aqui. Nos lascou uma vez, pra lascar de novo \u00e9 \"dois palitos(rapidinho)\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraChaves/status/1037567987887337472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samara7days"}
{"id": 1037561800605294592, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 124551286, "username": "patyfernandesla", "tweet": "Euzinha depois de ver o clipe #DonadaMinhaVida em rede nacional! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @OficialRouge #RougeNoTheNoite pic.twitter.com/PH8gKuDe2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#DonadaMinhaVida,#RougeNoTheNoite", "link": "https://twitter.com/patyfernandesla/status/1037561800605294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OficialRouge"}
{"id": 1037556514536534016, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 195953438, "username": "gomesluzyara", "tweet": "@_Jadyanne V\u00e1 estudar pra c1 que vc ganha mais do que t\u00e1 aqui, nessa rede social incr\u00edvel falando bosta #pas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/gomesluzyara/status/1037556514536534016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Jadyanne"}
{"id": 1037556499546034177, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 882425699495284737, "username": "alvesgabs_", "tweet": "@Danniapreta @kewbalves ela foi a vida inteira de uma ONG chamada Mirim Brasil e ela \u00e9 a \u00fanica brasileira presente naquele projeto de Malala Yousafzai, a rede Gulmakai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesgabs_/status/1037556499546034177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves,Danniapreta"}
{"id": 1037553955570638849, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2893895867, "username": "cleiton_j1", "tweet": "@messicrf @BarrigadasFlatt @HernaneBrocad0r @PoetasFla @fabio_waldner i? \u00e9 contra o CEAR\u00c1 amig\u00e3o o goleiro dele tinha q ir buscar bola dentro da rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_j1/status/1037553955570638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_waldner,PoetasFla,HernaneBrocad0r,BarrigadasFlatt,messicrf"}
{"id": 1037547521126682624, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 988824024183726080, "username": "luaclf", "tweet": "@Diego56166561 @DisseTeo Vivian vai apresentar amanh\u00e3 o FC dela disse e outra t\u00e3o dizendo que as meninas v\u00e3o apresentar rede BB menos fernanda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaclf/status/1037547521126682624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DisseTeo,Diego56166561"}
{"id": 1037545610566676480, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3005718766, "username": "igorr_ribe", "tweet": "qual \u00e9 a tua rede social favorita? \u2014 Acho que insta e tumblr  https://curiouscat.me/igorr_ribe/post/640331927?1536205124\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorr_ribe/status/1037545610566676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545006058430464, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 26033362, "username": "gmilitao", "tweet": "No Dia do Sexo, tome uma 51 fazendo um 69!Afinal, uma Boa Ideia nos levara a uma ideia boa.... ou n\u00e3o!Sim, eu postei isso no dia 6/9/2011 na outra rede, qdo l\u00e1 ainda era legal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmilitao/status/1037545006058430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544170406244352, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@Barbarascfc Comida de rabo em rede nacional.Michel Temer sepultou Geraldo Alckmin hoje haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544170406244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbarascfc"}
{"id": 1037543619643813888, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 292926290, "username": "georgepedrosa", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 republicanismo no estado mais bruto. Falar em rede nacional de suas diverg\u00eancias com Marina com sinceridade e abertura n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um. Uma lufada de democracia hj \u00e0 noite na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georgepedrosa/status/1037543619643813888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540995251019776, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "11 - Recebeu o maior pr\u00eamio da ONU na \u00e1rea ambiental pela sua atua\u00e7\u00e3o no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente12- Fundou o Partido Rede Sustentabilidade13 - Se candidatou a Presid\u00eancia 2 vezes, sempre com pouca estrutura de campanha e mesmo assim conseguiu vota\u00e7\u00e3o expressiva", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037540995251019776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540435730817025, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 515914232, "username": "juuliiaaneee", "tweet": "eu e minha mania de conversar com o povo em rede social mas travar quando encontro a pessoa nos rol\u00easmi perdoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juuliiaaneee/status/1037540435730817025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539615404699649, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Negro \u00e9 livre para escolher, podem acreditar: \u201cN\u00e3o tem sentido, do ponto de vista ideol\u00f3gico e pol\u00edtico, que negras e negros votem no campo pol\u00edtico da direita\", diz Douglas Belchior, fundador da rede de cursinhos Uneafro e colunista da Carta Capital. #BolosonaroPrimeiroTurno17", "replies": 4, "retweets": 18, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "#BolosonaroPrimeiroTurno17", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037539615404699649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538603608559616, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "vou ter que dasativar o facebook de novo, porque sem condi\u00e7\u00f5es para aquele lixo de rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037538603608559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537805486972928, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3376516749, "username": "Ribeiro54srf", "tweet": "@ligiadeslandes Falar nisso kd u juis sem oab de curitiba ser\u00e1 que a rede golpe de televis\u00e3o escondeu ucaba \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiro54srf/status/1037537805486972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiadeslandes"}
{"id": 1037537415844560896, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65948727, "username": "aluadaa", "tweet": "@amarinabarbieri Uso aquela rede l\u00e1 para v\u00ea v\u00eddeos aleat\u00f3rio nem olhos os post", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluadaa/status/1037537415844560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amarinabarbieri"}
{"id": 1037536774233501696, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4398410007, "username": "laisant0ss", "tweet": "@97Kael man eu sou assim, sou fofa conhecendo a pessoa (rede social) ai vou ver ela pessoalmente, j\u00e1 bate o arrependimento de ter saido de casa ora encontrar algu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisant0ss/status/1037536774233501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "97Kael"}
{"id": 1037532002918924288, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 747834575473238017, "username": "_damonho", "tweet": "@ancsantiago EI ESSA EU AMO DEMAIS EU QUERIA COMPRAR UMA PRAIA TAL QUAL LUCIANO HUCK PRA FICAR ESCUTANDO ELA NUMA REDE NESSA PRAIA QUE COMPREI QUE FIQUE CLARO MINHA PRAIA NAO ERA EEEESSE SEU OFICIO NEM O QUE SONHAVA PRA SI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damonho/status/1037532002918924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ancsantiago"}
{"id": 1037531793497489408, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 558878543, "username": "sabininhoo", "tweet": "Tem coisa que eu vejo e s\u00f3 consigo pensar \"na rede social \u00e9 lindo assim n\u00e9? Na vida real n\u00e3o se suportam....\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabininhoo/status/1037531793497489408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531398570213377, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72429404, "username": "josafaoolinda", "tweet": "Deixando de seguir e time que s\u00f3 faz vergonha @Flamengo e todas a rede s\u00f3cias que envolve cancelar meu s\u00f3cio torcedor esse time n\u00e3o merece a torcida todo ano a mesma vergonha #trColuna #flamengo #FLAxINT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#trColuna,#flamengo,#FLAxINT", "link": "https://twitter.com/josafaoolinda/status/1037531398570213377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037531283109371905, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 833100196695441409, "username": "trouxaa_lixosaa", "tweet": "A pessoa n\u00e3o tem nenhuma rede social al\u00e9m do Whatsapp mano assim fica dif\u00edcil como vou stalkear e saber da vida da pessoa?  pic.twitter.com/aYdq6ZJeFv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trouxaa_lixosaa/status/1037531283109371905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531238284886016, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2887026346, "username": "_rievilo", "tweet": "N\u00e3o acredito que definitivamente n\u00e3o irei usar mais rede social alguma fora o wpp  https://twitter.com/lexwegrey/status/1037131640739381248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rievilo/status/1037531238284886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530816430137344, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Mudaram a media\u00e7\u00e3o e o cen\u00e1rio (segue uma lona ca\u00f3tica, mas ao menos cada um tem seu p\u00falpito). Infelizmente dessa vez n\u00e3o providenciaram transmiss\u00e3o ao vivo na rede mundial de computadores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037530816430137344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529802448756737, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 955263072347807744, "username": "51compepsii", "tweet": "qd uma pessoa \u00e9 grossa ou seca cmg em alguma rede social eu automaticamente sil\u00eancio. n\u00e3o vejo motivo ver publica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m q n\u00e3o possa interagir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/51compepsii/status/1037529802448756737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529380631863298, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 506305611, "username": "Rodrigosl37", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @marcio78andre que mijada do caramba. Twitter, melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigosl37/status/1037529380631863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,marcio78andre"}
{"id": 1037529252831404033, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 65626323, "username": "luisa__rocha", "tweet": "SE VOC\u00ca FOSSE UM PEIXINHOE EU FOSSE O P\u00c9SCADOREU JOGAVA MINHA REDE DO AMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa__rocha/status/1037529252831404033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529001571622912, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2407640408, "username": "fernsndezz", "tweet": "oq est\u00e1 acontecendo com esta rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernsndezz/status/1037529001571622912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527976756355072, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2915449787, "username": "cinthonia", "tweet": "\u00e9 muito estranho voc\u00ea ficar tanto tempo longe de algu\u00e9m e n\u00e3o lembrar mais nem como \u00e9 o rosto da pessoa direito. tu v\u00ea na rede social, mas quando tu fecha os olhos n\u00e3o vem uma imagem certa na mem\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthonia/status/1037527976756355072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527571313975296, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 199508850, "username": "NetoDaDepre", "tweet": "Muito ruim voc\u00ea procurar uma pessoa na rede social e n\u00e3o achar\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoDaDepre/status/1037527571313975296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527132044500992, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3202504163, "username": "PBruna_L", "tweet": "Queria jogar um LoLzinho ou ligar o video game, mas ficar esparramada na rede \u00e9 t\u00e3o bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PBruna_L/status/1037527132044500992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525951024951296, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 343756782, "username": "jhamesdavid", "tweet": "@detoh KKKKKKK Eu me acabo de rir toda vez que vejo em alguma rede social. Acho muito fofo e engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhamesdavid/status/1037525951024951296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detoh"}
{"id": 1037525521033248768, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 961261937744138240, "username": "MduardaCarvalh", "tweet": "Duvido voc\u00ea falar que me ama neste rede social \u2014 Ai Thamires \u00e9 muito dif\u00edcil e vergonhoso expor meus sentimentos dessa forma e.... SUA MALUCAAA...  https://curiouscat.me/MduardaCarvalh/post/640234244?1536200335\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MduardaCarvalh/status/1037525521033248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525448190775297, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849747487510364163, "username": "evelyic_", "tweet": "t\u00f4 precisando de um final de semana longe de casa e longe de tudo, principalmente de rede social", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyic_/status/1037525448190775297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525427953299456, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 942849862852366336, "username": "ukebb_", "tweet": "os crush do Tinder q eu arrumei nessa temporada s\u00e3o os melhores poss\u00edveis. Todos fofos e a carentes. Me sinto uma rede de apoio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ukebb_/status/1037525427953299456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525159601745920, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 166296037, "username": "Pouco_Bipolar", "tweet": "Coloca saporra na rede S\u00e3o Paulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pouco_Bipolar/status/1037525159601745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524805120139264, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 808346749781864448, "username": "j0nas_crf", "tweet": "eu desisto de expor minha raiva e sentimentos nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0nas_crf/status/1037524805120139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524733229785088, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 958404998324543488, "username": "laizaraquel5", "tweet": "O qu\u00e3o distra\u00edda voc\u00ea \u00e9? -Ent\u00e3o eu tava conversando sobre o S\u00f3 Track Boa (stb) e acabei pulando pra SBT (a rede televisiva) falando at\u00e9 de Silvio Santos pqp  pic.twitter.com/5R6kYicdYl", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizaraquel5/status/1037524733229785088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523929596870656, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 853385389, "username": "SamuelCss13", "tweet": "Entrei na outra rede social e n\u00e3o tinha nada como sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCss13/status/1037523929596870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523916649115654, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 244098576, "username": "lucasliins_", "tweet": "@Rconstantino Vai dar uma entrevista em rede nacional condenando os BOMBEIROS, chegamos ao fracasso total.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliins_/status/1037523916649115654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037523822541504513, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 114957323, "username": "Fjogur", "tweet": "@agnesinhaa Devia ter essa op\u00e7\u00e3o inclusive, eu j\u00e1 fiquei muito constrangido nessa rede social, vc n\u00e3o tem id\u00e9ia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fjogur/status/1037523822541504513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnesinhaa"}
{"id": 1037522846052966406, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1363191649, "username": "annenojams", "tweet": "tem umas pessoas que eu j\u00e1 vi mas n\u00e3o tenho coragem de falar pessoalmente ai chega no tt \u00e9 s\u00f3 o cabar\u00e9. Twitter melhor rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annenojams/status/1037522846052966406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522206471999488, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 701152212907597824, "username": "la_fsouza", "tweet": "marlos piada em rede nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/la_fsouza/status/1037522206471999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521538029944833, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 780071543414161408, "username": "gloriamariz16", "tweet": "Desculpa meus seguidores, mas o meu prop\u00f3sito nessa rede social \u00e9 botestar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloriamariz16/status/1037521538029944833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521467368501248, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2902370259, "username": "boebulma", "tweet": "quase 2h balan\u00e7ando marcelinha na rede ela pescando o tempo todo mar nada de dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boebulma/status/1037521467368501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521318495825920, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "INTERNACIONAL 2X1 REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037521318495825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521157870759937, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 133504760, "username": "MarkusAquino", "tweet": "S\u00f3 a lei do ex mesmo pra fazer o little vitor balan\u00e7ar a rede pelo Flamengo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkusAquino/status/1037521157870759937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521054749650944, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 133504760, "username": "MarkusAquino", "tweet": "Car\u00e1leo. A bola foi pra rede. E foi o Vitinho. Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkusAquino/status/1037521054749650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520886562283522, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "INTERNACIONAL 1X1 REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037520886562283522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520783944368129, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 123250717, "username": "Rede_Queiroz", "tweet": "Aqui n\u00e3o tem promessa n\u00e3o. A gente garante, pre\u00e7o baixo \u00e9 na Rede Queiroz! Quer ver?! Assista o v\u00eddeo e confira algumas ofertas que preparamos para esta quinta-feria, 06 de setembro. #OMenorPre\u00e7o\u00c9Aqui *Ofertas v\u00e1lidas para nossas lojas de Mossor\u00f3,...  https://www.facebook.com/supermercadosqueiroz/videos/260248381293732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OMenorPre\u00e7o\u00c9Aqui", "link": "https://twitter.com/Rede_Queiroz/status/1037520783944368129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520611734630401, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 795333374781091840, "username": "Barbaraesm", "tweet": "Ano passado eu sentir na pele como eh real ver uma pessoa tentar suicido (minha mae) e j\u00e1 vi outra que  conseguiu (l\u00e1 no cfch) e porra a galera n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o mesmo da bad e nem empatia tem pelo outro e quando chega setembro t\u00e1 postando merda em rede social Me pude", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbaraesm/status/1037520611734630401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520234310189056, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 752242936109228032, "username": "sofiaraujo__", "tweet": "Eu queria falar de uma certa pessoa aqui por\u00e9m me contendo pois n\u00e3o sei se ela tem essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiaraujo__/status/1037520234310189056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520139573501952, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2807928541, "username": "isokamagica", "tweet": "eu acho que isso j\u00e1 foi falado umas 300x nesta rede, mas vamos l\u00e1:N\u00e3o fique se autodepreciando por uma caracter\u00edstica na presen\u00e7a de pessoas que t\u00eam essa mesma caracter\u00edstica de maneira muito mais evidente ou abundante.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isokamagica/status/1037520139573501952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519740401541121, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 751937658780323840, "username": "flechapera", "tweet": "@heythaci EU NESTA REDE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flechapera/status/1037519740401541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heythaci"}
{"id": 1037519658335850498, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 855977962419761153, "username": "Mary_Alves26", "tweet": "@ZoroastroZeus Tudo q eles falam das pessoas ,e desmerecem por algu\u00e9m ir antes.. Ai acontece da Brilhosa , ir j\u00e1 ficam babando ovo... Agora est\u00e3o enaltecendo a Rede tv por ter chamando a esquecida p participar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 .. A mulher espremeu tanto os Lim\u00f5esinhos q ta Estranho \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mary_Alves26/status/1037519658335850498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZoroastroZeus"}
{"id": 1037519374603771904, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 97675349, "username": "augustosaboia", "tweet": "A rede Popeyes, especializada em frango frito \u00e0 moda da Louisiana, chega ao Brasil  http://www.blogdasppps.com/2018/09/a-rede-popeyes-especializada-em-frango-frito-a-moda-da-louisiana-chega-ao-brasil.html#.W5CI0kjPkko.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustosaboia/status/1037519374603771904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519286129049601, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 244098576, "username": "lucasliins_", "tweet": "\u00c9 simplesmente rid\u00edculo a forma que est\u00e3o tratando essa trag\u00e9dia no Brasil. A Globo acaba de colocar o Diretor do Museu p falar mal dos BOMBEIROS em rede nacional, em qualquer pa\u00eds civilizado esse rapaz j\u00e1 estaria preso.  https://twitter.com/_MauroGil/status/1037289176423641089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliins_/status/1037519286129049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519265736339456, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 176998060, "username": "samnthh", "tweet": "essa rede virou um compilado de threads sobre coisas obvias so pra conseguir likes eh isso msm", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samnthh/status/1037519265736339456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517509866516480, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 787299140531326976, "username": "cancervoidmeta", "tweet": "@krsmrnd Por isso o twitter e a melhor rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cancervoidmeta/status/1037517509866516480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krsmrnd"}
{"id": 1037517417382141952, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "gente me chamando pra sair, outras pra vi\u00e7ar,mas eu s\u00f3 quero ficar na minha rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1037517417382141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516586930909190, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 150384196, "username": "ruangouveiaf", "tweet": "em rede social voc\u00ea se exp\u00f5e pra gente que nunca viu e talvez nunca veja\u00e9 muito estranho", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruangouveiaf/status/1037516586930909190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516469679149056, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 42111633, "username": "zehnetto", "tweet": "22:42 e algum imbecil se balan\u00e7ando numa rede rangendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zehnetto/status/1037516469679149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516425483759616, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97675349, "username": "augustosaboia", "tweet": "Pets s\u00e3o bem-vindos em mais um hotel da Rede Laghetto em Porto Alegre  http://www.blogdasppps.com/2018/09/pets-sao-bem-vindos-em-mais-um-hotel-da-rede-laghetto-em-porto-alegre.html#.W5CGEmIgSY4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustosaboia/status/1037516425483759616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515943453310977, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 277487029, "username": "vanemoreira_", "tweet": "@SmartFitoficial sei que existe a necessidade de atender as demandas que as unidades mais recentes requerem, por\u00e9m acredito que n\u00e3o deviam deixar a desejar nas mais antigas! afinal, \u00e9 uma rede nacional, manter o padr\u00e3o \u00e9 muito importante \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanemoreira_/status/1037515943453310977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmartFitoficial"}
{"id": 1037515367114043392, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 903992067545866240, "username": "_well95", "tweet": "Quero deixar claro nessa rede social que odeio @rebs_o que desvendou meu segredo pra @sonetismo no rol\u00ea de hoje", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_well95/status/1037515367114043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebs_o,sonetismo"}
{"id": 1037515050364416000, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 992930094564995072, "username": "krollyss", "tweet": "@igorrsouzab Todo dia \u00e9 Igor pedindo uma camisa de time nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krollyss/status/1037515050364416000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorrsouzab"}
{"id": 1037514162052755462, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "HALF TIMEINTERNACIONAL 1X0 REDE GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037514162052755462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513097525772289, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 30748734, "username": "fabiofariasf", "tweet": "S\u00f3 no Twitter voc\u00ea tem DR de Temer com Alckmin. Por isso, melhor rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofariasf/status/1037513097525772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512068075855872, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 159196911, "username": "demetriusabreu", "tweet": "Engra\u00e7ado eu falar que quero minha cama sendo que eu durmo de rede.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetriusabreu/status/1037512068075855872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512038925434880, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "ok rede globo  pic.twitter.com/tLlvegToI5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037512038925434880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511588641689600, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: A PARTIR DE 2019 Lei determina a inclus\u00e3o da l\u00edngua espanhola nas escolas da Rede Estadual de Ensino da Para\u00edba:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/a-partir-de-2019-lei-determina-inclusao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037511588641689600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511452008034304, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 332259629, "username": "fabiioc_", "tweet": "na rede escutando aurora auge da paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiioc_/status/1037511452008034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511431284051968, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 605713829, "username": "fran_medei", "tweet": "@RedeTV @MegaSenhaReal @MarcitaTuita Aqui na minha casa n\u00e3o pega a rede tv...buaaaa\u00e1.  Por favor gravem e jogue na tl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_medei/status/1037511431284051968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcitaTuita,MegaSenhaReal,RedeTV"}
{"id": 1037510166852325376, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: A PARTIR DE 2019 Lei determina a inclus\u00e3o da l\u00edngua espanhola nas escolas da Rede Estadual de Ensino da Para\u00edba:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/a-partir-de-2019-lei-determina-inclusao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037510166852325376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509327249186824, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46538957, "username": "olhosdosertao", "tweet": "@pablovillaca Eu j\u00e1 vejo uma inquietude no eleitorado e na milit\u00e2ncia do PT-Lula com essa indefini\u00e7\u00e3o. Eu vejo isso na rede social. O momento urge refletir se a decis\u00e3o de Lula-PT de colocar o Haddad na corrida n\u00e3o est\u00e1 passando do ponto. Tudo tem limite. J\u00e1 vi muitos no Cear\u00e1 aderirem ao Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olhosdosertao/status/1037509327249186824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037509187620823040, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: A PARTIR DE 2019 Lei determina a inclus\u00e3o da l\u00edngua espanhola nas escolas da Rede Estadual de Ensino da Para\u00edba:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/a-partir-de-2019-lei-determina-inclusao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037509187620823040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507793438351361, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 89825454, "username": "davicrr", "tweet": "gra\u00e7as a deus mudei o meu foco desta rede social: antes eu so reclamava sobre ser 100% sozinhoagora s\u00f3 falo sobre o ceara sporting club", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davicrr/status/1037507793438351361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506340103573504, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: A PARTIR DE 2019 Lei determina a inclus\u00e3o da l\u00edngua espanhola nas escolas da Rede Estadual de Ensino da Para\u00edba:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/a-partir-de-2019-lei-determina-inclusao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037506340103573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504868888469504, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 193519507, "username": "RealJuniorMix", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qabJ3xDHBfs?aCena\u00a0\u2026 que a Rede Globo cortou do Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter (FAKE NEWS)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealJuniorMix/status/1037504868888469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504316339367936, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1451256151, "username": "ferrazluciana_", "tweet": "Aos amigos tricolores dessa rede social, estava na Fonte tomando meu sorvetinho \ud83d\ude09  pic.twitter.com/Ii2TNjsTPJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrazluciana_/status/1037504316339367936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504259695226880, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "INTERNACIONAL 1X0 REDE GLOBO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037504259695226880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504104245944321, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2177011863, "username": "_hannarayssa", "tweet": "Voc\u00eas ainda tem Facebook? Tava pensando em voltar mas s\u00f3 pelas coisas da faculdade mesmo e adicionando pouqu\u00edssimas pessoas e meus professores, que s\u00e3o as \u00fanicas pessoas que sinto sdds naquela rede", "replies": 13, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hannarayssa/status/1037504104245944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502805895008257, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 529435360, "username": "bsunord", "tweet": "Olha a merda que o presidente do pa\u00eds se presta. Tretar com o amiguinho via rede social.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsunord/status/1037502805895008257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501344154873856, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 142134176, "username": "KarlosBorges", "tweet": "Come\u00e7ou essa pouca vergonha de futebol na rede globo.Mudando agorinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlosBorges/status/1037501344154873856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500559824236545, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1659001694, "username": "LucasFela", "tweet": "Galera, o @alexaraujoc confirmou que o Twitter \u00e9 a melhor rede social! Professor, obrigado pela conversa e for\u00e7a na luta contra as desigualdades. \u00c9 necess\u00e1rio representatividade!  pic.twitter.com/5Xxc7EWKvn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasFela/status/1037500559824236545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexaraujoc"}
{"id": 1037500356912144384, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50164353, "username": "marinastourinho", "tweet": "@coelcenatalia @pedropjbrandao Quero colocar o selo de Rafaf\u00e1 na minha foto de perfil da outra rede social agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinastourinho/status/1037500356912144384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedropjbrandao,coelcenatalia"}
{"id": 1037500278063464449, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Styvenson Valentim desafia a REDE\u2026  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/styvenson-valentim-desafia-a-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037500278063464449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499237670510592, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 218163656, "username": "10_Caio", "tweet": "Eu j\u00e1 critiquei Ronaldo Alves pra cacete, especialmente nessa rede social maravilhosa. Agora, creditar essa derrota na culpa do retorno dele ao time titular? Isso eu n\u00e3o deixo n\u00e3o. O cara foi um MONSTRO hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10_Caio/status/1037499237670510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498980928774144, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Styvenson exibe termo de compromisso com a Rede para reafirmar posi\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o se dobrar\u00e1 a exig\u00eancias partid\u00e1rias  http://ow.ly/Xjfb30lHCVu\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037498980928774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498870966697985, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@naosoumario Estou muito triste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o perfil mais criativo da rede acabou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1037498870966697985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosoumario"}
{"id": 1037498755724009472, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 816418120684437505, "username": "metalnecrianca", "tweet": "Acho que n\u00e3o vou entrar em nenhuma rede social at\u00e9 todos voltarem de Belo Horizonte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metalnecrianca/status/1037498755724009472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498424654934016, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tU0AsolPwac?aElei\u00a0\u2026\u00e7\u00f5es - Hor\u00e1rio Eleitoral Gratuito, hist\u00f3rico de slides da Rede Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037498424654934016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037497709765246977, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "#MarinaSilva 18 (REDE) #Presidente | #Brasil | #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/candidatos/presidente/marina-silva/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#Presidente,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037497709765246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497609936502784, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49677783, "username": "PIPIU1952", "tweet": "Esculhamba deputados federais, senadores, rede Globo etc:  http://youtu.be/BIQ3YUxOnZg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PIPIU1952/status/1037497609936502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037497503820726272, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 894218248882982913, "username": "moanepu", "tweet": "meus amigos disseram que eu uso tt de forma errada, j\u00e1 que esta \u00e9 uma rede social para espalhar \u00f3dio e eu espalho gratid\u00e3o. \"falta \u00f3dio no seu cora\u00e7\u00e3o\" disseram eles.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moanepu/status/1037497503820726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495672566632448, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 811588659870834689, "username": "tibarcomandante", "tweet": "#APescaMaravilhosa #novelaJesus32 Eu vou lan\u00e7ar a minha rede ao marPra muitas vidas alcan\u00e7ar Eu quero almasEu tenho vida de adoradorEu ou\u00e7o a voz do meu senhorE ele pede almas \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#APescaMaravilhosa,#novelaJesus32", "link": "https://twitter.com/tibarcomandante/status/1037495672566632448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495147808870401, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 291817027, "username": "coelcenatalia", "tweet": "@joaolupiz S\u00f3 essa rede social nos proporciona esse tipo de conte\u00fado https://twitter.com/ABC/status/998746314207883265?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelcenatalia/status/1037495147808870401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolupiz"}
{"id": 1037494314086137857, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2958051777, "username": "baeksgod", "tweet": "@nordestinals Kkkkkkk e agora??? Vc pegou alguma rede social dele?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baeksgod/status/1037494314086137857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nordestinals"}
{"id": 1037493156378566657, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 291817027, "username": "coelcenatalia", "tweet": "@joaolupiz Melhor rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelcenatalia/status/1037493156378566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolupiz"}
{"id": 1037492953038708736, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3438061439, "username": "nordestinals", "tweet": "Gente me ajuda a encontra a rede social do L\u00c9O, menino que veio comigo no \u00f4nibus mas s\u00f3 come\u00e7ou a puxar papo faltando 10 minutos para chegar no terminal", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordestinals/status/1037492953038708736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492330964680704, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 321646258, "username": "amfcasotti", "tweet": "isso est\u00e1 escancarado; a pol\u00edtica GloBolivariana da REDe Esgoto atua j\u00e1 sem tanta sutileza, nem busca + disfar\u00e7ar o politicamente correto da emissora e dos seus integrantes.  https://twitter.com/luccagiatti/status/1037167681848389632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amfcasotti/status/1037492330964680704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491861454237703, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "Pr\u00f3ximos contratados da rede globo  https://twitter.com/globoesportecom/status/1037480613622833154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1037491861454237703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491541831573504, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882803142979589, "username": "putadrauhlzz", "tweet": "tbm n corro mais atr\u00e1s pra chamar em rede social, pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putadrauhlzz/status/1037491541831573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
