{"id": 1038473223824916481, "date": "2018-09-08", "time": "12:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Vc foi uma piada! A #Globolixo vai se foder! E eu quero isso, n\u00e3o pq sou de direita, mas pq estou cansado de vcs, comunistas ladroes safados, manipuladores! Se Dr Roberto Marinho estivesse vivo, teria nojo de vcs! Cambada de escrotos! Vc \u00e9 uma fingida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038473223824916481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1038470773600673792, "date": "2018-09-08", "time": "11:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Lb pouco roubada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038470773600673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458156706349057, "date": "2018-09-08", "time": "11:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "@jufluo ooooo desgra\u00e7ada v\u00ea zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038458156706349057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jufluo"}
{"id": 1038457599623086082, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Vuco pic.twitter.com/GLjwoRwk9e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038457599623086082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396454396555264, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1153103730, "username": "guillerminoo", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillerminoo/status/1038396454396555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279746868731905, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038279746868731905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240393031245825, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\u2b06Lucas Paquet\u00e1 \u2b07Lucas no sof\u00e1", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038240393031245825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239010064424961, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "CHVRCHES \u00e9 bom pra economia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038239010064424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233057168420865, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Mal vejo a hora de possuir meu uno mille", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038233057168420865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232445563412480, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Eu,  @salesiere e mais algu\u00e9m  na foto https://twitter.com/TVJandaia/status/1038232173432774656\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038232445563412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salesiere"}
{"id": 1038226070921768961, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Cada vez mais conformado com a solid\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038226070921768961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192221776949248, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Eu amo meu Brasil mulambo https://twitter.com/g1/status/1038189475015389185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038192221776949248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173721268248578, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Ih rapaz morreu o Mac DeMarco foi", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038173721268248578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171790995058689, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "@vicieuxxx HUAHSUAHSUSHS amei demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038171790995058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicieuxxx"}
{"id": 1038167289735127040, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "@kotyachy infelizmente n\u00e3o tem como n\u00e3o ver os gatos da par\u00f3quia e n\u00e3o lembrar de ti", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038167289735127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kotyachy"}
{"id": 1038166988005273600, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "O gato da par\u00f3quia me encarando pic.twitter.com/rDaJIAiGTg", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1038166988005273600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124458752593920, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Incr\u00edvel a tamanha rejei\u00e7\u00e3o dele nos aeroportos. Rejei\u00e7\u00e3o o povo tem a sua postura c\u00ednica, em dizer que um assassino age por ser contra a ma\u00e7onaria. Mas o Roberto Marinho era democrata ou ditador!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1038124458752593920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1038095616704823297, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038095616704823297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071065262665731, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2482473823, "username": "eli_silvasd", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eli_silvasd/status/1038071065262665731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070653382000641, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@omatheuslima_ A #Globolixo ta tremendo na base com o atentado! E est\u00e1 tentando provocar um confronto de vinganca entre a direita contra a esquerda para que Bolsonaro n\u00e3o ganhe! Mas n\u00e3o vamos cair nessa, pois n\u00e3o \u00e9 isso que Roberto Marinho, homem de direita, gostaria! @folha @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038070653382000641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omatheuslima_,folha,RedeGlobo"}
{"id": 1038013532451876865, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41589096, "username": "Egito80", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Egito80/status/1038013532451876865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922349176250368, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Desativar o despertador \u00e9 muito satisfat\u00f3rio", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037922349176250368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916957264277504, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\"minion\"\"Bozo\"carimba que \u00e9 arrombado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037916957264277504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907347476291584, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Feriad\u00e3o = banho s\u00f3 domingo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037907347476291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900571846619136, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Uma pena eu ser magro a\u00ed nem ia dar essa impress\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037900571846619136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900321794809856, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Queria ter uma bem aventurada pra usar minhas camisa de camisola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037900321794809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899068503191558, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "N\u00e3o aguento mais mulher louca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037899068503191558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898145122930688, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": " pic.twitter.com/GNadmXszaY", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037898145122930688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897158912094208, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "A tv t\u00e1 ligada num programa da universal aqui na Record NewsT\u00f4 com pregui\u00e7a de ir mudar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037897158912094208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883975002406913, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "ELE NAO TINHA A INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR. SO DE LESIONARREFUTOU A ACUSA\u00c7\u00c3O DE TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO MUITO BEM https://twitter.com/HelemAzevedo/status/1037883095792459777\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037883975002406913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844655931617280, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@OGloboPolitica Nojentos, voc\u00eas faz um desservi\u00e7o a sociedade brasileira. Voc\u00eas desonram a mem\u00f3ria de Roberto Marinho. Desgra\u00e7ados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037844655931617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037839646145867778, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2837598321, "username": "Schynaider30", "tweet": "Ap\u00f3s encontro secreto entre Bozo,Guedes e Jo\u00e3o Roberto Marinho a globo passa a fazer uma grande cobertura a favor do Bozo. #globolixo #foragolpistas #lavatoga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#foragolpistas,#lavatoga", "link": "https://twitter.com/Schynaider30/status/1037839646145867778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836475918888962, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "1. Jo\u00e3o Roberto Marinho se encontra com Bolsonaro ap\u00f3s conclus\u00e3o de que Alckmin n\u00e3o decola nem montado num foguete da NASA.2. Temer vem a p\u00fablico e detona Alckmin jogando um p\u00e1 de cal na candidatura Tucana....  https://www.facebook.com/100001071330963/posts/1950230568355969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037836475918888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825762672496640, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "O 7 de setembro promete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037825762672496640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821954357714945, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Eu t\u00f4 dando gostosas risadas imaginando a cara de esquerdista olhando o Mour\u00e3o ganhando no primeiro turno em um cen\u00e1rio q gra\u00e7as a Deus n\u00e3o chegou a ser pior pro bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037821954357714945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819288483229696, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "URGENTE: Barriga de Bolsonaro pega 6 pontos e disputar\u00e1 segundo turno contra o pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037819288483229696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813725913407496, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Totalmente DRAGON ENERGY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037813725913407496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812277246869510, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 788645985417396224, "username": "Cass64_", "tweet": "@Daniellamirtes @sconsolaro Realmente a globo iria proteger o Bolsonaro J\u00c1 q ele foi mega amigo do Roberto Marinho... eles vao salvar o Brasil das garras de Ciro e seu plano URSAO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cass64_/status/1037812277246869510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sconsolaro,Daniellamirtes"}
{"id": 1037811986455830528, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "@biiybs MEU DEUS DO C\u00c9U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037811986455830528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biiybs"}
{"id": 1037810003422470144, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "ao menos uma alegria https://twitter.com/UltimasBrasil/status/1037809808622190593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037810003422470144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806595915345920, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "Sem querer levantar teorias. Mas dois dias depois de visitar o filho de Roberto Marinho, ocorre esse atentado. Como n\u00e3o existe sangue, seria a faca uma pe\u00e7a cenogr\u00e1fica do Projac??? Perguntar n\u00e3o ofende.", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1037806595915345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798625118760960, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Esse \"atentado\" \u00e0 vida de Bolsonaro tinha que acontecer 2 dias depois q ele e Paulo Guedes se trancaram por 1h30 com Jo\u00e3o Roberto Marinho na sede da Rede Globo?!Pe\u00e7o minhas sinceras desculpas a quem acredita na veracidade do fato, mas o q me vem \u00e0 mente aquela bolinha de papel.", "replies": 11, "retweets": 80, "likes": 174, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037798625118760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795446813601792, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037795446813601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793701551063041, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Cacete o Bolsonaro vai precisar operar :(", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037793701551063041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791510857699330, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 8275442, "username": "uira", "tweet": "#TeoriaDaConspira\u00e7\u00e3oVale lembrar que Bolsonaro e Roberto Marinho se encontraram essa semana... #PastaVazia #BolinhaDePapel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TeoriaDaConspira\u00e7\u00e3oVale,#PastaVazia,#BolinhaDePapel", "link": "https://twitter.com/uira/status/1037791510857699330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790455361167362, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "daqui 15 anos o cara da facada sai falando que foi arma\u00e7\u00e3o tipo o roberto marinho na elei\u00e7\u00e3o do color", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037790455361167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790161764065285, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "N\u00e3o pq foi teatro https://twitter.com/g1/status/1037788793573724166\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037790161764065285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789367765491714, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Bolsonaro sempre anda de colete em apari\u00e7\u00f5es p\u00fablicasisso salvou a vida dele hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037789367765491714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788967574401025, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Caralho essas imagens da globo :~", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037788967574401025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786935983570945, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\"gente mas se fosse vdd a facada dava  pra ter matado\"Galera vamo ficar quieto que chegou o SHERLOCK HOLMES do twitterO trov\u00e3o da raz\u00e3oo perito criminal", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037786935983570945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786532705460229, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "1\u00b0 Roberto Marinho chama Bolsonaro para conversar2\u00b0 Come\u00e7am a atacar o Alckmin de todas as formas3\u00b0 Datafolha e Ibope esconde pesquisas4\u00b0 Temer come\u00e7ar a soltar uns v\u00eddeos5\u00b0 Esfaquearam BolsonaroTUDO MUITO ESTRANHO!", "replies": 19, "retweets": 187, "likes": 347, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037786532705460229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786272868261891, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Uns da minha TL https://twitter.com/0b011/status/1037784887384846338\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037786272868261891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785336448012289, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Ainda bem que o Bolsonaro \u00e9 DRAGON ENERGYmelhoras @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037785336448012289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784962081189888, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Plant\u00e3o globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037784962081189888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783853480460291, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Pesquisem e denunciem tudo relacionado, se poss\u00edvel pic.twitter.com/P5PEZoXiGa", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037783853480460291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781638879555584, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel como eu tento n\u00e3o ser o chato de pol\u00edticaMas n\u00e3o d\u00e1 O Brasil me enche de \u00f3dio somenteCada dia mais Bolsonaro 17 e foda se", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037781638879555584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779403391021060, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\u00d3bvio que a turminha do amor agora t\u00e1 rindo da facada no bolsonaro. Mesma galera que fez uns 50 dias de vel\u00f3rio na TL pela morte da Marielle", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037779403391021060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779083793506304, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Bolsonaro eleito no primeiro turno \u00e9 real demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037779083793506304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778202968707072, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Caralho tentaram matar o Bolsonaro??????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037778202968707072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766419801198592, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%c3%a3o-roberto-marinho-se-re%c3%banem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT?li=AAggXC1&ocid=iehp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037766419801198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754808420249600, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Fortaleza trazendo goleiro  e do VASCO pic.twitter.com/hLcY7nIYbB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037754808420249600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752420284162048, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "URGENTE: CAIU O PAGAMENTO \ud83d\udde3 pic.twitter.com/Ano25PqwkD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037752420284162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744583654998017, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "ABSOLUTO LOUCO HOMEMO GOLPE VALEU A PENA DEMAIS https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037744583654998017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742481457209344, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://www.seulinhares.com.br/post/bolsonaro-e-joao-roberto-marinho-se-reunem-na-sede-da-globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037742481457209344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737522389020675, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Mais do que nunca eu te amo Tati zaqui casa comigo https://twitter.com/5gu/status/1037511890669383681\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037737522389020675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723884534095872, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 841797705844293636, "username": "BlogSeridonoAR", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://goo.gl/KbTnkN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogSeridonoAR/status/1037723884534095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716982399987713, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037716982399987713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713180796051459, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3324972123, "username": "colinawebradio", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo http://colinawebradio.com.br/portal/bolsonaro-e-joao-roberto-marinho-se-reunem-na-sede-da-globo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lXjg3eV441", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colinawebradio/status/1037713180796051459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671458258997249, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037671458258997249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663305840635904, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Aposto cada centavo meu que esse teatrinho do Temer contra o Alckmin tem a ver com o encontro entre Jo\u00e3o Roberto Marinho e a dupla Bozo/Posto Ipiranga.A Globo (e o Mercado) ca\u00edram em si e viram que o chuchu n\u00e3o vai pro 2o turno. Far\u00e3o de tudo para migrar os votos dele pro Bozo.", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037663305840635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660832149188608, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Jo\u00e3o Roberto Marinho, Diretor da Globo teve uma conversa de mais de uma hora com Paulo Guedes e Jair Bolsonaro.- Claro que foi uma pedi\u00e7\u00e3o de penico. O \u00f3dio \u00e0 emissora s\u00f3 cresce!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037660832149188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550600991453184, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Quinto tiro que a #Globo leva do #Bolsonaro, not\u00edciar isso rsrsrs..., depois de saber que ter\u00e1 verba bilion\u00e1ria \"cortada no meio\", que fez ler Jornalista ler recado do falecido Roberto Marinho sobre Regime Militar, que teve exposto ao vivo no Jornal...  https://glo.bo/2wOaTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037550600991453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512145653719040, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 876276673628577792, "username": "mrnsls", "tweet": "@ordet55 sim amigo, delicinha. eu amo maionese temperada com biscoito recheado e apenas o esp\u00edrito de roberto marinho traficante pode me julgar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrnsls/status/1037512145653719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ordet55"}
{"id": 1037504460455600134, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Futebol n\u00e3o t\u00e1 bom pra mim essa semana", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037504460455600134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500834949554177, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "S\u00f3 faltou esculhambar a m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037500834949554177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500775654678528, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Orraeu n\u00e3o deixava @geraldoalckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037500775654678528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037494918246219784, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Q se fodaCorinthians med\u00edocre demaisq perca essa porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037494918246219784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
