{"id": 1038497448908517377, "date": "2018-09-08", "time": "13:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 856536585688539137, "username": "ChavierCosta1", "tweet": "@g1 De novo, n\u00e3o aguento mais...ou STF sem moral viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChavierCosta1/status/1038497448908517377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038485144158588928, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos! Melhoras Sr. Presidente. @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 @GloboNews @Brasil_de_Fato @VEJA @VemPraRua_br @GeneralGirao @GeraldodeMorais @Gen_VillasBoas @GeneralMourao1 @Estadao @UOL @OABDF_oficial @MPF_PGR @STF_oficial pic.twitter.com/YyK2qmbC03", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1038485144158588928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews,Brasil_de_Fato,VEJA,VemPraRua_br,GeneralGirao,GeraldodeMorais,Gen_VillasBoas,GeneralMourao1,Estadao,UOL,OABDF_oficial,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038478478281252864, "date": "2018-09-08", "time": "12:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@MarcosVenezuel @_AlexGavea_ \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038478478281252864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,MarcosVenezuel"}
{"id": 1038477573423067136, "date": "2018-09-08", "time": "12:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "Imagine se o candidato do @ptbrasil dissesse, em com\u00edcio,  que iria metralhar ruralista. Ou que pregasse o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia contra gays, negros ou \u00cdndios? Imediatamente a #Globo acionaria @MPF_PGR @TSEjusbr @STF_oficial e o candidato sofreria puni\u00e7\u00f5es. @CNBBNacional", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Globo", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038477573423067136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,MPF_PGR,TSEjusbr,STF_oficial,CNBBNacional"}
{"id": 1038472386545369088, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "No dia em que o STF sepultou a pretens\u00e3o do Molusco em ser candidato, mandam matar Bolsonaro.Eles t\u00eam muito medo da luz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1038472386545369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472103610273797, "date": "2018-09-08", "time": "12:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "No dia em que o STF sepultou a pretens\u00e3o do Molusco em ser candidato, mandam matar Bolsonaro. Eles t\u00eam muito medo da luz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1038472103610273797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468764814241794, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1643399286, "username": "PddCe", "tweet": "AOS AMIGOS INDECISOS !!!N\u00c3O \u00c9 PELA FACADA !!!!!!!!!!!!\u00c9 PELO Z\u00c9 DIRCEU SOLTO, \u00c9 PELA 2 TURMA DO STF, \u00c9 PELA INVAS\u00c3O DE PROPRIEDADES, PELA DESTRUI\u00c7\u00c3O DO MUSEU, \u00c9 PELOS DIREITOS HUMANOS EXCLUSIVO PARA A ESQUERDA, \u00c9 PELA...  https://www.facebook.com/pdd.CE/posts/955798817938308\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PddCe/status/1038468764814241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461717234233344, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@STF_oficial @STF_brasil #Pol\u00edciafederal @JanainaDoBrasil Se Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel, por que permitem que ele grave programa para propaganda eleitoral???? DA PRA ENTENDER O BRASIL ???? Ele t\u00e1 preso, #S\u00d3QUEN\u00c3O???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edciafederal,#S\u00d3QUEN\u00c3O", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1038461717234233344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,STF_brasil,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038455615847366656, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/socialistiphone/status/1038455383071895552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038455615847366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453291674468358, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 193049243, "username": "cviniciuslm", "tweet": "@dilmabr @jairbolsonaro @Rhaleff Verdade. E o pior \u00e9 que Dilma tem tudo pra ser eleita Senadora por MG! E ainda querem ressuscitar Lula tamb\u00e9m. Esse julgamento do STF est\u00e1 me causando muito medo! O voto de Fachin no TSE abriu precedente para permitir que o pai da pobreza seja candidato! =/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cviniciuslm/status/1038453291674468358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhaleff,jairbolsonaro,dilmabr"}
{"id": 1038446716536717312, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 133439505, "username": "Esfandiary2012", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @robertolasilva N\u00e3o se parece c o tal agressor!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esfandiary2012/status/1038446716536717312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertolasilva,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038446052381274113, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Seguindo o V\u00f4 \ud83d\udc74, novamente! https://twitter.com/jqteix/status/1038421594073432064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038446052381274113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441854520516608, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038441854520516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038438706246574080, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "OS CRIMES TEM QUE APURADO ATEN\u00c7\u00c3O STF ;/TRE ,TJ DO BRASIL .ALGO N\u00c3O FOI INVESTIGADO FALTA MUITO ,.  http://radiotvblogdoivandiarrais.blogspot.com/2018/09/simon-rocha-para-quem-ainda-tem-alguma.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038438706246574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437009713508352, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@Oliveira27M O lewandowski do @STF_oficial vai chamar esse cidad\u00e3o e pedi explica\u00e7\u00f5es como fez com o @jairbolsonaro ao usar uma met\u00e1fora ao se digir a Ptralhada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038437009713508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oliveira27M,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038425598367084545, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@Bolsona24321608 @PastorMalafaia Parece que s\u00f3 o @MPF_PGR @policiafederal @Raul_Jungmann @STF_oficial @CFOAB @RedeGlobo N\u00e3o enxergam isso, Ou n\u00e3o querem enxergar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038425598367084545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,Bolsona24321608,MPF_PGR,policiafederal,Raul_Jungmann,STF_oficial,CFOAB,RedeGlobo"}
{"id": 1038424928394117121, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@Lilianjdi @SchuldinerSieg Parece que s\u00f3 o @MPF_PGR @policiafederal @Raul_Jungmann @STF_oficial @CFOAB @RedeGlobo N\u00e3o enxergam isso, Ou n\u00e3o querem enxergar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038424928394117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,Lilianjdi,MPF_PGR,policiafederal,Raul_Jungmann,STF_oficial,CFOAB,RedeGlobo"}
{"id": 1038413119834517504, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "TODAS AS AUTORIDADES DE BEM DESTE PA\u00cdS: EXM\u00ba SR. PRESIDENTE ( A) DO STF - SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL DO BRASIL  https://secure.avaaz.org/po/petition/TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL/?oZKOlmb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-570781-TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL&utm_term=ZKOlmb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038413119834517504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412951315726336, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "Exm\u00ba Sr. Ministro Dias Toffoli: EXM\u00baS MINISTROS DO STF, POR FAVOR PAUTEM URGENTEMENTE A ADC N\u00ba 54 - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wn1zzc\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038412951315726336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038412750266003458, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@peticaobrasil MINSITROS DO STF, POR FAVOR PONHAM EM PAUTA A ADC 54  http://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR107647\u00a0\u2026 #peticao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#peticao", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038412750266003458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peticaobrasil"}
{"id": 1038405612835663874, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao A CULPA \u00c9 DESSE LIXO DE @STF_oficial , UM BANDO DE POL\u00cdTICOS TOGADOS CANALHAS, QUE COM SUA ATUA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-BANDIDO, TORNOU POSS\u00cdVEL QUE O BRASIL FOSSE JOGADO NESTE CAOS TOTAL. TUDO PARA PROTEGER UMA VAGABUNDO CORRUPTO E SUA QUADRILHA DE COMUNISTAS.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038405612835663874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao,STF_oficial"}
{"id": 1038403440257445888, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037847779752722432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403440257445888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038403210250276871, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto https://twitter.com/augustosnunes/status/1038215295733833728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403210250276871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038403104268533761, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@LipeBotto @augustosnunes Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403104268533761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,LipeBotto,SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038399645490311168, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@partidonovo30 N\u00e3o, use bons ministros no STF, que sejam isentos, n\u00e3o tenham ideologia l\u00e1 dentro A viol\u00eancia \u00e9 gerada pela impunidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038399645490311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1038393074702004224, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@manuelkobel Gilmar nunca foi bombeiro, em toda a crise colocou mais fogo nela .Se chegamos ao caos , o STF teve a sua parcela de culpa ao proteger bandidos ricos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038393074702004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel"}
{"id": 1038392503077138433, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@STF_oficial @passosjon1 Haddad ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038392503077138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passosjon1,STF_oficial"}
{"id": 1038377703190216705, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029143372219514882, "username": "rositadobem", "tweet": "@brasil247 A presidente @gleisi e @dilmabr afirmaram que o @ptbrasil iria aguardar o julgamento dos recursos no STF para eventual troca de candidato. O que mudou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rositadobem/status/1038377703190216705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,gleisi,dilmabr,ptbrasil"}
{"id": 1038374339974967296, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "@FlavioBolsonaro @STF_oficial @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @Gen_VillasBoas @JoelAlexandreM https://twitter.com/macunaimaz/status/1038269051972317189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1038374339974967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,STF_oficial,JanainaDoBrasil,jairbolsonaro,Gen_VillasBoas,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038365473547710464, "date": "2018-09-08", "time": "04:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3092779235, "username": "gwarah67", "tweet": "@jairbolsonaro @STF_oficial @MPF_PGR @GuerreiroSuper_ Deveria remeter tamb\u00e9m a pf e secretaria de defesa social de mg pois as investiga\u00e7\u00f5es est\u00e3o com eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwarah67/status/1038365473547710464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSuper_,MPF_PGR,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038340136260517888, "date": "2018-09-08", "time": "03:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "\u201cModerado de Esquerda\u201d\u2019 \u00e9 o \u201cputa mais virgem\u201d da pol\u00edtica. https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/agressor-de-bolsonaro-se-considera-um-autor-da-esquerda-moderada/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Y1CKuddKYd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038340136260517888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293383503142914, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 987057293639536640, "username": "Alexand14346687", "tweet": "@gleisi Se o stf a liberasse pra continuar a sua vontade nem contentaria isso. Pois vejo a sua ret\u00f3rica no palanque, defendendo os interesses do seu partido. Diferentes de poucos outros que botam a boca no mundo pra defender temas que beneficiam a quem nem conhecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand14346687/status/1038293383503142914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038291827550502912, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 189598909, "username": "pralesilvabr", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE&sns=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pralesilvabr/status/1038291827550502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278449373294592, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@stf @STF de Deus! Acorda pra Jesus! Depois dessa entrevista do Mor\u00e3o vcs v\u00e3o deixar Lula preso! \u00c9 enterrar a Democracia a 2.000 mil mestros de profundidade! Se salve e me salve!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038278449373294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038270867669770241, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 350534876, "username": "yvis_serra", "tweet": "N\u00e3o era poss\u00edvel que nem o flagrante fosse dado nesse caso....Bem, masi aqui \u00e9 Brasil e poderia ser o Ministro Fofo do STF  https://twitter.com/HelioTelho/status/1038163579080503297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yvis_serra/status/1038270867669770241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264284105658368, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 290243904, "username": "robsonnunes2006", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Safado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonnunes2006/status/1038264284105658368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038261593589600258, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415047428, "username": "CamillaCabralSa", "tweet": "Foi vergonhoso! Bacharelado em direito n\u00e3o alcan\u00e7a a experi\u00eancia de um general do ex\u00e9rcito que atua h\u00e1 mais de 40 anos em defesa da P\u00e1tria!Fora que quase todo estudante de direito se acha um juiz do STF!Direito n\u00e3o te d\u00e1 o direito de se achar o tal, querido!#MouraoNaGNews https://twitter.com/roustan_filho/status/1038244603596562432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/CamillaCabralSa/status/1038261593589600258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261100159135745, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 415047428, "username": "CamillaCabralSa", "tweet": "Foi vergonhoso! Bacharelado em direito n\u00e3o alcan\u00e7a a experi\u00eancia de um general do ex\u00e9rcito que atua h\u00e1 mais de 40 anos em defesa da P\u00e1tria!Fora que quase todo estudante de direito se acha um juiz do STF!Direito n\u00e3o te d\u00e1 o direito de se achar o tal, querido!#GNEleicoes2018 https://twitter.com/roustan_filho/status/1038244603596562432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CamillaCabralSa/status/1038261100159135745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260043458785283, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Igual a esse Filho da Puta \u00e9 quem relaxou a pris\u00e3o dele , era esta trancafiado, os 30 a q ele pegou seria suficiente pra ele ir pro inferno direto da papuda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038260043458785283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038257336970878976, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Mais uma vez, na calada da noite, na madrugada, no escuro, quando n\u00e3o h\u00e1 luz, o STF come\u00e7a a \"julgar\" o recurso de Lula. Covardes! Miser\u00e1veis! Desgra\u00e7ados! CANALHAS! CANALHAS! CANALHAS! #Justi\u00e7aPraLula", "replies": 3, "retweets": 25, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aPraLula", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038257336970878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255032012087297, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "S\u00f3 que, esse judici\u00e1rio imundo, com ministros do STF corrompidos n\u00e3o conseguir\u00e1 salvar o Brasil, ao contr\u00e1rio, est\u00e1 enterrando-o cada vez mais quando os ministros corrompidos se articulam para por em liberdade, criminosos que devem estar presos!!!  https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/04/so-o-judiciario-pode-salvar-brasil-do-naufragio-diz-ministro-do-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1038255032012087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247653090439168, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial o q siguinifica isso?? https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038145643938754561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1038247653090439168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038242987879354371, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Infelizmente j\u00e1 sabemos do resultado. O golpe n\u00e3o fecha com Lula livre e ganhando as elei\u00e7\u00f5es. O golpe n\u00e3o fecha com o povo tendo o direito de escolher o seu presidente. O golpe n\u00e3o fecha com o PT voltando ao poder. STF ACOVARDADO E APEQUENADO!#STFGopista https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/recurso-para-tirar-lula-da-cadeia-comeca-a-ser-julgado-pelo-stf-no-feriado-3xyya5vfwk1ibm8iyqzfk9kgm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#STFGopista", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038242987879354371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228985430335488, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038228985430335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227863189811200, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@deltanmd Voc\u00ea \u00e9 aquele que instiga ataques contras os pol\u00edticos e ministros do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038227863189811200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038226346877575169, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71339108, "username": "robertobatista_", "tweet": "\u00c9 museu incendiado, \u00e9 candidato esfaqueado, \u00e9 candidato preso, \u00e9 stf aumentando o pr\u00f3prio sal\u00e1rio em 16% o Brasil meus caros realmente n\u00e3o \u00e9 para todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobatista_/status/1038226346877575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214957534511104, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "\"\u00c9 uma viol\u00eancia nova a cada semana:TSE ligeiroSTF sem ONUGolpista entregando golpistaInc\u00eandio queimando milh\u00f5es de anosEsfakeamento do fascista...E daqui 4 semanas, elei\u00e7\u00f5es...Que morte horr\u00edvel de um pa\u00eds que tinha futuro!\"Nelson BarbosaDesenho do Henfil  pic.twitter.com/9miAfuPvmT", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1038214957534511104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212269556084736, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2612049298, "username": "josansiqueira", "tweet": "@g1politica Esse pequeno v\u00eddeo mostra o sentimento que temos em rela\u00e7\u00e3o ao STF.  pic.twitter.com/pMOpJPFthQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josansiqueira/status/1038212269556084736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038210860227997696, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 184515314, "username": "fabioabdon2010", "tweet": "@STF_oficial sinto informa-los que essa baderna \u00e9 a falta de um supremo, que desde o impeachment n protege a nossa carta magna, supremo n faz pol\u00edtica, \u00e9 o guardi\u00e3o da constitui\u00e7\u00e3o e do Estado democr\u00e1tico de direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioabdon2010/status/1038210860227997696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038210034809937921, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2767249604, "username": "CarHelio", "tweet": "@GloboNews @MonicaWaldvogel @betepachecoGN @sandraacoutinho @SergioAguiar07 @gcamarotti Camorotti o Ministro Alexandre de Moraes tamb\u00e9m vai passar muito tempo no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarHelio/status/1038210034809937921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,SergioAguiar07,sandraacoutinho,betepachecoGN,MonicaWaldvogel,GloboNews"}
{"id": 1038208520477442048, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Por que s\u00f3 as p\u00e1ginas de Conservadores foram censuradas no Brasil e esses criminosos n\u00e3o foram? Cad\u00ea a explica\u00e7\u00e3o para isso? @STF_oficial @exercitooficial @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @JanainaDoBrasil @Gen_VillasBoas @policiafederal @BlogDoPim https://twitter.com/odiodobem2/status/1038198126207791105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038208520477442048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,exercitooficial,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,JanainaDoBrasil,Gen_VillasBoas,policiafederal,BlogDoPim"}
{"id": 1038207717360513026, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 355117800, "username": "thiagoamsterdan", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoamsterdan/status/1038207717360513026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205250379939842, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Inacredit\u00e1vel a rapidez que o STF julga os recursos do Lula. Qualquer outro brasileiro fica muitos e muitos anos aguardando o julgamento de um recurso. Todos esses ministros deveriam ser considerados incapazes de julgar os recursos desse bandido!!!  https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2018/09/07/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-em-guaruja-chega-ao-stj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038205250379939842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202756992065536, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "STF suspende habeas corpus de deputado federal Jo\u00e3o Rodrigues  https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2018/09/07/stf-suspende-habeas-corpus-de-deputado-joao-rodrigues.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038202756992065536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201755585208320, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Mas pro @STF_oficial que o @gilmarmendes solta.\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://twitter.com/janiceascari/status/1038163245289365505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1038201755585208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,gilmarmendes"}
{"id": 1038199126863831041, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Os QUATROS \"advogados\" (que ningu\u00e9m sabe quem est\u00e1 pagando) do terrorista t\u00eam a miss\u00e3o de libertar o criminoso para viabilizar a queima de arquivo e capitalizar em cima dos eleitores de Bolsonaro.Anotem a\u00ed para me cobrar.07/09/2018 - 19:55Antonio Goncalves Jr (@juniorags )", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038199126863831041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorags"}
{"id": 1038178346516054017, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 188891515, "username": "jurinews", "tweet": "STF d\u00e1 imunidade tribut\u00e1ria \u00e0s Caixas de Assist\u00eancia das OABs.  http://goo.gl/eVjgve\u00a0 pic.twitter.com/MS1nDJQ13g", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jurinews/status/1038178346516054017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177248497610755, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2845897565, "username": "Oliveira27M", "tweet": "@STF_oficial @Wudson_ @iaragb @PauloCesarFari6 A dita branda foi muito benevolente com a caterva vermelha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliveira27M/status/1038177248497610755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloCesarFari6,iaragb,Wudson_,STF_oficial"}
{"id": 1038171797714350082, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha Esgotar todos os recursos para desmoralizar esse falso STF partidarizado para o mundo e para os futuros estudiosos. Tem que fazer isso mesmo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038171797714350082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038162560162426880, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "@brasil247 Todos sabem que para acusar o PT, n\u00e3o precisa apresentar prova. Isso j\u00e1 \u00e9 plenamente aceito pela justi\u00e7a do Brasil desde a den\u00fancia inicial at\u00e9 chegar ao STF. A culpa \u00e9 sempre do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1038162560162426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038161315527897094, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "O PT \u00e9 lixo! https://twitter.com/humbertoreisjr/status/1038040079426641921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038161315527897094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157068535050241, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3503121028, "username": "samiamoreiraCE", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Essa criatura \u00e9 o dem\u00f4nio andando entre n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiamoreiraCE/status/1038157068535050241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038152871966072835, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@STF_oficial @DeniseSPLima1 @iaragb @NiBarga Eles me lembram essa dupla pic.twitter.com/TmcD5e8LeX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1038152871966072835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,iaragb,DeniseSPLima1,STF_oficial"}
{"id": 1038152126332055552, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Acho q cabe uma pergunta fora de contexto: Porque a defesa de @LulaOficial insiste q ele seja julgado pela segunda turma sua poss\u00edvel impunidade ou sempre pede q suas a\u00e7\u00f5es sejam transferidas para \u201cju\u00edzes\u201d do @STF_oficial q foram indicados por ele ou com resqu\u00edcios de milit\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1038152126332055552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,STF_oficial"}
{"id": 1038150742098489344, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@STF_oficial @JorgeWi83150057 @iaragb Terrorista, marginal acobertado pelp STF !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1038150742098489344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,JorgeWi83150057,STF_oficial"}
{"id": 1038145201016111107, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@STF_oficial @iaragb UM CAQUETICO PODRE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038145201016111107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038143153142996992, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@ReceitaFederal @STF_oficial @EstadaoEconomia @Estadao @serbretas Perdoou essa d\u00edvida tda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038143153142996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "serbretas,Estadao,EstadaoEconomia,STF_oficial,ReceitaFederal"}
{"id": 1038142271412228096, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "LULA - STF EMITE DECIS\u00c3O SOBRE CANDIDATURA AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018  https://youtu.be/ThhKVkbqYPM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038142271412228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038132179690246144, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "@PauloMartins10 @andreazzaeditor Foi um #ataque de grupos remanescentes dos #terroristas que atuaram durante o regime #militar. O #Ex\u00e9rcito teria que entrar de forma contundente e chamar para si a responsabilidade de garantir que o pa\u00eds n\u00e3o piore. O #STF n\u00e3o cumpre a #Constitui\u00e7\u00e3o, porque os #militares deveriam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ataque,#terroristas,#militar,#Ex\u00e9rcito,#STF,#Constitui\u00e7\u00e3o,#militares", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1038132179690246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,PauloMartins10"}
{"id": 1038126261443481601, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Este epis\u00f3dio ocorreu porque h\u00e1 muito tempo nossas #institui\u00e7\u00f5es (#STF, #Congresso e #Executivo) n\u00e3o est\u00e3o mais respeitando as #leis (\u00e9 meio que \u00f3bvio que um #terrorista, n\u00e3o respeitar\u00e1 tamb\u00e9m). Os #militares #acovardados #aquartelados dizem que s\u00f3 agem dentro da #constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#institui\u00e7\u00f5es,#STF,#Congresso,#Executivo,#leis,#terrorista,#militares,#acovardados,#aquartelados,#constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1038126261443481601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124845018558465, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "@Gen_VillasBoas Voc\u00eas #militares dizem que s\u00f3 agem respeitando a #constitui\u00e7\u00e3o, o que acho certo; mas o que dizer do #STF e #Congresso que est\u00e3o a todos os momentos rasgando ela? O #Brasil est\u00e1 numa situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica e, na minha opini\u00e3o, voc\u00eas s\u00e3o uns #covardes. Veja a situa\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#militares,#constitui\u00e7\u00e3o,#STF,#Congresso,#Brasil,#covardes", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1038124845018558465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038123216319987712, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "Esse #atentado #terrorista \u00e9 um reflexo direto do desrespeito (pelas #institui\u00e7\u00f5es #STF e #Senado) a #constitui\u00e7\u00e3o. Os #militares, sempre empurrando com a barriga os problemas, s\u00e3o uns acovardados sem coragem de chamar para si a solu\u00e7\u00e3o dos problemas. https://twitter.com/augustosnunes/status/1037870349294161920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#terrorista,#institui\u00e7\u00f5es,#STF,#Senado,#constitui\u00e7\u00e3o,#militares", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1038123216319987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119694027378688, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@SergiaMoro Somos 2!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038119694027378688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergiaMoro"}
{"id": 1038111978177187841, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 733276458, "username": "AlysonNogueira2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/r6Y0v6OvFgk?aREFUTANDO\u00a0\u2026 A PASTORA DO ABORTO NO STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlysonNogueira2/status/1038111978177187841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111736895877120, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@perkeIe Passa a receita.Fazendo o favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038111736895877120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perkeIe"}
{"id": 1038108331578155010, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 399627372, "username": "VozdoPovo3", "tweet": "@CarvalhosaMo O \u00f3dio \u00e9 rec\u00edproco, o povo esquece de combater a corrup\u00e7\u00e3o sist\u00eamica e esse congresso @camaradeputados @SenadoFederal regalias e mordomias e um aparelhamento aqui @STF_oficial n\u00e3o anule, n\u00e3o vote em branco, n\u00e3o se abstenha #Votofaina pic.twitter.com/dENzoOtevs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Votofaina", "link": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1038108331578155010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarvalhosaMo,camaradeputados,SenadoFederal,STF_oficial"}
{"id": 1038107553920626691, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Vamos ao que interessa: Hddad 13 Lula 13 PT.Digite 13 e confirme.Enqto est\u00e1vam lamentando o furinho, o STF negou tds os recursos do Lula.O furinho salvador tirou nossa aten\u00e7\u00e3o do que realmente nos interessava; o julgamento dos recursos do LulaSTF escapou ileso como planejado", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038107553920626691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105465807400968, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 816458977890496512, "username": "adrianoloco52", "tweet": "@STF_oficial @iaragb  pic.twitter.com/4U5iDMyAxq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoloco52/status/1038105465807400968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038101688077484032, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 184514250, "username": "andreventur", "tweet": "@AnaPaulaVolei @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreventur/status/1038101688077484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,STF_oficial"}
{"id": 1038099652619522049, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo. Deus acima de todos! em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bnbm6mGhbDgJ6BsS63BEo4bAdEV2owqFi2sr4g0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14vd05yhur6pd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038099652619522049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094414105731077, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 230832620, "username": "errepegista", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://m.oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/errepegista/status/1038094414105731077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092989183262721, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "TODAS AS AUTORIDADES DE BEM DESTE PA\u00cdS: EXM\u00ba SR. PRESIDENTE ( A) DO STF - SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL DO BRASIL  https://secure.avaaz.org/po/petition/TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL/?oZKOlmb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-570781-TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL&utm_term=ZKOlmb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092989183262721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092810564657152, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@peticaobrasil MINSITROS DO STF, POR FAVOR PONHAM EM PAUTA A ADC 54  http://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR107647\u00a0\u2026 #peticao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#peticao", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092810564657152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peticaobrasil"}
{"id": 1038092551364993025, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "Exm\u00ba Sr. Ministro Dias Toffoli: EXM\u00baS MINISTROS DO STF, POR FAVOR PAUTEM URGENTEMENTE A ADC N\u00ba 54 - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wn1zzc\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092551364993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038091854150033411, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @GloboNews @exame @VEJA @Estadao @folha @UOL @jairbolsonaro @HumbertoReisJr @OliveiraVerbal PT: uma m\u00e1fia de assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038091854150033411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraVerbal,HumbertoReisJr,jairbolsonaro,UOL,folha,Estadao,VEJA,exame,GloboNews,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038084807945854977, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49838431, "username": "arthurcalado", "tweet": "@sportrecife @ECBahia @fabio_do_sport @Fernandobastos1 @hugoreiss21 @elrikcanuto Voc\u00ea fala da CBF, FIFA ou STF? Estamos perdidos, todas s\u00e3o corruptas, mas s\u00e3o as que t\u00eam autonomia pra definir qualquer coisa relacionada ao futebol.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcalado/status/1038084807945854977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elrikcanuto,hugoreiss21,Fernandobastos1,fabio_do_sport,ECBahia,sportrecife"}
{"id": 1038083424106491906, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Ministros do STF lembram atentado \u00e0 caravana de Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/ministros-do-stf-lembram-atentado-a-caravana-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1038083424106491906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083166265851904, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 764748667, "username": "SidneySandrinni", "tweet": "STF e a dela\u00e7\u00e3o de Palocci?Porque adiantar o fim dessa Organiza\u00e7\u00e3o CRIMINOSA chamada PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySandrinni/status/1038083166265851904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078402253783041, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16200673, "username": "Henrique_PU7IHJ", "tweet": "Varios retardados mentais cogitando a hip\u00f3tese da facada ter sido fake.Bolsonaro agora ter\u00e1 que explicar a falta de sangue da facada e provar no STF a hemorragia externa.Inacredit\u00e1vel o tipo de \"gente\" que tem nesse pa\u00eds!by: Vitor Oliveira#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Henrique_PU7IHJ/status/1038078402253783041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078245407797249, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@jairbolsonaro @EmbaixadaEUA Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038078245407797249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038077630095020033, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 295626938, "username": "Lucianovale2", "tweet": "Luciano Vale: MAIS UMA DERROTA: MINISTRO DO STF REJEITA PEDIDO D...  http://lucianovale.blogspot.com/2018/09/mais-uma-derrota-ministro-do-stf.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianovale2/status/1038077630095020033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073651621453824, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco E ningu\u00e9m faz porra nenhuma. Esse @TSEjusbr \u00e9 rid\u00edculo msm. Cad\u00ea o ministro FUX do @STF_oficial? N\u00e3o proibiram Fake News? A merda no Brasil come\u00e7a de cima!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038073651621453824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038073005799354368, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "a @MPF_PGR e o @STF_oficial devem suar frio qando ouvem a senha #TaclaDuran pq \u00e9 o maior trunfo para DESMASCARAR JURIDICAMENTE A FARSA da #LavaJato por isso ningu\u00e9m qer ouv\u00ed-lo como testemunha.#LulaLivreJ\u00e1 por um Estado Democr\u00e1tico de Direito, Justi\u00e7a de transi\u00e7\u00e3o j\u00e1!!! https://twitter.com/TaclaDuran/status/1037901528647049218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TaclaDuran,#LavaJato,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038073005799354368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038072153667715072, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "A Equipe m\u00e9dica que salvaram a vida do jairmessiasbolsonaro \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb B1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnbaSnbh6G42Wcx0Zkt7PlqWlQFMVrsyvHBDMw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rdznaj7oax1d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038072153667715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070271121469440, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@stf Perfeito. Na mosca\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. A m\u00eddia que tanto insufla. Qualquer dia, matam um ministro do @STF  https://twitter.com/lindenbergbh/status/1038058374720630784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038070271121469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038069039506104320, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281816759, "username": "fpvjunior", "tweet": "@MirandaSa_ O STF demora em suas decis\u00f5es, interpreta a constitui\u00e7\u00e3o de acordo com o r\u00e9u e se p\u00f5e contra a vontade da maioria expressa da popula\u00e7\u00e3o.A consequ\u00eancia \u00e9 inseguran\u00e7a  jur\u00eddica e instabilidade social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpvjunior/status/1038069039506104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1038060586884575232, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@DennisOnTheNet SOMOS 2!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038060586884575232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DennisOnTheNet"}
{"id": 1038058919367782400, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@requiaopmdb @leandro_nabuco Rapaz, esses caras querem continuar no poder, depois q o vampiro entrou, o assunto no STF era o parlamentarismo. N\u00e3o espero nada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1038058919367782400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_nabuco,requiaopmdb"}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056328730763267, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PARA STF, STE, CIRO, MARINA, ALKIMIN E AS FOR\u00c7AS ARMADAS. Leia a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056328730763267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056201282613250, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O STF ou o STE deveriam suspender as elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 a plena recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Ali\u00e1s, a Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro e os demais, deveria, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar esta decis\u00e3o junto ao STE;...  https://www.facebook.com/rimeda.zarref.7/posts/145057353095184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056201282613250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042629383041025, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@mariosabinof Para o STF este argumento  cola perfeitamente bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038042629383041025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038038147253383169, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha! Voc\u00ea vai ser preso! CorruPTo imundo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038038147253383169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038037969993695235, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@PPReacaRN @EstranhoSemNome J\u00e1 parei de seguir esse cr\u00e1pula em todas as redes sociais inclusive os programas que ele participa.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038037969993695235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome,PPReacaRN"}
{"id": 1038025909725548545, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038025909725548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025106721845248, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Sou f\u00e3 de #CarmemLucia @STF_oficial dignidade lucidez sobriedade. Sobreviveu a Gilmar Ricardo e Dias. N\u00e3o \u00e9 pouca coisa. @GloboNews https://twitter.com/GloboNews/status/1038018722152304640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CarmemLucia", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038025106721845248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,GloboNews"}
{"id": 1038024619217887232, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "@manuelkobel A prop\u00f3sito...e esse corrupto seboso do Renan Calheiros, qdo ser\u00e1 preso Tb!? @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1038024619217887232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel,STF_oficial"}
{"id": 1038016117372006400, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@elianekza @mottamvs Os mesmos que furam a fila no STF toda semana!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038016117372006400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,elianekza"}
{"id": 1038011192248360960, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@STF_oficial @jr_rov @iaragb Vagabundo e bandido, deveria t\u00e1 na jaula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1038011192248360960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,jr_rov,STF_oficial"}
{"id": 1038003725678391297, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1032596782197469186, "username": "_Julianderson_", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Nem pense em bater na minha porta seu vagabundo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Julianderson_/status/1038003725678391297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038003278519234560, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Depois de especialistas em direito, agora temos os especialistas em anatomia... em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna6_o7hDjCOOylQNbwypS46P-_IIFtujCCTxw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8lue9o1q6z25\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038003278519234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989107404886016, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Perplexos com o atentado \u00e0 Bolsonaro Ministros do STF lembram o atentado a tiros \u00e0 caravana de Lula, em mar\u00e7o passado -  http://blogdoneylopes.com.br/perplexos-com-o-atentado-a-bolsonaro-ministros-do-stf-lembram-o-atentado-a-tiros-a-caravana-de-lula-em-marco-passado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037989107404886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983760841494528, "date": "2018-09-07", "time": "03:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 337859826, "username": "IrenicePinheiro", "tweet": "@brasil247 Marketing desse @STF_oficial acovardado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenicePinheiro/status/1037983760841494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,STF_oficial"}
{"id": 1037982191005908992, "date": "2018-09-07", "time": "03:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Decano do STF rejeita peti\u00e7\u00e3o de Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE -  http://blogdoneylopes.com.br/decano-do-stf-rejeita-peticao-de-lula-para-derrubar-decisao-do-tse\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037982191005908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979503010766849, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "A IN\u00daTIL \u201clei\u201d do \u201cdesfacamento\u201d!\u00c9 igual a maconheiro e esquerdista! N\u00e3o serve para nada.   \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnawR4bB9llO_TsOlLXq5_zQ8ndpdXskGfV9jo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nud3a9igbgxt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037979503010766849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979042606186497, "date": "2018-09-07", "time": "03:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 337859826, "username": "IrenicePinheiro", "tweet": "@DCM_online E esse bandido ainda se intitula  profissional da viol\u00eancia! Al\u00f4,  @MPF_PGR e @STF_oficial , bora trabalhar? Bora investigar General Mour\u00e3o? A frase dele \u00e9 muito clara: \"os profissionais da vio\u013a\u00eancia somos n\u00f3s\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenicePinheiro/status/1037979042606186497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037978240911073280, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@BlogdoNoblat Voc\u00ea \u00e9 outro que n\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udfff merece respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037978240911073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037977911691804672, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@Estadao ATENTADO!!!! SEUS JORNA$ IMUNDOS!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037977911691804672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037977320261382144, "date": "2018-09-07", "time": "03:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Bom dia!Que Deus aben\u00e7oe o @jairbolsonaro !O @exercitooficial ainda n\u00e3o percebeu que s\u00f3 uma ruptura constitucional salva o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.O @STF_oficial precisa ser fechado \ud83d\udd12!A @camaradeputados e o @SenadoFederal tamb\u00e9m.O @planalto retomado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037977320261382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,STF_oficial,camaradeputados,SenadoFederal,planalto"}
{"id": 1037971929217617920, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@FAXINANOPODER_ @Bopressor20 Existe uma lei do \u201cdesfacamenfo\u201d l\u00e1 na cidade do atentado.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037971929217617920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,FAXINANOPODER_"}
{"id": 1037963622020833281, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Al\u00e9m de Adelio Bispo de Oliveira, a Pol\u00edcia prendeu Hugo Ricardo Bernardo e Bruno Pereira da Silva.O envolvimento deles com o atentado ainda est\u00e1 sendo\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnaoqbfh4huQokSEh30V7_zulSsffZkykJfrM00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7ytwseog8wnn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037963622020833281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956754393456640, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@STF_oficial @MariaLCAb @iaragb PARAB\u00c9NS SUPREMO, GRA\u00c7AS A CUMPLICIDADE DESSE TRIBUNAL DE MERDA, MAIS UMA TRAG\u00c9DIA ACONTECEU. E N\u00c3O SE ENGANEM, MAIS TRAG\u00c9DIAS VIR\u00c3O ENQUANTO O LIXO COMUNO-PETISTA CONTINUAR EXISTINDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037956754393456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,MariaLCAb,STF_oficial"}
{"id": 1037953732858798080, "date": "2018-09-07", "time": "01:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1575949711, "username": "jwjff1964", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O STF LIBERTOU O DIRCEU PARA ISTO.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwjff1964/status/1037953732858798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037932113000099840, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@deltanmd CANSAMOS DE AVISAR, PROCURADOR: COM COMUNISTAS N\u00c3O SE BRINCA. MAS, OS CANALHAS DO @STF_oficial QUISERAM PAGAR PRA VER, ISSO \u00c9 CULPA DA CORJA TOGADA.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037932113000099840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd,STF_oficial"}
{"id": 1037918810282618880, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@folha OU SEJA,EXISTE UMA QUADRILHA POR TR\u00c1S,TODAS AS A\u00c7\u00d5ES FORAM PREMEDITADAS,TRATA-SE DE UM ATENTADO POL\u00cdTICO E O \"DEUS\" EM QUEST\u00c3O \u00c9 UM CHEF\u00c3O COMUNAS\u00d3 LEMBRANDO AOS CANALHAS DO @STF_oficial :A\u00c7\u00c3O TEM TODO PERFIL DAS A\u00c7\u00d5ES DO ATIVISMO COMUNA PRATICADO POR GRUPOS COMO ALN NOS ANOS 60", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037918810282618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,STF_oficial"}
{"id": 1037913384816201728, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037913384816201728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912704898490368, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "@STF_oficial @AndreiaSadi @FlavioBolsonaro @roxmo @o_antagonista @PastorMalafaia @FAXINANOPODER_ @UniaoTricolorBa S\u00f3 a C\u00e1rmen L\u00facia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037912704898490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UniaoTricolorBa,FAXINANOPODER_,PastorMalafaia,o_antagonista,roxmo,FlavioBolsonaro,AndreiaSadi,STF_oficial"}
{"id": 1037911746994954240, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037911746994954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910365806501891, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910365806501891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904930441515008, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 140836568, "username": "EstuandoDireito", "tweet": "Ponto Jus - AO VIVO  http://estudandoodireito.blogspot.com/2018/09/ponto-jus-ao-vivo.html\u00a0\u2026  http://ifttt.com/images/no_image_card.png\u00a0\u2026from STF  https://www.youtube.com/watch?v=4Q6z4auo36g\u00a0\u2026via IFTTT September 06, 2018 at 08:08PM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstuandoDireito/status/1037904930441515008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904923084632065, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 140836568, "username": "EstuandoDireito", "tweet": "R\u00e1dio Justi\u00e7a - AO VIVO  http://estudandoodireito.blogspot.com/2018/09/radio-justica-ao-vivo.html\u00a0\u2026  http://ifttt.com/images/no_image_card.png\u00a0\u2026from STF  https://www.youtube.com/watch?v=iIXHzNJoXlM\u00a0\u2026via IFTTT September 06, 2018 at 08:08PM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstuandoDireito/status/1037904923084632065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901782402433031, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "Esses generais bunda mole deveriam derrubar logo esse sistema podre, prender todos os corruptos, prender os ministros corruptos do STF, confiscar suas riquezas compradas com...  https://www.diariodobrasil.org/16-generais-do-exercito-sao-convocados-para-reuniao-de-emergencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037901782402433031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892868441100293, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://agenciabrasil.ebc.com.br/justica/noticia/2018-09/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1037892868441100293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891311372787713, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037891311372787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890194064723968, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 287307756, "username": "OsAmigosdaOnca", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  \u261b   https://www.osamigosdaonca.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsAmigosdaOnca/status/1037890194064723968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889498955345921, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 235659298, "username": "Anitamelia", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anitamelia/status/1037889498955345921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037888779091169281, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36727898, "username": "Natashaauto", "tweet": "@neologismo Pois lute por isso. N\u00e3o pregue o contr\u00e1rio. Hipocrisia n\u00e3o dialoga com democracia. Quer respeito? Respeite! Quer toler\u00e2ncia? Seja tolerante! Quer a paz? N\u00e3o fa\u00e7a discurso querendo metralhar ningu\u00e9m! Lei do retorno!N\u00e3o h\u00e1 STF que d\u00ea jeito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashaauto/status/1037888779091169281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neologismo"}
{"id": 1037888104567382016, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36727898, "username": "Natashaauto", "tweet": "@matheusrez O homem \u00e9 o lobo do homem, j\u00e1 dizia Thomas Hobbes. Bolsonaro s\u00f3 plantou o que colheu. Prega viol\u00eancia e quer receber amor? Prega intoler\u00e2ncia e quer receber afago? Perai! Lei do retorno. Essa o STF ou TSE n\u00e3o mete o bedelho! Viol\u00eancia n\u00e3o! Mas lute pela paz, n\u00e3o o contr\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashaauto/status/1037888104567382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez"}
{"id": 1037884121148731392, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 22060771, "username": "fabioinfohouse", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioinfohouse/status/1037884121148731392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883044328341506, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "STF: Julgamento de ensino em casa \u00e9 suspenso ap\u00f3s voto favor\u00e1vel de relator  http://bit.ly/2NVlqwb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037883044328341506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879440091635712, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3354421474, "username": "ajsobrinho2018", "tweet": "Deixa de ser mentiroso Silas, o cara pra seu conhecimento, se aliou a globo, ou vc n\u00e3o sabe? Esses v\u00eddeos de Temer denegrindo o Alckmin vc acha que TD anda bem? Outra voto no PT que \u00e9 v\u00edtima do STF e desse sistema corrupto. N\u00e3o concordo com o que aconteceu hoje com o Bolsonaro.  https://twitter.com/Cross_TimBeta/status/1037873646159716352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajsobrinho2018/status/1037879440091635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876685436342273, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "O terrorista de esquerda Ad\u00e9lio Bispo n\u00e3o estava s\u00f3, ao menos mais duas pessoas estavam na a\u00e7\u00e3o. @policiafederal @MPF_PGR @STF_oficial @CFOAB pic.twitter.com/37MF0m04od", "replies": 1, "retweets": 37, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037876685436342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1037876446444875776, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@folha STF,folha e a esquerda sem piedade,t\u00e3o se fodendo se o cara ta morrendo no hospital, pegam for\u00e7a de express\u00e3o p processar e atacar,e passam pano pra tentativa de assassinato, cada vez mais sei q t\u00f4 do lado certo,BRASIL ACIMA DE TUDO,DEUS ACIMA DE TODOS\ud83d\ude4f#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037876446444875776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037870383435853826, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 438832713, "username": "PORTALL19PE", "tweet": "PORTAL L19 PE/SP PRIME HDR PLUS 2018: Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar ...  http://portall19lajedo.blogspot.com/2018/09/celso-de-mello-do-stf-rejeita-pedido-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PORTALL19PE/status/1037870383435853826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864315586523136, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@STF_oficial @valemarques2 @iaragb Chefe da quadrilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1037864315586523136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,valemarques2,STF_oficial"}
{"id": 1037860686985154565, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 796177909375504385, "username": "maximopriscilla", "tweet": "fui lavar o cabelo qnd voltei j\u00e1 tinham 3 informativos novos do stf/stj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maximopriscilla/status/1037860686985154565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860459247034369, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@omachoalpha @cor0te @Zanfa Cara, vou deixar de te seguir!S\u00e9rio!N\u00e3o consegui entender a tua mensagem/compara\u00e7\u00e3o.O @jairbolsonaro sofreu 1 atentado real!O \u00f4nibus do Luladr\u00e3o, n\u00e3o! O respeito pelo teu profissionalismo continua.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037860459247034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,cor0te,omachoalpha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859533379588096, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 237070073, "username": "BlogdoKlyngerr", "tweet": "#Pol\u00edtica: STF nega novo recurso da defesa de Lula para suspender decis\u00e3o que impugnou sua candidatura no TSE  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/BlogdoKlyngerr/status/1037859533379588096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858991337025537, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@carteiroreaca Que Jesus o proteja!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037858991337025537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca"}
{"id": 1037858907077656576, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 62780144, "username": "rodrigoklyngerr", "tweet": "#BlogRodrigoKlyngerr: Defesa de Lula tem novo recurso negado pelo STF  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BlogRodrigoKlyngerr", "link": "https://twitter.com/rodrigoklyngerr/status/1037858907077656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858126463201284, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@VEJA @PastorLiomar ESCROTO DEMAIS!!!S\u00f3 vai aprender o tipo de sofrimento que o @jairbolsonaro est\u00e1 passando quando e se acontecer com ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037858126463201284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037854879082012674, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Conspira\u00e7\u00e3o pol\u00edtica organizada pela quadrilha internacional do PTSMDB! Anotem a\u00ed para me cobrar! em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnZ3nAjBGXOgPciwoYVBTJB3Oc6oopxkTJKY400/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l5wrr5p2komw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037854879082012674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854042272219137, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "TEMOS TODO UM JUDICI\u00c1RIO STF, TRF4 E OLABs PARTIDARIZADOS, MAS N\u00c3O PODEMOS DEFENDER A MORTE NEM DOS NOSSOS INIMIGOS DE IDEOLOGIAS POL\u00cdTICAS TEMOS QUE DERROT\u00c1-LOS COM IDEOLOGIAS .... E NAS URNAS... @PTnaCamara @ptbrasil @brasil247 @duploexpresso @PTnoSenado @STF_oficial @CFOAB https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037852968526204928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037854042272219137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnaCamara,ptbrasil,brasil247,duploexpresso,PTnoSenado,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1037853961032794112, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 337859826, "username": "IrenicePinheiro", "tweet": "@RevistaISTOE A democracia foi atingida desde o golpe!!! Com o @STF_oficial , com tudo!!! A\u00ed abre espa\u00e7os para esses malucos sa\u00edrem disseminando \u00f3dio!  NO CASO DE HOJE FALO DA V\u00cdTIMA E DO AGRESSOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenicePinheiro/status/1037853961032794112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,STF_oficial"}
{"id": 1037853910382379008, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "O Atentado \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o!   https://www.oantagonista.com/brasil/segundo-suspeito-de-atentado-a-bolsonaro-e-preso/amp/?p=111475&__twitter_impression=true\u00a0\u2026 em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ3K2sBMUV2gqptWKSAjw6NeTZqlVJr96S_9Q0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1upffopx4grrx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037853910382379008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853352724492288, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "@Maufalavigna Quer viol\u00eancia maior que a injusti\u00e7a com o Lula preso sem prova? Que um @STF_oficial vendido?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1037853352724492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maufalavigna,STF_oficial"}
{"id": 1037853291168686081, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Foi uma conspira\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/kq8fOuFlz9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037853291168686081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852445496541184, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Foi uma conspira\u00e7\u00e3o, organizada, pelos assassinos Esquerdopatas! em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnZ2gSPBa_vfjEUFJAD0v44kHlVb5kNkrFCzIc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1goeb4q71kkox\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037852445496541184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850476140797952, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Presidente do STF, C\u00e1rmen L\u00facia externa preocupa\u00e7\u00e3o com \u2018liberdade dos candidatos\u2019  http://ow.ly/agsi30lIBct\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037850476140797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850470138687489, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@AisleiMedeiros @Brasil_de_Fato Com @STF_oficial com tudo, sabemos que Lula n\u00e3o ganha uma, mas estamos desmoralizando esse judici\u00e1rio partid\u00e1rio e parcial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037850470138687489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,AisleiMedeiros,STF_oficial"}
{"id": 1037850309853409282, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037850309853409282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037849424234467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037849424234467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037848018362544130, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@alexandregarcia COMO VENHO DIZENDO H\u00c1 ANOS:\"E AINDA TEM GENTE QUE ACHA QUE N\u00c3O PRECISAMOS DE UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR\"E N\u00c3O SE ENGANE, ISSO \u00c9 S\u00d3 O COME\u00c7O, HAVER\u00c1 MAIS ATAQUES E A FRAUDE ELEITORAL \u00c9 CERTA. IRRESPONS\u00c1VEIS DO @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR JOGARAM O PA\u00cdS NO CAOS TOTAL.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037848018362544130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037844881509675013, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 65714814, "username": "deborakarenine", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborakarenine/status/1037844881509675013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843128160604160, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "O TERRORISTA, autor do ATENTADO, contra 1 homem que representa valores crist\u00e3os, democr\u00e1ticos e da Direita, na horda da seita dos adestrados do maior ladr\u00e3o,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZyRLFhUh_aNKUCk8bNqjnm9f3IWt8TlGrI780/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16j338strbker\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037843128160604160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840862473015297, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 85453832, "username": "pbhoje", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TNd1V1KXtS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbhoje/status/1037840862473015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840849026142208, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YAGeKkSkgU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037840849026142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840720709734401, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CxNaunyFTR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037840720709734401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840708185542656, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "O ministro Celso de Mello, magistrado com mais tempo de atua\u00e7\u00e3o no Supremo Tribunal Federal (STF), rejeitou nesta quinta-feira (6) pedido da defesa do...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037840708185542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840704733626369, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ExytlRbgaX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037840704733626369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839766820212741, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "J\u00e1 vi avi\u00e3o cair, pol\u00edtico morrer, ministro do STF morrer, corpo de Ulisses Guimar\u00e3es desaparecer, ent\u00e3o, s\u00f3 espero que deixem de hipocrisia e analisem a situa\u00e7\u00e3o mais friamente. Foi atentado ou marketing???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1037839766820212741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839676504199170, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "STF: Ministro Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE. Ele explicou que, na atual fase do processo, compete \u00e0 Presid\u00eancia do TSE analisar o pedido cautelar apresentado pela defesa do ex-presidente:  http://goo.gl/wQK5WL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037839676504199170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837601284214784, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59217506, "username": "claudiaprocula", "tweet": "#BBnaVeia Pensei que o pior placar que tinha visto foi o 7 x1. Mas o 7x4 do STF nos trabalhadores foi bem pior @JCAcanalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BBnaVeia", "link": "https://twitter.com/claudiaprocula/status/1037837601284214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha"}
{"id": 1037837200866586627, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Algum pronunciamento do STF acerca da tentativa de assassinato do Bolsonaro??? V\u00e3o ficar mudos??? O Brasil est\u00e1 sem amparo e nosso supremo finge que t\u00e1 tudo bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037837200866586627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834982134370305, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Oi @RedeGlobo @BandTV@policiafederal @STF_oficial@NacoesUnidas O suposto agressor, atualmente \u00e9 Direitista de carteirinha, verifiquem o perfil no Facebook. pic.twitter.com/V36KrszaG0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037834982134370305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,BandTV,policiafederal,STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037832623496810496, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@exercitooficial NO MOMENTO, EU, NA CONDI\u00c7\u00c3O DE BRASILEIRO, N\u00c3O DOU A M\u00cdNIMA PARA ESSA NOT\u00cdCIA!!!!SE N\u00c3O PUDER FALAR NADA PRODUTIVO, MELHOR FICAR CALADOS!!!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037832623496810496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037832255945801728, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@STF_oficial @paulazanelli @iaragb Interven\u00e7\u00e3o militar urgente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037832255945801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,paulazanelli,STF_oficial"}
{"id": 1037831122858778624, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@g1 ATENTADO SEUS JORNA$$$$!!!!!SE ESCREVE \"ATENTADO\"!!!!ESSA EMPRESA TEM QUE FALIR!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037831122858778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037830301815209987, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52189996, "username": "rogeriosmarinho", "tweet": "(A)Estamos caminhando rumo ao desenvolvimento e a decis\u00e3o do STF \u00e9 prova disso! Nossa luta \u00e9 e sempre ser\u00e1 em prol dos trabalhadores e trabalhadoras que s\u00e3o o combust\u00edvel do Brasil! #RM4545 pic.twitter.com/rvcbksVfH6", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#RM4545", "link": "https://twitter.com/rogeriosmarinho/status/1037830301815209987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827721764724736, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Oh Dodge que tal voc\u00ea pedir para ir ao banheiro e sair? Viu no que est\u00e1 acontecendo com o Brasil?Num dia BolsoMico fala em fuzilar petista, noutro ele aparece numa reuni\u00e3o com os Marinho, depois vem a facada da elei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m aqui \u00e9 trouxa!@MPF_PGR@STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037827721764724736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037825946370428928, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  http://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/06/NWS,80470,7,947,POLITICA,2193-CELSO-MELLO-STF-REJEITA-PEDIDO-LIMINAR-LULA-PARA-SER-CANDIDATO.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037825946370428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824236499480576, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "A Esquerda \u00e9 um LIXO DESCOMUNAL! https://twitter.com/teresinhalopes/status/1037822177968619520\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037824236499480576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822638884900865, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  https://bit.ly/2wRaJUV\u00a0 pic.twitter.com/ujwERV6o25", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037822638884900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822198168383489, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "@CBNoficial Uma boa not\u00edcia... Mas tem outros recursos desse criminoso rolando no STF... Se cair em m\u00e3os \"favor\u00e1veis\".....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037822198168383489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037818098403999745, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro do STF Celso de Mello rejeita peti\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE  https://bit.ly/2M5QI1p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037818098403999745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817637735223298, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Acabou de publicar uma foto em Natal, Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnZmrWzhlnTKAGLcsmv5EVjA0vC3mwr10njWPA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xz2whm0sxzph\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037817637735223298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816405071159299, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  http://www.politicacomk.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9uT2vPca0X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037816405071159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815524204453888, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 44126158, "username": "monteirofabiano", "tweet": "@PedroCerize Com a devida v\u00eania (para soar como discurso de min. do STF), talvez nem seja tanto por gostarem do Bolsonaro, e sim que a esquerda estaria fora do jogo - e isso, IMHO, seria verdadeiramente o q o mercado gosta. Concorda ou discorda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteirofabiano/status/1037815524204453888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037815270591614982, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O ministro Celso de Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou nesta quinta-feira o pedido liminar da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para ele se candidatar \u00e0s elei\u00e7\u00f5es...  https://blogdovt.com/celso-de-mello-nega-mais-um-pedido-de-lula-para-ser-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037815270591614982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814887186149376, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@edmilsonpapo10 Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb, Senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037814887186149376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037814795242758144, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb!Deus misericordioso ! https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1037814795242758144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814277334286339, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3290813428, "username": "fspn90", "tweet": "@STF_oficial Espero que o comunismo se torne crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fspn90/status/1037814277334286339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037812553047527426, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://bit.ly/2Nn88LP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037812553047527426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811857585790976, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@VEJA @MPF_PGR @STF_oficial @veja @folha N\u00f3s da direita somos os intolerantes??Quando foi q o Lula,Dilma,Temer..... sofreram atentados??Hip\u00f3critas!!!#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #Direitaunida pic.twitter.com/bHhr7ElbIq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037811857585790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,VEJA,folha"}
{"id": 1037810408319528962, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @MichelTemer https://twitter.com/Tarik_mohad/status/1037785003386699776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037810408319528962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,MichelTemer"}
{"id": 1037807181670825984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura\"- \u00e9 compreens\u00edvel que a  equipe de advogados do Lula tenham tempo e dinheiro para tentar soltar o chefe, s\u00f3 que est\u00e3o demais, est\u00e3o parando o STF s\u00f3 em prol do Lula isso \u00e9 inadimiss\u00edvel.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037807181670825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806092426899456, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@ivomarcelino @fitzca @STF_oficial @gilmarmendes @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @ptnacional PRECISA NAO...GILMAR O SOLTA ANTES DISSO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037806092426899456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca,ivomarcelino,STF_oficial,gilmarmendes,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro,ptnacional"}
{"id": 1037805928307982336, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 819153246245842944, "username": "Oliveira_Willl", "tweet": "@STF_oficial Deixar a educa\u00e7\u00e3o formal a cargo dos pais n\u00e3o \u00e9 cumprimento constitucional, \u00e9 sim, o Estado se eximindo e sua obriga\u00e7\u00e3o.#ensinodomiciliarnao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliarnao", "link": "https://twitter.com/Oliveira_Willl/status/1037805928307982336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037804317447806977, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "@Diego_Pascoal @th4ysa Nem vou opinar sobre STF....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037804317447806977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa,Diego_Pascoal"}
{"id": 1037803986538119170, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 312089921, "username": "paraibainforma", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da...  http://www.paraibainforma.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraibainforma/status/1037803986538119170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803501643030529, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@Renataguerraa @Diego_Pascoal Pelo contr\u00e1rio, o STF disse que n\u00e3o foi nada demais ele ter falado aquilo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037803501643030529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diego_Pascoal,Renataguerraa"}
{"id": 1037802586852806656, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "OU BOLSONARO OU INTERVEN\u00c7\u00c3O!Acaba Senado, acaba C\u00e2mara, acaba STF. N\u00e3o vamos sossegar enquanto TODOS os comunistas forem varridos desse pa\u00eds e o Brasil for refundado.\u00c9 GUERRA!", "replies": 4, "retweets": 29, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037802586852806656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798378002890753, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 78785207, "username": "valmir1104", "tweet": "STF, n\u00e3o faz o certo est\u00e1 a\u00ed, popula\u00e7\u00e3o dividida entre pol\u00edticos alienados analfabetos pol\u00edticos.. STF tem que ser concurso p\u00fablico, e n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o por fac\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias.. Resultado de regime democr\u00e1tico falido.....  https://www.facebook.com/1656736535/posts/10211772205494730/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmir1104/status/1037798378002890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793986721841155, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "Tiros e facada contra candidatos a presid\u00eancia, vereadora assassinada, ministro do STF v\u00edtima de acidente inexplic\u00e1vel. Sem contar o acidente de Eduardo Campos na campanha anterior. N\u00e3o estamos caminhando pra barb\u00e1rie, j\u00e1 chegamos nela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1037793986721841155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786880845209600, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "STF autoriza terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita e sela destino de milhares de processos trabalhistas  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/31/politica/1535667568_741528.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037786880845209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037785872903618560, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "Tiros \u00e0 caravana de Lula, facada em Bolsonaro. Isso s\u00e3o consequ\u00eancias de quem brinca com a democracia e o pa\u00eds vive sob golpe de Estado com a complac\u00eancia do STF.  A NOSSA SOCIEDADE EST\u00c1 DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037785872903618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785469340266497, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 97514369, "username": "Silvioan", "tweet": "@STF_oficial n\u00e3o merece cr\u00e9dito https://twitter.com/DanielDcmjr/status/1037491395299291137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvioan/status/1037785469340266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037783603483222016, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037783603483222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037781657376448512, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o\", diz Ricardo Antunes. Para o soci\u00f3logo, terceiriza\u00e7\u00e3o da atividade fim, aprovada pelo STF, \u00e9 uma derrota sem precedentes para os trabalhadores.  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/04/terceirizacao-or-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037781657376448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781373078175744, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 97514369, "username": "Silvioan", "tweet": "O ileg\u00edtimo est\u00e1 amea\u00e7ando Haddad? Bom, pelo menos ele tem @STF_oficial e RAQUEL Dodge do lado dele como escudo https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037777310705958915\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvioan/status/1037781373078175744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037781202974007302, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@a_postagem @STF_oficial @MarivoneProf N\u00e3o haver\u00e1 justi\u00e7a, \u00e9 fato! \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037781202974007302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarivoneProf,STF_oficial,a_postagem"}
{"id": 1037777303793745920, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "J\u00e1 que BolsoMico pode dizer que vai \"fuzilar petista\" e a Dodge disse que n\u00e3o \u00e9 nada demais.Vou na mesma onda para dizer que vamos fuzilar com merda os perseguidores de Lula e da Esquerda. Est\u00e1 bom assim? @MPF_PGR@STF_oficial @TSEjusbr @TRF4_oficial pic.twitter.com/1XSQyB03u4", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037777303793745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,TRF4_oficial"}
{"id": 1037774664951582720, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3066921219, "username": "Maryliasantos1", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @BeatrizTiza Os milh\u00f5es gastos por Lula com advogados d forma permanente s\u00e3o, com certeza, dinheiros do contribuinte, dinheiros do Er\u00e1rio P\u00fablico. Sua litig\u00e2ncia contumaz e prepotente ocupa em demasia o STF prejudicando pautas de inser\u00e7\u00e3o de quem realmente precisa d Justi\u00e7a. #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/Maryliasantos1/status/1037774664951582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeatrizTiza,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037774636224667648, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037774636224667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774337313521678, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @DRosarts Verdade, voc\u00ea rob\u00f4 detectado \u00e9 rid\u00edcula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037774337313521678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DRosarts,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037774155054243843, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @DRosarts U\u00e9, obrigado por divulgar o print da notifica\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037774155054243843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DRosarts,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037773822546587653, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@policiafederal @TwitterBrasil @STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @MrSpyBR Meu \u00eddolo n\u00e3o se chama Cunha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037773822546587653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSpyBR,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1037773621182255107, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@policiafederal @TwitterBrasil @STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @MrSpyBR Analogia?! Hum fazer acusa\u00e7\u00f5es falsas e dizer que \u00e9 \"analogia\" \u00e9 mera desculpa de criminoso. Ali\u00e1s dizer que vai \"metralhar petista\" \u00e9 pr\u00f3prio de quem n\u00e3o tem princ\u00edpios, digno de l\u00edder de mil\u00edcia. N\u00e3o se preocupe, printei seu twitter, tenho seis meses para resolver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037773621182255107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSpyBR,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1037770235586248704, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37210609, "username": "nagibsalha", "tweet": "@STF_oficial No mundo inteiro \u00e9 assim. Mas, o Brasil \u00e9 \u00edmpar! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nagibsalha/status/1037770235586248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037769018214686720, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 140836568, "username": "EstuandoDireito", "tweet": "Pleno - Transg\u00eanicos, empresas de cigarro e entidades beneficentes  http://estudandoodireito.blogspot.com/2018/09/pleno-transgenicos-empresas-de-cigarro.html\u00a0\u2026  http://ifttt.com/images/no_image_card.png\u00a0\u2026from STF...  https://www.facebook.com/170563006334931/posts/1915031881888026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstuandoDireito/status/1037769018214686720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767917155348480, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 750783139883220997, "username": "ContatoOrd", "tweet": "O STF decidiu que pode terceirizar. E agora? Devo terceirizar tudo?  https://rick.jusbrasil.com.br/artigos/621902470/o-stf-decidiu-que-pode-terceirizar-e-agora-devo-terceirizar-tudo\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ContatoOrd/status/1037767917155348480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037767455098265600, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 750783139883220997, "username": "ContatoOrd", "tweet": "OAB vai ao STF contra nova exig\u00eancia da CLT para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://enviarsolucoes.jusbrasil.com.br/noticias/621182262/oab-vai-ao-stf-contra-nova-exigencia-da-clt-para-acao-trabalhista\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ContatoOrd/status/1037767455098265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037765925586591744, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 744583686373412865, "username": "jailton2468", "tweet": "@UOLNoticias FHC responsavel pela indica\u00e7\u00e3o do juiz Gilmar Mendes para o STF ,o juiz que solta bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailton2468/status/1037765925586591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037764978797944833, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Viu a\u00ed @MPF_PGRO Bolsonaro falou em metralhar petista. O candidato do bosta achou de desmoralizar o ELEITOR, perdeu a \ud83d\udc42 (orelha).Vou fazer o mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Ah \u00e9 s\u00f3 for\u00e7a de express\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 Dodge?!J\u00e1 que BolsoMico pode, tamb\u00e9m podemos. @STF_oficial https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037764978797944833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037762881755013122, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin bipolar @STF_oficial  dizer que a decis\u00e3o @NacoesUnidas n\u00e3o alcan\u00e7a o TRF4. Ora a quest\u00e3o da Ficha Limpa \u00e9 justamente em cima da decis\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia do TRF4.Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5FqEwGG23p.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037762881755013122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037759593101844480, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "Saiba o que deve mudar ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o no STF sobre terceiriza\u00e7\u00e3o:  https://bit.ly/2wRcOz4\u00a0 pic.twitter.com/MxhkklNlX2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037759593101844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757009939058689, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin conseguiu a proeza de n\u00e3o se importar em revelar sua imoralidade t\u00e9cnica, te\u00f3rica e subjetiva.Conseguiu, n\u00e3o: foi obrigado. Obrigado por Lula que, pessoalmente, orientou o recurso ao STF.Gustavo Conde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037757009939058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755827593998336, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Prestes a assumir STF, Toffoli pretende pautar julgamento da pris\u00e3o ap\u00f3s 2\u00aa inst\u00e2ncia a partir de mar\u00e7o  http://dlvr.it/QjLPys\u00a0 pic.twitter.com/r737C6mvFI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037755827593998336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751963029565441, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 63540870, "username": "OctavioDebliX", "tweet": "@STF_oficial Tenso. Logo ele que queria e n\u00e3o quer mais .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OctavioDebliX/status/1037751963029565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037751138408443904, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Para @TSEjusbr E @STF_oficial, com todo respeito.Assinado: um \ud83e\udd16 do @jairbolsonaro #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/ECantanhede/status/1036759652275564545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037751138408443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037747173369307136, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Ainda acreditam em balelas de institui\u00e7\u00f5es? Acordemos para a realidade, o Lula j\u00e1 foi afastado de disputar o cargo de presidente. Mas n\u00e3o nos esque\u00e7amos que o Toffoli - ex-advogado do PT - toma posse da presid\u00eancia do STF no dia 13 deste m\u00eas - um potencial perigo para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037747173369307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037746067448709121, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 143799612, "username": "rnumeriano", "tweet": "Para o @STF_oficial, com carinho. https://twitter.com/arte_prima/status/1037737258294685696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnumeriano/status/1037746067448709121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037745297919762434, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 93480607, "username": "joaoandreneto", "tweet": "CEAR\u00c1-MIRIM LIVRE: STF AUTORIZA TROPAS FEDERAIS NO RN  http://www.cearamirimlivre.com/2018/09/stf-autoriza-tropas-federais-no-rn.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoandreneto/status/1037745297919762434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745127756886017, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74737282, "username": "ZEFILHOonline", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://goo.gl/MB4uZA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZEFILHOonline/status/1037745127756886017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740071259185152, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 899739634703454210, "username": "XavierTuca", "tweet": "QUEM EST\u00c1 FORA DA LEI, N\u00c3O \u00c9 O LULA, \u00c9 O MP E O JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO.  STF PODRE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XavierTuca/status/1037740071259185152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739794661629952, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105616141, "username": "robertkass", "tweet": "Olha viu esse STF, TSE de cu \u00e9 rola, uma farsa aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertkass/status/1037739794661629952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739625039765504, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037739625039765504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739431002816512, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037739431002816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739271623462913, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037739271623462913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739244591214592, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@alicebiruta #HaddadPresidenteManu vice\u00c9 assim que eu vouSTF sem Honra e sem vergonhaFachin indecente#LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidenteManu,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037739244591214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicebiruta"}
{"id": 1037738911907426305, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037738911907426305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738685935112194, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 86560318, "username": "NALCKSON", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o @exercitooficial fiquem de olho na institui\u00e7\u00e3o Comunistas antidemocr\u00e1tica do @STF_oficial est\u00e3o querendo governar o Brasil na caneta e sem legitimidade.#naoaogolpenostf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#naoaogolpenostf", "link": "https://twitter.com/NALCKSON/status/1037738685935112194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,STF_oficial"}
{"id": 1037737063834177537, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 152636884, "username": "itsmoonss", "tweet": "Eu n to passando pano nem defendendo o STF n, mas a justi\u00e7a q temos \u00e9 um reflexo moral da nossa sociedade e da legitimidade dada a ela. \u00c9 mto f\u00e1cil vc pegar um fato hist\u00f3rico q ocorreu em um determinado contexto qnd n se existiam as concep\u00e7\u00f5es q temos hj em dia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmoonss/status/1037737063834177537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735765785157633, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 950099564505202688, "username": "WagnerB84940622", "tweet": "JUSTI\u00c7A: O MELIANTE N\u00c3O DESISTE, MAS LEVA N\u00c3O MAIS UMA VEZ DO STF QUANTO A SUA INELEGIBILIDADE  http://eucosmico.com.br/justica-o-meliante-nao-desiste-mas-leva-nao-mais-uma-vez-do-stf-quanto-a-sua-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerB84940622/status/1037735765785157633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735196131557381, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "HOMESCHOOLING | STF pode decidir sobre legalidade de ensino domiciliar http://bit.ly/2oSjoC9\u00a0 pic.twitter.com/ypKEUX4LNj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037735196131557381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734990757462016, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "\"\u00c9 v\u00e1lida a nomea\u00e7\u00e3o, para o exerc\u00edcio de cargo pol\u00edtico, de familiares da autoridade nomeante. O entendimento, por maioria, \u00e9 da Segunda Turma do @STF_oficial ao afastar decis\u00e3o que condenou uma prefeita e seu marido, nomeado secret\u00e1rio municipal, por improbidade administrativa\" https://twitter.com/ConJur_Oficial/status/1037733595572363265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037734990757462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037734029942902785, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037734029942902785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733869951176705, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037733869951176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733108777406464, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159592416, "username": "tuliomascena", "tweet": "@iuris_man Para n\u00e3o passar perto: S\u00e9rgio Pinto Martins Para ser Ministro do STF: Maur\u00edcio Godinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliomascena/status/1037733108777406464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuris_man"}
{"id": 1037731275904303105, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok Um borra bosta que decide as a\u00e7\u00f5es que a Globo pautar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731275904303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037731123940478977, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fachin mudou o voto pra n\u00e3o ter problemas no avi\u00e3o como Teori Zavaski ? n\u00e3o vivemos tempos normais, entre amea\u00e7as de generais, interfer\u00eancia dos EUA, o STF est\u00e1 acovardado, e diria que com raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037731123940478977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731070756757504, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "Essa persegui\u00e7\u00e3o ao PT e a Lula desnudou o @TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial mostrou como se uniram pra golpear o povo, acho um judici\u00e1rio desqualificado e que n\u00e3o merecem mais o respeito e obedi\u00eancia do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731070756757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037730975751520256, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 870488584792539137, "username": "Alex_Gabrielphb", "tweet": "@reinaldoazevedo Um resumo: O tubar\u00e3o (TEMER) engoliu o siri cascudo (DILMA), meses depois foi pego por alguns baiacus (STF), escapou, mas se intoxicou na ganancia (entreguismo e rentismo),  teve diarreia  e agora t\u00e1 excretando as merdas que fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gabrielphb/status/1037730975751520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037730848831877123, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026  Esperar o que do artista da Globo?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037730848831877123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730073670045696, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 731328265462353921, "username": "Nonato1020", "tweet": "\"Um grande acordo, com STF com tudo...\"  http://portal.stf.jus.br/noticias/verNoticiaDetalhe.asp?idConteudo=388952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nonato1020/status/1037730073670045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728956361920512, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "O ministro Fachin, relator da Lava Jato no STF, negou o pedido da defesa de Lula para suspender a inelegibilidade do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037728956361920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728113692684288, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@czmartins @SrgioAparecid19 @fabifbbr Como pode ser um no STF e outro no TSE? Sei que foram duas \"coisas\" bem diferentes.Mas, tanto o HC, quanto a recomenda\u00e7\u00e3o da ONU, tratavam de liberdade. Ah l\u00e1! O bem maior, \u00e9 que o criminoso cotinue no c\u00e1rcere.Esse, pelo menos, n\u00e3o vai escrever Cadernos do c\u00e1rcere. \ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037728113692684288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabifbbr,SrgioAparecid19,czmartins"}
{"id": 1037724740289552385, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O deputado federal Celso Jacob (MDB-RJ) est\u00e1 em plena campanha de reelei\u00e7\u00e3o mesmo condenado pelo STF (Supremo Tribunal Federal) e cumprindo em regime aberto a pena de sete anos e dois meses...  https://blogdovt.com/deputado-ex-presidiario-faz-campanha-cumprindo-pena-do-supremo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037724740289552385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722205155676160, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Fachin rejeita pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente preso: ministro do STF havia sido o \u00fanico a votar a favor do petista no TSE.  https://www.wbca.st/7LwI8Sw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037722205155676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717549176299526, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Ministro do STF Ricardo Lewandowski nega Habeas Corpus a acusada de matar o marido empres\u00e1rio do setor hoteleiro em Natal  http://ow.ly/rVZg30lI9UZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037717549176299526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715488552505344, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \"desastrosa decis\u00e3o\" e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \"corporativismo\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037715488552505344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714654196391936, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@VEJA Ou seja, qualquer vit\u00f3ria de Bolsonaro, sua efetiva\u00e7\u00e3o depender\u00e1 do bom senso dos ministros do STF...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037714654196391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037713413571403776, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037713413571403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037712783062786049, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @DricaCamaraRio Fachin \u00e9 o avesso do a avesso do avesso do avesso... Poder\u00edamos esperar algum gesto de grandeza dele? T\u00e1 dif\u00edci", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037712783062786049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DricaCamaraRio,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037708734477295616, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@STF_oficial Em menos de uma semana, votou contr\u00e1rio ao pr\u00f3prio voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037708734477295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708381354713089, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 317076509, "username": "HilarioJuniorCe", "tweet": "@STF_oficial Frouxo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HilarioJuniorCe/status/1037708381354713089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037707896405012481, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "Espero que o STF n\u00e3o retire essa dimens\u00e3o de ensino!  https://twitter.com/stf_oficial/status/1037707266554773504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037707896405012481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707399275192320, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 338508334, "username": "abraaocavalc", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF. SAIBA MAIS:  https://bit.ly/2wLQdVu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocavalc/status/1037707399275192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706518018379776, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "O TSE acaba de deferir o registro da candidatura de Jair Bolsonaro (PSL). O pedido de registro havia sido contestado pelo fato de ele ser r\u00e9u no STF, mas a decis\u00e3o favor\u00e1vel ao candidato foi un\u00e2nime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037706518018379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706077930971137, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@xicosa @Elainegcuiaba @ezequias123123 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037706077930971137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ezequias123123,Elainegcuiaba,xicosa"}
{"id": 1037705675927891969, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@PatoCorporation @mah4154 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705675927891969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154,PatoCorporation"}
{"id": 1037705514241720321, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@patativaparana @xicosa Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705514241720321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,patativaparana"}
{"id": 1037705363167084546, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@mah4154 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705363167084546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154"}
{"id": 1037704679201824768, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037704679201824768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704603519746048, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68499855, "username": "gbclube", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbclube/status/1037704603519746048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704118553456640, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@stanleyburburin A NSA/CIA espionaram diversos governos. No Brasil, espionaram a Presidenta Dilma e a Petrobras. Ser\u00e1 que as ag\u00eancias dos EUA espionaram Ministros do STF e membros do Judici\u00e1rio, gerando dossi\u00eas contra essas autoridades? Ser\u00e1 que a #golpista Globo poderia divulgar esse material?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037704118553456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037703617237540865, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://dlvr.it/QjKFNJ\u00a0 pic.twitter.com/cDbgFXlWoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703617237540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703251553075203, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 143799612, "username": "rnumeriano", "tweet": "@DarioAlok @STF_oficial vaca profana de mil cornos do dem\u00f4nio. Faltou um @fidelcastro neste pa\u00eds para enquadrar vcs, fascistas, casta podre e imoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnumeriano/status/1037703251553075203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial,fidelcastro"}
{"id": 1037703014579167232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@gleisi O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade. Aceita que \u00e9 melhor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037703014579167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037700737365692417, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47218017, "username": "JoseiltonGomes", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar - Caderno de Mat\u00e9rias do Ikeda  http://www.cadernodematerias.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026 #CadernodeMaterias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CadernodeMaterias", "link": "https://twitter.com/JoseiltonGomes/status/1037700737365692417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699272878247937, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51571276, "username": "Lemoscarlos", "tweet": "O que mais me deixa at\u00f4nito \u00e9 que as pessoas que compram esta narrativa fingem ignorar que dos 11 ministros do STF, 7 foram escolhidos a dedo e colocados l\u00e1 para promover o ativismo judici\u00e1rio da esquerda....  pic.twitter.com/EMmusfn84j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lemoscarlos/status/1037699272878247937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696740449824769, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@fdvives @MSavarese e isso aqui que passou meio que despercebido?FFAA tutelando STF?  pic.twitter.com/bkDbeZBPaN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037696740449824769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MSavarese,fdvives"}
{"id": 1037696203255885824, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 295626938, "username": "Lucianovale2", "tweet": "Luciano Vale: STF PODE DECIDIR NESTA QUINTA (06) SOBRE LEGALIDAD...  http://lucianovale.blogspot.com/2018/09/stf-pode-decidir-nesta-quinta-06-sobre.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianovale2/status/1037696203255885824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696195894931456, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Era voto vencido e combinado. No STF mostrou quem realmente \u00e9.  https://twitter.com/stanleyburburin/status/1037694031411769344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037696195894931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695810488750080, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Ei,voc\u00ea a\u00ed.Ja contribuiu hj para o auxilio-mans\u00e3o de ju\u00edzes sem teto?Ajude na campanha,ligue gratis para 0800-1710171 se a sua contribui\u00e7\u00e3o for at\u00e9 R$ 4.450,00. Se for acima deste valor entre no site @STF_oficial autorizando que a contribui\u00e7ao seja d\u00e9bitada em sua conta corrente", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037695810488750080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037692845468069888, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@CegoRealDiamond @MarceloMadurei8 @pellesousa Ciro desquelificou o STF, ok. Ent\u00e3o pe\u00e7o por favor que argumente juridicamente qual foi  afirma\u00e7\u00e3o dele que n\u00e3o corresponde de fato ao ordenamento jur\u00eddico brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037692845468069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pellesousa,MarceloMadurei8,CegoRealDiamond"}
{"id": 1037692324917207042, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 737744570155470850, "username": "ValentimNalva", "tweet": "@zehdeabreu @bobjackk J\u00e1 que n\u00e3o tem crime na fala, vamos metralhar  o STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValentimNalva/status/1037692324917207042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk,zehdeabreu"}
{"id": 1037690443335704577, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@mortadelinhadop Ele votou a favor no TSE pq j\u00e1 sabia q era voto vencido. Quis mostrar isen\u00e7\u00e3o que nunca teve desde q assumiu no STF. Aceitou a chantagem feita pela globo e faz o que ela determina, sem falar na conex\u00e3o fora da lei de Curitiba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037690443335704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mortadelinhadop"}
{"id": 1037689147593568257, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98219136, "username": "Zedalegnas", "tweet": "A defesa de Lula ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF  http://www.noticiasdepentecoste.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zedalegnas/status/1037689147593568257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688660416548866, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://www.oestadoce.com.br/politica/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037688660416548866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687157908013056, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Al\u00e9m do pedido negado por Fachin, a defesa de @LulaOficial ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF, contra a decis\u00e3o colegiada do TSE, que negou registro de Lula (6x1) https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037687157908013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037686759495221249, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037686759495221249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684793901768704, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://agenciabrasil.ebc.com.br/justica/noticia/2018-09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037684793901768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684689493008384, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Mudou o entendimento?\"O pronunciamento do CDH-ONU n\u00e3o alcan\u00e7ou o sobrestamento do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido (do TRF-4), reservando-se \u00e0 sede pr\u00f3pria a tem\u00e1tica diretamente afeta \u00e0 candidatura eleitoral; ...\". Ministro Fcchin no @STF_oficial e n\u00e3o no @TSEjusbr https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037684689493008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037684143814057985, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou??Tomou ju\u00edzo?Temeu a ira do brasileiro que n\u00e3o aguenta mais tanta insanidade do STF??  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1037683544297033728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037684143814057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683258375454720, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2482580201, "username": "Aldenira13", "tweet": "Acabei de falar para n\u00e3o se iludirem com Fachin, olha a\u00ed...Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aldenira13/status/1037683258375454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682223137341440, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3027292671, "username": "jwnetto", "tweet": "Manter toda a informa\u00e7\u00e3o nas m\u00e3os de 4 fam\u00edlias no Brasil \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o. Veja o caso dos ministros do STF. Que ficam a merc\u00ea da informa\u00e7\u00e3o ditada por essas fam\u00edlias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnetto/status/1037682223137341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681598660001795, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@LulaOficial @ditelou O STF \u00e9 uma pandega eterna!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037681598660001795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ditelou,LulaOficial"}
{"id": 1037678584805109760, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 242422126, "username": "sttenio_brito", "tweet": "@roxmo Todo dia surge uma nova possibilidade de recursos que nem o pr\u00f3prio STF tem conhecimento, ai realmente fica dif\u00edcil vetar .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sttenio_brito/status/1037678584805109760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037676879992549377, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@Poder360 Fachin desconstriu o proprio voto no TSE com essa. atitude marginal.O golpe \u00e9com STF com tudo#VoltaDilma#LulaLivre#HaddadPresidente13#ViceManu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoltaDilma,#LulaLivre,#HaddadPresidente13,#ViceManu", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037676879992549377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037674637554081793, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "Pesquisa fake encomendada e falsificadaGlobo MentirosaSTF sem HonraFachin indecente#LulaLivre#Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037674637554081793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674340727353344, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@iG @joelmdecarvalho Nesse novo formato de \"Ditadura\", n\u00e3o precisa de generais: o MP pede o TSE aceita.  Como disse Juc\u00e1, com o STF, com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037674340727353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelmdecarvalho,iG"}
{"id": 1037674033423306754, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@EstadaoPolitica Pesquisa fake encomendada e falsificadaGlobo MentirosaSTF sem HonraFachin indecente#LulaLivre#Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037674033423306754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037673212543414272, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol O enxame est\u00e1* em marcha ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037673212543414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037672952492421121, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 46417451, "username": "maisfmiguatu", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta-feira sobre legalidade de ensino\u00a0domiciliar  https://www.maisfm.com/stf-pode-decidir-nesta-quinta-feira-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2vPIYMTVe2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisfmiguatu/status/1037672952492421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672552716492801, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 983678899187077122, "username": "alberi_petersen", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de acreditar, mas de luta por justi\u00e7a e liberdade. Mas confessa aqui para n\u00f3s, nem mesmo vc poderia imaginar, em seus piores pesadelos, que o STF pudesse descambar para isso!#Haddad13 https://twitter.com/xicosa/status/1037651031935647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/alberi_petersen/status/1037672552716492801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670266539843586, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol Nesta elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vamos votar num homem.Vamos, atrav\u00e9s do voto(17),salvar nossa na\u00e7\u00e3o.O  enxame  em marcha. Somos muito  mais fortes que o crime organizado.VENCEREMOS.Brasil!!!!!!!!!!!!!!! pic.twitter.com/Bcik9auBw7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037670266539843586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037669295969513472, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 711573156679585793, "username": "igorximenesm", "tweet": "Para maioria do STF nomea\u00e7\u00e3o para cargo pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 nepotismo - JOTA Info  https://bit.ly/2NfyvDr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorximenesm/status/1037669295969513472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669041295564801, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://glaucialima.com/2018/09/06/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037669041295564801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668675854196737, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@STF_oficial @arte_prima STF sem Honra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037668675854196737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima,STF_oficial"}
{"id": 1037667908619591681, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 206518742, "username": "Independente_pi", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a...  http://portalindependente.com/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Independente_pi/status/1037667908619591681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667419651747840, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Os...  https://blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037667419651747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664474373795840, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - A defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva apresentou nesta 4\u00aa feira (5.set.2018) mais 1 recurso (\u00edntegra) no STF (Supremo...  http://blogdorafaelbarbosa.com/defesa-move-novo-recurso-ao-stf-para-lula-poder-fazer-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037664474373795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664244127477761, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Prevista para ser discutida no STF, educa\u00e7\u00e3o domiciliar divide opini\u00f5es:  http://bit.ly/2wQWK0y\u00a0 pic.twitter.com/JWZMhzBTR8", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037664244127477761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664125629943808, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037664125629943808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663575626506240, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1037663575626506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662233646514181, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://dercio.com.br/blog/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037662233646514181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662127362899968, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://dercio.com.br/blog/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037662127362899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660237547884544, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Lula: STF vai julgar m\u00e9rito do meu processo quando eu estiver fora da elei\u00e7\u00e3o?  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367711/Lula-STF-vai-julgar-m%C3%A9rito-do-meu-processo-quando-eu-estiver-fora-da-elei%C3%A7%C3%A3o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037660237547884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659988704088064, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037659988704088064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659737326870528, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "Prevista para ser discutida no #STF, educa\u00e7\u00e3o domiciliar divide opini\u00f5es.#HomeSchooling", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#HomeSchooling", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037659737326870528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658843055120389, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64516342, "username": "CarlosReboucas", "tweet": "O PT acreditava que o STF, por meio de Fachin, iria permitir que um condenado por \u00f3rg\u00e3o colegiado participasse de elei\u00e7\u00e3o, contrario a Lei da ficha limpa. Mas tiveram seus \u201ccastelo de areia\u201d destru\u00eddo com a negativa de Fachin.Que esse decis\u00e3o seja extensiva a todo ficha suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosReboucas/status/1037658843055120389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658641950756864, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@zehdeabreu @rcabrinicosta Esses vagabundos vadios do STF tem que ser presos pois trata-se de crime organizado com STF for\u00e7as armadas Globo e Cia EUA conspiradores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037658641950756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcabrinicosta,zehdeabreu"}
{"id": 1037657810496966657, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27630383, "username": "Nominuto", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://dlvr.it/QjJJ99\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nominuto/status/1037657810496966657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657564337631233, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 599544137, "username": "PortalNoArBR", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://bit.ly/2oHOk7Y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNoArBR/status/1037657564337631233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655722279022593, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta sobre legalidade de ensino domiciliar  https://bit.ly/2NPoolC\u00a0 pic.twitter.com/bBNMUNXYR1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655722279022593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655465428246528, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do recurso de Lula no STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-fachin-sera-o-relator-do-recurso-de-lula-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655465428246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654361453879296, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Liberou geral! Por 7 a 4, STF aprovou a terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/liberou-geral-por-7-a-4-stf-aprovou-a-terceirizacao-irrestrita\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037654361453879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653655552450560, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@Gus_Moreira @AraciPatriota @SoraiaGebhard @HumbertoReisJr @RoseBarros__ @BecaBrix VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037653655552450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix,RoseBarros__,HumbertoReisJr,SoraiaGebhard,AraciPatriota,Gus_Moreira"}
{"id": 1037652934559981568, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@carapanarana D\u00e1 a impress\u00e3o que o poder moderador de agora (STF) est\u00e1 em tutela branca das FFAA.E \u00e9 absurdo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037652934559981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana"}
{"id": 1037652138263019525, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037652138263019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651980968226817, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 38893505, "username": "ozimarjr", "tweet": "Esse ministro do STF j\u00e1 faz \u00e9 pagode! // Gilmar coloca em liberdade ex-presidente do Banco Prosper  https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2018/09/05/gilmar-coloca-em-liberdade-ex-presidente-do-banco-prosper.htm?utm_campaign=economia&utm_medium=referral&utm_source=flipboard&tstCargaV3=B&\u00a0\u2026 via @UOLEconomia @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozimarjr/status/1037651980968226817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEconomia,UOL"}
{"id": 1037651398840737792, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Gilmar Mendes concedeu nesta quarta-feira (5) um habeas corpus a Edson Menezes, ex-superintendente do Banco Prosper, preso em agosto a mando do juiz Marcelo...  https://blogdovt.com/gilmar-mendes-solta-mais-um-investigado-na-lava-jato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037651398840737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651320554106880, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 367756235, "username": "EdileudaRego", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok Que absurdo!!! Queria ficar bem na fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdileudaRego/status/1037651320554106880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037649993342091264, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Pode-se denunciar o pr\u00f3prio @TSEjusbr ou o foro adequado seria o @CNJ_oficial ou o @STF_oficial ? Pode reclamar na @RedeGlobo? https://twitter.com/TSEjusbr/status/1037647859129241600\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037649993342091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,CNJ_oficial,STF_oficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037649937729826817, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Pode-se denunciar o pr\u00f3prio @TSEjusbr ou o foro adequado seria o @CNJ_oficial ou o @STF_oficial ? Pode reclamar na @RedeGlobo?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037649937729826817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,CNJ_oficial,STF_oficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037649683072602112, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649683072602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649168980959232, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta-feira sobre legalidade de ensino domiciliar  https://ift.tt/2NOtL4p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037649168980959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649140497432576, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649140497432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649023216300033, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Lula vai ao STF para que seja cumprida determina\u00e7\u00e3o da ONU sobre sua candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367712/Lula-vai-ao-STF-para-que-seja-cumprida-determina%C3%A7%C3%A3o-da-ONU-sobre-sua-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649023216300033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037647805718974464, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1195950348, "username": "ArupembaGeraldo", "tweet": "STF pro\u00edbe a fala,  a escrita, a imagem, mas, n\u00e3o pro\u00edbe nossa vontade. VOTO 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArupembaGeraldo/status/1037647805718974464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647680292499456, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@BecaBrix VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037647680292499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037646860578631680, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1195950348, "username": "ArupembaGeraldo", "tweet": "O STF n\u00e3o quer que eu queira TRAZER O BRASIL DE LULA DE VOLTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArupembaGeraldo/status/1037646860578631680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646459401920512, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "O \u00fanico a apresentar recrudescimento de penalidade para criminoso \u00e9 acusado de fazer apologia ao estupro AO LEMBRAR UM FATO OCORRIDO NO PASSADO.PGR e STF mais canalhinhas, meu Deus! \u00c9 a esse povo que devo depositar meu respeito?  https://twitter.com/Br17MG2018/status/1037082107099729920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1037646459401920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644061069467649, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@LimaDoctor @paulo_oshiro @AnaBiapax @catharinah16 @SeujocaMoro @PATRIOTA__2018 @LimaDoc @realTrump4ever @aruthcao @Jorge42931348 @limaynardes @FlavioXSid @Gus_Moreira @niceferrante @NEIDSONALAN @PMorenoB URGENTE VEJA.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037644061069467649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PMorenoB,NEIDSONALAN,niceferrante,Gus_Moreira,FlavioXSid,limaynardes,Jorge42931348,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro,catharinah16,AnaBiapax,paulo_oshiro,LimaDoctor"}
{"id": 1037642422690480128, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "O esc\u00e1rnio do Ministro Edson Fachin ao votar a favor da candidatura Lula no TSE e neg\u00e1-la no STF, n\u00e3o tem limites \u00e9 um ministro c\u00ednico.", "replies": 15, "retweets": 68, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037642422690480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640661653221382, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 386625247, "username": "IvanildoSants", "tweet": "No STF: Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://www.plugadosnanoticia.com/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-para-manter.html#.W5D5Y_ToeCI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanildoSants/status/1037640661653221382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638873256484865, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do STF, negou nesta manh\u00e3 um pedido da defesa do ex-presidente Lula.Entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal.  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037638873256484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637460837183488, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro Edson Fachin, do STF, nega um dos recursos do ex-presidente Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037637460837183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m. https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037630037489541120, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 90190882, "username": "juscelinofranca", "tweet": "Segunda Turma do STF deve decidir na pr\u00f3xima semana se arquiva inqu\u00e9rito sobre K\u00e1tia Abreu VISITEM BLOG   http://juscelinofranca.blogspot.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscelinofranca/status/1037630037489541120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629039119409152, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "Tenho vontade de chamar O STF de covil de canalhas. Mas tenho medo de ser preso. Ent\u00e3o, n\u00e3o chamo. Fico s\u00f3 na vontade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037629039119409152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625424832954368, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037625424832954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037617718101516288, "date": "2018-09-06", "time": "03:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 188891515, "username": "jurinews", "tweet": "STF come\u00e7a a julgar se modula decis\u00e3o sobre imunidade a entidades beneficentes  https://bit.ly/2MPYz8B\u00a0 pic.twitter.com/lpIZscuLrf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jurinews/status/1037617718101516288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037602741273735169, "date": "2018-09-06", "time": "02:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037602741273735169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584352073244672, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037584352073244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037576935839285248, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@STF_oficial @pauloap @UltimasBrasil Perfeito! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fA esta decis\u00e3o, Parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037576935839285248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,pauloap,STF_oficial"}
{"id": 1037555500999688192, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@STF_oficial Realmente n\u00e3o cabe mais, subestimar a honra do povo brasileiro! https://twitter.com/mrsouzar/status/1037472942316290048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037555500999688192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037555268127797248, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 92831006, "username": "franciscogomesf", "tweet": "PF diz que Temer recebeu R$ 1,4 mi em propina; relat\u00f3rio foi entregue ao STF  https://www.efranciscogomes.com/2018/09/pf-diz-que-temer-recebeu-r-14-mi-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscogomesf/status/1037555268127797248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548239883526144, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@STF_oficial STF diz estar sobrecarregado de tantos processos,uma mulher esperou por 7anos o julgamento de seu pedido por uma medica\u00e7\u00e3o q ela n\u00e3o poderia pagar, car\u00edssimo. Morreu e n\u00e3o foi visto,mas pra os bandidos eles v\u00eaem e julgam mesmo dia e at\u00e9 mais de uma vez, Gilmar q diga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037548239883526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037546459921412097, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037546459921412097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037546182162214913, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 463446335, "username": "EDSANDROSILVABE", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=hk0FeaBuWrY&u=%2Fwatch%3Fv%3DuhFhNx0oBLE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EDSANDROSILVABE/status/1037546182162214913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545463292088320, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin deve levar ao plen\u00e1rio do STF recurso por candidatura de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367812/Fachin-deve-levar-ao-plen%C3%A1rio-do-STF-recurso-por-candidatura-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037545463292088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545143556104192, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Lula entra com novo recurso, que cai nas m\u00e3os do decano do STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367817/Lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas-m%C3%A3os-do-decano-do-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037545143556104192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543567294648320, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Tentativa de golpe do STF !!URGENTE... https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037543567294648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543375220695040, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://goo.gl/MB4uZA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037543375220695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543136594145280, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Haddad afasta press\u00e3o sobre substituir Lula e diz que \"bola est\u00e1 com STF\"  https://goo.gl/bZNv96\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037543136594145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542102522109952, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@UOLNoticias @blogdojosias Todo apoio a Deltan e a lava jato, que vem sendo bombardeada pelos bandidos e seus ju\u00edzes do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037542102522109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037541888981692416, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @policiafederal @VEJA @Estadao @folha @JotaInfo @jairbolsonaro @AcordouAcordou @roxmo TSE; \"TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL\",QUE DEVERIA SER A \u00daLTIMA INST\u00c2NCIA DE RECURSOS ELEITORAIS. SE O STF REVERTER SUAS DECIS\u00d5ES,ELE SERVE PRA QUE? MELHOR FECHA-LO  https://twitter.com/VladeSampaio/status/1037375690218328065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037541888981692416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,policiafederal,VEJA,Estadao,folha,JotaInfo,jairbolsonaro,AcordouAcordou,roxmo"}
{"id": 1037536862896676864, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69979647, "username": "miguelboente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dl1hKwARRVQ?a\u00a0\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udd25URGENTE,\ud83d\udca3\ud83d\udd25\ud83d\udd34 URGENTE GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelboente/status/1037536862896676864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037525855906484224, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Quem pro\u00edbe militar de fazer greve \u00e9 a CF. E o STF, em 2017, proibiu greve por qualquer agente da \u00e1rea da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037525855906484224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524997131173892, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "S\u00f3 o Judici\u00e1rio pode salvar Brasil do naufr\u00e1gio, diz ministro do STF  https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/04/so-o-judiciario-pode-salvar-brasil-do-naufragio-diz-ministro-do-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037524997131173892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523357296746496, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "@MeryanyG @OpusckiSulains Ele vai julgar o pedido liminar n\u00e3o porque Lula ou o PT querem. Ele vai julgar porque \u00e9 o relator das a\u00e7\u00f5es da lava-jato e te digo mais, ele n\u00e3o vai conceder a liminar.Ele vai negar ou mand\u00e1-la pro plen\u00e1rio do STF, a\u00ed s\u00f3 ser\u00e1 julgado depois da elei\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o fique nervoso", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037523357296746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,MeryanyG"}
{"id": 1037523237029048320, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/lHHM-h6D1xU?aLULA\u00a0\u2026 DE NOVO? STF PODE DERRUBAR DECIS\u00c3O DO TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037523237029048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522465654599680, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522465654599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520877166968833, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @ErisbergN \u00c9 isso Dr. Berg..... pic.twitter.com/4v6CaRS2qm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1037520877166968833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErisbergN,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037517928852320256, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037517928852320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037517609078378496, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037517609078378496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037514564311699461, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Se Lula pode fazer campanha EU POSSO FAZER ENQUETE @TSEjusbr Quando voc\u00eas resolverem o problema do Lula, a\u00ed talvez eu respeite a proibi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral. Quanto ao RESTO V\u00c3O TOMAR NO CU JUNTO COM O @STF_oficial", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037514564311699461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037514445625417730, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "STF faz afago em Bolsonaro, candidato movido pelo preconceito  http://www.brasil247.com/pt/blog/paulomoreiraleite/367732/STF-faz-afago-em-Bolsonaro-candidato-movido-pelo-preconceito.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037514445625417730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514306781421568, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "\u201cBola est\u00e1 na m\u00e3o do STF\u201d, diz Haddad sobre candidatura de Lula  http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/367813/\u00a0\u2026\u201cBola-est\u00e1-na-m\u00e3o-do-STF\u201d-diz-Haddad-sobre-candidatura-de-Lula.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037514306781421568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513961284018178, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037513961284018178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513568457916416, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037513568457916416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513190236737536, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@STF_oficial @geraldoalckmin @OpusckiSulains Temos que fazer campanha.....e pedir a todos pra repensar o voto.E press\u00e3o em cima do STF pra n cometer mais ABOBRINHAS.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037513190236737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin,STF_oficial"}
{"id": 1037512561904771072, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Fachin deve levar ao plen\u00e1rio do STF recurso por candidatura de Lula  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367812/Fachin-deve-levar-ao-plen\u00e1rio-do-STF-recurso-por-candidatura-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037512561904771072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512367184195585, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Lula entra com novo recurso, que cai nas m\u00e3os do decano do STF  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367817/Lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas-m\u00e3os-do-decano-do-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037512367184195585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510557778300929, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510557778300929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509715754934274, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "as #Elei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e3o sendo manipuladas!!!! estamos vivendo a 2 anos sob um governo IMPOSTOR e GOLPISTA, com STF com tudo! qem garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas em tempos de Exce\u00e7\u00e3o, se j\u00e1 tiraram o principal candidato e l\u00edder das pesqisas?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037509715754934274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508687135432704, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "\u201cDespesa in\u00fatil \u00e9 furto \u00e0 na\u00e7\u00e3o\u201d- Dom Pedro II, que nunca aumentou seu \u201csal\u00e1rio\u201d, mesmo quando o Imp\u00e9rio crescia economicamente. Uma li\u00e7\u00e3o para os pol\u00edticos e ju\u00edzes do STF atuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1037508687135432704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507620096159744, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 798646906687733764, "username": "RnBoletim", "tweet": "Algu\u00e9m que seja realmente comprometido com nossas leis, precisa colocar um fim nessas manobras orquestradas pelo STF  em favor de lula. #STFVERGONHAMUNDIAL pic.twitter.com/5lVQNMaUff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STFVERGONHAMUNDIAL", "link": "https://twitter.com/RnBoletim/status/1037507620096159744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506901246926848, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Jos\u00e9 Dirceu diz que participou das articula\u00e7\u00f5es que levaram os ministros Dias Toffoli, C\u00e1rmen L\u00facia e Luiz Fux ao STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/jose-dirceu-diz-que-participou-das-articulacoes-que-levaram-os-ministros-dias-toffoli-carmen-lucia-e-luiz-fux-ao-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037506901246926848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505650417434624, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "STF nega Habeas Corpus a acusada de matar o marido empres\u00e1rio do setor hoteleiro em Natal  https://goo.gl/x7wqyD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1037505650417434624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504484430282752, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Lula: STF vai julgar m\u00e9rito do meu processo quando eu estiver fora da elei\u00e7\u00e3o?  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367711/Lula-STF-vai-julgar-m%C3%A9rito-do-meu-processo-quando-eu-estiver-fora-da-elei%C3%A7%C3%A3o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 3, "retweets": 54, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037504484430282752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037502143647936512, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037502143647936512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501828454379521, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3982592315, "username": "Carlos102123102", "tweet": "Os ministro que fala em ficha limpa e psra impugnar haddad,de ele foce bom prefeito para s\u00e3o Paulo d tinha ganhado dois turno FOI ROUBAR DA UTC 2 MILHOES EM DINHEIRO AGORO FALTA OS MINISTRO DO STF IMPUGUINAR A SER VICE DE O MAIOR. BANDIDO DA HISTORIA DO BRASIL O STF SAO PODEROSOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos102123102/status/1037501828454379521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501269387034624, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/lHHM-h6D1xU?aLULA\u00a0\u2026 DE NOVO? STF PODE DERRUBAR DECIS\u00c3O DO TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037501269387034624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501224256450560, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "URGENTE: Recurso de Lula cai nas m\u00e3os de Celso de Mello no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/urgente-recurso-de-lula-cai-nas-maos-de-celso-de-mello-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037501224256450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500744004296704, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3305851882, "username": "zenmidiasocial", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zenmidiasocial/status/1037500744004296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500423580659713, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 450111473, "username": "Melo_Ronilda", "tweet": "Lula recorre novamente ao STF pelo direito de ser candidato  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/lula-recorre-novamente-ao-stf-pelo-direito-de-ser-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melo_Ronilda/status/1037500423580659713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498890256310272, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok @neusinhaschub Minha querida, esperar vergonha desse pessoal \u00e9 querer demais. N\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter e muito menos vergonha. Simples assim...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037498890256310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neusinhaschub,DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037498526643744771, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "O judici\u00e1rio encarna a met\u00e1fora do mal. Quando pergunto \u00e0s pessoas  humildes o que elas acham do judici\u00e1rio elas falam 1* em S\u00e9rgio Moro e no STF e em seguida dizem que eles t\u00eam parte com o diabo. Qualquer um v\u00ea a energia pesada em todos eles. \u00c9  sombra. \u00c9 treva. \u00c9 escurid\u00e3o.\ud83d\udc80\u2620  pic.twitter.com/m2TGCgiXDz", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037498526643744771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498153904365573, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 16282109, "username": "denisjob", "tweet": "O qu\u00ea fica claro: o PT n\u00e3o respeita as leis nem as decis\u00f5es do STF. A \u00fanica coisa que importa s\u00e3o as suas ideias. Isso tem nome: ditadura ideol\u00f3gica. Coloque eles no poder de novo e ver\u00e1s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisjob/status/1037498153904365573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497348522483713, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Lula recorre novamente ao STF pelo direito de ser candidato  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/lula-recorre-novamente-ao-stf-pelo-direito-de-ser-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037497348522483713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496612501770242, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2566232222, "username": "senatusbr", "tweet": "@gilmarmendes @alexandre @ureallygotmenow STF vai beneficiar lula ou manter a decis\u00e3o do TSE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senatusbr/status/1037496612501770242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow,alexandre,gilmarmendes"}
{"id": 1037496579945574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "como acreditar nesse SISTEMA ELEITORAL APARELHADO E MANIPULADO POR INTERESSES Q SEGUEM O ROTEIRO DO GOLPE COM STF COM TUDO?????????n\u00e3o d\u00e1 pra sermos inocentes!!#LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad#LulaPresidente13Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad e Manu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente13Haddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037496579945574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496349976158211, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @silvaniasalomao @clebermaximo Interessante esse conjunto que voc\u00ea se refere est\u00e1 no Pal\u00e1cio do Planalto? Se for este, foram voc\u00eas que colocaram ele l\u00e1. Ah coloca um nome a\u00ed, para te dar o mesmo tratamento que dei a Silvana. Vai me faz esse favor, coloca um nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037496349976158211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebermaximo,silvaniasalomao,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037494741246660608, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "Passaram o julgamento do LuLADR\u00c3O para o Celso de Mello.O Fachin voltou contra o HC no STF e a favor do LuLADR\u00c3-ONU.\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037467819439542273?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037494741246660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493057430536192, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037493057430536192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037491055229329409, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Certa vez, mostrei as fotos dos Ministros do STF, quando entraram e atualmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037491055229329409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
