{"id": 1038502904712323074, "date": "2018-09-08", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 323188146, "username": "LulaWellington", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaWellington/status/1038502904712323074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038501483858284545, "date": "2018-09-08", "time": "13:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54522829, "username": "luisf_prates", "tweet": "Quando minha av\u00f3 Maria - Deus a tenha - estava na UTI, havia hor\u00e1rio espec\u00edfico para as visitas, onde s\u00f3 podia entrar uma pessoa de cada vez e o uso de aparelhos eletr\u00f4nicos era proibido.Com o candidato, os fan\u00e1ticos conseguem transformar o momento delicado em campanha pol\u00edtica  https://twitter.com/IrlanSimoes/status/1038259249636409344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisf_prates/status/1038501483858284545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038496707581947904, "date": "2018-09-08", "time": "13:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 973321218391773184, "username": "POTIGUARDIREITA", "tweet": "O ESTADO DE SA\u00daDE DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO CONTINUA EST\u00c1VEL APESAR DELE CONTINUAR NA UTI. SOMOS TODOS BOLSONARO. COMPARTILHEM!  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/bolsonaro-esta-consciente-e-em-boa-condicao-clinica-diz-hospital.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTIGUARDIREITA/status/1038496707581947904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038490320311341063, "date": "2018-09-08", "time": "13:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 66739680, "username": "seilarenan", "tweet": "@vmlyu porque tavam falando que foi superficial e o maluco ta na UTI fazendo o que? stress p\u00f3s traumatico \u00e9 com a porra dum psicologo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seilarenan/status/1038490320311341063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vmlyu"}
{"id": 1038483977697460225, "date": "2018-09-08", "time": "12:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Jair Bolsonaro deixa leito e posa para foto em poltrona na UTI  https://glo.bo/2CB2Vvy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1038483977697460225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482662221131776, "date": "2018-09-08", "time": "12:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 28613279, "username": "ItaloJose", "tweet": "A foto no leito da UTI com as m\u00e3os imitando arma \u00e9 o sintoma mais grave que n\u00e3o tem cirurgia que corrija.\u00c9 lament\u00e1vel!Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloJose/status/1038482662221131776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478377752125440, "date": "2018-09-08", "time": "12:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Segundo boletim m\u00e9dico, Bolsonaro est\u00e1 na UTI \u2018consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019  https://goo.gl/Q2QFZL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038478377752125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038476504290738176, "date": "2018-09-08", "time": "12:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2924892581, "username": "cbldiniz", "tweet": "e em cai\u00e7ara q na frente do posto de sa\u00fade tem uma cigarreira chamada UTI DO LANCHE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbldiniz/status/1038476504290738176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475765665423360, "date": "2018-09-08", "time": "12:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 82447856, "username": "Alessandro_29", "tweet": "E dizem que ele n\u00e3o incentiva a viol\u00eancia, mesmo sobre um leito do hospital, mas n\u00e3o deixa de ter \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o...Menos candidato, por favor !Jair Bolsonaro deixa leito e posa para foto em poltrona na UTI  https://glo.bo/2NlMTdp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandro_29/status/1038475765665423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471461667856384, "date": "2018-09-08", "time": "11:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28613279, "username": "ItaloJose", "tweet": "Sujeito no leito de uma UTI, v\u00edtima de um crime alimentado pela irracionalidade pol\u00edtica, pelo \u00f3dio e pela falta de amor ao pr\u00f3ximo; faz foto com as m\u00e3os imitando uma arma!Esse pa\u00eds merece t\u00e1 onde t\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloJose/status/1038471461667856384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471269769990144, "date": "2018-09-08", "time": "11:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 28613279, "username": "ItaloJose", "tweet": "Sujeito no leito de uma UTI, v\u00edtima de um crime alimentado pela irracionalidade pol\u00edtica, pelo \u00f3dio e pela falta de amor ao pr\u00f3ximo; faz foto as m\u00e3os imitando uma arma!Esse pa\u00eds merece t\u00e1 onde t\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloJose/status/1038471269769990144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470048480817152, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2673241649, "username": "3464d65ed35240c", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3464d65ed35240c/status/1038470048480817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038469370261979138, "date": "2018-09-08", "time": "11:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66739680, "username": "seilarenan", "tweet": "Por que o Bolonoro ta na UTI? Furou algum \u00f3rg\u00e3o dele com a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seilarenan/status/1038469370261979138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463851614928898, "date": "2018-09-08", "time": "11:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3214683426, "username": "Gustavo_Albuq", "tweet": "Esse Bolsonoro \u00e9 muito escroto mesmo, por pouco no morre e ainda fica tirando onda.Jair Bolsonaro deixa leito e posa para foto em poltrona na UTI  https://glo.bo/2NlMTdp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_Albuq/status/1038463851614928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450950963453953, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "De acordo com hospital, o candidato Bolsonaro segue na UTI e com quadro est\u00e1vel:  https://bit.ly/2oPFRj5\u00a0 pic.twitter.com/BaE6qD5xjq", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038450950963453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450012336861184, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 333730737, "username": "HugoLCA", "tweet": "Boletim M\u00e9dico Oficial sobre Gra\u00e7a Ara\u00fajo \u00e0s 11h deste s\u00e1bado (8):A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.#For\u00e7aGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGRA\u00c7A", "link": "https://twitter.com/HugoLCA/status/1038450012336861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443400171794432, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim\u00a0m\u00e9dico  http://nilljunior.com.br/bolsonaro-segue-na-uti-e-tem-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Ix0zECOUHt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038443400171794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440137980620800, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "PF na UTI com Bolsonaro  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/pf-na-uti-com-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038440137980620800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439407890644995, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 779436978, "username": "NenoSk13", "tweet": "Transformaram uma UTI em um palanque pol\u00edtico parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NenoSk13/status/1038439407890644995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438587992178689, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  http://dlvr.it/QjXlGh\u00a0 pic.twitter.com/UBvh96x71D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038438587992178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436657161232386, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436657161232386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038435745046913024, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Jair Bolsonaro d\u00e1 novo recado na UTI do Albert Einstein  https://youtu.be/5kMSApaRloU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1038435745046913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432809222893568, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38011323, "username": "tparanhos", "tweet": "Acabou de sair novo boletim m\u00e9dico, \u00e0s 11h:\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.\"#For\u00e7aGra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/tparanhos/status/1038432809222893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431606220963841, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.\"Nota do hospital divulgada agora. Por favor, s\u00f3 compartilhe informa\u00e7\u00f5es oficiais. Sem fake news.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038431606220963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431465569046529, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1038431465569046529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038430632941109248, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 51865444, "username": "robinhogomes", "tweet": "Boletim M\u00e9dico Oficial sobre Gra\u00e7a Ara\u00fajo \u00e0s 11h deste s\u00e1bado (8):A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.#For\u00e7aGra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/robinhogomes/status/1038430632941109248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422892353081345, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 148587215, "username": "rivajuniorfm", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivajuniorfm/status/1038422892353081345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418420306460672, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 18078230, "username": "ararunaonline", "tweet": "Boletim m\u00e9dico diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente, mas permanece na UTI - Araruna Online  http://www.ararunaonline.com/noticias/politica/boletim-medico-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-mas-permanece-na-uti.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ararunaonline/status/1038418420306460672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418399951560704, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 66492526, "username": "jocimardias", "tweet": "Boletim m\u00e9dico diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente, mas permanece na UTI - Araruna Online  http://www.ararunaonline.com/noticias/politica/boletim-medico-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-mas-permanece-na-uti.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocimardias/status/1038418399951560704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418329105575936, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 18078230, "username": "ararunaonline", "tweet": "Boletim m\u00e9dico diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente, mas permanece na UTI  http://www.ararunaonline.com/noticias/politica/boletim-medico-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-mas-permanece-na-uti.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ararunaonline/status/1038418329105575936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412003545473025, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/7CV45M-Zejc?aMagno\u00a0\u2026 Malta na UTI com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038412003545473025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038404299636842497, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 146905621, "username": "dfdiskfesta", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6hOIdVodaIc&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfdiskfesta/status/1038404299636842497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393473878188032, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Chego pro plant\u00e3o na UTI e pergunto \u00e0 enfermeira VAMO DE CIRO?Ela: VOU DE CIROA fisioterapeuta: VOU DE CIROOs t\u00e9cnicos: CIROMEU DEUS EU TO MUITO EMOCIONADO", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038393473878188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392273367707648, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@ricardosetti Setti, n\u00e3o apenas pelo perigo de cont\u00e1gio .J\u00e1 estive cinco dias numa UTI, devido a um problema renal , n\u00e3o se deseja visitas quando se est\u00e1 l\u00e1 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038392273367707648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti"}
{"id": 1038347385930502144, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 399627372, "username": "VozdoPovo3", "tweet": " https://livrevozdopovo.blogspot.com/2018/09/em-carta-aberta-brasileiros-pedem-que.html\u00a0\u2026 Carta aberta ao povo brasileiro! N\u00e3o anule seu voto, n\u00e3o vote em branco! O pa\u00eds est\u00e1 na UTI, em coma,...  https://livrevozdopovo.blogspot.com/2018/09/em-carta-aberta-brasileiros-pedem-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1038347385930502144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038344265527701504, "date": "2018-09-08", "time": "03:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 169180911, "username": "DepEzequielRN", "tweet": "Santo Ant\u00f4nio \ud83d\udccd-No agroneg\u00f3cio a entrega de Raquete De Palma Forrageira e carros frigor\u00edficos para a produ\u00e7\u00e3o dos agricultores; a Perfura\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de po\u00e7os \ud83d\udca6; al\u00e9m de Pavimenta\u00e7\u00e3o e drenagem e a implanta\u00e7\u00e3o de leitos de UTI no Hospital Regional Lindolfo Gomes Vidal \ud83c\udfe5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DepEzequielRN/status/1038344265527701504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038342192341962752, "date": "2018-09-08", "time": "03:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 368637153, "username": "EduardoVasconc7", "tweet": " https://eduardovasconcelos2016.blogspot.com/2018/09/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com.html\u00a0\u2026 - Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://eduardovasconcelos2016.blogspot.com/2018/09/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoVasconc7/status/1038342192341962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302745160298496, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 44041454, "username": "magnocamelo", "tweet": "Juro que n\u00e3o entendo essa postagem do @PastorMalafaia . Eu m\u00e9dico dessa uti n deixaria c\u00e2mera entrar. Absurdo sem tamanho!  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnocamelo/status/1038302745160298496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038275563851526146, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67278562, "username": "DavidWallaceBRA", "tweet": "V\u00eddeo mostra Jair Bolsonaro com a fam\u00edlia na UTI do Albert Einsten  https://www.youtube.com/watch?v=zAR_40uskqg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidWallaceBRA/status/1038275563851526146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267248924737536, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1038267248924737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038266218619138050, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1038266218619138050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261436344979457, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Qdj_joqPal8?a\u00a0 PASTOR SILAS MALAFAIA VISITA BOLSONARO NA UTI DO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038261436344979457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261415407235072, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 781633836903960576, "username": "_DuLemos", "tweet": "@bisgabi @CahCamilaAO Pra uma UTI esse ambiente t\u00e1 extremamente desorganizado Meu deus. T\u00e1 rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DuLemos/status/1038261415407235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,bisgabi"}
{"id": 1038258333449375744, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Porra, indignada com essa UTI. Eu at\u00e9 acredito que ele levou essa caralha dessa facada, mas PAREM DE ENTRAR NA UTI com o celular e p\u00f4r outros pacientes em risco, CARALHO  https://twitter.com/glaubermacario/status/1038242021184614400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038258333449375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242421530873857, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 911441702, "username": "Enevinel", "tweet": "@PastorMalafaia @Vianaarte UTI do SUS \u00e9 sempre cheio e parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enevinel/status/1038242421530873857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vianaarte,PastorMalafaia"}
{"id": 1038234597174272000, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 370093972, "username": "jairogaraujo", "tweet": "A apresentadora da TV Jornal Gra\u00e7a Ara\u00fajo, de 62 anos, continua internada em estado grav\u00edssimo na Unidade de Terapia Intensiva (UTI) da Hospital Esperan\u00e7a, na Ilha do Leite, na \u00e1rea Central...  http://www.blogdojairogomes.com/2018/09/graca-araujo-continua-em-estado.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogaraujo/status/1038234597174272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234304130764801, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Boletim: Gra\u00e7a Ara\u00fajo em estado grav\u00edssimo na UTI do Esperan\u00e7a  http://www.folhape.com.br/robertajungmann/acontece/acontece/2018/09/07/NWS,80587,76,503,ROBERTAJUNGMANN,2467-BOLETIM-GRACA-ARAUJO-ESTADO-GRAVISSIMO-UTI-ESPERANCA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038234304130764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227522427777024, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 189701456, "username": "erichpl", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele ainda corre risco de morte.Ainda n\u00e3o saiu do estado cr\u00edtico, pois ainda est\u00e1 na UTI.Trabalho em uma unidade de terapia intensiva, e posso lhe dizer que l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 esse \"para\u00edso\" que o senhor descreve para nenhuma pessoa que l\u00e1 esteja.@medicinaexpress", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erichpl/status/1038227522427777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,medicinaexpress"}
{"id": 1038226628000632833, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1038226628000632833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038222453812678656, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 134156149, "username": "robertaafontes", "tweet": "@BlogdoNoblat Exatamente. O cara t\u00e1 exposto a infeccoes e tres marmanjos vao orar dentro da sala de uti. Sem noc\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertaafontes/status/1038222453812678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038222165383020546, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 401059117, "username": "blogdoedvaldo", "tweet": "A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a, Recife, em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e respirando com aux\u00edlio de aparelhos. Boletim m\u00e9dico saiu \u00e0s 19h16", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoedvaldo/status/1038222165383020546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221057491054592, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038221057491054592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220300809326594, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 906996994048184320, "username": "pcurtisecho", "tweet": "@ajulysantos Boa Juliana! Melhor cita\u00e7\u00e3o imposs\u00edvel nesse momento. Sem sensacionalismo. Deixa o cara se recuperar . E outra : uti n\u00e3o \u00e9 lugar de passeio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcurtisecho/status/1038220300809326594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1038219744808185856, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1157534287, "username": "EdwardAredes", "tweet": "Uma quest\u00e3o: o acesso a um paciente internado numa UTI tem limites? Fam\u00edlia? Padres? Pastores? Ou livre acesso a qualquer visitante autorizado pela fam\u00edlia? Os amigos m\u00e9dicos, enfermeiros e demais profissionais da sa\u00fade poderiam sanar essa minha d\u00favida?Exemplo: #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdwardAredes/status/1038219744808185856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218177723998208, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@PastorMalafaia J\u00e1 comecei a ficar com pena do Bolsonaro . Que gente fora da casinha ! A \u00faltima coisa que uma pessoa deseja numa UTI \u00e9 visita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038218177723998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038217913994567682, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@jairbolsonaro Da UTI para a rampa do Planalto.  pic.twitter.com/c4FjDOlJRT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038217913994567682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038215165626511360, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67482978, "username": "psycheparaiba", "tweet": "@PastorMalafaia Complicado gravar UTI . S\u00e3o figuras ilustres e creio que isso fere as normas hospitalares na maioria dos hospitais .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psycheparaiba/status/1038215165626511360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038209982024634373, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198727178, "username": "AIPernambuco", "tweet": "BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07 - A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.  pic.twitter.com/RcIZQChgeu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AIPernambuco/status/1038209982024634373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209609050320896, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 102410430, "username": "gabiguial", "tweet": "eu quero entender q uti \u00e9 essa q bonoro est\u00e1 que pode filmar de boa o cara que tava \"\u00e0 beira da morte\" ????????google pesquisar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiguial/status/1038209609050320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208594015993856, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 348811408, "username": "CorreioPE", "tweet": "BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07 - A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular\u2026  https://www.instagram.com/p/BncYdL6g-_N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17elcypp85m71\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreioPE/status/1038208594015993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201812933902336, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Minha gente, por que o povo fica entrando com celular na uti onde o Bolsonaro est\u00e1? \u00c9 perigoso, celular \u00e9 sujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038201812933902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201306568044544, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "BOLETIM NOTURNO: A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncVJYkAt0Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hmv8j8wrh5vh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1038201306568044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196042804674560, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67494530, "username": "xandatorres", "tweet": "Pessoas, boa noite.Segue o BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07, SOBRE GRA\u00c7A ARA\u00daJO.A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o...  https://www.facebook.com/AlexandraTorres/posts/1265003576975710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandatorres/status/1038196042804674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195131051110401, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182799001, "username": "oimplacavelpe", "tweet": "NOTA DO HOSPITAL ESPERAN\u00c7A: A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oimplacavelpe/status/1038195131051110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192702758760449, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 33018877, "username": "matheussukar", "tweet": "NOVO BOLETIM MEDICO sobre estado de saude de Gra\u00e7a Ara\u00fajo:\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos\".", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussukar/status/1038192702758760449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191623371407360, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.\"A luta continua \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038191623371407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191124744155136, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@OGloboPolitica Blz, a culpa de estar na UTI \u00e9 do pr\u00f3prio Bolsonaro.Meu Deus, tem miseric\u00f3rdia do nosso Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1038191124744155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038190143755169793, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 89025912, "username": "MarceloAraujoMS", "tweet": "Novo boletim do H. Esperan\u00e7a - 19:15 hsA jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e respirando com aux\u00edlio de aparelhos.", "replies": 15, "retweets": 17, "likes": 153, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloAraujoMS/status/1038190143755169793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190014755164160, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2666305030, "username": "orlandosimoes1", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandosimoes1/status/1038190014755164160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188454625124352, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1038188454625124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186939927736322, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 979237682, "username": "Kerenmonielle", "tweet": "O Bozo teve a capacidade de gravar um v\u00eddeo dentro da UTI. Claro, n\u00e9, usando da pr\u00f3pria enfermidade pra mendigar voto (indiretamente).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerenmonielle/status/1038186939927736322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181645000437760, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038181645000437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038175625356435462, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023714980162674688, "username": "_marinaamaia", "tweet": "gente que UTI \u00e9 essa que entra todo mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marinaamaia/status/1038175625356435462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175569077329926, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "Meu Deus depois do Lula usar caix\u00e3o como palanque agora t\u00e3o usando leito de UTI como comit\u00ea  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1038175569077329926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161864075735040, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o 2\u00b0 turno p Bolsonaro. Est\u00e3o fazendo campanha da UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1038161864075735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158239983009792, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 321769734, "username": "MOZYNBROWN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOZYNBROWN/status/1038158239983009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152147160981510, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331794550, "username": "VladyAmorim", "tweet": "@KisukeSenpai Pq me colocastes no mundo dos OCs para me pisastes com teus pr\u00f3prios p\u00e9s?Lore em estilo de conto UE N\u00c3O SEI SE AGUENTO SEM UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VladyAmorim/status/1038152147160981510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KisukeSenpai"}
{"id": 1038151987349663744, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 291722141, "username": "DavsGrays", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavsGrays/status/1038151987349663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038150088034418688, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1038150088034418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148939864854529, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Ver aqueles v\u00eddeos e fotos do Bolsonaro na UTI tamb\u00e9m me tr\u00e1s m\u00e1s recorda\u00e7\u00f5es das vezes em que estive numa situa\u00e7\u00e3o parecida. \u00c9 angustiante, e \u00e9 emocionante ver a rea\u00e7\u00e3o (positiva) de grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038148939864854529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145473050071040, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 174107551, "username": "BrunnoC0stta", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoC0stta/status/1038145473050071040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142632218832896, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76738600, "username": "p_nascimen", "tweet": "@FredFigueiroa Fiquei impressionado com um post do filho dele, j\u00e1 usando a situa\u00e7\u00e3o para levar vantagem na elei\u00e7\u00e3o. Porra o pai do cara tava numa UTI e ele preocupado com elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_nascimen/status/1038142632218832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038139803512975361, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1038139803512975361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135389859532800, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Eu queria ter postado ontem esse v\u00eddeo do Diego Rox, mas infelizmente eu fiquei me sentindo t\u00e3o mal ontem e preocupado que acabei n\u00e3o postando.Diego Rox sala sobre: BOLSONARO O BRASIL NA UTI  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/videos/1943978362304775/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038135389859532800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135154093502464, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@DiarioPE Cara foi para uti e vcs da imprensa dar uma dessa pqp ,vamos fazer seguinte levem uma facada a\u00ed voces v\u00e3o saber porq n\u00e3o saiu sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038135154093502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038133580524703744, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI, mas consciente e \u2018em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019: Hospital Albert Einstein afirmou que ele passou por exames e que seguir\u00e1 submetido ao tratamento iniciado em Juiz de Fora ap\u00f3s facada  http://dlvr.it/QjSsWm\u00a0 pic.twitter.com/rIcxvW0b4B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1038133580524703744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132066435575808, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1038132066435575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038130264029974528, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1038130264029974528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038122617968807936, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038122617968807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038120938489896960, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1038120938489896960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038120853873946624, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038120853873946624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038118819749801984, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1038118819749801984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116100918206465, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 843145533397106688, "username": "venturaosifilis", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI, mas a faca passa bem  pic.twitter.com/XueR96FjlM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaosifilis/status/1038116100918206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112338782478339, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1038112338782478339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110435046612992, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126604357, "username": "1corinthiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1corinthiano/status/1038110435046612992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038108632334913536, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038108632334913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038108364746575872, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 264243248, "username": "lefe_Oliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_Oliveira/status/1038108364746575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106786333487104, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1038106786333487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105876127604738, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038105876127604738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103423025963008, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16133181, "username": "Anderson_ARS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_ARS/status/1038103423025963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102417890574336, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT UOLNoticias: Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque   https://goo.gl/PvhDWH\u00a0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038102417890574336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102021423783937, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 395405664, "username": "eullercardoso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eullercardoso/status/1038102021423783937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100348244611072, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews http://dlvr.it/QjSCBN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1038100348244611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099281348059136, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 375829250, "username": "GabrielSTCFC", "tweet": "\u00c9 um imbecil.A pessoa vai pra UTI pra forjar?N\u00e3o  vamos dar ibope pra esquerda doente.  https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038098416851709954\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSTCFC/status/1038099281348059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098714835869696, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "Viva o Brasil. Aqui, uma v\u00edtima de atentado, em estado grave, que perdeu dois litros de sangue, passou por uma cirurgia muito delicada, pode, no dia seguinte, ser entrevistado no leito da UTI, gravar depoimento e...  https://www.facebook.com/gilvandrofilho/posts/2422426181115722\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038098714835869696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095665111465989, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lRONZSPIDER O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095665111465989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lRONZSPIDER"}
{"id": 1038095252207353858, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lucasinutilismo @eu_olusca @PeAlonso20 @mandadarva O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095252207353858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandadarva,PeAlonso20,eu_olusca,lucasinutilismo"}
{"id": 1038095012683292672, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@nbhdmorgado @moonIighr @hitoucbeyo O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095012683292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hitoucbeyo,moonIighr,nbhdmorgado"}
{"id": 1038094916218507264, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@batatarustica @Eduardamenin O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094916218507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardamenin,batatarustica"}
{"id": 1038094752971988992, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lwtxgucci O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094752971988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwtxgucci"}
{"id": 1038094332727840768, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@weekvatic @jennyprioli O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094332727840768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jennyprioli,weekvatic"}
{"id": 1038093398538944512, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@umakatyperry O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038093398538944512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umakatyperry"}
{"id": 1038089261843722241, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 859163697348046851, "username": "famigeradxjoao", "tweet": "O v\u00eddeo do bozo na UTI parece eu for\u00e7ando a voz pra adiar semin\u00e1rio dizendo q to com amigdalite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famigeradxjoao/status/1038089261843722241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084937746984960, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3206801979, "username": "SolinCancer", "tweet": "S\u00c9RIO QUE ELE FOI PARAR NA UTI? TOMA NO CUUUUUU QUE FARSA  https://twitter.com/diariope/status/1038073364282318849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolinCancer/status/1038084937746984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083414707130370, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@BlogdoNoblat ... Mas pelo menos ele est\u00e1 numa UTI, e l\u00e1 fora, 80% do Brasil orando/rezando/torcendo por ele. Nesse momento, o Bolsonaro conquistou a sensibilidade at\u00e9 mesmo dos presidenci\u00e1veis opositores. Seu Lula T\u00c1 NA CADEIA, ningu\u00e9m o quer, nem a Esquerda. Saca? Exercite a nobreza!^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038083414707130370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038082941539115008, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1038082941539115008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082053772853248, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Na UTI, Jair Bolsonaro fala pela primeira vez. Veja o v\u00eddeo:  http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=2412\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1038082053772853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081837971779584, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "O senador Magno Malta (PR-ES), amigo pessoal de Bolsonaro, o visitou na UTI e fez uma ora\u00e7\u00e3o com o candidato e seus filho https://www.facebook.com/magnomalta/videos/1667236303402272/?t=335\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/pereira.reporterpb/posts/1791367900983941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1038081837971779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081209669042177, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2261093792, "username": "DudsFx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudsFx/status/1038081209669042177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080356199485440, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 966317718, "username": "jayne_maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayne_maia/status/1038080356199485440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038079588033814528, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@CamillaCabralSa @FernandoBr2016 se fosse um pouquinho mais inteligente teria lido o que a Camilla escreveu. ELE FOI PRA REDE P\u00daBLICA, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FOI OPERADO, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FICOU NA UTI. no mais, siga suas palavras: O MUNDO J\u00c1 T\u00c1 CHEIO DE CUZ\u00c3O N\u00c3O SEJA MAIS UM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038079588033814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoBr2016,CamillaCabralSa"}
{"id": 1038076643657408512, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038076643657408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073456787476480, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038073456787476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073364282318849, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado dentro da UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, Jair Bolsonaro (PSL) falou pela primeira vez sobre o ataque sofrido e disse: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d:  https://bit.ly/2wPOX2J\u00a0 pic.twitter.com/k8KyjWODcJ", "replies": 67, "retweets": 20, "likes": 197, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038073364282318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072446904152065, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67364696, "username": "zetavaresneto", "tweet": "Opini\u00e3o: Bolsonaro e colegas transformam UTI em um palanque  https://goo.gl/E6SB1a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zetavaresneto/status/1038072446904152065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071134955028481, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1236700464, "username": "anderso19137342", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderso19137342/status/1038071134955028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065360291815424, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038065360291815424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065277450084352, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038065277450084352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065253521784832, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Perguntar n\u00e3o paga imposto: Esse v\u00eddeo, gravado dentro de uma UTI e por um paciente sedado, ser\u00e1 usado no hor\u00e1rio eleitoral? O Fl\u00e1vio j\u00e1 disse que o atentado vai servir pra dar a vit\u00f3ria pro Bozo no primeiro turno....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038065253521784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064755640913920, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1038064755640913920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063687771160577, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 187408758, "username": "Dom_Dhiego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Dhiego/status/1038063687771160577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056440169029632, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1038056440169029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055796012183553, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 780250765, "username": "Arley1721", "tweet": "Mas \u00f3: quem est\u00e1 na UTI \u00e9 o pa\u00eds. Ferido gravemente por corrup\u00e7\u00e3o, m\u00e1 gest\u00e3o de recursos, crise moral, desrespeito aos valores concernentes a vida. Fora os efeitos colaterais...ele n\u00e3o t\u00e1 bem, gente. Feliz dia da Independ\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arley1721/status/1038055796012183553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050984428072962, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1038050984428072962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048518676525056, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1038048518676525056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046969627914240, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 261843471, "username": "ch_rn", "tweet": "Nada justifica o que aconteceu ontem em Juiz de Fora. Adversidade pol\u00edtica se resolve no voto. Por\u00e9m, ao transformarem o energ\u00fameno em m\u00e1rtir e fazer da UTI um palanque pol\u00edtico, seus eleitores est\u00e3o fazendo a mesma coisa que os \"inimigos esquerdopatas\" fazem com Lula na cadeia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch_rn/status/1038046969627914240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044735728963584, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3383235693, "username": "PATRIOTA__2018", "tweet": "@UOLNoticias, Bolsonaro fez da UTI palanque pra campanha? E o Lula que fez um com\u00edcio no funeral de dona Marisa Leticia, voc\u00eas Lembram disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATRIOTA__2018/status/1038044735728963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038043773819805696, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038043773819805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041057844285441, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62780144, "username": "rodrigoklyngerr", "tweet": "Da UTI, Bolsonaro fala sobre o atentado que sofreu em Juiz de Fora-MG:  http://youtu.be/LMMw6URV2aM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoklyngerr/status/1038041057844285441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038040449179705346, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66495483, "username": "Proffabriciog", "tweet": "@BlogdoNoblat Coment\u00e1rio infeliz!! Se superou na canalhice. Dando-se bem numa UTI??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Proffabriciog/status/1038040449179705346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038038700729556992, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2850205559, "username": "AJWolffConsult", "tweet": "@VEJA Sendo transportado em UTI \u00e1rea \ud83d\udee9\ufe0f @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AJWolffConsult/status/1038038700729556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038038690235383808, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 276676053, "username": "Sidinei_Inocenc", "tweet": "\u201cSegundo o \u00faltimo boletim m\u00e9dico, o pol\u00edtico \u00e9 considerado um paciente grave que est\u00e1 submetido a cuidados intensivos. Na noite desta quinta, ele apresentava quadro est\u00e1vel.\u201dS\u00f3 queria entender como algu\u00e9m no estado acima descrito, grava um v\u00eddeo de dentro de uma UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidinei_Inocenc/status/1038038690235383808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037540580810752, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48878823, "username": "dinhojacome", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=UEW0oOPwsI4&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinhojacome/status/1038037540580810752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036581787918336, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 181753421, "username": "opereg", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opereg/status/1038036581787918336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035767124086784, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?a\u00a0 Bolsonaro fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038035767124086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038034483302227968, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1038034483302227968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038034459323379712, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 402861033, "username": "gilsonpontes1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7CV45M-Zejc?aMagno\u00a0\u2026 Malta na UTI com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsonpontes1/status/1038034459323379712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033965498560512, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1038033965498560512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033698044690432, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038033698044690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033397694832640, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1038033397694832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033166223589376, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI. https://www.youtube.com/watch?v=0VHRso48x0U\u00a0\u2026  https://gab.ai/AndreCarvalho_konoha/posts/34361018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038033166223589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033015149158403, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 70126291, "username": "ALESSANDROAPOLI", "tweet": "@ECantanhede @rafaelromann Ent\u00e3o, temos um l\u00edder das pesquisas na cad\u00e9ia e o segundo colocado na UTI.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALESSANDROAPOLI/status/1038033015149158403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelromann,ECantanhede"}
{"id": 1038032349298974726, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038032349298974726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032181204058117, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038032181204058117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031249174978560, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 191040887, "username": "kareenlimaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenlimaa/status/1038031249174978560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031236864913409, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Eu realmente, como m\u00e9dico, tenho imensas dificuldades de compreender como um paciente, rec\u00e9m operado e bem colocado numa UTI num grande centro dotado de todos os recursos necess\u00e1rios, pode se beneficiar - do...  https://www.facebook.com/100001758276771/posts/1945839525484638/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1038031236864913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031158863376385, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "S\u00f3 para informar , o Bolsonaro vai voar pela primeira vez de jatinho , por\u00e9m \u00e9 uma UTI A\u00e9rea. Sem mais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1038031158863376385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030175814868992, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47986693, "username": "souzace", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzace/status/1038030175814868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029976333774849, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1038029976333774849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029603749515265, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038029603749515265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029536217059328, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 118492954, "username": "manoel_rn", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoel_rn/status/1038029536217059328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029130569199616, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 731162354, "username": "clebermoura_pb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebermoura_pb/status/1038029130569199616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029037740990464, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 747314828, "username": "ArlindaBarbosa", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArlindaBarbosa/status/1038029037740990464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026184083165184, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51642824, "username": "papaneto", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papaneto/status/1038026184083165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026129871908865, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40179986, "username": "DiogenesPedrosa", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesPedrosa/status/1038026129871908865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038024349427671040, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro conta o que sentiu ao sofrer ataque e agradece apoio -  http://www.politicacomk.com.br/na-uti-bolsonaro-conta-o-que-sentiu-ao-sofrer-ataque-e-agradece-apoio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iuaQSXJUve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1038024349427671040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023273580093440, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 335361913, "username": "HenriqueMS2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/aR1qeAhWRYs?a\u00a0 BOLSONARO GRAVA V\u00cdDEO DA UTI DO HOSPITAL AP\u00d3S ATAQUE A FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueMS2/status/1038023273580093440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022590047178752, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Em v\u00eddeo obtido por O Antagonista, Jair Bolsonaro, na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, manda um recado aos brasileiros, ap\u00f3s ora\u00e7\u00e3o comandada pelo senador Magno Malta ao lado dos filhos do deputado, Fl\u00e1vio,...  https://www.facebook.com/tvcabuloso/videos/1486870394791207/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1038022590047178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022505057857537, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038022505057857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022158646239234, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 26283689, "username": "fernandasoares", "tweet": "Massa demais ficarem postando v\u00eddeo de uma pessoa na UTI pra ganhar a como\u00e7\u00e3o nacional. N\u00e3o ganham a minha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandasoares/status/1038022158646239234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021857633595392, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47955819, "username": "mclaudiafernand", "tweet": "Ah me poupe, num CTI ou UTI rodeado de gente, gravando com celular! O que n\u00e3o se faz pra ganhar uma elei\u00e7\u00e3o!! Bolsolixo me poupe, menos bem menos!!  https://twitter.com/estadao/status/1038014481148858368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaudiafernand/status/1038021857633595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020165684813824, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780463141788549121, "username": "BULLY_GAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BULLY_GAMES/status/1038020165684813824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038019375830200321, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 780463141788549121, "username": "BULLY_GAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/BULLY_GAMES/status/1038019375830200321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038017585554616321, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece apoio e ora\u00e7\u00f5es dos bradileitos; veja v\u00eddeo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/na-uti-bolsonaro-agradece-apoio-e-oracoes-dos-bradileitos-veja-video#.W5JYurBA2J8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038017585554616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017244188565504, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece apoio e ora\u00e7\u00f5es dos bradileitos; veja v\u00eddeo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/na-uti-bolsonaro-agradece-apoio-e-oracoes-dos-bradileitos-veja-video#.W5JYetLqrOE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1038017244188565504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015315936862208, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1038015315936862208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015094175805441, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Que nojo da rede globo! Eles falam como se fosse a facada! A perda de sangue! Realmente, guardem a toalha (apesar de seca), para a futura salva\u00e7\u00e3o da terra!Que esse imundo vai ficar na UTI de 8 a 10 dias.. me poupa.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1038015094175805441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012991663353856, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2722731876, "username": "pedromagno20", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromagno20/status/1038012991663353856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038012614813474816, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33493294, "username": "nanynharaujo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanynharaujo/status/1038012614813474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010466247864320, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 212721389, "username": "WeiberXavier", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeiberXavier/status/1038010466247864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008438012358656, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2460410678, "username": "quixabeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quixabeiro/status/1038008438012358656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006996556042240, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Bolsonaro faz seu primeiro discurso na UTI, ap\u00f3s atentado \u00e0 faca pelo um militante da esquerda ! em Onde So Jesus Salva  https://www.instagram.com/p/Bna8Xibg2lK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qvonvmotmlyh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038006996556042240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006381540859904, "date": "2018-09-07", "time": "05:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 917449476721307648, "username": "CapaMarcio", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapaMarcio/status/1038006381540859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006140427153408, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 119240277, "username": "tiago_jsp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_jsp/status/1038006140427153408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038005887472812032, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038005887472812032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038004298444099584, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 221171771, "username": "luciafcbarbosa", "tweet": "A pessoa com risco de morte, preso num leito de uti, cheio de tubos.... quem deseja isso? Cuidado com as palavras  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037867366699417601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciafcbarbosa/status/1038004298444099584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000278572683266, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1038000278572683266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037999959994290176, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037999959994290176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037999424427839488, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037999424427839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037998985846435842, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "CAPA: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, passa por cirurgia e est\u00e1 na UTI  http://bit.ly/2Nmm8p6\u00a0 em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna5IpIBcZ5VFCZ7VOUqRImLcULJN0JLPlXE7A0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iwnc6xo1f0y8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037998985846435842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996343720075265, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "For\u00e7a, Guerreiro! Voc\u00ea ir\u00e1 sair dessa.BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037996343720075265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037993008476704768, "date": "2018-09-07", "time": "04:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@matheusrez E, por ele, estaria todo mundo de arma na cintura... A essa altura n\u00e3o estaria nem em UTI e o bang bang ainda estaria acontecendo at\u00e9 agora.Quem planta \u00f3dio, colhe tempestade.Vai ser bloqueado por ele por pregar o bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037993008476704768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez"}
{"id": 1037991199322320896, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037991199322320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989994688860160, "date": "2018-09-07", "time": "04:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "Emocionado Bosolnaro agradece da uti. For\u00e7as capit\u00e3o... somos todos Brasil e Deus acima de todos.  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037989994688860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989266570321920, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 113935509, "username": "Elodasilva", "tweet": "Magno Malta de dentro da UTI fazendo v\u00eddeo de um cirurgiado do f\u00edgado, com perfura\u00e7\u00f5es diversas? V\u00e3o criar vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elodasilva/status/1037989266570321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973031543439360, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037973031543439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037972111262765057, "date": "2018-09-07", "time": "02:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037972111262765057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037969621985288192, "date": "2018-09-07", "time": "02:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037969621985288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037956282408419329, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 89553741, "username": "MADOALVES", "tweet": "@BlogdoNoblat Dando-se bem?Vc j\u00e1 foi ou esteve em uma UTI?Vc \u00e9 louco,cara.Tenha humanidade,o Bolsonaro(n\u00e3o sou f\u00e3)\u00e9 um ser humano em estado ainda grave!Se estive bom ,tava por a\u00ed solto falando e dando seu recado pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MADOALVES/status/1037956282408419329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037954827114835968, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 321769734, "username": "MOZYNBROWN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/MOZYNBROWN/status/1037954827114835968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037953578139148288, "date": "2018-09-07", "time": "01:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?aNa\u00a0 UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037953578139148288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037952952193802240, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4882907998, "username": "IvonioJunior", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/IvonioJunior/status/1037952952193802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037942787813990400, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037942787813990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037942517906456576, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1037942517906456576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940410654441474, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037940410654441474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037939165772623873, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "Na UTI do Hospital Santa Casa, em Juiz de Fora (MG), onde est\u00e1 hospitalizado, @jairbolsonaro grava v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=KhAI-obkkeQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037939165772623873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037938710568792064, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187408758, "username": "Dom_Dhiego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Dhiego/status/1037938710568792064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037937591318917120, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 397237409, "username": "ErasmoNeto_", "tweet": "Nos \u00faltimos 30 dias minha m\u00e3e passou duas vezes pela UTI.S\u00f3 quem passa por esse lugar, sabe o sofrimento que \u00e9 ver algu\u00e9m que vc ama tanto sofrendo com acessos, agulhadas, esse barulho infernal dessas m\u00e1quinas...  https://www.facebook.com/100003582130856/posts/1666158466846875/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErasmoNeto_/status/1037937591318917120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937195741523968, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 718675085872259073, "username": "luhooox20", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus! Vamos continuar orando por ele, vai dar tudo certo! Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhooox20/status/1037937195741523968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935582515625990, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037935582515625990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935518615392256, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?a\u00a0 Na UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037935518615392256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935101567541248, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 210918959, "username": "Vileganho", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vileganho/status/1037935101567541248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934204938379266, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037934204938379266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037931879154896897, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037931879154896897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037928512559214592, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "BOLSONARO NA UTI  http://blogdoskarlack.com/bolsonaro-na-uti/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037928512559214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922509813936128, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 125316659, "username": "andrehlucena", "tweet": "Momento, Magno Malta, orando na UTI por Bolsonaro...! Deus \u00e9 grande ..! Vamos orar Brasil....  https://www.facebook.com/andre.lucena.39/videos/1787496964638763/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrehlucena/status/1037922509813936128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920135229538304, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037920135229538304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037911587707912192, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @BraunaCaio Ele chegou no hospital  hipovolemico devido a perda de sangue.. Atingiu a art\u00e9ria mesenterica.. Atingiu al\u00e7a intestinal e poderia dar peritonite devido ao vazamento de conte\u00fado.. T\u00e1 na UTI, est\u00e1vel.  N\u00e3o foi laparoscopia,  foi cirurgia aberta.  Vai usar bolsa de colonostomia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037911587707912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BraunaCaio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908098172821504, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 748001021465591809, "username": "BrisaSantos18", "tweet": "@peloluanzinho Esta enternada na uti do hospital esparan\u00e7a respirando com ajuda de aparelhos e em estado grave... #ForcaGracaAraujo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaGracaAraujo", "link": "https://twitter.com/BrisaSantos18/status/1037908098172821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peloluanzinho"}
{"id": 1037903479510106112, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 748001021465591809, "username": "BrisaSantos18", "tweet": "Pessoas calma gra\u00e7a araujo est\u00e1 internada com o quadro de avc esquemico extenso,e respirando com ajuda de aparelhos na UTI do hospital esperan\u00e7a...Ela t\u00e1 viva e lutando...A @RadioJornalAMFM  t\u00e1 repassando informa\u00e7\u00f5es o tempo todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrisaSantos18/status/1037903479510106112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RadioJornalAMFM"}
{"id": 1037900586992189440, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 135965183, "username": "eril4ne", "tweet": "UTI? Deu o carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eril4ne/status/1037900586992189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899174715555846, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43994894, "username": "rayzasoares", "tweet": "\u00c9 muita injusti\u00e7a no mundo o bolso levar uma facada hoje e quem t\u00e1 em estado grave na UTI \u00e9 Gra\u00e7a Ara\u00fajo :(", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzasoares/status/1037899174715555846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896166904614912, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 139722568, "username": "LEONAMQUIRINO", "tweet": "@VEJA \u00c9 simples @BlogdoNoblat! \u00c9 s\u00f3 combinar com um dos seus admiradores, para fazer-lhe algo semelhante e voc\u00ea possa assim, se internar numa UTI e ficar \u201cdando-se bem\u201d,com seus cabelos cor de nuvem e ficar longe por um tempo da @Veja e \u201cperto do c\u00e9u\u201d. https://twitter.com/pastorliomar/status/1037856179215585280\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEONAMQUIRINO/status/1037896166904614912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1037895019640836096, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733621274254188544, "username": "Pandeco48", "tweet": "@perryncolds Que fatos, sua louca? O cara est\u00e1 numa UTI, Colostomizado, sua irrespons\u00e1vel!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeco48/status/1037895019640836096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds"}
{"id": 1037891499600609280, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "puta que pariu muti triste aqui que gra\u00e7a araujo ta na uti..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037891499600609280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889100349505536, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 320395814, "username": "ira_nilson0875", "tweet": "Para os que ainda n\u00e3o sabem nossa beb\u00ea nasceu com 28 semanas, est\u00e1 na UTI mais est\u00e1 evoluindo bem pois nasceu na segunda feira e n\u00e3o est\u00e1 precisando tomar antibi\u00f3tico, est\u00e1 na incubadora\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaHK9VBsCe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fkv3q9ra1cej\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ira_nilson0875/status/1037889100349505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888095889358848, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@sopenct O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037888095889358848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sopenct"}
{"id": 1037887150073806848, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 8, "retweets": 95, "likes": 274, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037887150073806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879220029009920, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50812608, "username": "nrlfilho", "tweet": "Mal chegou na UTI e j\u00e1 querem enforcar ele  pic.twitter.com/2QgmlNzJEa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrlfilho/status/1037879220029009920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877903273414662, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 156785672, "username": "nilasds", "tweet": "@lilystw Tbm tava achando mas a santa casa fez coletiva de imprensa, afirmou suturas e cirurgias e q ele ta na uti... entao num sei demais nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilasds/status/1037877903273414662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilystw"}
{"id": 1037877375290114048, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1037877375290114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874867050295296, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado em campanha, Bolsonaro \u00e9 operado e vai para UTI -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037874867050295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872672145858561, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 599544137, "username": "PortalNoArBR", "tweet": "Bolsonaro continua internado na UTI em observa\u00e7\u00e3o  http://bit.ly/2MVFFwY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNoArBR/status/1037872672145858561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870134218694657, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Bolsonaro passa por colostomia e se recupera na UTI ap\u00f3s facada que atingiu intestino e provocou hemorragia  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/bolsonaro-passa-por-colostomia-e-se-recupera-na-uti-apos-facada-que-atingiu-intestino-e-provocou-hemorragia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037870134218694657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869512379572225, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 479947603, "username": "EricSantos_e", "tweet": "@luisnaves1 KKKKKKKKKKKK caralho mano tu ta passando uma vergonha que nem imagina o cara passou por uma colostomia \u00e9 ta na uti esse v\u00eddeo foi de hoje de manh\u00e3 no hospital do c\u00e2ncer que ele foi visitar checa as coisas direito antes de postar pelo amor de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSantos_e/status/1037869512379572225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnaves1"}
{"id": 1037869303083802624, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 15943713, "username": "allanpatrick", "tweet": "Voc\u00ea invadir um hospital, incomodar pacientes (inclusive de quimioterapia e UTI), pra fazer campanha pol\u00edtica e depois ser v\u00edtima de piadas usando suas fotos com sorriso de orelha a orelha entrando no hospital, ao lado de m\u00e9dicos e enfermeiros... \u00e9 karma que chama?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpatrick/status/1037869303083802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868397688541184, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 12978102, "username": "JuaneCeara", "tweet": "O Bozo t\u00e1 na UTI... Ser\u00e1 que at\u00e9 a Santa Casa e metade de Juiz de Fora est\u00e3o metidos nesse \"teatro\"? Menos pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaneCeara/status/1037868397688541184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866172543369219, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@cassiodiz Siiiim... e t\u00e1 bem grave na UTI :( AVE hemorr\u00e1gico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037866172543369219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiodiz"}
{"id": 1037865860214476801, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Melissa, n\u00e3o diga isso. Ele foi operado, est\u00e1 na UTI. N\u00e3o concordamos com ele, mas esse momento \u00e9 de desejar a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.  https://twitter.com/melmmcs/status/1037859901060640768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037865860214476801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865120528064512, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Bolsonaro continua internado na UTI em observa\u00e7\u00e3o \u2013 Cirurgia corrigiu les\u00f5es nos intestinos grosso e delgado e na art\u00e9ria\u00a0mesent\u00e9rica  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/bolsonaro-continua-internado-na-uti-em-observacao-cirurgia-corrigiu-lesoes-nos-intestinos-grosso-e-delgado-e-na-arteria-mesenterica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iEYDYK02sb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037865120528064512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864807859412993, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "@rnumeriano o cara ta na UTI, vc acha que \u00e9 fake da globo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037864807859412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rnumeriano"}
{"id": 1037862404162510848, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1011726307548450816, "username": "lucribeiro14", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 na UTI em estado grave, mas os especialistas da TL falaram que foi ~~~~fic~~~~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucribeiro14/status/1037862404162510848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862190987001856, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\"   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037862190987001856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860992372432896, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 708463668384632832, "username": "Keyvissonwilly", "tweet": "@hirodots Ele t\u00e1 no UTI deve ser real \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keyvissonwilly/status/1037860992372432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hirodots"}
{"id": 1037860555388854273, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Boletim m\u00e9dico :\u2714 chegou em choque hipovolemico\u2714 hemoperitonio (hemorragia na cavidade intestinal devido a perfurar a art\u00e9ria mesenterica)\u2714 sutura em 3 pontos da al\u00e7a intestinal \u2714Est\u00e1 na UTI,  estado grave por\u00e9m est\u00e1vel. A cirurgia foi aberta,  n\u00e3o foi laparoscopia", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037860555388854273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860538590617601, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha O CAPET\u00c3O deputado tem o melhor Plano de Sa\u00fade do pa\u00eds, pago por n\u00f3s brasileiros. Por que n\u00e3o foi atendido no melhor hospital da regi\u00e3o? A foto do centro cir\u00fargico \u00e9 triste: m\u00e9dico sem luvas, porta-soro descascado. Plano paga UTI a\u00e9rea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037860538590617601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037860223875203073, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 198727178, "username": "AIPernambuco", "tweet": "A apresentadora Gra\u00e7a Ara\u00fajo, passou mal na noite de hoje durante um treino em uma academia localizada em Boa Viagem,  no Recife. A jornalista teve uma parada card\u00edaca e foi levada para o Hospital Esperan\u00e7a, onde foi atendida e internada na Unidade de Terapia Intensiva (UTI).  pic.twitter.com/xuzyJdKPMl", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AIPernambuco/status/1037860223875203073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858987503484931, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 5159921, "username": "mrgusvieira", "tweet": "A imprensa j\u00e1 escolheu a narrativa de candidato azar\u00e3o v\u00edtima de atentado a vencedor de elei\u00e7\u00e3o. Primeiro, foi um simples facada (at\u00e9 colete usava). Chegou a entrar andando no hospital. Agora fala-se em cirurgia e UTI. O que \u00e9 verdade e o que n\u00e3o \u00e9 nos acontecimentos de hoje?  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037840779044106241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrgusvieira/status/1037858987503484931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858291710345216, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Opera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro durou cerca de duas horas, mas candidato est\u00e1 consciente e est\u00e1vel na UTI  http://ow.ly/Waxd30lIBUo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037858291710345216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857571124723712, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037857571124723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857439759192064, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e Lula na TV.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037857439759192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857054491402240, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@lichteritter @Smith_Hays Am\u00e9m! Brasil precisa demais dele pois tamb\u00e9m est\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037857054491402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,lichteritter"}
{"id": 1037856847737356293, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037856847737356293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855909274443776, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 281827460, "username": "madsonmachado", "tweet": "@BlogdoNoblat @WandoJackson N\u00e3o a ag\u00eancia lupa mostrou ele visitou um hospital antes da carreata e agora ele foi operado est\u00e1 entubado e na UTI , foi s\u00e9rio sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonmachado/status/1037855909274443776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WandoJackson,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037854908031139841, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro vai para UTI e tem quadro est\u00e1velFacada atingiu art\u00e9ria e causou les\u00f5es no intestino.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037854908031139841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854670331490309, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Bolsonaro deixa centro cir\u00fargico e \u00e9 encaminhado para UTI, diz advogada.  http://bit.ly/2QbiQ6I\u00a0 pic.twitter.com/b4GaBJllkP", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037854670331490309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854265275023361, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/mayconlondres/status/1037835531193856006\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854265275023361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854018540896256, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037834529124298754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854018540896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853746770993152, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 237704675, "username": "dudamendonca__", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio Bolsonaro, mas o cara t\u00e1 na UTI e a galera ainda diz que isso tudo \u00e9 mentira, porra. Melhorem v\u00e9i.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudamendonca__/status/1037853746770993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853729289064448, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853729289064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853639145086976, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Bolsonaro se recupera de cirurgia na UTI; veja resumo do caso  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/bolsonaro-se-recupera-de-cirurgia-na-uti-veja-resumo-do-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1037853639145086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853536858648578, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/NAS_RUAS/status/1037824458478821376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853536858648578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853358202085376, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 65112772, "username": "PedroDoTwiitter", "tweet": "vcs tem no\u00e7\u00e3o como \u00e9 o Brasil? Tem um candidato a presidente preso e outro na UTI, cara esse pa\u00eds n existe n", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroDoTwiitter/status/1037853358202085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853037166059523, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 729103663118069763, "username": "mathbarros7", "tweet": "KKKKKKK minha genteeeee, ele disse que est\u00e1 na UTI e fez uma cirurgia de 4 horas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbarros7/status/1037853037166059523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853022112636930, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037816115374825472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853022112636930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037848068048281600, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "HauaauSabe aquela propaganda q os cara q faz a linguagem de sinal vira de costa?O foda \u00e9 q o cara ta (hipoteticamente) fudido na uti e o pessoal continua fazendo\u00c9 muita friedade hauahauah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037848068048281600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847510717542400, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "O bozo foi at\u00e9 pra UTI, minha gente. \u00c9 a fanfic do ano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037847510717542400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846662960558080, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1005956698207637504, "username": "wildfirewh_", "tweet": "@wildbalfe como tira foto na UTI?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildfirewh_/status/1037846662960558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wildbalfe"}
{"id": 1037845312864497665, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 832377755446685696, "username": "pedrinhoblom", "tweet": "@Taimile3 @SillvioSantos [6/9 18:06] Fred: Pedro \u00e9 uma cirurgia foda sorte dele que cirurgi\u00e3o \u00e9 top chefe de servi\u00e7o[6/9 18:09] Fred: Acabou a cirurgia[6/9 18:09] Fred: Est\u00e1 indo para UTI[6/9 18:10] Fred: Pedro f\u00edgado \u00e9 foda[6/9 18:10] Fred: 48hs de observa\u00e7\u00e3o abd\u00f4men aberto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhoblom/status/1037845312864497665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SillvioSantos,Taimile3"}
{"id": 1037844506085740544, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037844506085740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841361926598656, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2301428068, "username": "Dg_Araaujo", "tweet": "@guiamaralgarcia Mano. Ele ali quase n\u00e3o saiu vivo, a facada atingiu o instinto delgado e grosso e uma veia, teve que tomar at\u00e9 2 bolsas de sangue, agora ir\u00e1 ser levado para UTI e ser\u00e1 entubado. Ele quase morreu ali", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dg_Araaujo/status/1037841361926598656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiamaralgarcia"}
{"id": 1037840783603322880, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Se isso for verdade, ele passar\u00e1 pelo menos tr\u00eas dias em UTI e trinta dias de repouso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037840783603322880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840211156377600, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190763153, "username": "GaladrielWolf", "tweet": "@NaoInviabilize De acordo com os jornais. Acabou, pacere que est\u00e1 est\u00e1vel e ta na uti.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaladrielWolf/status/1037840211156377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037839730136809473, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lmjaguarx @cajad0ri vc \u00e9 uma doente mental ...o cara ta na UTI, recebeu transfusao de sangue, intestino perfurou ..hemorraria interna .e vc fazendo brincadeira com isso", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037839730136809473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cajad0ri,lmjaguarx"}
{"id": 1037838990337101826, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 123655747, "username": "Contatoalexlima", "tweet": "Poss\u00edvelmente Bolsonaro n\u00e3o far\u00e1 mais campanha de rua nesse primeiro turno. Nesse momento ele est\u00e1 sedado na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contatoalexlima/status/1037838990337101826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835023657906176, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@UOLNoticias @vladdnewnoise UTI e CTI \u00e9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037835023657906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vladdnewnoise,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037834640365506560, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1037834640365506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834428997820416, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Milhares de pessoas est\u00e3o nesse momento em frente ao hospital em que Jair Bolsonaro est\u00e1 na UTI.  https://www.instagram.com/p/BnZt4CWARJj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1csbjvjmyof64\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1037834428997820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831847659679745, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "#uti  https://twitter.com/em_com/status/1037831285887184898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#uti", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037831847659679745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829032686043136, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@GloboNews Bolsonaro deixa centro cir\u00fargico em situa\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e vai para a UTIA cirurgia de Bolsonaro terminou por volta das 19h e a situa\u00e7\u00e3o do candidato \u00e9 est\u00e1vel. Bolsonaro foi encaminhado para a UTI e precisou passar por uma ileostomia, ou seja, a instala\u00e7\u00e3o de uma bolsa intestinal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037829032686043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037828362830532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126163383, "username": "betavilarim2012", "tweet": "@MonicaWaldvogel A democracia est\u00e1 agonizando, o Brasil est\u00e1 na UTI!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betavilarim2012/status/1037828362830532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1037824059873144832, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Grav\u00edssimo. Foi preciso fazer uma colostomia no Bolsonaro. Est\u00e1 estabilizado na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037824059873144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820593733861376, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4254387275, "username": "ayme_araujo", "tweet": "Agora mesmo li que a cirurgia tinha acabado e ele tinha sido encaminhado para a UTI, no mesmo minuto li que ainda estava na cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayme_araujo/status/1037820593733861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817627996028938, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50357440, "username": "NadyjaBandeira", "tweet": "@ClarkeFelype Nesse seu coment\u00e1rio, O m\u00e9dico sem luva at\u00e9 vai.. Mas uti com celular \u00e9 muito comum. At\u00e9 no CC tem, imagina uti.. Mas acredito q esse momento ele ainda estava sendo preparado para cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadyjaBandeira/status/1037817627996028938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClarkeFelype"}
{"id": 1037803931034898439, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84716721, "username": "bgdrecife", "tweet": "O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro teve o f\u00edgado e parte do intestino perfurados, trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna. Com press\u00e3o em 7/5, Bolsonaro chegou a perder os sentidos. Mas estava consciente ao ser encaminhado para a UTI. #Bolsonaro #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/bgdrecife/status/1037803931034898439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796670430474246, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "Bozoro sofreu um atentado sim e est\u00e1 a beira da morte na UTI\u00c9 verdade esse bilhete.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1037796670430474246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794581180547074, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 778606102963425285, "username": "thiago_teacher", "tweet": "\u00c9 uma l\u00e1stima que nossa democracia tenha chegado a esse ponto. Desde meados de 2014 que as discuss\u00f5es pol\u00edticas tem sido cada vez mais r\u00edspidas e intensas, chegando a situa\u00e7\u00f5es inaceit\u00e1veis, como o epis\u00f3dio de hoje. Fere-se o candidato e a democracia segue para a UTI.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_teacher/status/1037794581180547074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786653849464832, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "Faca que atingiu Bolsonaro entorta e est\u00e1 em estado grave na UTI Presidenci\u00e1vel passa bem", "replies": 8, "retweets": 13, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1037786653849464832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746214194823169, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 289275183, "username": "blognaoeamamae", "tweet": "No ano passado, meu pai fez uma cirurgia (delicada AND programada), ficou na UTI e se recuperou, sem contar nada a ningu\u00e9m.At\u00e9 ent\u00e3o, eu era mais ou menos esta pessoa. Muitas coisas que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZGMXygdLR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qn0jrmm06eoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognaoeamamae/status/1037746214194823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700787361796096, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 221241099, "username": "RaniRovere", "tweet": "@benjaminback T\u00e1 na UTI !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaniRovere/status/1037700787361796096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benjaminback"}
{"id": 1037690279728488454, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "A candidata a deputado federal pelo PSD e m\u00e9dica Vanessa Lopes que passa bem ap\u00f3s procedimento em hospital de S\u00e3o Paulo, dever\u00e1 ter alta hoje, saindo da UTI e com  previs\u00e3o de que...  https://blogdovt.com/vanessa-desiste-e-escolhe-seu-candidato-a-deputado-federal-ate-sabado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037690279728488454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683306505166848, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Hoje acompanhei uma manuten\u00e7ao no sistema de ar comprimido hospitalar do HC. Estive na UTI neonatal vendo um monte de beb\u00ea lutando pela vida. Acho q foi o dia mais legal do est\u00e1gio, pq o resto parece q vai ser bem chato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037683306505166848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542253512810496, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3587328615, "username": "gleycemello", "tweet": "Ainda n\u00e3o teve um dia de estresse/dor/ansiedade ou qualquer outra coisa que esse est\u00e1gio na UTI n\u00e3o conseguisse me fazer esquecer. Queria amar menos \ud83d\ude43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleycemello/status/1037542253512810496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538144231612416, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 285143404, "username": "starkerys", "tweet": "Minha esperan\u00e7a est\u00e1 na UTI, sai logo dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkerys/status/1037538144231612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
