{"id": 1038458482427666432, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199859249, "username": "jeezardo", "tweet": "@thiflores_ Ushauahaua n\u00e3o acredito, o c\u00famulo do rid\u00edculo. A propaganda do Alckmin chamando o bolsonaro de machista tamb\u00e9m \u00e9 pat\u00e9tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeezardo/status/1038458482427666432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiflores_"}
{"id": 1038454235673894912, "date": "2018-09-08", "time": "10:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 842911742145585152, "username": "CJMA87", "tweet": "@GauchaZH Que analise tosca, o mercado n\u00e3o quer um social-democrata como Alckmin, o mercado prefere muito mais quem promete liberalismo como Amoedo e Bolsonaro, com o atentado \u00e0 esquerda perdeu votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CJMA87/status/1038454235673894912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038271148092534784, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "At\u00e9 o Alckmin se tocou. Ser\u00e1 que a m\u00eddia tamb\u00e9m se toca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038271148092534784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242633959784448, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Atirou a toalha e agora os golpistas em desespero final apoiaram o inomin\u00e1vel, \u00fanico capaz de fazer alguma careta contra a esquerda, seja com Ciro ou Haddad.Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038242633959784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038196147414880259, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 856320112571428865, "username": "nathyrodrig03", "tweet": "Alckmin \u00e9 que nem Lula fez mas roubou (se \u00e9 que fez)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathyrodrig03/status/1038196147414880259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192690381258752, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Suprema Blindagem Tucana: Da merenda ao metr\u00f4: os esc\u00e2ndalos de Alckmin que nunca deram em nada. Assista e Compartilhe!  pic.twitter.com/X99TSd0XUM", "replies": 2, "retweets": 92, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038192690381258752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150301814083584, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275684989, "username": "joonatas12", "tweet": "mano, o TEMER t\u00e1 destruindo o alckmin e o haddad s\u00f3 com verdades...olha o n\u00edvel que o nosso pa\u00eds t\u00e1 chegando, precisamos de algo NOVO heheheh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonatas12/status/1038150301814083584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091710151254017, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@Boscardin @tancredoeduardo Considerando que Ciro e Marina s\u00e3o esquerda, e Alckmin \u00e9 esquerda moderada, h\u00e1 muita precipita\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038091710151254017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,Boscardin"}
{"id": 1038071898758762497, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu  pic.twitter.com/46aIxWUS0Y", "replies": 12, "retweets": 34, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038071898758762497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897017270448129, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 1000x superior a Lula e Dilma. Que porrada no Alckmin kkkkkkkkk o assaltante de merenda em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037897017270448129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037888975179055104, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@anaamelialemos A CULPA \u00c9 DESSA VELHA TAMB\u00c9M! A FUNCION\u00c1RIA FANTASMA DO MARIDO NO SENADO! UMA PILANTRA QUE CONCORDOU COM OS ATAQUES DE \u00d3DIO A BOLSONARO, POR PARTE DO QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN @geraldoalckmin, DO QUAL ELA FAZ PARTE!!! SER\u00c1 VARRIDA DO MAPA! pic.twitter.com/eNbSBMxPlI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037888975179055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037885630431342598, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "IBOPE - PRESIDENTE NO RS:Bolsonaro; 26%Ciro: 9%Haddad: 9%Marina: 8%Alckmin: 6%Meirelles: 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado: 3%Alvaro Dias: 2%Brancos e nulos: 16%N\u00e3o sabe: 14%", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885630431342598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873539947356160, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 853230056994418689, "username": "Celoprr", "tweet": "Sendo hoje o dia do sexo...Ser\u00e1 que vai rolar uma DR e Temer e Alckmin v\u00e3o terminar a noite juntos no por\u00e3o do jaburu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celoprr/status/1037873539947356160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846818263064576, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62321663, "username": "zezinhodudu", "tweet": "Programa do Alckmin \u00e9 t\u00e3o extenso que me permite escovar os dentes, ir ao banheiro e voltar pra cama", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezinhodudu/status/1037846818263064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842964880482304, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": ".@geraldoalckmin e @anaamelialemos T\u00caM AS M\u00c3OS SUJAS DE SANGUE!Al\u00e9m de LIDERAREM O QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037840238566092807\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037842964880482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037842824019042304, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 733100551035047936, "username": "lulapresident13", "tweet": "ALCKMIN \u00c9 TEMERTEMER \u00c9 ALCKMIN  pic.twitter.com/NukgeyXUxM", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulapresident13/status/1037842824019042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841293014183936, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 231640722, "username": "ali_guimaraes", "tweet": "IBOPE. Pesquisa mostra que a barriga de Bolsonaro tem mais pontos que o Alckmin. #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ali_guimaraes/status/1037841293014183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819660622856195, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 794701591848882177, "username": "nictst", "tweet": "o Alckmin t\u00e1 caprichando nas propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nictst/status/1037819660622856195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816912472887298, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 490675452, "username": "TamisScherer", "tweet": "@Smith_Hays E o hor\u00e1rio pol\u00edtico do Alckmin, hoje vi uma parte e atacaram ele de novo sobre a desigualdade salarial das mulheres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamisScherer/status/1037816912472887298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays"}
{"id": 1037786243524898821, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@rvianna 2.5 Temer atacar o pr\u00f3prio aliado Alckmin q seria o grande benefici\u00e1rio dos votos de JB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037786243524898821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037786223555670016, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Todo golpista e traidor \u00e9 um covarde. Se lambuzaram e agora cospem no prato que comeram. O mesmo faz Alckmin, mas at\u00e9 as pedras do sistema Cantareira sabem que o candidato de Temer \u00e9 Geraldo Alckmin do PSDB  pic.twitter.com/p9bqFBHcjv", "replies": 4, "retweets": 22, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037786223555670016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786103561023490, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "A CULPA \u00c9 DO BANDIDO, CORRUPTO, CRIMINOSO, @geraldoalckmin!ALCKMIN \u00c9 O RESPONS\u00c1VEL PELA FACADA EM BOLSONARO!ALCKMIN E TODA A ESC\u00d3RIA ESQUERDISTA!MAIS DO QUE NUNCA DEVEMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17 pic.twitter.com/RWoWs3nUzy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037786103561023490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778450248032257, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@Ibope Entendam, n\u00e3o tenho preconceito em rela\u00e7\u00e3o a pesquisas eleitorais, mas diante das imagens t\u00e1 dif\u00edcil n\u00e9 @ibope @Datafolha @RedeGlobo ?Bolsonaro, Alckmin, Vanessa Grazziotin (em nome do Lula)  pic.twitter.com/WiBFXExCWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037778450248032257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ibope,Datafolha,RedeGlobo"}
{"id": 1037777456055300096, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu  pic.twitter.com/lWjXwtpNTv", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037777456055300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769635632959488, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Rindo pois o Alckmin \u00e9 tao xuxu que eu esqueci dele e s\u00f3 coloquei a Ana Am\u00e9lia, que \u00e9 a vice (ele estaria no COOL certamente)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037769635632959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758996944494600, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Temer j\u00e1 fez um v\u00eddeo tocando no rabo do Alckmin e outro tocando no rabo do Haddad.. no pr\u00f3ximo v\u00eddeo ele grita: \"\u00e9 Bolsonaro porraaaa\"", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037758996944494600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756834000658432, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Vivi pra ver o Temer entregando que Geraldo Alckmin/PSDB \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do seu governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037756834000658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749056876044290, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 65170208, "username": "julianograebin", "tweet": "Pesquisa Ibope:Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianograebin/status/1037749056876044290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748649160134656, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 782074903658893312, "username": "CrisPere1ra", "tweet": "#BolsonaroPresidente #Brasil\u00a0Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura https://www.youtube.com/watch?v=asDKgSzbX2U\u00a0\u2026  https://gab.ai/Crist1ano/posts/34265748\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Brasil", "link": "https://twitter.com/CrisPere1ra/status/1037748649160134656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748419824168962, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Sem querer, Temer lembra a Alckmin que o \u201ccentr\u00e3o\u201d \u00e9 parte do estamento  https://www.tercalivre.com.br/sem-querer-temer-lembra-a-alckmin-que-o-centrao-e-parte-do-estamento/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 116, "likes": 514, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037748419824168962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746501139738625, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Bolsonaro rebate fal\u00e1cias de Alckmin via @terca_livre https://wp.me/p9MNHw-mQA\u00a0", "replies": 4, "retweets": 64, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037746501139738625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terca_livre"}
{"id": 1037746448169922561, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@torisenra @heitoralfenas mas ele perde pro ciro, alckmin e marina em simula\u00e7\u00f5es de segundo turno kkk mico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037746448169922561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heitoralfenas,torisenra"}
{"id": 1037745669518385153, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "hahahahaha os lulodirceuzistas que ontem amaram o temer pelas cartinhas ao alckmin odiaram a cartinha pro haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037745669518385153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745544716800000, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Entre Meirelles, Amoedo e Alckmin.A ver o desenrolar dos acontecimentos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037745544716800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037743763890823168, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 375805083, "username": "masvaitedeitar", "tweet": "Hahaha eu t\u00f4 morta com essa do temer se sentir mordido pelo Alckmin. \"honre com a verdade\" hahaha que papel\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masvaitedeitar/status/1037743763890823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742754800041985, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "Tentativa de Alckmin de barrar pesquisa \u00e9 para evitar \u201cultrapassagem\u201d de Haddad  https://www.viomundo.com.br/opiniao-do-blog/tentativa-de-alckmin-de-barrar-pesquisa-e-para-evitar-ultrapassagem-de-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037742754800041985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742716426362880, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 112570507, "username": "mauriciobeskow", "tweet": "Temer contradiz Alckmin. Salvem esse v\u00eddeo para a est\u00f3ria da pol\u00edtica nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobeskow/status/1037742716426362880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742454387163136, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 275548103, "username": "marco_brun", "tweet": "Ver o TEMER esculachando o Haddad e o Alckmin \u00e9 impag\u00e1vel, que momento maravilhoso! HAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_brun/status/1037742454387163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735023418531841, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "Alckmin foi longe demais agora...Se ele \u00e9 de \"direita\" pq ele n\u00e3o ataca a esquerda? Como Lula, Haddad, Ciro...N\u00c3O ELE TA ATACANDO O CANDIDATO DA DIREITA.Chega e p\u00e3o e circo#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1037735023418531841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734661676572673, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@mvitorodrigues Tenho uma s\u00e9rie de conhecidos que aparentemente votam no Bozo, mas em off dizem que v\u00e3o avaliar bem na hora H e talvez votem em Amoedo, Meirelles ou Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037734661676572673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037732024012943361, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "eu nao acredito que sao 13 da tarde e ainda nao tem fanfic romantica do temer com o alckmin", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037732024012943361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731967637377026, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2946924988, "username": "Jessica_Orlandi", "tweet": "E o Temer que chamou o Alckmin na chincha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessica_Orlandi/status/1037731967637377026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731725596676096, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2253860402, "username": "Luutrance2015", "tweet": "At\u00e9 Michel Temer t\u00e1 fodendo o Alckmin. Que fase!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luutrance2015/status/1037731725596676096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727227444699136, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 709787190, "username": "overgroundd", "tweet": "temer quebrando as pernas do alckmin amei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/overgroundd/status/1037727227444699136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725745219612678, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 911238716982747136, "username": "alexislmk", "tweet": "O Alckmin l\u00e1, fazendo de tudo pra fingir q n\u00e3o conhece o Temer...e a\u00ed vem ele dizendo \"\u00f4\u00f4\u00f4 Geraldo, qnto tempo! Esse aqui! Esse aqui \u00e9 faixa! Meu amigo, Geraldo Alckmin, puta colaborador do meu governo!\" \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexislmk/status/1037725745219612678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720145861459969, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76535681, "username": "allancid_", "tweet": "Essa treta entre Alckmin e Temer parece aquelas da 6\u00aa S\u00e9rie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancid_/status/1037720145861459969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719779094814720, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 562624764, "username": "lleonardo97", "tweet": "@DadoZorzi alckmin n\u00e3o vai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lleonardo97/status/1037719779094814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DadoZorzi"}
{"id": 1037715741942931458, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1028319101901582337, "username": "issasponytail", "tweet": "pq n\u00e3o votar no Alckmin? n\u00e3o sei nem se eh assim o nome dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issasponytail/status/1037715741942931458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715163305140224, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37024401, "username": "DadoDoria", "tweet": "@heidinha E legal que ele diz que todo mundo fez um bom trabalho e agora ta apoiando o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DadoDoria/status/1037715163305140224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heidinha"}
{"id": 1037713343228862469, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Temer manda recado a Alckmin. \u201cO PSDB, Geraldo, apoiou o meu governo. Levei o PSDB para dentro do Pal\u00e1cio do Planalto\". N\u00e3o adianta o tucano tentar negar que o PSDB faz parte do governo que retirou direitos. S\u00e3o tudo farinha do mesmo saco!  pic.twitter.com/VQSwsdBOg5", "replies": 5, "retweets": 89, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037713343228862469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712704906113025, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 188808986, "username": "fersalla", "tweet": "p.IIgeraldo alckmin, o temer t\u00e1 implorando pra voc\u00ea parar de ser marketeiro  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fersalla/status/1037712704906113025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706292176060418, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Estadao Quem diria... os amigos Unidos num golpe agora brigam pelo poder...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.Bozo=Temer=Alckmin  pic.twitter.com/vF241ADBOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037706292176060418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037701281106874369, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "AO VIVO: 'O problema do governo Temer n\u00e3o \u00e9 o ministro, \u00e9 o presidente que n\u00e3o tem a lideran\u00e7a que precisa ter e nem a legitimidade que tamb\u00e9m precisa ter', diz Alckmin; assista  http://bit.ly/2wNmNpn\u00a0 #GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP  A FALSIANE pic.twitter.com/lFQxBMmH0f", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037701281106874369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700448181014528, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@geraldoalckmin Calminha a\u00ed... Bozo nunca apoiou PT que feio cuspir num antigo apoiador do partido que ajudou a destruir o Brasil... quanta ingratid\u00e3o. Vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco rezam a mesma cartilha.. BOZO=TEMER=ALCKMIN.  pic.twitter.com/LWBgvP1VFP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037700448181014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037694872617209856, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3060607984, "username": "KernMoreira", "tweet": "Plataforma diplom\u00e1tica de Alckmin promete, mas ele entrega?  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/matiasspektor/2018/09/plataforma-diplomatica-de-alckmin-promete-mas-ele-entrega.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KernMoreira/status/1037694872617209856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692386003091457, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1064327888, "username": "rmartins_ana", "tweet": "Se vc acha que seu dia est\u00e1 sendo ruim pensa no Alckmin que levou li\u00e7\u00e3o de moral do TEMER", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartins_ana/status/1037692386003091457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687429531095040, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Kkkkkkkkkk E n\u00e3o \u00e9 que o Temeroso sabe falar a verdade quando quer? Tchau, Alckmin.... https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1037687429531095040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681806643023874, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 230115217, "username": "MauricioCola", "tweet": "O segundo v\u00eddeo da chincha Temey x Alckmin \u00e9 ainda mais INACREDIT\u00c1VEL  https://twitter.com/joaoninguem/status/1037656908977594373\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioCola/status/1037681806643023874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676382715817990, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2395521710, "username": "ReginaLulaRamao", "tweet": "Alckmin = TemerTemer = Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaLulaRamao/status/1037676382715817990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666746445045760, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Para quem pensa em eliminar a esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es, vai fracassar votando em Bolsonaro. Nenhum candidato tem condi\u00e7\u00f5es de vencer no 1* turno, e ele perde feio da Marina, do Ciro e at\u00e9 do Alckmin no 2* turno #ficaadica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficaadica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037666746445045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662464677167107, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2495299560, "username": "_isamarcon", "tweet": "Votar no Alckmin \u00e9 votar no Temer e at\u00e9 o Temer explica isso mas tem gente cega  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isamarcon/status/1037662464677167107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645775252193280, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro Aten\u00e7\u00e3o galera! N\u00e3o existe \"Centr\u00e3o\", \u00e9 QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN! O LADR\u00c3O DE MERENDA E DO RODOANEL, E O \"SANTO NA LISTA DA ODEBRECHT!E a vice @anaamelialemos era FUNCION\u00c1RIA FANTASMA DO MARIDO, NO SENADO! Ou seja, a velhota fala em \"\u00e9tica\" com as M\u00c3OS SUJAS DE MERDA. #BOLSONARO17 pic.twitter.com/MRCPY6JfsD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037645775252193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,anaamelialemos"}
{"id": 1037637367128104961, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227356138, "username": "luufinkler", "tweet": "Alckmin e temerOs dois a 80kmQual o mais insuport\u00e1vel  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luufinkler/status/1037637367128104961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637151452737536, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "Hahahahahaahah!!!!! MP de S\u00e3o Paulo apresenta a\u00e7\u00e3o de improbidade contra Alckmin por caixa dois da Odebrecht  https://glo.bo/2NSni8G\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1037637151452737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569766838489089, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 97284547, "username": "leonardomagnus", "tweet": "Temer ficou putasso com o Alckmin. #Alckmin\u00c9Temer \ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/leonardomagnus/status/1037569766838489089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562129396760577, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Com toda essa base do Governo Temer apoiando o Alckmin, e o Presidente de maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria faz esse v\u00eddeo criticando o tucano... eu s\u00f3 posso imaginar que essa \u00e9 uma pe\u00e7a de marketing pra levantar votos para o pr\u00f3prio Alckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037562129396760577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548367541424128, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 870320437745602560, "username": "IjuiOnline", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://ijuiinfo.com/index.php/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6J2pie1p2w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IjuiOnline/status/1037548367541424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543121721217024, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2948545485, "username": "kevingsousa", "tweet": "Temer comendo o cu de Alckmin  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevingsousa/status/1037543121721217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541762888359937, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "eu comentei esse neg\u00f3cio aqui e em seguida come\u00e7aram a piopacar tu\u00eds de andradistas dizendo que o inimigo \u00e9 o alckmin. achei que tava beuda, mas parece que o andrade contratou o temer mesmo   https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037538627612553216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037541762888359937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540243711434752, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@antoniohcardoso Vampir\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o crava os dentes porque chuchu n\u00e3o tem sangue. Que  fase ruom a desse Alckmin, levando pitoco at\u00e9 do Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037540243711434752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniohcardoso"}
{"id": 1037532733310951424, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 319917928, "username": "erikastrass", "tweet": "Se ele tem cara de pau para usar uma edi\u00e7\u00e3o tosca e desonesta de um v\u00eddeo para angariar votos, imagina o que n\u00e3o far\u00e1 quando estiver no poder. Alckmin \u00e9 mau car\u00e1ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikastrass/status/1037532733310951424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529193238683649, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 802628617733832704, "username": "gremiotricolo16", "tweet": "@Boscardin O papel aceita tudo, inclusive dizer que o Alckmin \u00e9 direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiotricolo16/status/1037529193238683649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037527813081972736, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 987371617121722368, "username": "rocha_thuani", "tweet": "E o Temer q t\u00e1 putasso com o Alckmin hahahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_thuani/status/1037527813081972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527143029329920, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1001881675125743617, "username": "alescheeren1", "tweet": "E essa treta do temer com o Alckmin gente, as velha fudida gastam tempo pra isso, ahahahahahahahahahaah  pic.twitter.com/yeNLSpwPEH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescheeren1/status/1037527143029329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521720586973185, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "N\u00e3o  to entendendo estes aplausos p o v\u00eddeo do Temer xingando o Alckmin...nera o temer q tinha s\u00f3  3% de aprova\u00e7\u00e3o..q \u00e9  considerado o pior presidente...uai q amor \u00e9  este Agora?? ?? Obs: tb acho q o Alckmin tinha q ter deixado ele de fora..e ter acusado a Dilma e o LULA s\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037521720586973185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517418481025030, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 199312537, "username": "barrr_erick", "tweet": "Alckmin falando sobre a \"educa\u00e7\u00e3o\" no Brasil, que \u00e9 ca\u00f3tica, blz mas cad\u00ea a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrr_erick/status/1037517418481025030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514664924590080, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "DEPOIS DESSA CHEGUEI A CONCLUS\u00c3O QUE ALCKMIN = TEMER  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037514664924590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513052948779008, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "S\u00e9rio, VOC\u00ca VAI VOTAR NO ALCKMIN PRA MUDAR, MELHORAR? Como se at\u00e9 o TEMER sabe que a base dele ser\u00e1 a base do PSDB, porque  deve favores a ela. Ent\u00e3o o melhor \u00e9 n\u00e3o dever para partidos aliados.  Assim \u00e9 @jairbolsonaro . https://twitter.com/zanfa/status/1037499198483193856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037513052948779008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037510621888172032, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "geraldo alckmin tomando mijada do michel temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037510621888172032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507826585878528, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "O Merval perguntando para a diretora do IBOPE: \"Tem chance do Alckmin crescer?\". com uma voz triste e embargada...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037507826585878528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507743643516929, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 155690874, "username": "analidior", "tweet": "Eu s\u00f3 quero chegar em casa e assistir o v\u00eddeo do Temerz\u00e3o sobre o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analidior/status/1037507743643516929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506734372409344, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 838878111630491648, "username": "CrisbBianca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temwr querendo rivalizar com o Alckmin pra tirar afastar a imagem do chuchu do governo Temer. Quem cai nesse teatro? Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisbBianca/status/1037506734372409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503033368891392, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 230115217, "username": "MauricioCola", "tweet": "MANO, nem a fic\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de repetir as maluquices da realidade da pol\u00edtica brasileira. Vivi pra ver o Temey intimando o Alckmin AO VIVA\u00c7O e dizendo: T\u00c1 CUSPINDO NO PRATO QUE COMEU?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioCola/status/1037503033368891392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502398258982912, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76541947, "username": "BoleiroGruno", "tweet": "Queria ver o tamanho do estrago se esse v\u00eddeo do Temer fosse ao ar no hor\u00e1rio eleitoral da TV, Alckmin sofreria radia\u00e7\u00e3o mais grave que Chernobyl. As sequelas seriam irrevers\u00edveis. S\u00f3 n\u00e3o vai ao ar pq a radia\u00e7\u00e3o atingiria o Meirelles (j\u00e1 bastante contaminado).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoleiroGruno/status/1037502398258982912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500313870073856, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "Temer x Alckmin \u00e9 tipo disputa de p\u00eanaltis quando n\u00e3o \u00e9 o teu time envolvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037500313870073856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500202041716736, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66530828, "username": "UgSouza", "tweet": "O BRASIL N\u00c3O TEM LIMITES MEU HAHAHAHAHASemanas atr\u00e1s o Temer disse que o Alckmin representava o atual governo nas elei\u00e7\u00f5es, hoje o Temer solta esse v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffbCara o Brasil n\u00e3o faz sentido algum eu amo esse Pa\u00eds e vou defend\u00ea-lo  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UgSouza/status/1037500202041716736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490930624933888, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2253860402, "username": "Luutrance2015", "tweet": "Segue os n\u00fameros da nova pesquisa Ibope sobre a corrida presidencial:1. Bolsonaro - 22% 2. Marina - 12% 3. Ciro - 12% 4. Alckmin - 9% 5. Haddad - 6% https://gab.ai/RENOVA/posts/34193728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luutrance2015/status/1037490930624933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
