{"id": 1038423612536090625, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "@Wesleybuenorr Cad\u00ea o Jo\u00e3o amoedo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1038423612536090625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wesleybuenorr"}
{"id": 1038423529493078016, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "Tipo o Amoedo.  https://twitter.com/bramasole1000/status/1038067671777071104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038423529493078016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264367144464384, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@DelfimBisnetto @ViniciusNikolod @vanessastellzer Eu ia votar no Amoedo, mas depois do atentado pensei bem e vou votar no Meirelles.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038264367144464384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessastellzer,ViniciusNikolod,DelfimBisnetto"}
{"id": 1038236920826998784, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@diogomainardi @carloscatacrese @MariaAnglicaM11 O brilho dos 460 milh\u00f5es declarados pelo Amoedo deve ter brilhado nos olhos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038236920826998784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaAnglicaM11,carloscatacrese,diogomainardi"}
{"id": 1038186304197087232, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3322840944, "username": "nawjjoon", "tweet": "ai pelo amor de deus nao falem de lula bolsonario amoedo ciro e sei l\u00e1 quem mais eu nao me importo e n\u00e3o quero saber odeio falar de politica me deixem em paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nawjjoon/status/1038186304197087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183983547379714, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 499196607, "username": "Adriel_avilas", "tweet": "Jo\u00e3o amoedo \u00e9 foda demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriel_avilas/status/1038183983547379714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170322162380813, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @Direitodedirei1 @coyotenando @Fernando_PHN Um usu\u00e1rio do Twitter sabe mais que todos institutos de pesquisa....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038170322162380813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernando_PHN,coyotenando,Direitodedirei1,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038103704488955904, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "Muitos eleitores do Amoedo mudando de lado! pq entenderam que com essa esquerda n\u00e3o d\u00e1 pra tratar apenas na conversinha! EU FUI UMA DELAS. Por isso, pe\u00e7o a todos que sempre atacaram ferozmente quem se posicionava a favor do Amoedo, te...  https://gab.ai/Cah_oliveira/posts/34386821\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1038103704488955904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102936721793024, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@ramonritter o Amoedo ser\u00e1 perfeito daqui a 4 anos! ele n\u00e3o tem punho firme pra lidar com esse n\u00edvel de esquerdismo! T\u00c1 DEMAIS J\u00c1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1038102936721793024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038090671528308737, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 275684989, "username": "joonatas12", "tweet": "Precisamos falar sobre Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonatas12/status/1038090671528308737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039964573986816, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 239408038, "username": "gelson_r", "tweet": "@libdep Ser\u00e1 que tempo de tv faria diferen\u00e7a para o @joaoamoedonovo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelson_r/status/1038039964573986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038028626476912640, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @allanrendeiro Amoedo n\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel ao aborto em qualquer situa\u00e7\u00e3o, s\u00f3 no que a lei j\u00e1 prev\u00ea. Quanto \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es em bancos, aplica em renda fixa privada, cuja renda bem do desempenho de empresas privadas e n\u00e3o dos \"juros extorsivos\" dos bancos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038028626476912640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038026398747832321, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @JGaidzinski @saymon12_ O patrim\u00f4nio de Amoedo declarado ao TSE \u00e9 R$ 425.066.485,46", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038026398747832321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saymon12_,JGaidzinski,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037926821428436992, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@zehdeabreu @millitarygamer @VelindaDe Ele n\u00e3o \u00e9 minha \u00fanica op\u00e7\u00e3o, meu segundo \u00e9 Amoedo, eu n\u00e3o idolatro ningu\u00e9m, defendendo presidi\u00e1rios, \u00e9 essa vergonha que o Brasil merece, um presidente presidi\u00e1rio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037926821428436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe,millitarygamer,zehdeabreu"}
{"id": 1037885630431342598, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "IBOPE - PRESIDENTE NO RS:Bolsonaro; 26%Ciro: 9%Haddad: 9%Marina: 8%Alckmin: 6%Meirelles: 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado: 3%Alvaro Dias: 2%Brancos e nulos: 16%N\u00e3o sabe: 14%", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885630431342598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869291784294402, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1026603404, "username": "Liviamorenita", "tweet": "Aqui na minha City os ricos v\u00e3o votar no Amoedo \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamorenita/status/1037869291784294402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862046254161920, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "@HelenFVargas @Luismello__ @joaohale @maikelmachado01 Amoedo \u00e9 mais do mesmo, s\u00f3 que com um visual \"novo\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037862046254161920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maikelmachado01,joaohale,Luismello__,HelenFVargas"}
{"id": 1037847108831899648, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 451652017, "username": "maurobrzezinski", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Um lun\u00e1tico faria todos os testes, compraria a arma e sim, cometeria tal ato. Nada \u00e9 imposs\u00edvel para quem quer cometer um crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurobrzezinski/status/1037847108831899648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841831168552960, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "#JairBolsonaro Parab\u00e9ns esquerda! falando com o marido aqui, agora sim me decidi! n\u00e3o tem jeito \"leve\" de tratar o Brasil e essa corja comunista! VOU VOTAR NO BOLSONARO SIM!  desculpa ai Amoedo! quem sabe daqui a 4 anos #for\u00e7abolsonaro #mulherescombolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#for\u00e7abolsonaro,#mulherescombolsonaro", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037841831168552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818912665165825, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amo\u00eado \u2764 isso mesmo, \u00e9 inaceit\u00e1vel tamanha viol\u00eancia, o Brasil est\u00e1 um caos \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037818912665165825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807782479757313, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33376474, "username": "RafaelRamos0", "tweet": "Vamos l\u00e1, meu candidato \u00e9 o @joaoamoedonovo, que inclusive \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armas. Mas nem por isso vou vir aqui procurar mil detalhes pra tentar justificar uma tentativa de homic\u00eddio. Quem faz isso \u00e9 doente. DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1037807782479757313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805015010869248, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 319344934, "username": "CassioSalbego", "tweet": "Em pesquisa por escolaridade, na faixa de ensino superior o Amo\u00eado tem 9% das inten\u00e7\u00f5es, ficando em terceiro no total, atr\u00e1s do Boslonaro (29%) e do Ciro da massa (10%). Achei interessante a estat\u00edstica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioSalbego/status/1037805015010869248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800926713655296, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3308600999, "username": "_souzaamanda1", "tweet": "o amoedo que vai ganhar isso o que importa \u00e9 o que interessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_souzaamanda1/status/1037800926713655296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798365482962947, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@AhLineeee @Economista_X Amoedo n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 divulgando, est\u00e1 adquirindo for\u00e7a e prest\u00edgio com o percentual que fizer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1037798365482962947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Economista_X,AhLineeee"}
{"id": 1037797247767982081, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 261887510, "username": "rafaeldndss", "tweet": "RIP meu Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldndss/status/1037797247767982081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796189314400256, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 237496642, "username": "suitedrins", "tweet": "Tava em d\u00favida entre Amoedo e Bolsonaro N tenho maisO cara incomoda muitoooo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suitedrins/status/1037796189314400256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747706872168448, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3350343478, "username": "bandibisou2103", "tweet": "@Felippe_Hermes Ele, Amo\u00eado, est\u00e1 cert\u00edssimo!!! Igrejas n\u00e3o podem ter isen\u00e7\u00e3o!!! Pq vcs acham q existem tantas igrejas?????? Larguem de ser trouxas! Wake up!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandibisou2103/status/1037747706872168448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes"}
{"id": 1037745544716800000, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Entre Meirelles, Amoedo e Alckmin.A ver o desenrolar dos acontecimentos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037745544716800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037740678036553728, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 174324098, "username": "rgourique", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @marcelo_leaods Acorda, rapaz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgourique/status/1037740678036553728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_leaods,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737808029515776, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 141116429, "username": "EvertonMRT", "tweet": "E como fazer isso? Votando em quem tem ficha limpa e n\u00e3o esteve envolvido em nada de mutretagem pol\u00edtica @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/DYbsXgQecR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMRT/status/1037737808029515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735038832570369, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 816742065438658560, "username": "EvandroTatsch", "tweet": "Assistindo a propaganda eleitoral do @geraldoalckmin parece que estou assistindo o @caldeiraodohuck. Sempre uma hist\u00f3ria emocionante para tocar o cora\u00e7\u00e3o da gente. Por\u00e9m, voc\u00ea n\u00e3o me engana. MEU VOTO \u00c9 @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroTatsch/status/1037735038832570369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,caldeiraodohuck,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037734940278968330, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@nadanovonofront Amo\u00eado s\u00f3 ganhou voto de quem \"tem plata\". Haddad cresceu dentro da margem, Ciro surpreende pulando fora dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037734940278968330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037734661676572673, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@mvitorodrigues Tenho uma s\u00e9rie de conhecidos que aparentemente votam no Bozo, mas em off dizem que v\u00e3o avaliar bem na hora H e talvez votem em Amoedo, Meirelles ou Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037734661676572673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037731051483942913, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3340234133, "username": "MathiasMazzocco", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem Parab\u00e9ns por aceitar fazer diferente. Tens meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathiasMazzocco/status/1037731051483942913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721851030630400, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2345332919, "username": "jwtais_w", "tweet": "Amoedo ent\u00e3o \u00e9 um \u201c Atacad\u00e3o Esquerdista \u201c ???  https://twitter.com/pattyy_ribeiro/status/1036946608536072193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwtais_w/status/1037721851030630400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721776103600128, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 239408038, "username": "gelson_r", "tweet": "@ancapball_br @MatheusfRomero Sou contra o welfare state. Contra qualquer tipo de taxa\u00e7\u00e3o. Existem 2 candidatos mais pr\u00f3ximos  do liberalismo, que s\u00e3o:  Jo\u00e3o Amo\u00eado e  Alvaro Dias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelson_r/status/1037721776103600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero,ancapball_br"}
{"id": 1037713563954171906, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 967108946182983680, "username": "KalvinRW", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KalvinRW/status/1037713563954171906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713503958851584, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 87168152, "username": "AisarSocram", "tweet": "@o_colecionador At\u00e9 considerava o Amoedo, quando comecou a usar as mesmas t\u00e9cnicas da esquerda (mentiras) pra tirar voto do Bolsonaro, abandonei... Centro/esquerda travestido de direita.Campanha do candidato Bolsonaro \u00e9 genu\u00edna, nao precisa de mentiras pra ganhar votos!! #Globomente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globomente", "link": "https://twitter.com/AisarSocram/status/1037713503958851584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037702989765652480, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @apyus @gersongomes Agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037702989765652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,apyus,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037689959459823617, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Vai ter que provar...n\u00e9 @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/wiP33sbTcU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037689959459823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688313266810880, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 423055285, "username": "julianohybrid", "tweet": "cada dia que passa eu percebo que nenhum dos candidatos bem posicionados nas pesquisas me representa... Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo e eu n\u00e3o abro m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianohybrid/status/1037688313266810880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685353694543872, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 947147331706806272, "username": "RafaCarneiro87", "tweet": "\u00e9 um Bolso politicamente correto. Se \u00e9 que as duas coisas cabem na mesma frase. kkk. RT @sabrinamaia2010: @mauriciop_ olha, pelo que estive analisando, o amoedo \u00e9 um bolso mais moderadinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaCarneiro87/status/1037685353694543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabrinamaia2010,mauriciop_"}
{"id": 1037679423871508480, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha e tamb\u00e9m chega uma hora que cansa! n\u00e3o \u00e9 a 1\u00b0 vez que me deparo com \"novetes\"  parece que o Amoedo \u00e9 isento de criticas! mesmo mostrando que foi o pr\u00f3prio que escreveu a opini\u00e3o n\u00e3o muda! isso n\u00e3o se difere muito de petismo doente! chega uma hora que cansa! elei\u00e7\u00f5es \u00e9 essa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037679423871508480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037678809791836162, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha Fernando, te pedi desculpas justamente pq teu caso foi apenas os \"respingos\" da mijada que tive que dar nos outros! ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037678809791836162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037677713039994881, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha e n\u00e3o vai ser o Amoedo que vai mudar isso, e vou defender isso sim! e isso n\u00e3o me faz gostar menos dele. A rea\u00e7\u00e3o de vcs nunca foi de total cordialidade, j\u00e1 chegaram chamando quem questiona de bolsominion!  se eu fosse dar voto pelo \"f\u00e3 clube\", Novo teria perdido hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037677713039994881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037677277616775174, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha Ontem mesmo comentei a mesma coisa sobre os f\u00e3s de Bolsonaro! muito bom ver o apoio popular, mas espero que essas pessoas saibam que ele que trabalha pro povo e n\u00e3o o contr\u00e1rio! eu jamais vou apoiar cria\u00e7\u00e3o de novos impostos enquanto defendo a redu\u00e7\u00e3o dos que j\u00e1 existem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037677277616775174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037676542753746944, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha n\u00e3o precisa me vender o Novo! praticamente todos os candidatos que vou dar meu voto de confian\u00e7a s\u00e3o de l\u00e1! me preocupa quem concorda com tudo cegamente! isso n\u00e3o tem nada de NOVO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037676542753746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037672610245627904, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@o_colecionador Mesmo que Amo\u00eado n\u00e3o se eleja vai adquirir for\u00e7a com vota\u00e7\u00e3o espressiva, o que \u00e9 o plano do partido para mais tarde conseguir se colocar melhor, tanto no executivo como no legislativo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1037672610245627904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037661171233509377, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@doohnice Naaaaaaaaaaaaao... kkkkk... vai vendo issaki \u00f3Amoedo Veloster...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037661171233509377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doohnice"}
{"id": 1037653079599075328, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @fvpalha @DanielMouraNog falou o cara que tava chamando todo mundo que questiona o Amoedo de bolsominion... ok champs, quer biscoito?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037653079599075328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,fvpalha,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037652164812910592, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog @fvpalha Amoedo grita por austeridade, e o eleitor apoia, Mas quando \u00e9 pra taxar quem eu n\u00e3o gosto t\u00e1 tudo bem. huuummmmmmmm gado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037652164812910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037574154193698818, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 934606275425521666, "username": "CG_Santtos", "tweet": "@dionatandiego11 Poh, comparar Boulos com Amo\u00eado... Eu acho que o Ciro \u00e9 de extrema-esquerda, pois defende o Luladr\u00e3o, as ideis econ\u00f4micas dele s\u00e3o as mesmas dos partidos de esquerda, odeia o Moro frequenta o foro de SP.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CG_Santtos/status/1037574154193698818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionatandiego11"}
{"id": 1037573400468877313, "date": "2018-09-06", "time": "00:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 275548103, "username": "marco_brun", "tweet": "Entrevista do @joaoamoedonovo no P\u00e2nico da JP \u00e9 uma das melhores deles, nossa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_brun/status/1037573400468877313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037566087381090305, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "o problema do rico \u00e9 achar que pode mandar em tudo (inclusive na pol\u00edtica) pq tem dinheiroo problema do amo\u00eado \u00e9 que ele \u00e9 esse rico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037566087381090305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550123872649216, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 885607689014972418, "username": "peixotorafael_", "tweet": "@luscas_risboli Tu ia votar no amoedo, n\u00e3o me aplica essa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixotorafael_/status/1037550123872649216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas_risboli"}
{"id": 1037541359694094336, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @apyus @gersongomes Gerson, uma pergunta, de onde vem essa informa\u00e7\u00e3o de que o Amoedo dobrou o n\u00famero de eleitores?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037541359694094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,apyus,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037539879079555073, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1005858313660190721, "username": "m4sterrlool", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari O Amo\u00eado j\u00e1 respondeu, cara, fico at\u00e9 emocionado com esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4sterrlool/status/1037539879079555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527995441979394, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "A\u00ed deu empate... aumentar imposto e aumentar imposto, laranja e laranja... Itamoedo... mais do mesmo n\u00e9 @joaoamoedonovo @joice @roxmo @alefrotabrasil https://twitter.com/domlancellotti/status/1037507914880221185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037527995441979394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,roxmo,alefrotabrasil"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511537420914688, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Antony_Shaon @Tarik_mohad Jair Messias Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil, isso est\u00e1 assustando alguns, que bom!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#euvotobolsonaro17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#euvotobolsonaro17", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1037511537420914688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,Antony_Shaon,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503778440790016, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1003402483362869250, "username": "margoleia", "tweet": "@g1 @Abreu_Mateus @LucianoJBastos @alissontw2 @migo_lusca @iMarinaReis #paz Eu voto NOVO 30, Jo\u00e3o Amoedo. Pronto. Agora tem algu\u00e9m que voc\u00eas dois podem odiar e falar mal juntos. Sejam felizes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/margoleia/status/1037503778440790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarinaReis,migo_lusca,alissontw2,LucianoJBastos,Abreu_Mateus,g1"}
{"id": 1037495184299319297, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 711539574, "username": "neighourhwod", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo meu voto \u00e9 teu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neighourhwod/status/1037495184299319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491250096754688, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 940281804635983873, "username": "patrickeslabao3", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Olhem o Amoeba na r\u00e1dio dizendo ser favor\u00e1vel a taxar igrejas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickeslabao3/status/1037491250096754688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
