{"id": 1038501466103799813, "date": "2018-09-08", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 812104934867038209, "username": "GlucasGonzatto", "tweet": "@folha Tenho vergonha de dividir a mesma nacionalidade que Guilherme Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlucasGonzatto/status/1038501466103799813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038497318679576578, "date": "2018-09-08", "time": "13:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "Boulos,o invasor.  pic.twitter.com/v9P8LLLfnS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1038497318679576578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489966152740865, "date": "2018-09-08", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1431249930, "username": "ssoignorance", "tweet": "meu a esquerda vai se dividi entre haddad ciro marina e sla boulos e a direita vai i em peso no bolsonaro ainda mais dps do show da facada . q porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssoignorance/status/1038489966152740865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159411561328641, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1006572730630725634, "username": "AlhatabL", "tweet": "@correio_dopovo Militantes de \"Boulos\"! \"Ocupa\u00e7\u00e3o\" \u00c9 piada\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlhatabL/status/1038159411561328641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio_dopovo"}
{"id": 1038071031011966976, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Cad\u00ea aquele v\u00eddeo do Boulos no Pal\u00e1cio do Planalto dizendo o que faria caso Dilma sofresse o impeachment? Algu\u00e9m tem o link?  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 154, "likes": 623, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1038071031011966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031313851297792, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Mas que barbaridade...Depois do Bostanaro, imagens mostram que passaram a faca no Boulos...  https://www.facebook.com/leonardo.mendes.197O/videos/1464485553683442/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038031313851297792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917847635337216, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 100539960, "username": "RodrigoRaber", "tweet": "E o cara era desse partidinho de merda do Boulos, que \u00e9 outro criminoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoRaber/status/1037917847635337216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888299199811585, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "\"aai mas se fosse o Boulos tu ia comemorar\" N\u00c3O. se fosse o Boulos eu ia publicar bem menos, claro, mas jamais comemorar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037888299199811585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863694674345984, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128940598, "username": "val_pintao", "tweet": "@Fuzil_Baiano Pois, at\u00e9 no Boulos meteram a faca, viu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/val_pintao/status/1037863694674345984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fuzil_Baiano"}
{"id": 1037855949216727041, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 874701674891411458, "username": "Hedler_Z4tre", "tweet": "URGENTE: Boulos tamb\u00e9m \u00e9 esfaqueado  pic.twitter.com/8qjL7o5KMP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hedler_Z4tre/status/1037855949216727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789764227874817, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49082338, "username": "___julian", "tweet": "Bolsonaro tem mais pontos na barriga que Boulos em todas pesquisas eleitorais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___julian/status/1037789764227874817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777989877092353, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "E essa mitada do Boulos  pic.twitter.com/fozVROWyPq", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037777989877092353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690345788788736, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1019047673679302657, "username": "eukleberff", "tweet": "@VEJA Deve gostar do boulos entao...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eukleberff/status/1037690345788788736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037574154193698818, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 934606275425521666, "username": "CG_Santtos", "tweet": "@dionatandiego11 Poh, comparar Boulos com Amo\u00eado... Eu acho que o Ciro \u00e9 de extrema-esquerda, pois defende o Luladr\u00e3o, as ideis econ\u00f4micas dele s\u00e3o as mesmas dos partidos de esquerda, odeia o Moro frequenta o foro de SP.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CG_Santtos/status/1037574154193698818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionatandiego11"}
{"id": 1037505815119384576, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1037505815119384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
