{"id": 1038137485480656896, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1004408290313408512, "username": "Gyirierimu", "tweet": "@diefmendes Cabo Daciolo ainda vai nos guiar contra os rob\u00f4s assassinos,que no futuro tentar\u00e3o exterminar a humanidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gyirierimu/status/1038137485480656896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037873154893463554, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 580064666, "username": "silvamichelles", "tweet": "enfim algo que eu e Cabo Daciolo temos em comum: amor por Ciro Gomes  pic.twitter.com/hZ8zySbgiN", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvamichelles/status/1037873154893463554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871215241768960, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1030639774971912192, "username": "figueiredudu", "tweet": "oi gente passei o dia fora da web eh verdade que o bolsonaro deu uma facada no cabo daciolo num complo com a maria do rosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueiredudu/status/1037871215241768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834003322159104, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "Ent\u00e3o o principal suspeito \u00e9 o Cabo Daciolo.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1037834003322159104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805088738299904, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "@FaelEz Vi um outro perfil falando que ele odeia o lula, odeia o bolsonaro e apoia o cabo Daciolo. N\u00e3o ta dando pra confiar em nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037805088738299904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FaelEz"}
{"id": 1037803509998084096, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 819395755341467652, "username": "GustavoMTedesco", "tweet": "O cara esfaqueou o candidato j\u00e1 ta preso. No perfil do fb ele diz que Bolsonaro \u00e9 ligado com a ma\u00e7onaria. S\u00f3 confirma o que todos n\u00f3s sabiamos, o mandante disso tudo \u00e9 o Cabo Daciolo.  pic.twitter.com/bPOdnDMpN0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMTedesco/status/1037803509998084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754705592627200, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 161454659, "username": "FranciscoAvila_", "tweet": "Daq um pouco o temer faz um v\u00eddeo xingando o cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoAvila_/status/1037754705592627200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721320090488833, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 369259249, "username": "fabiomartins37", "tweet": "@SrtaBlenda O cabo Daciolo \u00e9 o mais sensato ,\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomartins37/status/1037721320090488833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaBlenda"}
{"id": 1037708362673258497, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 999653165095178242, "username": "lauagnolin", "tweet": "Pergunta pertinente a ser feita na v\u00e9spera de feriado: o que ser\u00e1 que o Cabo Daciolo est\u00e1 fazendo neste momento? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauagnolin/status/1037708362673258497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037665441748017152, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 244190991, "username": "juliahmariz", "tweet": "Caraaaaa, eu nao consigo ler um \" Gl\u00f3rias a Deus\" e nao pensar na voz do cabo daciolo.\" Glorias a Deus, Glorias a Deus\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliahmariz/status/1037665441748017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
