{"id": 1038375970674278400, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 932295929369112576, "username": "MonallisaCocco", "tweet": "A\u00ed que me pergunto , j\u00e1 que foi uma a\u00e7\u00e3o n\u00e3o premeditada e sem ajuda partid\u00e1ria #eleicoes2018 #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro https://twitter.com/leandroruschel/status/1038182203065331712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MonallisaCocco/status/1038375970674278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228414732414979, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68970421, "username": "RodrigoViegasHQ", "tweet": "Tem coisas com um fundo de verdade. O do po\u00e7o! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RodrigoViegasHQ/status/1038228414732414979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186641221984257, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "Um pouco de hoje... Caminhada por minha Pelotas \u00e9 sempre especial. Cresce o apoio por um #NovoRioGrande! #elei\u00e7\u00f5es2018 #BandeiraGovernador #30confirma pic.twitter.com/5hxbeWirp6", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "#NovoRioGrande,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BandeiraGovernador,#30confirma", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1038186641221984257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881064461684745, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 96901632, "username": "fabiolafrosi", "tweet": "7 de Setembro sem campanha pol\u00edtica #eleicoes2018 Vamos clamar pelo nosso pa\u00eds! #DiaDeClamor #SabedoriaParaVotar #Arrependimento https://twitter.com/cartacapital/status/1037879385947340801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#DiaDeClamor,#SabedoriaParaVotar,#Arrependimento", "link": "https://twitter.com/fabiolafrosi/status/1037881064461684745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843410588233729, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "O cara sofre uma laparotomia, sua press\u00e3o corp\u00f3rea quase entra em choque, passa por transfus\u00e3o de sangue e agora est\u00e1 na UTI... e tem gente que pensa que n\u00e3o houve nada ou at\u00e9 que foi o pr\u00f3prio cara que bolou isso #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PAZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PAZ", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037843410588233729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841845676658688, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 190658267, "username": "redetuaradio", "tweet": "O encontro ocorre na C\u00e2mara de Vereadores e \u00e9 aberto \u00e0 comunidade. #Tuaradio #Elei\u00e7\u00f5es2018  http://www.tuaradio.com.br/Tua-Radio-Sao-Francisco/noticias/politica/06-09-2018/legislativo-caxiense-e-justica-eleitoral-promovem-palestra-sobre-seguranca-da-urna-eletronica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tuaradio,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/redetuaradio/status/1037841845676658688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831175539228675, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69785037, "username": "julianogleal", "tweet": "Eis os mandantes. Forma\u00e7\u00e3o de quadrilha \u00e9 pouco pra essa \"galerinha do bem\". #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/julianogleal/posts/2134999156510401\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/julianogleal/status/1037831175539228675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810397800226816, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo no Brasil \u00e9 que temos dois \u201cl\u00edderes\u201d pol\u00edticos tratados como Messias, seguidos por milhares de fan\u00e1ticos, que destilam mentiras e \u00f3dio aos seus advers\u00e1rios e que alguns destes tentam resolver as coisas na base do soco, tiro e facada #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PAZ", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037810397800226816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810316258828288, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 731168207927705600, "username": "J_P_Henz", "tweet": "\"Sou comunista e anti-ma\u00e7onaria!\"(Adelio Bispo de Oliveira, agressor do Bonoro)Muita contradi\u00e7\u00e3o e incoer\u00eancia, pois comunismo e ma\u00e7onaria s\u00e3o IRM\u00c3OS! O vice do Bonoro \u00e9 ma\u00e7om tamb\u00e9m.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/J_P_Henz/status/1037810316258828288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809599204798465, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Os anti-Bolsonaro est\u00e3o levantando a possibilidade de um atentado promovido pela pr\u00f3pria equipe do candidato... na boa, se fosse isso mesmo, pq fazer agora ao inv\u00e9s de ser na v\u00e9spera da vota\u00e7\u00e3o do 2* turno? Essa esquerda brasileira est\u00e1 perdida pra caramba #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037809599204798465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785724261748742, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 731168207927705600, "username": "J_P_Henz", "tweet": "Em 1995, o primeiro-ministro de Israel,  Yitzhak Rabin foi v\u00edtima de um atentado por um extremista. Agora, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG. Fazer loucura por causa de pol\u00edtica. Que bobagem. #elei\u00e7\u00f5es2018#BREAKING#Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#BREAKING,#Brasil", "link": "https://twitter.com/J_P_Henz/status/1037785724261748742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718586222149632, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 77219041, "username": "fecomercio_rs", "tweet": "Vamos conversar sobre as #elei\u00e7\u00f5es2018 e como o voto bem pensado pode melhorar a nossa vida? Lucas Schifino, economista e assessor parlamentar da #Fecom\u00e9rcioRS, estar\u00e1 ao vivo no  http://facebook.com/fecomerciors/\u00a0 para um bate papo sobre o tema. Participe! pic.twitter.com/Djcw6nzsDD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Fecom\u00e9rcioRS", "link": "https://twitter.com/fecomercio_rs/status/1037718586222149632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694139255738368, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 77219041, "username": "fecomercio_rs", "tweet": "A renda das pessoas, incluindo os sal\u00e1rios, \u00e9 resultado da produtividade. Pa\u00edses ricos, em que a qualidade de vida \u00e9 alta, s\u00e3o aqueles em que a produtividade \u00e9 elevada. #OSeuVotoImporta #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Fecom\u00e9rcioRS pic.twitter.com/akaouYKCEj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OSeuVotoImporta,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Fecom\u00e9rcioRS", "link": "https://twitter.com/fecomercio_rs/status/1037694139255738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668156897218560, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "Come\u00e7a o DEBATE entre os candidatos ao Governo do RS! Deixe seus coment\u00e1rios na p\u00e1gina do @jornalnh em apoio a nossa candidatura!  http://fb.com/jornalnh/videos/455683171605919\u00a0\u2026#NovoRioGrande #BandeiraGovernador #30confirma #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037559734465908736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "#NovoRioGrande,#BandeiraGovernador,#30confirma,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037668156897218560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnh"}
{"id": 1037666746445045760, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Para quem pensa em eliminar a esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es, vai fracassar votando em Bolsonaro. Nenhum candidato tem condi\u00e7\u00f5es de vencer no 1* turno, e ele perde feio da Marina, do Ciro e at\u00e9 do Alckmin no 2* turno #ficaadica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficaadica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037666746445045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562129396760577, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Com toda essa base do Governo Temer apoiando o Alckmin, e o Presidente de maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria faz esse v\u00eddeo criticando o tucano... eu s\u00f3 posso imaginar que essa \u00e9 uma pe\u00e7a de marketing pra levantar votos para o pr\u00f3prio Alckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037562129396760577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549571679891459, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "Baita conversa com o @diegoreporter! Se n\u00e3o pudeste acompanhar #aovivo, j\u00e1 podes assistir gravado no @YouTube: #elei\u00e7\u00f5es2018 #NovoRioGrande #BandeiraGovernador #30confirma https://www.youtube.com/watch?v=cOAdf9IKwJw\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#aovivo,#elei\u00e7\u00f5es2018,#NovoRioGrande,#BandeiraGovernador,#30confirma", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037549571679891459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoreporter,YouTube"}
