{"id": 1038244014250754048, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "Os jornais n\u00e3o noticiaram que o cara que esfaqueou Bolsonaro, tinha fotos em protestos \"Lula livre\". Mas certamente que se fosse um petista o esfaqueado e um cara com camisa do Bolsonaro, iam falar abertamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038244014250754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229067055726592, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 490894728, "username": "sonsasstark", "tweet": "chocada que o cara q esfaqueou o bolso foi colega de SEMIN\u00c1RIO do meu tio kkkkkklkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonsasstark/status/1038229067055726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180307021783045, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993010802839553, "username": "alucinogenotica", "tweet": "recado para voc\u00ea que \u00e9 ser humano de bem, mas tem \u00f3dio contra seres humanos que est\u00e3o divididos entre esquerda/direita, e acusa gravemente por um ser humano que \u00e9 de esquerda que esfaqueou outro ser humano que caga pela boca, favor do porte de arma. reveja teus conceitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucinogenotica/status/1038180307021783045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080769967702016, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 829424101429215232, "username": "Hysoka18666", "tweet": "@oliveirliliane se o porte de arma fosse liberado como em outros pa\u00edses n\u00e3o seria qualquer um que teria uma arma j\u00e1 que haveriam testes pisicol\u00f3gicos e f\u00edsicos. Inclusive esse sujeito que o esfaqueou vivia falando de revolu\u00e7\u00e3o e comunismo, era um lun\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hysoka18666/status/1038080769967702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oliveirliliane"}
{"id": 1038067267899219968, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "O cara esfaqueou um candidato \u00e0 presid\u00eancia e pessoas acham que o estatuto do desarmamento impediria esse mesmo cara de portar uma arma. AHHAHAHAHAHAHJAHAHSHSHSHHSHSHSHAHAHAHAA  https://twitter.com/rafael_serra/status/1038031819239837699\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038067267899219968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007990278909952, "date": "2018-09-07", "time": "05:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018915755260350465, "username": "WinstonZoeiro", "tweet": "\"Bolsonaro sentiu na pele que violencia gera violencia\"Ele esfaqueou alguem? Espancou alguem? Deu tiro em algu\u00e9m? Empurrou alguem contra um caminh\u00e3o em movimento? Jogou pedra em algu\u00e9m?N\u00e3o. Ent\u00e3o cala a boca! #EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/WinstonZoeiro/status/1038007990278909952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005239390068736, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 891758968716103680, "username": "JamesJacquesjj", "tweet": "coitadinho do bandido q esfaqueou o bolsonaro, deve ser v\u00edtima da sociedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesJacquesjj/status/1038005239390068736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921389951549440, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "Pior que o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 esse bando de filhos da puta comemorando o acontecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037921389951549440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902293667131392, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 430276866, "username": "pqpoula", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O QUERIDOS QUE T\u00c3O DIZENDO QUE O PT E MIMIMI ESFAQUEOU O LIXO HUMANO:  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpoula/status/1037902293667131392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896709458812928, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965450462261637121, "username": "wolk_henrique", "tweet": "Esfaqueou meu cora\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 157 e eu que saio como ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolk_henrique/status/1037896709458812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871460679868416, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 703525663, "username": "alexabel921", "tweet": "Se a lei for comprida rigorosamente com o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro,logo o sujeito estar\u00e1 solto para tentar matar de novo, agora como ele atentou contra um candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica \u00e9 capaz de ficar preso e sofrer um \"acidente\"  na cadeia..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexabel921/status/1037871460679868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869770882920450, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 335012313, "username": "CHORAMASROZ4S", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHORAMASROZ4S/status/1037869770882920450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865068699033601, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1016422563801690112, "username": "Rodrigo_Csta", "tweet": "Carai cara, parem de dizer que a esquerda ta desesperada, foi s\u00f3 uma pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, e voces nem sabem se ela \u00e9 esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Csta/status/1037865068699033601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854499531104256, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3818663961, "username": "MarcelleFurtad4", "tweet": "@eliezer_souza77 que eu sou f\u00e3 do cara que esfaqueou o bolsonaro, tais com problema de entendimento?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelleFurtad4/status/1037854499531104256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eliezer_souza77"}
{"id": 1037854359336497152, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 744201429208932352, "username": "_barbaradresch", "tweet": "bem na real, eu repudio tudo o que o bolsonaro fala e faz, mas NUNCA se devolve viol\u00eancia usando a mesma, esse cara que esfaqueou ele merece apodrecer na cadeia, pelo amor de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_barbaradresch/status/1037854359336497152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846235535867904, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 288481945, "username": "saymoncorrea_", "tweet": "Como faz p agradecer o rapaz que esfaqueou o bolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymoncorrea_/status/1037846235535867904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844014391873536, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @allantercalivre @marcofeliciano #For\u00e7abolsonaro  Um verme covarde esfaqueou o \u00fanico candidato honesto e n\u00e3o corrompido pelo sistema politico brasileiro.Que o Ex\u00e9rcito tome uma atitude.O comunismo chegou no ponto final.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037844014391873536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,allantercalivre,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836603245453313, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4188901995, "username": "juhlovesdemi", "tweet": "Se algu\u00e9m me falar segue o l\u00edder eu vou incorporar o cara que esfaqueou o Bolsonaro  https://twitter.com/_leobehenck/status/1037088923737096198\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhlovesdemi/status/1037836603245453313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831080655642624, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "Ele mesmo prega? Ele \u00e9 a favor de todos meios hediondos pra abster e acabar com os bandidos.E o cara q esfaqueou ele n\u00e3o passa de um bandido. Ent\u00e3o acho q tais viajando..  https://twitter.com/matheuss_pe/status/1037793104999403520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037831080655642624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830957913591808, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 145818279, "username": "anapossobonk", "tweet": "Fizeram chacota do c\u00e2ncer do LulaFizeram chacota da morte de Marisa Let\u00edcia Fizeram chacota do assassinato de Marielle Mas a esquerda \u00e9 desumana, n\u00e3o tem empatia e esfaqueou o mito com uma faquinha que nem corta p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapossobonk/status/1037830957913591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830834148069378, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24629096, "username": "3velyn", "tweet": "eu amo um homem, e esse homem \u00e9 o homem que esfaqueou bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3velyn/status/1037830834148069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824818853363713, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4397992702, "username": "DanielTrombett", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO \u00c9 ARRELIADO AO PT.J\u00c1 FOI CONFIRMADO ISSO.AGORA TU PERCEBE COMO O PT \u00c9 REALMENTE.  https://twitter.com/professorigor/status/1037818891609812992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielTrombett/status/1037824818853363713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823998082641921, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003742628159152128, "username": "Lorenzoni_Lara", "tweet": "Minha m\u00e3e xingando o o cara que esfaqueou o Bolsonaro pelo v\u00eddeo Mds m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorenzoni_Lara/status/1037823998082641921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819640972496896, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 843251979665260545, "username": "Luana_lemos17", "tweet": "meu, mesmo eu odiando o Bolsonaro de todas as formas, achei muito desnecess\u00e1rio a atitude daquele cara que esfaqueou ele. \u00e9 imposs\u00edvel cobrar um Brasil melhor dando uma facada no candidato a presidente, a gente quer um pa\u00eds melhor e com seguran\u00e7a, essa atitude vai melhorar onde?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luana_lemos17/status/1037819640972496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819358893035520, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3317809823, "username": "Fernand_Bervian", "tweet": "@Suubtil07 Esse cidad\u00e3o que esfaqueou  Bolsonaro n\u00e3o representa o povo. E as armas j\u00e1 est\u00e3o nas m\u00e3os dos bandidos a muito tempo, n\u00e3o \u00e9 preciso liberar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand_Bervian/status/1037819358893035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suubtil07"}
{"id": 1037819232292167681, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@edmilsonpapo10 Desliguei agora a tv, estava dando uma r\u00e1pida olhada na GloboNews, n\u00e3o d\u00e1, est\u00e3o dizendo que o culpado \u00e9 o Bolsonaro, e que o camarada que esfaqueou \u00e9 maluco, ma\u00e7on, e tudo mais menos do PSol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037819232292167681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037816101575553024, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 512396012, "username": "oliveirajaine_", "tweet": "@marilizeff N\u00e9, imagina se a pessoa que esfaqueou ele estivesse armada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirajaine_/status/1037816101575553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marilizeff"}
{"id": 1037815312689889280, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3818663961, "username": "MarcelleFurtad4", "tweet": "sou f\u00e3 do cara que esfaqueou o bolsonaro KKKKKKK", "replies": 5, "retweets": 15, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelleFurtad4/status/1037815312689889280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812248138448897, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Sim. O sujeito saiu de casa, entrou no meio da multid\u00e3o e esfaqueou um candidato \u00e0 presid\u00eancia. O que impediu ele de usar uma arma foi o estatuto do desarmamento. Rs  https://twitter.com/crisoliveira89/status/1037801972143976448\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1037812248138448897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809109108764672, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 716680214235975680, "username": "DavieeAlves", "tweet": "Capaz do Direitos Humanos prestar socorro pro cara que esfaqueou, a pol\u00edtica no Brasil \u00e9 piada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavieeAlves/status/1037809109108764672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808728878325760, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3347775892, "username": "Juulliam", "tweet": "mito \u00e9 o cara que esfaqueou o bolsonaro kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juulliam/status/1037808728878325760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807252101574656, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 302908815, "username": "goodbyeazulsky", "tweet": "Se foi a oposi\u00e7\u00e3o que esfaqueou Bozonaro, acabaram de tornar ele m\u00e1rtir e ele vai se eleger por esse motivo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodbyeazulsky/status/1037807252101574656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806885448155136, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@lobaoeletrico @tatimarazzi Acusado o teu cu.O marginal que esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/5c2SKjZbCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037806885448155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatimarazzi,lobaoeletrico"}
{"id": 1037806749661708288, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2340209770, "username": "steh_staudt", "tweet": "gente ser\u00e1 que n\u00e3o foi um cara a favor do bolsonaro que esfaqueou ele..... eu acho q sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steh_staudt/status/1037806749661708288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803921895514112, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "\"o bolsonaro vai usar a facada pra se vitimizar\" u\u00e9, \u00e9 s\u00f3 a outra pessoa rebater falando que ele quer legalizar ARMAS e que se o cidad\u00e3o que esfaqueou ele estivesse com uma arma na m\u00e3o ele estaria MORTO ou quase morto agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037803921895514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803771718459392, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@DaniloGentili @vitoria_cf25 @CarlosAbelhaaa Ele n\u00e3o esfaqueou o cara antes, cad\u00ea o argumento v\u00e1lido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037803771718459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosAbelhaaa,vitoria_cf25,DaniloGentili"}
{"id": 1037803509998084096, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 819395755341467652, "username": "GustavoMTedesco", "tweet": "O cara esfaqueou o candidato j\u00e1 ta preso. No perfil do fb ele diz que Bolsonaro \u00e9 ligado com a ma\u00e7onaria. S\u00f3 confirma o que todos n\u00f3s sabiamos, o mandante disso tudo \u00e9 o Cabo Daciolo.  pic.twitter.com/bPOdnDMpN0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMTedesco/status/1037803509998084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801987570651137, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1045363064, "username": "LuizanselmoLuiz", "tweet": "J\u00e1 imaginava qual \u00e9 a linha ideol\u00f3gica homem que esfaqueou Bolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizanselmoLuiz/status/1037801987570651137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801714513059841, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2263398806, "username": "MermaidOfSmile", "tweet": "Acabam de chegar imagens de quem esfaqueou o bonoaro  pic.twitter.com/GrWEkWKlgL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MermaidOfSmile/status/1037801714513059841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800705820647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "SEMPRE que a esquerda faz merda surge esse discurso de \"os dois lados\". Dois lados o cacete. Esquerdista hoje esfaqueou Bolsonaro, tempos atr\u00e1s um deles jogou um cara contra um \u00f4nibus. E n\u00f3s somos os intolerantes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037800705820647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798124666937344, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4454552723, "username": "LennonRsantos15", "tweet": "Capaz do direitos humanos defende o marginal que esfaqueou o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LennonRsantos15/status/1037798124666937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795927438831616, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 819327735713714177, "username": "tuitaBruu", "tweet": "Entrei na Facebook do cara que esfaqueou o Bolsonaro os seguidores dele est\u00e3o aumentando na velocidade da luz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitaBruu/status/1037795927438831616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794900463558656, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 147738659, "username": "alinegarcia_s", "tweet": "um monte de seguran\u00e7a na volta e ningu\u00e9m viu quem esfaqueou, que loucoesse \u00e9 bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinegarcia_s/status/1037794900463558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794782746214400, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 815961713665261569, "username": "leehvechia", "tweet": "Engra\u00e7ado quando isso acontece com uma celebridade e algu\u00e9m fica comemorando,rindo,vem meio mundo xingar e defender,agora s\u00f3 pq o cara \u00e9 pol\u00edtico os mesmos que xingam est\u00e3o apoiando o cara que esfaqueouVcs n\u00e3o tem vergonha n\u00e3o mano?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leehvechia/status/1037794782746214400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794461777108994, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002730941901627392, "username": "leogewehrr", "tweet": "parab\u00e9ns pro asno q esfaqueou o bolsonaroconseguiu ser mais burro q todos bolsminions juntos por agir do mesmo modo que eles tanto defendem: respondendo com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogewehrr/status/1037794461777108994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793983685120001, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1018941765485776896, "username": "TiaRomba__", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro acabou de decretar a elei\u00e7\u00e3o dele no 1\u00b0 turno...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaRomba__/status/1037793983685120001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793626796044289, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "A pessoa que esfaqueou.. o suposto candidato t\u00e1 de camisa preta de manga comprida.cilada..bolinha de papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037793626796044289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793457983705088, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 286799558, "username": "PoteDeFeijao", "tweet": "Agora pensa Bolsonaro e se o cara a\u00ed em Juiz de Fora, que te esfaqueou tivesse uma arma de fogo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoteDeFeijao/status/1037793457983705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792971918327808, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "N\u00e3o sou contra a viol\u00eancia. Na verdade, agora mesmo eu estou com vontade de dar uma cacetada no filho da puta que esfaqueou o Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037792971918327808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792672327581697, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "O cara tava com a faca e o queijo na m\u00e3o quando esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037792672327581697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792520909070336, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "Facebook do cara que esfaqueou o bolso  :  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1037792520909070336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792138359201793, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Engra\u00e7ado que n\u00e3o foi nem um gay e nem uma mulher que esfaqueou o Bolsonaro kkkkkkkkkk  pic.twitter.com/jQkryD6p8H", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037792138359201793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792129064558592, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 905977532813647872, "username": "ripmilenous", "tweet": "aguardando a hora que v\u00e3o dizer que o cara que esfaqueou \u00e9 negro gay lula livre bandido da periferia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ripmilenous/status/1037792129064558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791456335937536, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 294793056, "username": "ruigiovane", "tweet": "s\u00f3 fui no mercado e ouvi cerca de 3 pessoas dizendo que o cara que esfaqueou o Bolsonaro merece palmas e que devia ter matado ele. essa \u00e9 a galera da toler\u00e2ncia? se o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o intolerante assim, essas pessoas s\u00e3o no m\u00ednimo igual!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruigiovane/status/1037791456335937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790470284500993, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 244582497, "username": "sid_osumari", "tweet": "@diedialektik Erro de quem esfaqueou, eu daria mais facadas, obviamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sid_osumari/status/1037790470284500993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diedialektik"}
{"id": 1037788660651962368, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2843032456, "username": "unlocoborracho", "tweet": "quem esfaqueou, acabou de eleger o candidato. Parab\u00e9ns, imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unlocoborracho/status/1037788660651962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788026242560000, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Quem ser\u00e1 que foi que esfaqueou o Bolsonaro? Acho que ele podia se eleger kkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037788026242560000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788009364635648, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 982907707, "username": "FeSanthiago", "tweet": "Quem foi o anareu que esfaqueou o bozonazi? Peguem e deem tr\u00eas tapas na cara desse imbecil! Ent\u00e3o n\u00e3o sabe que isso agora s\u00f3 vai fazer ele ser um m\u00e1rtir dessas elei\u00e7\u00f5es e aumentar a popularidade do bozo?  pic.twitter.com/nNacqxheHr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeSanthiago/status/1037788009364635648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787894440550400, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4542213201, "username": "Alecsandraa_", "tweet": "Essa pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 a prova de que n\u00e3o precisa ter arma para come\u00e7ar o caos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alecsandraa_/status/1037787894440550400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787616610017281, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Pode ter certeza que esse filho da puta que esfaqueou Bolsonaro tem um Twitter avisando que iria cometer um crime e ningu\u00e9m fez nada... nem Twitter.... nem  Pol\u00edcia federal", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037787616610017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460290801669, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 485836753, "username": "estfane_s", "tweet": "quem esfaqueou o bolso me add", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estfane_s/status/1037786460290801669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786458361417728, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1055272825, "username": "andsbettega", "tweet": "A anta q esfaqueou o bolsonaro acabou de dar a presidencia p ele, meus parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsbettega/status/1037786458361417728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786405441810432, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 268031682, "username": "lanalf", "tweet": "@SantaHelenaPapa De q a pessoa q esfaqueou ele podia ter dado um tiro? Bom, s\u00f3 se for muito imbecil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanalf/status/1037786405441810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantaHelenaPapa"}
{"id": 1037785528022786048, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2979320907, "username": "isaadoraeloy_", "tweet": "cara, que NOJO da pessoa que esfaqueou o Bolsonaro... embora ele seja uma pessoa ruim, NINGU\u00c9M merece isso.", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaadoraeloy_/status/1037785528022786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784911367876608, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "o cara esfaqueou um homem e conseguiu foder um pa\u00eds inteiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037784911367876608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784562242342912, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 145818279, "username": "anapossobonk", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nada melhor que ele. Defendem democracia mas ferem quem pense diferente? Me recuso a bater palma pra viol\u00eancia. Voc\u00eas perderam totalmente a no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapossobonk/status/1037784562242342912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783849269374976, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031250748661747714, "username": "oDanielCaio", "tweet": "O idiota que esfaqueou o Bolsonaro pode ter acabado de ganhar a elei\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oDanielCaio/status/1037783849269374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782239579435008, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 430276866, "username": "pqpoula", "tweet": "Imagina se o cara que esfaqueou tinha uma arma \ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpoula/status/1037782239579435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
