{"id": 1038283619457015809, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 553771447, "username": "ETerminamos", "tweet": "06/09/2018- um adolescente \u00e9 morto a tiros.- Uma m\u00e9dica \u00e9 arrastada por carro de ladr\u00f5es e morre em SP.- Um homem \u00e9 morto por encapuzados em Manaus.- #Bolsonaro foi esfaqueado e s\u00f3 se fala disso.Mas agora n\u00e3o vejo ningu\u00e9m reclamando!#MariellePresente#sabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MariellePresente,#sabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/ETerminamos/status/1038283619457015809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244014250754048, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "Os jornais n\u00e3o noticiaram que o cara que esfaqueou Bolsonaro, tinha fotos em protestos \"Lula livre\". Mas certamente que se fosse um petista o esfaqueado e um cara com camisa do Bolsonaro, iam falar abertamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038244014250754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238557868044289, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@GauchaZH Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado devido ao que fala, e sim, pq a nossa Justi\u00e7a est\u00e1 presa pelas correntes da imoralidade, que agem como um manto protetor aos criminosos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038238557868044289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038229544765935616, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993010802839553, "username": "alucinogenotica", "tweet": "tenho uma amiga que est\u00e1 nos Estados Unidos, fez um coment\u00e1rio no facebook, compreens\u00edvel todos tem o direito de opinar. se fazendo de v\u00edtima porque bolsonaro foi esfaqueado por uma cara de esquerda...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucinogenotica/status/1038229544765935616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224229773271041, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 899446132673318912, "username": "YanHeHeXd", "tweet": "motivo pra ele ser esfaqueado poar, o brasil tem q parar de achar q a gnt \u00e9 inimigo s\u00f3 pq n tem a msm ideologia e n da pra combater violencia com a propia violencia, por mais q ele tenha pregado isso falar q foi \"bem feito\" uma barbarie dessas \u00e9 s\u00f3 dar valor as palavras dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanHeHeXd/status/1038224229773271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224227793555456, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 899446132673318912, "username": "YanHeHeXd", "tweet": "candidato mais polemico \u00e9 esfaqueado qq vamos fazer? xingar ele dizendo q merecia e flar como o lula \u00e9 legal, show ein brasil, por mais q tu discorde do cra n \u00e9 certo algm tentar matar o outro por ideologia, se o bolsonitro foi machista, racista e os caralho, ainda assim n \u00e9", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanHeHeXd/status/1038224227793555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221054311911425, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1739598997, "username": "SCIvictor", "tweet": "Acho muito temer\u00e1rio e nocivo esse discurso de \"colheu o que plantou\", e me preocupa ter sido adotado por gente influente. Acima de qualquer coisa, um homem foi esfaqueado por suas convic\u00e7\u00f5es, a pior face do fascismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SCIvictor/status/1038221054311911425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202196431654912, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 846805129433112576, "username": "cmsl2000", "tweet": "@folha Fam\u00edlia se achando. O pai na UTI e ele se vangloriando que o paciente esfaqueado ser\u00e1 eleito no primeiro turno por causa d facada que levou. Uma coisa nada tem \u00e0 ver com a outra. Uma pessoa culta que n\u00e3o vota nele, continuar\u00e1 sem votar.Nada mudar\u00e1 quanto aos resultados nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmsl2000/status/1038202196431654912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038196215706542080, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031648987844100098, "username": "caicaibr", "tweet": "minha m\u00e3e vai votar no bozonaro s\u00f3 pq ele foi esfaqueado, to mt decepcionada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caicaibr/status/1038196215706542080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192238621351943, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1015653954443710465, "username": "favkamaitachi", "tweet": "\"AI NOSSA BOLSONARO FOI ESFAQUEADO QUE HORROR\" isso, propaga \u00f3dio seu lixo, BEM FEITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favkamaitachi/status/1038192238621351943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191091852431361, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037884244708741120, "username": "stylesavagee", "tweet": "ALGU\u00c9M TEM A FOTO DO BOZONARO SENDO ESFAQUEADO E O MICHAEL JACKSON DO LADO??!??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stylesavagee/status/1038191091852431361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190568403349506, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 164367082, "username": "PersonalTech1", "tweet": "Eu Sofri com a Viol\u00eancia uns 14 anos atraz e estou vivo. Fui Esfaqueado por um Assaltante!John Lennon foi assassinado porque queria paz! Lutou contra a guerra e gravou um bocado de can\u00e7\u00f5es engajadas. Mas foi...  https://www.facebook.com/100001641472214/posts/2069918379739524/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PersonalTech1/status/1038190568403349506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178439381938176, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 379434580, "username": "Bruno_____Ramos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/4k5qKlgil14?a\u00a0 Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_____Ramos/status/1038178439381938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174145811554304, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 598564758, "username": "emonuele_", "tweet": "VOC\u00caS AINDA T\u00c3O BRIGANDO POR CAUSA DO ESFAQUEADO T\u00c1 FODA HEINVOU ESTUDAR PRO ENEMTCHAU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emonuele_/status/1038174145811554304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169806418132992, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "mano mal mal come\u00e7ou setembro e ja aconteceu tanta coisa Mac miller morreuMuseu nacional foi incendiado Bolsonaro esfaqueado Lugares hist\u00f3ricos do Brasil sendo incendiados tb Eh amigos  setembro s\u00f3 come\u00e7ou", "replies": 23, "retweets": 1185, "likes": 2971, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1038169806418132992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149757942648832, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3347127232, "username": "tiago8duarte", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/liK4HeLkqkY?aELE\u00a0\u2026 MERECEU SER ESFAQUEADO ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago8duarte/status/1038149757942648832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038145193764110337, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2345332919, "username": "jwtais_w", "tweet": "Pois \u00e9 ... precisou o #Bolsonaro2018  ser esfaqueado , p o pessoal se dar conta , que n\u00f3s vivemos em uma Selva , q s\u00f3 piora dia/dia , fazem 30a . Precisamos Reagir , Gente !  https://twitter.com/marlontg/status/1037877647559286785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/jwtais_w/status/1038145193764110337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138697403822080, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1408995367, "username": "dyessikasfredo_", "tweet": "Eu tenho empatia, mas o bolsonaro pregava viol\u00eancia \u00e9 isso a\u00ed que ele vai levar... Por\u00e9m lamento ele ter sido esfaqueadoN\u00e3o deveria ser viol\u00eancia gerando viol\u00eancia... quem planta colhe. Entendam como quiserem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyessikasfredo_/status/1038138697403822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115731794219008, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 961509398794375169, "username": "Someone26385664", "tweet": "@myuh_chan @forgetmila E engra\u00e7ado que um cara e esfaqueado e vcs tentei achar teorias e ca\u00e7ar iluminatis, gente, ele levou uma facada ele ainda n\u00e3o culpou ningu\u00e9m e etc, se ele quisesse botar culpa em algu\u00e9m j\u00e1 teria feito(Lembrando,n\u00e3o sou bolsominio s\u00f3 tenho muito tempo livre e quero encomodar)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Someone26385664/status/1038115731794219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,myuh_chan"}
{"id": 1038102749911674881, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1444365151, "username": "1lenonncer_", "tweet": "Enquanto vcs est\u00e3o comovidos com um candidato esfaqueado eu estou preocupado com outro candidato que \u00e9 l\u00edder nas pesquisas mas est\u00e1 preso. Esta elei\u00e7\u00e3o vai ser uma merda. Deve se fazer a vontade do povo. E o povo quer Lula presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1lenonncer_/status/1038102749911674881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094830822408192, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 735660523, "username": "modory_", "tweet": "Quando voc\u00ea fica feliz ou faz piada com o bolsonaro sendo esfaqueado, voc\u00ea se torna ele com um discurso de \u00f3dio e violencia, se torna aquilo que voc\u00ea tanto odeia.  https://twitter.com/twentyonecomic/status/1037790572516392960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/modory_/status/1038094830822408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094228885307393, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2792390539, "username": "MileCremonini", "tweet": "Bolsominions vendo Pabllo Vittar dizendo que foi espancado na escola: \"Apanhou foi pouco, que vitimismo, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\"Bolsominions vendo Bolsonaro sendo esfaqueado: \"Que isso gente, cad\u00ea o respeito ao pr\u00f3ximo?\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MileCremonini/status/1038094228885307393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092818894516226, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3138954779, "username": "3duardaramos", "tweet": "Como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3duardaramos/status/1038092818894516226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078218480361472, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2338457393, "username": "blue_livly", "tweet": "o mais engra\u00e7ado dessa facada do bonoro \u00e9 q a direita acusa a esquerda de ser hip\u00f3crita pq n\u00e3o defende o porte de armas mas ta feliz q ele foi esfaqueado; j\u00e1 a esquerda acusa a direita de ser hip\u00f3crita tbm pq defende o porte de arma mas ta toda do\u00edda pq esfaqueram o candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blue_livly/status/1038078218480361472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075883641339905, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 381841183, "username": "ftlovatow", "tweet": "j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?ass: museu nacional  pic.twitter.com/cH4G9DCmzx", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftlovatow/status/1038075883641339905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072069270003713, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "\u00c9 f\u00e1cil conseguir uma arma ilegal no Brasil; e pelo fato do cidad\u00e3o ter ESFAQUEADO algu\u00e9m, percebemos que a legalidade n\u00e3o \u00e9 uma grande preocupa\u00e7\u00e3o pra ele.  https://twitter.com/RicardoPreis/status/1038071280078086144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038072069270003713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066116566966272, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 942457324349902848, "username": "echtelieb", "tweet": "Na mesma semana, nosso Museu Nacional foi incendiado e um presidenci\u00e1vel foi esfaqueado.Feliz Sete de Setembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/echtelieb/status/1038066116566966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054638623383553, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "Cara, a real da real \u00e9 que voc\u00eas tao CAGANDO pro bonoro que foi esfaqueado, voc\u00eas t\u00e3o pouco se fudendo e at\u00e9 torcendo q ele morra pro candidatinho X ganhar. Ficam compartilhando fake news uma atr\u00e1s da outra, teorias totalmente sem nexo, voc\u00eas s\u00e3o o c\u00e2ncer desse pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1038054638623383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054265141555200, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 70993839, "username": "rosangelateixei", "tweet": "@Estadao Que Deus perdoe essas pessoas que tem tanto \u00f3dio do #JairBolsonaro a ponto de dizer que foi tudo arma\u00e7\u00e3o  ou que merecia ser esfaqueado. Quem pensa assim n\u00e3o deve ter nem cora\u00e7\u00e3o. Nada justifica esse atentado \u00e0 nenhuma pessoa. SOMOS HUMANOS e BRASILEIROS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rosangelateixei/status/1038054265141555200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038050974621986816, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "De acordo com Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do Jair, seu pai foi esfaqueado atingindo tr\u00eas \u00f3rg\u00e3os: pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino tendo assim hemorragia interna.Eu falo ou voc\u00eas contam ?  pic.twitter.com/cbEyiw5Mv5", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1038050974621986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013295742078978, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@o_antagonista @NarradorDaBolsa Isso, agora deu, o Bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado, agora \u00e9 hora de parar e investir no Ita\u00fanovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038013295742078978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,o_antagonista"}
{"id": 1037931899883347968, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 985983743025401857, "username": "Jos61300319", "tweet": "A tarefa de nao ser esfaqueado no rol\u00ea antes do feriado foi ignorada com sucesso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jos61300319/status/1037931899883347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928569052094464, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 794433310659223552, "username": "mrmiqboygames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrmiqboygames/status/1037928569052094464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037927943056568321, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2569261755, "username": "hyalwf", "tweet": "Bolsonaro \u2014 foi esfaqueado  https://curiouscat.me/hyalwf/post/641407055?1536296279\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyalwf/status/1037927943056568321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921194442452992, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 598564758, "username": "emonuele_", "tweet": "0 pena do esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emonuele_/status/1037921194442452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913824484048898, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 178917108, "username": "henrique_g1", "tweet": "na moral quem acha que o bononaro fingiu ou planejou ser esfaqueado \u00e9 no M\u00cdNIMO esquizofrenico", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique_g1/status/1037913824484048898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913058260250624, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2792390539, "username": "MileCremonini", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MileCremonini/status/1037913058260250624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908427626950657, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 985214484779339777, "username": "Rosanascortega1", "tweet": "Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?  https://youtu.be/XqShat_Xw-w\u00a0 via @YouTube  ???????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosanascortega1/status/1037908427626950657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908411701243904, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 949775165772255232, "username": "AndriaNunes19", "tweet": "sera se os simpsons previram o bolsonaro ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndriaNunes19/status/1037908411701243904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905003799699456, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102436508, "username": "alcbc0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EVmq28tQQMc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/alcbc0/status/1037905003799699456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903132272087041, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1017178931525451781, "username": "KindleinRafael", "tweet": "O maluco l\u00e1 do curso foi abrir a not\u00edcia do Bolsonaro e era o gemid\u00e3o ksksksksksks, a\u00ed ele pra disfar\u00e7ar falou com a secret\u00e1ria \"Tu viu que o Bolsonaro foi esfaqueado?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KindleinRafael/status/1037903132272087041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896000587935745, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4084203447, "username": "Mattttzzzz", "tweet": "\u00d3timo v\u00eddeo!!Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mattttzzzz/status/1037896000587935745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894305648717825, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2973661949, "username": "polianalopkle", "tweet": "M\u00f3 daora ser esfaqueado e n\u00e3o sair nem sangue", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polianalopkle/status/1037894305648717825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893944116477952, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375865040896, "username": "yoxxji", "tweet": "@M4thDv @AVENAoficial bostonaro: vamo resolver tudo na viol\u00eanciabolsominions: ISSO!! ESSE \u00c9 O NOSSO PRESIDENTE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d*bolsonaro \u00e9 esfaqueado*bolsominions: olha esse pais cheio de viol\u00eancia, que vergonha", "replies": 11, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoxxji/status/1037893944116477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,M4thDv"}
{"id": 1037893269487853568, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 301689684, "username": "ddouglaspereira", "tweet": "23:59 - PAZ E AMOR GENTE, SEM ODIO, PAAZZZ, NAO VAMOS IRONIZAR CRIMES00:00 - OLHA O BOLSONARO ESFAQUEADO VAMO ZOAR ELE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddouglaspereira/status/1037893269487853568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890149579988992, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 598512100, "username": "Sauerzita", "tweet": "Eu sou contra a candidatura do Bolsonaro, mas n\u00e3o precisava ter esfaqueado o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sauerzita/status/1037890149579988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888594906685441, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 301689684, "username": "ddouglaspereira", "tweet": "A\u00ed o cara n\u00e3o acredita em teorias conspirat\u00f3rias mas acredita que o pr\u00f3prio Bolsonaro armou pra ele ser esfaqueado KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddouglaspereira/status/1037888594906685441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888122451898370, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 513295200, "username": "TaynaOm", "tweet": "@Na_Igreja @camilalinspara1 Que tal definirmos como esfaqueado por uma pessoa? Por necessidade de \"separa\u00e7\u00e3o\"pol\u00edtica entre um individuo e outro que acontecem essas demonstra\u00e7\u00f5es extremas de viol\u00eancia, \u00e9 triste, viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaynaOm/status/1037888122451898370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilalinspara1,Na_Igreja"}
{"id": 1037885945289351168, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 467125507, "username": "iemadu", "tweet": "2014 Eduardo Campos morre ap\u00f3s queda do avi\u00e3o.2018 Jair Bolsonaro  \u00e9 esfaqueado Coincid\u00eancia ser\u00e1", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iemadu/status/1037885945289351168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884616537980933, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 985983743025401857, "username": "Jos61300319", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado,tudo normal no brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jos61300319/status/1037884616537980933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881406611959808, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2832196698, "username": "Regis_Silva17", "tweet": "Briguei com uma amiga da m\u00e3e hoje, veio pra c\u00e1 pra ficar falando que o Bolsonaro tinha que ter morrido esfaqueado, mas vai se deitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regis_Silva17/status/1037881406611959808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878946073915399, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "Tancredo Neves teve uma morte cercada de mist\u00e9rios desde sua doen\u00e7a...2014 morreu num acidente inacredit\u00e1vel o Eduardo Campos ..a elei\u00e7\u00e3o deu ar de d\u00favidas sobre a verdade sobre o acidente...agora Bolsonaro esfaqueado e por pouco n\u00e3o  morreu...algu\u00e9m me explica??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037878946073915399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877776286724096, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 476924008, "username": "DominiqueMarqs", "tweet": "Um ato de viol\u00eancia nunca \u00e9 o correto, ao meu ver. As coisas nunca se resolvem assim. Por\u00e9m, o canditado esfaqueado propaga discurso de viol\u00eancia e \u00f3dio o tempo todo. Pra mim ele colheu o que ele plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DominiqueMarqs/status/1037877776286724096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877071018700800, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 162744592, "username": "renatarteixeira", "tweet": "deus que me perdoe mas acreditar quero bolsonaro realmente foi esfaqueado \u00e9 o c\u00famulo da aliena\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatarteixeira/status/1037877071018700800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872197560414208, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1013475644041252867, "username": "Larissa71453811", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado? Porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larissa71453811/status/1037872197560414208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866496154845184, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43372614, "username": "odeioexxatas", "tweet": "Eu tava fazendo esteira na academia e tinha mais duas tias do meu lado olhando pra tv, quando eu a not\u00edcia do esfaqueado. Tirei meus fones e gritei: NEM SANGUE TEM. Elas me olharam e disseram \u201c\u00e9 mesmo n\u00e9, nem tinha visto\u201d PLANTE A SEMENTE ONDE ESTIVER!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeioexxatas/status/1037866496154845184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864251812204549, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1007691006203105281, "username": "casserloka", "tweet": "Vai um pobre esfaqueado no hospital pra ver,morre nos corredores,fazem pouco caso,mas como \u00e9 o saco de lixo salvam a vida dele kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casserloka/status/1037864251812204549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862284524224513, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2411249656, "username": "luizftgarcia", "tweet": "Primeiramente o museu nacional pegando fogo, em seguida, bolsonaro sendo esfaqueado, eu fico vendo esses acontecimentos e a \u00fanica coisa que eu penso \u00e9 que um pa\u00eds que desde seu descobrimento foi regado \u00e0 viol\u00eancia, hoje em dia apenas reflete o seu passado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizftgarcia/status/1037862284524224513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860638784188421, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 942843431520522242, "username": "harukaish_", "tweet": "nao aguento mais ver tuite sobre o bolsonaro esfaqueado e o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harukaish_/status/1037860638784188421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858828665192448, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "QUATRO FEDERAIS NA VOLTA DE BOLSONARO E ELE FOI ESFAQUEADO ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037858828665192448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858090589274112, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1023015584257200128, "username": "MariVerly", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariVerly/status/1037858090589274112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857094945447942, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43372614, "username": "odeioexxatas", "tweet": "Qualquer discuss\u00e3o com eleitor do esfaqueado l\u00e1, pode ser respondida com: MAS VAI TE CAGAR \u00d4 VAGABUNDO", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeioexxatas/status/1037857094945447942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856847598944258, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 875488510429540352, "username": "emellygss", "tweet": "Como foi o dia? \u2014 dia resumido em: dormi e quando acordei o bolsonaro tinha sido esfaqueado.....imagina s\u00f3  https://curiouscat.me/emellygss/post/641168799?1536279329\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emellygss/status/1037856847598944258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855949216727041, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 874701674891411458, "username": "Hedler_Z4tre", "tweet": "URGENTE: Boulos tamb\u00e9m \u00e9 esfaqueado  pic.twitter.com/8qjL7o5KMP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hedler_Z4tre/status/1037855949216727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855329860562944, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 102436508, "username": "alcbc0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/alcbc0/status/1037855329860562944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854502869782528, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "minha tl hoje ta mais avulsa q eu-bolsonaro eh esfaqueado-eh fake-porn\u00f4 doido-ele mereceu a facada-lula livre-piroca-casais fofos-a faca tava limpa  sem sangue-praia linda-buceta-chega logo ver\u00e3o -imagina se ele tivesse uma arma ao inv\u00e9s da faca-piroca", "replies": 17, "retweets": 1852, "likes": 3608, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037854502869782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854350213873672, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 336349657, "username": "theoschimke", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e esta na sala de cirurgiata so deixa eu pega meu crocs  https://twitter.com/pmm_alt/status/1037844750588669952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theoschimke/status/1037854350213873672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852387237679109, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3297934480, "username": "Borkleee", "tweet": "Sinceramente eu n\u00e3o ligo se ele foi esfaqueado, vivemos em tempos escuros em uma situa\u00e7\u00e3o fora de controle e violenta. Me sinto triste por estar acontecendo o que acontecia em outras \u00e9pocas, um replay da devasta\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Borkleee/status/1037852387237679109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850772854239233, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026267653181255682, "username": "nathanielNSilv1", "tweet": "@fvanesssa_ @fesousa03 e \u00e9 sempre assim espalhando fake news,com metades de v\u00eddeos etc,e ele estava chamando ela assim pq ela estava defendendo um estuprador de 16. E SEMPRE FOI ASSIM COM CANDIDATOS DE DIREITA,desde En\u00e9as,ele ser esfaqueado so demonstra isso e o agressor era filiado ao PT. IRONIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanielNSilv1/status/1037850772854239233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fesousa03,fvanesssa_"}
{"id": 1037850350257164289, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3026032480, "username": "stee_mello", "tweet": "Q rid\u00edculo essa gente enaltecendo algu\u00e9m por ter esfaqueado outro ser humano, s\u00f3 \u00f3dio nesse mundo mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stee_mello/status/1037850350257164289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849395071348740, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2470107829, "username": "jacintopinto431", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacintopinto431/status/1037849395071348740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849362733457410, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 822924131549278212, "username": "Mandu_BS", "tweet": "O cara apoia os ideais do jegue que foi esfaqueado e t\u00e1 querendo dar pitaco nos meus candidatos... aiaiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandu_BS/status/1037849362733457410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848150957010945, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1019967935023067137, "username": "fucking_viny", "tweet": "que isso eu durmo e quando acordo o Bonoro ta esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fucking_viny/status/1037848150957010945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846130955100160, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 949327892504305665, "username": "narcissistKIWI", "tweet": "\" bozonaro foi esfaqueado\"\"bozo esfaqueado bora zoar\"blz eu n gosto do bolsonaromas n sou q nem essa galera da web doente nesse momento n importa sua opini\u00e3o/vis\u00e3o pol\u00edticas\u00f3 sua empatia pq o cara tem esposa, netos, e filhosent\u00e3o pfv SEM \u00d3DIO AGORA!!#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/narcissistKIWI/status/1037846130955100160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846014546374656, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 867464666297053184, "username": "LuanaOxley", "tweet": "Como que pode ter gente que acredita que ele foi esfaqueado sendo que \u00e9 vis\u00edvel no v\u00eddeo que \u00e9 mentira? Pelo amor de Jesus Cristo gente, s\u00e9rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaOxley/status/1037846014546374656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845498881826817, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 600627087, "username": "umeliante", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado um Racista esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umeliante/status/1037845498881826817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845152965054466, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 868600478745100288, "username": "ktsx_", "tweet": "pelo amor de deusdiscurso pacifista de \"n gosto do bolsonaro mas comemorar alguem sendo esfaqueado?\"fascista nem \u00e9 gente, acordem", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktsx_/status/1037845152965054466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844396442566656, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 175960698, "username": "henriquerauch", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s ser esfaqueado em ato de campanha  https://wp.me/p6sNrF-Qml\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquerauch/status/1037844396442566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843077988319232, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "Gente ja foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?  pic.twitter.com/hTE08HocDV", "replies": 0, "retweets": 57, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1037843077988319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841676373577728, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 355713702, "username": "RubiaOl", "tweet": "As pessoas fazem meme at\u00e9 com algu\u00e9m sendo esfaqueado, AMO O POVO BRASILEIRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubiaOl/status/1037841676373577728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839763653324801, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3387722435, "username": "Umbrella962", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Umbrella962/status/1037839763653324801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838977154379776, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 847869140408963072, "username": "JenCoon5", "tweet": "@wittfilho Ele foi esfaqueado e n baleado kkjkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JenCoon5/status/1037838977154379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037838971823251456, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2842000101, "username": "itroon__", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itroon__/status/1037838971823251456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838074368028672, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2842000101, "username": "itroon__", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/iz1JgCrMlF4?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itroon__/status/1037838074368028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837457432223744, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1013473809595322368, "username": "FelippeStieven", "tweet": "acordei de uma soneca com a minha m\u00e3e dizendo que o bonoro foi esfaqueado.... mano me tira do brasil pelo amor de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeStieven/status/1037837457432223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836147299246080, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 466861435, "username": "viniciusPkasper", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusPkasper/status/1037836147299246080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833533736321024, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1012848871628787713, "username": "TioTorresmo69", "tweet": "Pessoas falando sobre o que acontecer quando legalizar o porte de armas, claro n\u00e9 por que foi legalizado o porte da faca de cozinha, por isso que ele foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioTorresmo69/status/1037833533736321024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833316131631106, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 718235257779142657, "username": "Pii_cunha", "tweet": "Esses memes do Bolsonaro esfaqueado s\u00e3o os melhores cara BAHSHSHSHSHHS t\u00f4 rindo mas sei que \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pii_cunha/status/1037833316131631106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831575092830209, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018497568823742465, "username": "Zemmerson15", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 hora pra fazer piada, com algu\u00e9m que foi esfaqueado, as pessoas n\u00e3o no\u00e7\u00e3o do grau que \u00e9 isso mano, n\u00e3o \u00e9 piada essa poha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zemmerson15/status/1037831575092830209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831448152162305, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 160996612, "username": "amaandamarin", "tweet": "O cara que quer resolver as coisas com viol\u00eancia \u00e9 esfaqueado no m\u00ednimo ir\u00f4nico", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaandamarin/status/1037831448152162305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831303050260481, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1023604019778998272, "username": "Dovahkiin2907xx", "tweet": "o que adianta voc\u00eas falarem que repugnam agress\u00e3o se acham legal que um candidato seja esfaqueado?? pra deixar claro, n apoio Bolsonaro. Mas voc\u00eas s\u00e3o muito hip\u00f3critas em comemorarem esse tipo de coisa sendo que s\u00e3o contra o cara q \u00e9 violento. Por\u00e9m facada n \u00e9 viol\u00eancia, n\u00e9???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dovahkiin2907xx/status/1037831303050260481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830971901595648, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 143960625, "username": "robertapfer", "tweet": "o twitter eh um lugar maravilhoso de se habitar especialmente em dias nao habituais tais como hj q o candidato bonoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertapfer/status/1037830971901595648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830743806943233, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "@vahl_mariana @luisasantino ah para mano pq voc\u00eas n\u00e3o aceitam que o cara foi esfaqueado? ele vai aparecer com 5 pontos na barriga e voc\u00eas v\u00e3o dizer que \u00e9 tatuagem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037830743806943233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisasantino,vahl_mariana"}
{"id": 1037830403212693504, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 754037924929363969, "username": "_Kairos___", "tweet": "@renanpinho4 Que bela democracia, quem pensa diferente \u00e9 esfaqueado. N\u00e3o sei como tem gente que comemora isso. Todos sabem q o Bolsonaro \u00e9 um merda, mas isso n\u00e3o justifica nada. Ele s\u00f3 pensa diferente e n\u00e3o tem q ser esfaqueado por isso", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Kairos___/status/1037830403212693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanpinho4"}
{"id": 1037830239664132096, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4540895848, "username": "lelepad_", "tweet": "eu durmo por 2 horas e o bolsonaro eh esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelepad_/status/1037830239664132096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829678294331394, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 891515221, "username": "oficialvargas", "tweet": "Hoje 50 negros foram espancados pela pol\u00edcia, mas todo mundo s\u00f3 quer saber do Bolsonaro que foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialvargas/status/1037829678294331394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829235598155778, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2213459071, "username": "KakawPocai", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a oque?\" -Museu Nacional em nota oficial.#RT    (N\u00e3o fui eu , \u00e9 verdade este bilhete)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RT", "link": "https://twitter.com/KakawPocai/status/1037829235598155778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828138414342144, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 785613573577928704, "username": "niggs21", "tweet": "Porras fui na padaria e a velhinha viu a tv que tava dando a reportagem q o bolsonaro tinha sido esfaqueado e a velhinha olha p minha cara e fala \"coitadinho dele n\u00e9 minha filha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niggs21/status/1037828138414342144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827607826456577, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3025770773, "username": "bornbIue", "tweet": "idai que o bozonaro foi esfaqueado amanh\u00e3 sai a segunda temporada de atypical crlh", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bornbIue/status/1037827607826456577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826207939616768, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3326014515, "username": "CMFIFEIRO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CMFIFEIRO/status/1037826207939616768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825578135564290, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 51595860, "username": "micaelmachado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaelmachado/status/1037825578135564290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825246110220288, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 174344409, "username": "EduarrdoAdrian", "tweet": "Os caras chamaram o Bolsonaro de louco e isso e aquilo, dai comemoram ele ter sido esfaqueado... Deixa eu contar uma coisa pra voc\u00eas, voc\u00eas que comemoram esse fato, s\u00e3o mais doente que ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduarrdoAdrian/status/1037825246110220288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824797659594753, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 257041338, "username": "karine_schenkel", "tweet": "Tanto v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado e meu pai ainda consegue abrir o gemid\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karine_schenkel/status/1037824797659594753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824669825622016, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 987561184751734784, "username": "CrisFigueira23", "tweet": "Quando encontrei as esferas do drag\u00e3o eu fiz um pedido e nem sabia que ia funcionar \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisFigueira23/status/1037824669825622016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824667090866176, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 352538575, "username": "laralopesxx", "tweet": "Minha m\u00e3e me acordou s\u00f3 p falar q o cara l\u00e1 foi esfaqueado, a bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laralopesxx/status/1037824667090866176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823621199212550, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 507787626, "username": "tupinlonks_", "tweet": "fui dormir e acordei com v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado  que isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tupinlonks_/status/1037823621199212550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823338486345734, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436799026, "username": "Fquevedo_", "tweet": "Vi v\u00e1rias pessoas abominando o Bolsonaro dizendo que ele prega viol\u00eancia, \u00f3dio e descrimina\u00e7\u00e3o. Hoje vi essas mesmas pessoas comemorando o fato dele ter sido esfaqueado s\u00f3 pq s\u00e3o contra sua ideologia pol\u00edtica. Que moral essas pessoas t\u00eam pra julgar o Bolsonaro?!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fquevedo_/status/1037823338486345734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823204990091265, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 997927810550419461, "username": "Fabianemarodin", "tweet": "durmo a tarde inteira, acordo s\u00f3 agora, entro no tt e vejo q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabianemarodin/status/1037823204990091265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822080471969792, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3027346635, "username": "MendessCG", "tweet": "acho rid\u00edculo essas pessoas que agradecem um vagabundo esfaquear o outra pessoa, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MendessCG/status/1037822080471969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821427678961664, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 742873917610561536, "username": "querySelector", "tweet": "Voces sao tao burros que vao cair no golpe de que ele foi esfaqueado, que na verdade so serve pra voces apoiarem ele e simpatizarem com o sofrimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querySelector/status/1037821427678961664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821426290573313, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1008756973926584321, "username": "giu_manji", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado!Eh vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_manji/status/1037821426290573313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821402303422464, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2979809483, "username": "kccpxwer", "tweet": "os eleitores do cara falam tanto em matar, atirar e bla bla bla mas agora que o idolo deles foi esfaqueado eles falam que isso n\u00e3o se faz e tal...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccpxwer/status/1037821402303422464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820878615142407, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 351261982, "username": "drrtysouls", "tweet": "passo uma tarde fora do tt e o bonoro \u00e9 \"esfaqueado\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drrtysouls/status/1037820878615142407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820609047285760, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "bolsonaro: \"petista tem que ser metralhado\"eleitores: kkkkkkkkk mito**bolsonaro \u00e9 esfaqueado**eleitores: isso \u00e9 VIOL\u00caNCIA e voc\u00eas acham engra\u00e7ado  pic.twitter.com/oXvx6uSyFW", "replies": 4, "retweets": 250, "likes": 443, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1037820609047285760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820226358923265, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 243596971, "username": "yasmin_horn", "tweet": "Eu fico realmente triste em ver como as pessoas pregam o \u00f3dio, de forma alguma vou defender esse candidato, mas nao faz sentido querer que ele seja esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmin_horn/status/1037820226358923265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819581816078336, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2569261755, "username": "hyalwf", "tweet": "tava eu voltando do guanabara pro if bem faceira bebendo minha cerveja com as minhas garotas s\u00f3 escuto a agatha berrando do outro lado da rua BONORO FOI ESFAQUEADO que grande dia foi esse", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyalwf/status/1037819581816078336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819446168047619, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3438197044, "username": "ahnaoale", "tweet": "Voc\u00eas s\u00e3o burros ou se fazem? \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o foi certo esfaquear o caraMas no m\u00ednimo ir\u00f4nico um cara que tanto incentiva a viol\u00eancia ser esfaqueado n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaoale/status/1037819446168047619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818964708151299, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 238656950, "username": "ddanimacedo", "tweet": "Q doidera eu dormi e acordei com o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddanimacedo/status/1037818964708151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818682620166144, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1834320985, "username": "hcoutot", "tweet": "eu durmo 2 horinhas acordo e o bolsonaro foi esfaqueado oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hcoutot/status/1037818682620166144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818314641367045, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3816609682, "username": "rmartinss__", "tweet": "dormi de tarde e acordei c a not\u00edcia q o bolsonaro foi esfaqueado, q loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartinss__/status/1037818314641367045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817891620573184, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 332027736, "username": "oarthureduardo", "tweet": "O pai do cara foi esfaqueado e parece que tomou uma ovada pela mensagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oarthureduardo/status/1037817891620573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816455264444416, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 932342012287901698, "username": "MariaEduardah65", "tweet": "\" O Bolsonaro foi esfaqueado\"Gente, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaEduardah65/status/1037816455264444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816281716744192, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 935550971979198464, "username": "snowpwitch", "tweet": "minha m\u00e3e sorrindo pra tv e quando vou ver \u00e9 a not\u00edcia que o bolsonaro foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snowpwitch/status/1037816281716744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816214133846017, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 277052155, "username": "leo_ottesen", "tweet": "@liand_ se ele tivesse sido esfaqueado de verdade tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_ottesen/status/1037816214133846017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liand_"}
{"id": 1037815950500941825, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2449880966, "username": "mauricioazvdo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado cruzess", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricioazvdo/status/1037815950500941825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814878927564800, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "Os caras mais preocupados com o fato poder \"fortalecer ele\" do que com um ser humano sendo esfaqueado por opini\u00e3o diferente.Eu durmo tranquilo sabendo que estou do lado oposto dessa gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037814878927564800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814154646757377, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 747923959958614017, "username": "ThiagoToroks", "tweet": "Rol\u00ea aqui em casa pra assistir o Bolsonaro sendo esfaqueado10hrs de v\u00eddeo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoToroks/status/1037814154646757377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814058379038720, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 873411611960254466, "username": "JVictur", "tweet": "eu fui comer uma banana e o bonoro foi esfaqueado e quase \"morreu\"KJKKKKKkk fanfic 0/0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JVictur/status/1037814058379038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814050145615873, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 756893842113167360, "username": "leite_argel", "tweet": "Caralho o Bolsonaro foi esfaqueado, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leite_argel/status/1037814050145615873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813868549033984, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 214107537, "username": "Marina_Scienza", "tweet": "Se essa facada do bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o eu tenho minhas d\u00favidas mas apesar de ser um merda ningu\u00e9m merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_Scienza/status/1037813868549033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813643742797824, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 852546420917907457, "username": "_revolted_0", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, perdeu mt sangue e est\u00e1 na mesa de cirurgia agr \u00c9verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_revolted_0/status/1037813643742797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813591167127554, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3057854811, "username": "Breeh_Carolinaa", "tweet": "N\u00e3o apoio ningu\u00e9m mas a quest\u00e3o \u00e9 que tentaram matar uma pessoa por pol\u00edtica intoler\u00e2ncia!!! N\u00e3o que \"Jair bolsonaro foi esfaqueado\" uma pessoa foi esfaqueada cara!! Poxa qual o problema de voc\u00eas?  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Breeh_Carolinaa/status/1037813591167127554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813303932637184, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 961269479555719168, "username": "gilalvesgma", "tweet": "\ud83d\udd34Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  http://youtu.be/yRAk0JE-7TM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilalvesgma/status/1037813303932637184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813283313471488, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961269479555719168, "username": "gilalvesgma", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/yRAk0JE-7TM?a\u00a0 \ud83d\udd34Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilalvesgma/status/1037813283313471488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812799894896640, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 277052155, "username": "leo_ottesen", "tweet": "Falei pra minha m\u00e3e que o inomin\u00e1vel tinha sido esfaqueado, ela come\u00e7ou a rir.Eu amo a minha microfam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_ottesen/status/1037812799894896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812066848067584, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859555511313805312, "username": "SamukkaSlv", "tweet": "Bom dia meu esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamukkaSlv/status/1037812066848067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811805660372994, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63365909, "username": "anuskamueller", "tweet": "@JaimeBJunior N\u00e3o deixaria de atirar, at\u00e9 porque ele foi linchado depois de ter esfaqueado, poderia ter morrido igual", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anuskamueller/status/1037811805660372994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaimeBJunior"}
{"id": 1037811711846363136, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Ent\u00e3o muito cuidado na hora de dar RT ou aplaudir jornalistas que defendem que, caso voc\u00ea n\u00e3o seja de esquerda, voc\u00ea pode ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1037811711846363136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811460716613632, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1957315040, "username": "horadoduelo_", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!  https://youtu.be/l_ZDeoZHBvw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horadoduelo_/status/1037811460716613632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811319397867522, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69785037, "username": "julianogleal", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um militante da esquerda, mas ao que tudo indica, o esquerdista j\u00e1 se igualou ao seu \u00eddolo:FOI PRESO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianogleal/status/1037811319397867522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810280389062657, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1025939643257241601, "username": "azeredolopez", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas e o calor de hoje gente??? Tava muito bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azeredolopez/status/1037810280389062657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809167627706369, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano, que loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037809167627706369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808832267919360, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 842001264732958720, "username": "GabFri_", "tweet": "Esclarecendo: n\u00e3o, n\u00e3o levei a facada do Bolsonaro a s\u00e9rio pois as evid\u00eancias me indicam que aquilo foi um teatrinho de campanha ou uma brincadeira rid\u00edcula pelo simples motivo de que N\u00c3O TEM SANGUE NENHUM e eu francamente n\u00e3o sei como algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado sem sangrar nem 1 gota", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabFri_/status/1037808832267919360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808355732070400, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 866080090018521088, "username": "Estefhanilemos", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estefhanilemos/status/1037808355732070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808250610229249, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1010617130319056896, "username": "guizzovitor", "tweet": "Gurizada sem senso comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado, coisa de gente sem no\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guizzovitor/status/1037808250610229249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808245497372674, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 400154980, "username": "jenifragaa", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKK Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, \u00e9 verdade esse bilete  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenifragaa/status/1037808245497372674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808074503987200, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1018264295342247937, "username": "KichaKota", "tweet": "A pol\u00edtica no Brasil parece uma novela mexicana voc\u00eas j\u00e1 repararam? Voc\u00ea n\u00e3o levante o dedo pra mimAvi\u00e3o cai e candidato morre, vice atinge primeiro lugar mas n\u00e3o se elegeImpeachment Presidi\u00e1rio candidato Candidato esfaqueado S\u00e3o muitos dramas, cada dia uma novidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KichaKota/status/1037808074503987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807951782862849, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1037551715300638721, "username": "MateusVMuller", "tweet": "@alexandregarcia O Brasil encontra-se no CTI..candidato esfaqueado,museu queimado,triste realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusVMuller/status/1037807951782862849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037807918291267587, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2345713406, "username": "a_fariaas", "tweet": "O ato de terem esfaqueado o Bolsonaro n\u00e3o foi engra\u00e7ado, mas a ironia foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_fariaas/status/1037807918291267587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807726498381828, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 323605682, "username": "luiziitcho", "tweet": "del rey ligado, bonoro esfaqueado, prostituta no colocome\u00e7ou o feriado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiziitcho/status/1037807726498381828", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807657963409413, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 302908815, "username": "goodbyeazulsky", "tweet": "Mas sempre tem a chance de ter sido ele mesmo que pagou pra ser esfaqueado, pelo mesmo motivo, igualmente merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodbyeazulsky/status/1037807657963409413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807528183255040, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4617443068, "username": "daaddyproud", "tweet": "ai perd\u00e3o mas eu acho essa hist\u00f3ria do bozonaro ter sido esfaqueado m\u00f3 arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daaddyproud/status/1037807528183255040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806738253250560, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 245019483, "username": "nati_ferreto", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" TU VEJA PAE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nati_ferreto/status/1037806738253250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806737825431557, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4906449298, "username": "skylowho", "tweet": "s\u00f3 falam do Bolsonaro esfaqueado nos corredor do IF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skylowho/status/1037806737825431557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806513572798469, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2982144761, "username": "rob3rtapassos", "tweet": "De boas entrando no hospital esfaqueado  pic.twitter.com/UfgCk2XhGt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob3rtapassos/status/1037806513572798469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806215789780993, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 899755256459952128, "username": "gabrielklein67", "tweet": "Candidato a presidente Jair Bolsonaro foi esfaqueado, meu Deus...Brasil supreendendo novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielklein67/status/1037806215789780993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806026827988992, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3637059743, "username": "smoksirwin", "tweet": "se o @ la foi esfaqueado ou nao TO NEM AI esse merda contiua vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoksirwin/status/1037806026827988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805960729903106, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 844671124512411654, "username": "vcaamili", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ok, mas voc\u00eas viram que linda a camisa do nirvana do cara que tava carregando ele???", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcaamili/status/1037805960729903106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805869327638528, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 930633529830014981, "username": "JV_trindade66", "tweet": "Muito rid\u00edculo essa gente comemorando pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JV_trindade66/status/1037805869327638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805541056282625, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Momento que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG(06/09/2018)  https://youtu.be/YtLKr7-rnY8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037805541056282625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805474505211904, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2982039615, "username": "sadd3rdaze", "tweet": "idai q o bolsonaro foi esfaqueado amanh\u00e3 \u00e9 feriado crl", "replies": 20, "retweets": 3428, "likes": 5216, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadd3rdaze/status/1037805474505211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805243776557056, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 849045502515662849, "username": "hbrieleF", "tweet": "cara eu s\u00f3 fui dormir e quando acordei o bolsonaro tinha sido esfaqueadoqq acontece se eu dormir dnv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hbrieleF/status/1037805243776557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805157684338688, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2837519019, "username": "kobercarol", "tweet": "Fui esfaqueado e saiu muito sangue Ass: bozonaroEverdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kobercarol/status/1037805157684338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804786740068352, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 313092250, "username": "caroldelmestre", "tweet": "Que bad que o Bolsonaro  foi esfaqueado, mas os jornal tudo tratando ele como coitado, atentado lament\u00e1vel contra ele n sei o q, mas na minha opini\u00e3o algu\u00e9m tem que falar que quem planta \u00f3dio est\u00e1 sujeito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroldelmestre/status/1037804786740068352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804453242593280, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 340283369, "username": "RenaataRamos_", "tweet": "voc\u00eas q t\u00e3o comemorando o fato do bolsonaro ser esfaqueado, v\u00e3o procurar ajuda, s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenaataRamos_/status/1037804453242593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804373601132545, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 458758153, "username": "fumafazmal", "tweet": "o bolsonaro ser esfaqueado \u00e9 justamente o problema que o capitalismo causa no socialismo todos n\u00f3s poder\u00edamos ser esfaqueados igualmente", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fumafazmal/status/1037804373601132545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804336045281280, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4388991262, "username": "ft_shee", "tweet": "@luatbh 23:59 - PAZ E AMOR GENTE, SEM ODIO, PAAZZZ, NAO VAMOS IRONIZAR CRIMES00:00 - OLHA O BOLSONARO ESFAQUEADO VAMO ZOAR ELE", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ft_shee/status/1037804336045281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luatbh"}
{"id": 1037804272329609216, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 736704972646174720, "username": "moonlightrainor", "tweet": "bolsonaro esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonlightrainor/status/1037804272329609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803586032480257, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 929916693723402240, "username": "AgliardiPoeta", "tweet": "Foi esfaqueado o cara que quer liberar o uso de armas... ir\u00f4nico", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgliardiPoeta/status/1037803586032480257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803464217292801, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3007036893, "username": "_Ribeiro1909", "tweet": "pqp, n\u00e3o sou a favor do bolsonaro, nem um pouquinho ali\u00e1s, mas jogar uma faca no cara \u00e9 algo rid\u00edculo, R I D I C U L O. s\u00f3 n\u00e3o votar nele e pronto, o que que jogar uma faca no cara vai mudar? e outra, n\u00e3o s\u00f3 pq o cara pensa igual um idiota quase sempre que merece ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ribeiro1909/status/1037803464217292801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802855535652871, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 961363965745029123, "username": "Vulgo_Gomees", "tweet": "Mds, sa\u00ed 5 minutos da internet e quando volto bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vulgo_Gomees/status/1037802855535652871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802387979882498, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1034671310083956736, "username": "mvnhfn", "tweet": "@carulinhe guria eu fui comprar banana pra minha v\u00f3 demorei 10 minutos e quando cheguei em casa o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvnhfn/status/1037802387979882498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carulinhe"}
{"id": 1037802381998784512, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 308757134, "username": "bizica_", "tweet": "independente da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, achar lindo um candidato \u00e0 presid\u00eancia ser esfaqueado \u00e9 completamente irracional.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bizica_/status/1037802381998784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802126456643585, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "23h59min: VOC\u00caS EST\u00c3O LOUCOS??? A CULPA N\u00c3O E DA V\u00cdTIMA E NUNCA SER\u00c1! 0h: Bolsonaro esfaqueado??? Bem feito! Quem manda pregar o \u00f3dio??? Ele \u00e9 o culpado disso!! Ainda bem que a faca passa bem n\u00e9? Isso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um resumo do que essa gera\u00e7\u00e3o mimada, doente e hip\u00f3crita pensa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037802126456643585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801323838820352, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2651663845, "username": "pooxaa_rai", "tweet": "ata q ele foi esfaqueado mano kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pooxaa_rai/status/1037801323838820352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801128895934466, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 924767210933014528, "username": "Gus_D_Cardoso", "tweet": "Bah cada vez tem gente mais babaca, o que eu mais t\u00f4 vendo com essa facada \u00e9 como o pa\u00eds realmente t\u00e1 perdido, muitas pessoas comemorando pelo bolsonaro ter sido esfaqueado  https://twitter.com/OwlsOfDarknes_/status/1037794669395144704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gus_D_Cardoso/status/1037801128895934466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801032137490434, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3116725330, "username": "sofiakrxmer", "tweet": "bosonaro esfaqueado?  pic.twitter.com/cCtevqAdLt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiakrxmer/status/1037801032137490434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800320540319745, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 959267710038286336, "username": "raissytz", "tweet": "eae mandem mentiras estilo bolsomijo esfaqueado  https://curiouscat.me/lovesaiss\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissytz/status/1037800320540319745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799849054363648, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 343680273, "username": "_makauly", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado, so fico pensando se o porte de armas fosse liberado ele ia levar \u00e9 um tiro na cabe\u00e7a de vez de facada, ele \u00e9 a favor da viol\u00eancia e foi v\u00edtima, s\u00f3 espero q ele tenha sa\u00fade p eu ver a cara dele qnd perder as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_makauly/status/1037799849054363648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799627532234752, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2439089600, "username": "litttlechaos", "tweet": "gente como assim o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/litttlechaos/status/1037799627532234752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798859374817280, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1023617581243146240, "username": "JniorSa13555897", "tweet": "@PAG_ANI Como vcs s\u00e3o idiotas cara , o maluco foi esfaqueado e vcs achando legal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JniorSa13555897/status/1037798859374817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PAG_ANI"}
{"id": 1037798784879734784, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 105019698, "username": "al1ssn", "tweet": "bozonaro pagou pra ser esfaqueado quem concorda respira", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/al1ssn/status/1037798784879734784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798746606723073, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 756717121393004544, "username": "Cauadesouza99", "tweet": "Bolsonaro do: \u201c eu sou a favor do porte de armas\u201dBolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cauadesouza99/status/1037798746606723073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798515932626945, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@diegoescosteguy @veramagalhaes S\u00e9rio jornalistinha mequetrefe... vai fazer mimimi de Marielle enquanto Bolsonaro foi esfaqueado nos bra\u00e7os do povo, \u00e9 muita esquerdopatia, mediocridade e desespero.@Isto\u00c9Desespero", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037798515932626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,diegoescosteguy"}
{"id": 1037798389952524288, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 511995021, "username": "Seiberttt", "tweet": "Como assim voc\u00eas s\u00e3o contra o cara por ele propagar o \u00f3dio \u00e9 t\u00e3o feliz de terem esfaqueado ele? PORRA VOC\u00caS S\u00c3O DOENTES", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seiberttt/status/1037798389952524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797692989218818, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1015278160261369856, "username": "jezheineck", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e agora o fdp que fez isso vai ser preso por 2 semanas e depois solto, depois ainda falam que a justi\u00e7a eh feita no Brasil... #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/4y4sFMWlmu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jezheineck/status/1037797692989218818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797383848034308, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 714593822001508352, "username": "CarollNressi", "tweet": "Ah pronto, agora v\u00e3o ficar semanas falando sobre o Bolsonaro ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarollNressi/status/1037797383848034308", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797113055338497, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 965199648, "username": "Iovatoforsummer", "tweet": "o que aconteceu com o bolsonaro hoje s\u00f3 prova que armas n\u00e3o defendem ningu\u00e9m, pq mesmo escoltado pela POL\u00cdCIA FEDERAL, ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iovatoforsummer/status/1037797113055338497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797075273089026, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2907145239, "username": "wtfisthat__", "tweet": "e esse pessoal feliz pq o bolsonaro foi esfaqueado   ?????\u00bf\u00bf?\u00bf???\u00bf??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfisthat__/status/1037797075273089026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796802106408965, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 148922887, "username": "_littlepink", "tweet": "O homem que disse que viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia \u00e9 esfaqueado.. s\u00f3 nos restar rir.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_littlepink/status/1037796802106408965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796682698772480, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 128400189, "username": "naprade", "tweet": "Desci e subi 7 andares correndo quando voltei tinham esfaqueado o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naprade/status/1037796682698772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796659386900481, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 354492473, "username": "dienystorm", "tweet": "Eu n\u00e3o diria bem feito, pois na maioria das vezes n\u00e3o gosto de viol\u00eancia. Mas imagina o estrago se tivessem uma arma? rs \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dienystorm/status/1037796659386900481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796421968244736, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3054038769, "username": "_SiqueiraAna", "tweet": "Gente do c\u00e9u, estava no meu sono de princesa e acordo com o Bozo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SiqueiraAna/status/1037796421968244736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796323691573248, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 830539984184680449, "username": "luiza_garighan", "tweet": "Dois guri mandaram no grupo da turma o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado e falaram \"satisfeitos seus cretinos\", como se fosse agt q  fez isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiza_garighan/status/1037796323691573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795651843698691, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 22562851, "username": "rafaeldiverio", "tweet": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds que tem foto do momento que o candidato que foi esfaqueado est\u00e1 sendo tratado na sala de cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldiverio/status/1037795651843698691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795537779605505, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3327867838, "username": "bexlpsbaby", "tweet": "fui dormir e quando acordei o bolsonaro tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bexlpsbaby/status/1037795537779605505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795425955315712, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 882003406428278784, "username": "ra_ra_raison", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ra_ra_raison/status/1037795425955315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795276524871683, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 935142445549015041, "username": "sandro_couto_jr", "tweet": "@jooaovictorsan Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado nem esse bostaEu concordo muito cntg cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandro_couto_jr/status/1037795276524871683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jooaovictorsan"}
{"id": 1037795098459811840, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 162502404, "username": "goncalvessvit_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: A CULPA \u00c9 DA ESQUERDA BANDO DE VAGABUNDO!!! Mano, se esquerda toda fosse l\u00e1 e esfaqueasse o Bolsonaro ele n\u00e3o estaria vivo pra contar a hist\u00f3ria.Me poupe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goncalvessvit_/status/1037795098459811840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795049000632321, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2775682895, "username": "araujozmaira", "tweet": "bolsonaro \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas e foi esfaqueado \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujozmaira/status/1037795049000632321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794963352952832, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1230583753, "username": "CamsJinnie", "tweet": "quando eu descobri que o Bolsonaro foi esfaqueado automaticamente eu pensei no Kai do American horror story...S\u00f3 quem assistiu entendeu ksksksksk desculpa eu sou uma pessoa horr\u00edvel...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamsJinnie/status/1037794963352952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794879471009792, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 973694422209695745, "username": "susuperigos", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susuperigos/status/1037794879471009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794851964809217, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 185003441, "username": "Dyuu_", "tweet": "As pessoas que d\u00e3o risada de que o Bolsonaro foi esfaqueado conseguem ser t\u00e3o piores quanto a pessoa que deu a facada zz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyuu_/status/1037794851964809217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794267090087941, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4246496387, "username": "VinicciusBaes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinicciusBaes/status/1037794267090087941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794060101185536, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 815961713665261569, "username": "leehvechia", "tweet": "Mano o caro foi esfaqueado,n\u00e3o \u00e9 pq vcs n\u00e3o gostam dele que tem que ficar comemorando pelo amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leehvechia/status/1037794060101185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794014483898370, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 563204843, "username": "Mundisa_Keller", "tweet": "\u00c9 tiro na caravana do Lula, Bolsonaro esfaqueado.. Acho q quem vai ser presidente vai ser quem sobreviver, literalmente. Jogos vorazes o bagulho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mundisa_Keller/status/1037794014483898370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793065853968385, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 164352778, "username": "letissabr", "tweet": "EU VIVI PRA VER MINHA FAM\u00cdLIA REA\u00c7A RECLAMANDO DO \u00d3DIO E DA FALTA DE DEMOCRACIA NO GRUPO PQ O CANDIDATO PAZ E AMOR DELES FOI ESFAQUEADO KKKKKKKKKKKKKK esse momento \u00e9 meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letissabr/status/1037793065853968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793031666262016, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1072327824, "username": "winchelon", "tweet": "bolsonaro esfaqueado gente socorro eu tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winchelon/status/1037793031666262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792984757141506, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 989702327564161024, "username": "Alcchintokyo", "tweet": "Bolsolixo foi esfaqueado oloco bixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcchintokyo/status/1037792984757141506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792788547559424, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 735647157869498369, "username": "gabre_r", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, imagina s\u00f3 se fosse liberado o porte de armas como ele diz que vai fazer...", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabre_r/status/1037792788547559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792529582829574, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 730933422370213889, "username": "Cat_or_Kelly", "tweet": "Esfaqueado p bolso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cat_or_Kelly/status/1037792529582829574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792397458071552, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3998736856, "username": "Beaa_Lemos", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado infelizmente passa bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beaa_Lemos/status/1037792397458071552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792236292001795, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 814916884973883392, "username": "vaimalandro_", "tweet": "Gente o Bolsonaro foi esfaqueado eu t\u00f4 no ch\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaimalandro_/status/1037792236292001795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792143136509953, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1735663700, "username": "luizaborella", "tweet": "A\u00ed pipipi p\u00f3p\u00f3p\u00f3 elegeram o Bolsonaro, ele foi esfaqueado e mudou todas as merdas que ele pensa e fala??? C\u00caS ME POUPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaborella/status/1037792143136509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791992900710400, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3157628842, "username": "KeizeSuane", "tweet": "\"Ai o Bolsonaro foi esfaqueado\"Ainda bem que o cara n\u00e3o tinha uma arma, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeizeSuane/status/1037791992900710400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791800918990855, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 917190254444064768, "username": "Eduardo_Donadel", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, libera o porte de arma a\u00ed agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_Donadel/status/1037791800918990855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791721491505153, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 851909442, "username": "lIadysansa", "tweet": "Bozonaro esfaqueado no pr\u00f3prio compromisso de campanha gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lIadysansa/status/1037791721491505153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791515811229696, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870320437745602560, "username": "IjuiOnline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas\u00a0Gerais  https://ijuiinfo.com/index.php/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IjuiOnline/status/1037791515811229696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791494575468544, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3368581618, "username": "Lucax_Schneider", "tweet": "Foda \u00e9 ver as pessoas felizes pelo que aconteceu com o Bolsonaro, dizem que ele \u00e9 um influenciador de viol\u00eancia, mas t\u00e3o adorando ele ter sido esfaqueado, bando de hip\u00f3crita", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucax_Schneider/status/1037791494575468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791342095683587, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 705748645753311232, "username": "agnesdaltoe", "tweet": "Vendo o v\u00eddeo do Jair Bolsonaro sendo esfaqueado s\u00f3 consigo pensar naquela m\u00fasica do Legi\u00e3o Urbana... Que pa\u00eds \u00e9 este?! #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/agnesdaltoe/status/1037791342095683587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791284310810624, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 150300157, "username": "FaatimaOliveira", "tweet": "Credo gente, temos que respeitar todo mundo independente de quem seja.. Que ponto chegamos, de um candidato a presid\u00eancia ser esfaqueado... absurdo!!! N\u00e3o votarei em ningu\u00e9m, mas por favor, um pouco de respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaatimaOliveira/status/1037791284310810624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791188936536065, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2163597359, "username": "gabi_cadoreb", "tweet": "meudeus o bolsoniro foi esfaqueadoqm rir vai p inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_cadoreb/status/1037791188936536065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790853119520768, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3196196487, "username": "Anaivdirgni_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 muito Karma n\u00e9 HSUSHHSHSHSHHS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaivdirgni_/status/1037790853119520768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790846886834177, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4615435816, "username": "NaahPedrosoo", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado, provando que quem quer fazer merda usa qualquer ferramenta que tiver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaahPedrosoo/status/1037790846886834177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790781065633794, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 892976873126408192, "username": "ThiagoALBQ", "tweet": "krl o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoALBQ/status/1037790781065633794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790671934042112, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 730762453693419521, "username": "moiseshadri_", "tweet": "triste q o bolsolixo foi esfaqueado ass: eueh vdd esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moiseshadri_/status/1037790671934042112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790572696752128, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3020783691, "username": "grazisjsj", "tweet": "Velho eu sa\u00ed e quando voltei o Bolsonaro foi esfaqueado, socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grazisjsj/status/1037790572696752128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790506217103360, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 156131927, "username": "Denerss", "tweet": "@MeninoDeMoscou Exato, fora o fato do pessoal mal informado, v\u00ea um candidato esfaqueado e pensa \"esse candidato enxerga nossa realidade\" e decide o voto. Era s\u00f3 deixar ele falar bobagem sozinho que ele perderia a elei\u00e7\u00e3o de qualquer forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denerss/status/1037790506217103360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeninoDeMoscou"}
{"id": 1037790436721664005, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 383348458, "username": "Semp1t3rnal", "tweet": "mano o bononoro foi esfaqueado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjjjjjjjjjjjjjlk e eu n\u00e3o duvido q isso tenha sido intencionalmente pra elevar ele nas campanhas blz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Semp1t3rnal/status/1037790436721664005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790391356010496, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "Comassim Bolsonaro foi esfaqueado????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1037790391356010496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790387270807554, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3233846437, "username": "munhozgabe", "tweet": "eu vou lavar roupa por um momento e qnd volto bonossauro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munhozgabe/status/1037790387270807554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790384615772161, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 846805129433112576, "username": "cmsl2000", "tweet": "O Bozo anda armado e foi esfaqueado. O acontecido prova que n\u00e3o adianta nada estar armado... Melhoras pra ele. \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmsl2000/status/1037790384615772161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790317997633540, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 717452682194239488, "username": "Oandreisilveira", "tweet": "Mano pelo amor de Deus, que n\u00edvel chegamos onde um candidato \u00e9 ESFAQUEADO na rua em plena campanha!!!!!!!!!Foda-se se \u00e9 o Bolsonaro, deram uma facada em um candidato e isso mostra QUE N\u00c3O D\u00c1 PRA P\u00d4R ARMA NA M\u00c3O DE QUALQUER UM, mesmo sendo arma branca", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oandreisilveira/status/1037790317997633540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790312687644672, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 426786343, "username": "EliGomeess", "tweet": "Quando li \"esfaqueado\" mds achei que tava todo talhado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliGomeess/status/1037790312687644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790297932083201, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 802687262005805056, "username": "itscamilavs", "tweet": "quis dar uma de cantora sendo carregada pelas pessoas, da nisso, foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itscamilavs/status/1037790297932083201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790104331407360, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "Engra\u00e7ado que quando deram tiro na caravana do Pt falavam tem que mata mesmo agora que o Bolsonaro foi esfaqueado coitado pipipi popopo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037790104331407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790093354983424, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "o cara foi esfaqueado e os loco tao rindo, gurizada...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037790093354983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790044461907968, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4180476623, "username": "amengualcecilia", "tweet": "Sobre Bosonaro esfaqueado:aquele epis\u00f3dio de American Horror Story - Cult em que o personagem do Evan Peters, pol\u00edtico extremista de direita, leva um tiro de prop\u00f3sito em um ato p\u00fablico pra ser noticiado, ter maior alcance de p\u00fablico e embasar seu discurso de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amengualcecilia/status/1037790044461907968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789934059483143, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 93661534, "username": "sabrinardias", "tweet": "Olha a globo passando em c\u00e2mera lenta a cena do bolso sendo esfaqueado. V\u00e1rios memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinardias/status/1037789934059483143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789839066886145, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037789839066886145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789649664704513, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3461069493, "username": "_bmaidana", "tweet": "\u201cbolsonaro \u00e9 esfaqueado fazendo campanha\u201dlibera o porte de arma, o povo \u00e9 educado sim kakakakka", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bmaidana/status/1037789649664704513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789613358833666, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 235471738, "username": "Guhtera", "tweet": "Sobre o bonoro ter sido esfaqueado, agora q eu n tenho d\u00favidas q ele ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guhtera/status/1037789613358833666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789474699337729, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 904514606219091968, "username": "calabocabetta", "tweet": "Faz 10 minutos que foi esfaqueado e j\u00e1 tem at\u00e9 previs\u00e3o de alta  https://twitter.com/folha/status/1037788820744400896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabocabetta/status/1037789474699337729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789434115182593, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 956317814884794368, "username": "sonpdrinn", "tweet": "Como assim bolsonaro foi esfaqueado \u00bf\u00bf\u00bf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonpdrinn/status/1037789434115182593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409222045696, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4112875649, "username": "emily_sebben", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado em um ato de campanha mas passa bem, infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emily_sebben/status/1037789409222045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789280695984129, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2866224481, "username": "sanhudo_lia", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKKKKKKKKKK devia ter levado um tiro j\u00e1 que quer liberar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanhudo_lia/status/1037789280695984129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789276006764545, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 710517658362499072, "username": "eliell_amaral", "tweet": "Menina Bolsonaro foi esfaqueadoboa quinta feira para todos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliell_amaral/status/1037789276006764545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789241730842625, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 846855379338346497, "username": "LeondeCamargo91", "tweet": "Agora os comunistas de plant\u00e3o v\u00e3o come\u00e7ar com as sensacionais teorias de que foi estrat\u00e9gia do cara ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeondeCamargo91/status/1037789241730842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789194075230211, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 722598413024567296, "username": "AmandaSoaresJ2", "tweet": "Bolsonaro foi \"esfaqueado\", que horrivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaSoaresJ2/status/1037789194075230211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789191231418369, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 244582497, "username": "sid_osumari", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.: hoje tem comemora\u00e7\u00e3o no Brasil", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sid_osumari/status/1037789191231418369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789099187425280, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ser esfaqueado n\u00e3o sabe matar n\u00e3o tenta kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037789099187425280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788971215060994, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1003123303903580161, "username": "duartesingridy", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e eu s\u00f3 consigo pensar que karma is a bitch por\u00e9m achei horr\u00edvel de qualquer forma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartesingridy/status/1037788971215060994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788952860798977, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 924818705221111814, "username": "berbergamota", "tweet": "veja como \u00e9 linda esta mensagem:bolsonaro \u00e9 esfaqueado \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berbergamota/status/1037788952860798977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788920216514561, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 790159677736816641, "username": "whoisjlucas", "tweet": "bolsonaro esfaqueado gente oq t\u00e1 acontecendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisjlucas/status/1037788920216514561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788825551101952, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 806573364223574016, "username": "marcielli_costa", "tweet": "Renata dando a not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado deve estar rindo por dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielli_costa/status/1037788825551101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788790973194240, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1027239047402586112, "username": "KimberllyVieir4", "tweet": "minha v\u00f3 : \"Bolsonaro foi esfaqueado, ele ta bem, mas levaram pra funer\u00e1ria\"  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KimberllyVieir4/status/1037788790973194240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788689886273536, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3720469155, "username": "natashasaguiar", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado nao \u00e9 porque n\u00e3o gosto dele que vou t\u00e1 feliz com isso porra sem viol\u00eancia nesse caralho chega inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natashasaguiar/status/1037788689886273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788604020473856, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2551653723, "username": "_f1alemoa", "tweet": "Bolsonario foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_f1alemoa/status/1037788604020473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788555416940544, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1007020699414867968, "username": "WesleyCavalhei5", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, um candidato a presidente ser esfaqueado ou pessoas comemorando isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyCavalhei5/status/1037788555416940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788461363814400, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 544655700, "username": "babymadly", "tweet": "como assim o bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o fui eu que fiz isso? ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babymadly/status/1037788461363814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788377460957186, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 499254525, "username": "pyetraerthalc", "tweet": "Queria estar na praia mas estou no ap da Kathe esperando ela confeccionar seus cigarros artesanais enquanto a Gabriela ve em looping o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyetraerthalc/status/1037788377460957186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788361900085248, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4883636603, "username": "bellatroina", "tweet": "mano, o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellatroina/status/1037788361900085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788199781851137, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3301690839, "username": "baahlauritcha", "tweet": "o Bolsonaro foi esfaqueado achei pouco mas o ato foi mt lindo znzjsj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baahlauritcha/status/1037788199781851137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787883145445378, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1202610847, "username": "juliiabaroni", "tweet": "Como assim bosonaro foi esfaqueadoMANO MADJKDDKSK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliiabaroni/status/1037787883145445378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787824425234434, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "Ai m\u00e3ezinha, pq tiraste-me do teu ventre e colocaste-me na terra pra ser esfaqueado???  pic.twitter.com/u0zgX9AsEg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037787824425234434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787728639918080, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 421359851, "username": "petermourige", "tweet": "bolsonaro anda armado pra se proteger j\u00e1 foi assaltado e levaro a arma deleagora o maluco \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petermourige/status/1037787728639918080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787457201348608, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e a turminha paz e amor desejando que morresse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1037787457201348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787412779487232, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 538330979, "username": "_jqln", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! Ele tem sorte de n\u00e3o ser liberado o porte de armas no Brasil n\u00e9..............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jqln/status/1037787412779487232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787313374416896, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 742873917610561536, "username": "querySelector", "tweet": "mano do ceu o bolsonaro foi esfaqueado HUASUHSAUHUHASUHAS eu to chorando de rir na firma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querySelector/status/1037787313374416896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787139998662656, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 198267654, "username": "Sbagy", "tweet": "Gente, e o Bolsonaro que foi esfaqueado fazendo campanha em MG", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sbagy/status/1037787139998662656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786934066774017, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1004061546635554816, "username": "Fehws_Costa", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fehws_Costa/status/1037786934066774017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786890383110152, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 184254930, "username": "nayanedmvaz", "tweet": "Gnt o cara goi esfaqueado :ODeus que me perdoe, mas ne? N\u00e3o \u00e9 isso que ele prega? Viol\u00eancia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayanedmvaz/status/1037786890383110152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786866886627328, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "bolsonaro esfaqueado???espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037786866886627328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728982081536, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033412466024361984, "username": "ltux3", "tweet": "O coisa ruim esfaqueado! Agora vai virar um inferno dos eleitores dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltux3/status/1037786728982081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786540821364736, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "URGENTE:BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/vM3VZ1IvEkc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037786540821364736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786536018935809, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179662403, "username": "diiulysousa", "tweet": "Aquele que quer liberar armas pra popula\u00e7\u00e3o acaba de ser esfaqueado.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiulysousa/status/1037786536018935809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786277570125824, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 767228264473587712, "username": "waltaide_", "tweet": "Caralho que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waltaide_/status/1037786277570125824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786226387050496, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 792043632207560704, "username": "chellesdowil", "tweet": "\u00c9 verdade que o Bolsonaro foi esfaqueado ????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chellesdowil/status/1037786226387050496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786225908875264, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2378807491, "username": "BQLuci", "tweet": "Gente, n importa se vc concorda ou n\u00e3o com o Bolsonaro, se vc gosta ou n dele, COMEMORAR ELE TER SIDO ESFAQUEADO TE FAZ UM CUZ\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BQLuci/status/1037786225908875264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128156377090, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176961710, "username": "courtjulia", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/courtjulia/status/1037786128156377090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128085082112, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1006253676116217856, "username": "Josianekkkkj", "tweet": "bicho, o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josianekkkkj/status/1037786128085082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786088092434438, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 319840187, "username": "DiegoPlamer", "tweet": "Quando a caravana do Lula tomou tiro criaram v\u00e1rias conspira\u00e7\u00f5es dizendo que foi tudo esquema do PT. Vamos ver como os bolsominios reagem ao ver seu candidato ser esfaqueado no meio de uma multid\u00e3o que apoia o armamento e deixaram seu her\u00f3i ser atacado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPlamer/status/1037786088092434438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786079615758343, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2303826096, "username": "IsaRodrigs__", "tweet": "Bolsonaro \u201cesfaqueado\u201d a\u00ed me poupe n\u00e9 HUEWHUEWH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaRodrigs__/status/1037786079615758343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785960518504448, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1720594640, "username": "gabipadula_", "tweet": "Gente, que pena, Bolsonaro esfaqueado mas nao morto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabipadula_/status/1037785960518504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785913546481664, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3221226947, "username": "f2costa_", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado agora sim to com medo desse cara ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f2costa_/status/1037785913546481664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785754624245760, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 984984045548441601, "username": "kauemjobim", "tweet": "QUE FALTA DE RESPEITO, QUE FALTA DE TUDO!!! SER\u00c1 MESMO QUE S\u00c3O OS ELEITORES E O BOLSONARO OS VIOLENTOS? BOLSONARO FOI ESFAQUEADO POR ALGUM ESQUERDOPATA INFILTRADO NA MULTID\u00c3O. EST\u00c3O DESESPERADOS! VAI SER NO 1\u00b0TURNO! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/kauemjobim/status/1037785754624245760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785724261748742, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 731168207927705600, "username": "J_P_Henz", "tweet": "Em 1995, o primeiro-ministro de Israel,  Yitzhak Rabin foi v\u00edtima de um atentado por um extremista. Agora, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG. Fazer loucura por causa de pol\u00edtica. Que bobagem. #elei\u00e7\u00f5es2018#BREAKING#Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#BREAKING,#Brasil", "link": "https://twitter.com/J_P_Henz/status/1037785724261748742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785670759194624, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 795265410929201152, "username": "srta_cagliari", "tweet": "Ligo a tv e vrau: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO. Se o porte de arma que ele tanto defende estivesse liberado era um tiro no lugar de uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srta_cagliari/status/1037785670759194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785652602064898, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3070710779, "username": "ewxnic", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewxnic/status/1037785652602064898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785518564667392, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2842863471, "username": "ReFerreir4", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano, wtff sbsjbajaajaba", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReFerreir4/status/1037785518564667392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785505742639114, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806573364223574016, "username": "marcielli_costa", "tweet": "Que loucura, Bolsonaro ser esfaqueado, n\u00e3o gosto dele mas julgam ele exatamente por \"coisas do tipo\" e fazem igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielli_costa/status/1037785505742639114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785501980418049, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 857006657221644288, "username": "vitorinha_freit", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado mano, que isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorinha_freit/status/1037785501980418049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785437845250048, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 807768969839001602, "username": "xxgabirela", "tweet": "ESSA CENA DO BOLONO TER SIDO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxgabirela/status/1037785437845250048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785384627916802, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67524909, "username": "brendasvieira", "tweet": "2014 caiu o avi\u00e3o do eduardo campos 2018 bolsonaro esfaqueado e ainda tem gente que acredita na democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendasvieira/status/1037785384627916802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785359495704576, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 611962049, "username": "orafaelpires", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADOe s t o u  c h o c a d o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orafaelpires/status/1037785359495704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785352663183360, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 583850956, "username": "jemarqs", "tweet": "Gente  Bolsonaro esfaqueado T\u00f4 chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jemarqs/status/1037785352663183360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785328852107264, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 702216926, "username": "livesharreh", "tweet": "gente e esse babado do bolsonaro esfaqueado que horror", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livesharreh/status/1037785328852107264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785111637446658, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 868353875341922304, "username": "aaakkkkjjk", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKJJJJJJJJJJJJJKJJJJJJJJK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaakkkkjjk/status/1037785111637446658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785024513359872, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3482807297, "username": "segattosamuel", "tweet": "@PastorMalafaia Pastor, Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segattosamuel/status/1037785024513359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037784455686049795, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 707349369268408320, "username": "justagayloser", "tweet": "bozonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justagayloser/status/1037784455686049795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784088701231105, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2689351018, "username": "velosomanu_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velosomanu_/status/1037784088701231105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783849260994560, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1572389226, "username": "Gabrelsson", "tweet": "Bolsonaro ser esfaqueado prova tanta coisa mas tanta coisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrelsson/status/1037783849260994560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783581568000000, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2746693553, "username": "3ElMariachi", "tweet": "KKSSKKSKSKSSKKSKSJSSJSKSJSJSJJSSJSSJSJSJSJSJSJJSSJSJSJSJSKSKSKSJSJSJSJSJSJSJSJSJSKSKSKSSJSKSJS FOI ESFAQUEADO ?! OEWW KSKZKZKSKZKZKZKZKZZKSKKSKSKSS  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3ElMariachi/status/1037783581568000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783359425060864, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176613360, "username": "rfandreolla", "tweet": "@portalR7 O cara foi esfaqueado!!! Ohh estagi\u00e1rio arruma a\u00ed!!! #BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/rfandreolla/status/1037783359425060864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037783126548856832, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 755267558085910528, "username": "luuhpossamai", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuhpossamai/status/1037783126548856832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783109532622849, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 992505407548649478, "username": "C_Katrini", "tweet": "COMO ASSIM O BOLSOLIXO FOI ESFAQUEADO?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C_Katrini/status/1037783109532622849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783071574114304, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4010596037, "username": "mariaclaraorso", "tweet": "ESFAQUEADO? Algu\u00e9m me confirma?Ato de campanha de Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 interrompido ap\u00f3s tumulto https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaraorso/status/1037783071574114304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783001025970178, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "Caralho mano as pessoas t\u00e3o louca como assim o bolsonaro foi esfaqueado puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037783001025970178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782861867352064, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Triste que elei\u00e7\u00f5es cheguem a esses extremos. Isso n\u00e3o \u00e9 democracia, \u00e9 selvageria.", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1037782861867352064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782780896325635, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3040345637, "username": "_mikaelis", "tweet": "t\u00e1 passando na tv q aquele candidato q n deve ser nomeado foi esfaqueado????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mikaelis/status/1037782780896325635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782489153130496, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 771731656126373889, "username": "vsfjulia", "tweet": "os mesmos que dizem \"gostei do bolsonaro esfaqueado\" s\u00e3o os que tbm falam \"ain tem que dar segunda chance pra estuprador sim\" (????????)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfjulia/status/1037782489153130496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782413391405057, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 509115837, "username": "irisbazilioo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, que horror!!!! E ainda querem legalizar arma pra essa gente \ud83d\ude15", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irisbazilioo/status/1037782413391405057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782187536523264, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "blz bolsonitro foi esfaqueado  agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037782187536523264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781830609580032, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado?? Wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037781830609580032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781205213687808, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2846612603, "username": "Dino_Ubatuba", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dino_Ubatuba/status/1037781205213687808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776924955824129, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 908819331953422336, "username": "oqEvelyn", "tweet": "mano o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo?mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqEvelyn/status/1037776924955824129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
