{"id": 1038447407355322368, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 752274162404687872, "username": "valladosjulia", "tweet": "Essa facada foi longe de mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valladosjulia/status/1038447407355322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446098027892737, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 935549340445302785, "username": "slkjungguki", "tweet": "Minha fam\u00edlia tava falando sobre o Bolsonaro ter levado uma facada e minha v\u00f3 baixinho do meu lado \"pena que nao morreu\" KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slkjungguki/status/1038446098027892737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443814954983424, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 897207428512718848, "username": "casthss", "tweet": "aquela facada \u00e9 fake em nome de jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casthss/status/1038443814954983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438889327869952, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 754037924929363969, "username": "_Kairos___", "tweet": "O legal \u00e9 que ningu\u00e9m sabe de porra nenhuma, mas quando \u00e9 pra falar q a facada do bolsonaro \u00e9 fake todo mundo vira o Sherlock Holmes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Kairos___/status/1038438889327869952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436395243712518, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2252830130, "username": "pedrolopes_00", "tweet": "Dizer que \u00e9 culpa dele a facada n\u00e3o seria o mesmo que dizer que a culpa \u00e9 da mulher estuprada? Gera\u00e7\u00e3o hipocrisia t\u00e1 dmsss  https://twitter.com/_makavelijones/status/1038188316754096128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolopes_00/status/1038436395243712518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423198948360194, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 491325183, "username": "greysbadaue", "tweet": "Sonhei tamb\u00e9m que o bolsonaro havia morrido por conta da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/greysbadaue/status/1038423198948360194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420318635941894, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "A mesma pessoa que comemorou a facada em Bolsonaro \u00c9 a mesma pessoa que disse \"crian\u00e7a \u00e9 uma praga do inferno\"A mesma pessoa que trata animal como ser humano e enche a boca pra dizer que faz faculdade...Mas o intolerante FDP sou eu #BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1038420318635941894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414109539270657, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830470001916248065, "username": "vitooriaz", "tweet": "E a rafaela q falo q queria ser o Bolsonaro s\u00f3 p leva uma facada KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitooriaz/status/1038414109539270657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038313815518195712, "date": "2018-09-08", "time": "01:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3193221046, "username": "phinn77755", "tweet": "@diguinhocoruja  faz um v\u00eddeo comentando sobre essa facada no seio Brasileiro, abra\u00e7o. #B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/phinn77755/status/1038313815518195712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diguinhocoruja"}
{"id": 1038305412926373888, "date": "2018-09-08", "time": "00:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4921551795, "username": "dener_18", "tweet": "Uma travesti \u00e9 esfaqueada, humilhada e tem o socorro negado, mas as pessoas s\u00f3 querem saber do nazista que tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dener_18/status/1038305412926373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038298825969020930, "date": "2018-09-08", "time": "00:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1875702182, "username": "asaprockylee", "tweet": "vontade de me fantasiar de bolsonaro pra ve se eu levo uma facada logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asaprockylee/status/1038298825969020930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038296305934774274, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 957023553416761345, "username": "sadwithouthope", "tweet": "comemorar facada ? s\u00f3 se for a facada no nosso bolo de casamento meu bb", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadwithouthope/status/1038296305934774274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284375522201605, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 728205361153445889, "username": "_T_CS", "tweet": "@maelpedroso @whycosima @tenadny @matheusrod96 Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 meu eleitor kkkkkkkkk (s\u00f3 pra n virem falar bosta depois)Enquanto uns d\u00e3o facada, outros d\u00e3o tiro, \u00f3tima reposta!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_T_CS/status/1038284375522201605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrod96,tenadny,whycosima,maelpedroso"}
{"id": 1038284222392401921, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 244582497, "username": "sid_osumari", "tweet": "Quem n\u00e3o comemora facada no bolsonaro eu n\u00e3o entendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sid_osumari/status/1038284222392401921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283127104446470, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "n\u00e3o pode s\u00ea que a facada foi em frente \u00e0 riachuelo  https://twitter.com/AFPespanol/status/1038277749012553729\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1038283127104446470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282146107023360, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 905644172257800192, "username": "NathiCBurgos", "tweet": "bolsonaro diz que vai liberar o porte de armas ,mas depois da facada, vai ter certeza que ser\u00e1 o primeiro alvo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathiCBurgos/status/1038282146107023360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267052321071104, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 437019722, "username": "falcaotrua", "tweet": "Quando tu levou uma facada? \u2014 n\u00e3o lembro as datas mas duas foram esse ano e uma em 2014  https://curiouscat.me/_Alek/post/641289210?1536377129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaotrua/status/1038267052321071104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266562774540289, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Tem gente que consegue ser\u00e1 mais falso do que a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1038266562774540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264940900102146, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 743153083505606656, "username": "rafaeldepalmare", "tweet": "@Fpuhlmann Sim jovem concordo!! Mais tu quere dize tbm q nao foi facada nao da n\u00e9!!OBS: Nao so de partido nenhum nem de direita nem de esquerda s\u00f3 o fato!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldepalmare/status/1038264940900102146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fpuhlmann"}
{"id": 1038263923827519489, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 286800757, "username": "vinicius_a98", "tweet": "No fundo sabemos que essa facada \u00e9 s\u00f3 pra n\u00e3o ir mais nos debates, n\u00e9 @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_a98/status/1038263923827519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263518133460992, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 702505814762909696, "username": "gabeturatti", "tweet": "bolsonaro j\u00e1 aguentou cuspida, agress\u00e3o, facada e nunca fez nada contra essas pessoas, ainda \u00e9 o intolerante da hist\u00f3ria. O que falta nesse pa\u00eds \u00e9 patriotismo, vsf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabeturatti/status/1038263518133460992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259790819074048, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1019967935023067137, "username": "fucking_viny", "tweet": "esse neg\u00f3cio todo da facada me fez lembrar dessa ft  pic.twitter.com/N58faZUvvy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fucking_viny/status/1038259790819074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259745176596480, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3309960083, "username": "GuiIhermeWRM", "tweet": "Gente plmds a facada foi MT r\u00e1pida queriam q sa\u00edsse sangue pra que fosse lado que nem nos filmes que vcs v\u00ea? At\u00e9 eu t\u00f4 pistola com essa gente  https://twitter.com/evelyic_/status/1037788468590665728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiIhermeWRM/status/1038259745176596480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259340921253890, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2338457393, "username": "blue_livly", "tweet": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f URGENTE URGENTE \u26a0\ufe0fdivulgaram a foto do outro c\u00famplice  respons\u00e1vel pela facada no bonoro; o suspeito est\u00e1 foragido e parece perigoso  pic.twitter.com/XG1kzDQoET", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blue_livly/status/1038259340921253890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257180087148544, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1022268474859704320, "username": "MSilva031", "tweet": "@diegotoledox @guinnder Sim at\u00e9 refleti aqui um pouco ksksks mais ainda acho que tudo isso poderia ser resolvido em palavras n\u00e3o em um \u00f3dio de chegar a tentar matar algu\u00e9m, porque uma facada n\u00e3o e para ferir e sim para matar...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSilva031/status/1038257180087148544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guinnder,diegotoledox"}
{"id": 1038253657521836038, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "acho que entendi pq o mercado reagiu como reagiu \u00e0 facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1038253657521836038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252525760200704, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018217430, "username": "alexwilland", "tweet": "'A facada n\u00e3o foi s\u00f3 no Bolsonaro, foi no peito de todo brasileiro de bem'  https://youtu.be/fAvnbCszM5c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexwilland/status/1038252525760200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038250738965798917, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 137848988, "username": "twmres", "tweet": "Facada no bucho e gritaria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twmres/status/1038250738965798917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245376858488832, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3166153852, "username": "richtersly", "tweet": "@lenicrevits levo uma facada toda vez que n\u00e3o tem ru e sou obrigada a ir comer no ant\u00f4nio, muito caro slc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richtersly/status/1038245376858488832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lenicrevits"}
{"id": 1038243934491820034, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@predobd @icxro @67Sayuri @roz_js @egty @krausr_BR tiro na caravana do lula acharam engra\u00e7ado, marielle chamam de mimimicomo disse teu candidato sobre o museu nacional \"j\u00e1 pegou fogo, querem q eu fa\u00e7a o que?\", digo o mesmo sobre ele \"j\u00e1 levou facada, querem que eu fa\u00e7a o que?\", boa noite", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1038243934491820034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krausr_BR,egty,roz_js,67Sayuri,icxro,predobd"}
{"id": 1038243108385955840, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1037039213710061568, "username": "_neide_15", "tweet": "@aisrael_ Man n\u00e3o sei se \u00e9 verdade mas ouvi falar que o cara que deu a facada no Bolsonaro na realidade queria furar o cu dele jskskssksk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_neide_15/status/1038243108385955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aisrael_"}
{"id": 1038242881063006208, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037039213710061568, "username": "_neide_15", "tweet": "@aisrael_ Kdks levei uma facada no momento de sair adeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_neide_15/status/1038242881063006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aisrael_"}
{"id": 1038236375127126016, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 853396353036189698, "username": "frannbritt", "tweet": "@VEJA @ShanooMotta @mariana_zanutto Acanhadas para n\u00e3o levar uma facada por vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a\u00ed, no Sul tbm. As pessoas tem medo de ser livre em dizer o que pensam justamente p n\u00e3o serem escorra\u00e7adas de seus \"grupos\"...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frannbritt/status/1038236375127126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_zanutto,ShanooMotta,VEJA"}
{"id": 1038234120009265152, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1385904156, "username": "Guri_doSul", "tweet": "Mano o Bolsonaro vai ter que usar uma bolsa intestinal, cara isso \u00e9 muito humilhante!Maldito fdp que deu a facada nele, ngm merece isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guri_doSul/status/1038234120009265152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233240610459648, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 892391700, "username": "nbhdeep", "tweet": "desculpe mas n acredito que o clipe da anitta ta perdendo lugar no em alta pra facada do bolsonaro ainda que isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbhdeep/status/1038233240610459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232605097897990, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 884604760401354752, "username": "joao_holmer", "tweet": "Meu candidato levou  uma facada e vai entrar pra hist\u00f3ria , e tem gente que ainda tem coragem de postar umas merda dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_holmer/status/1038232605097897990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230221831462912, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@Ro_anna @impsardo nunca tinha visto algu\u00e9m dar uma facada mas quem conhece diz que n\u00e3o \u00e9 coisa de principiante aquilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1038230221831462912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impsardo,Ro_anna"}
{"id": 1038229579687768065, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "tem gente que ainda acha que a facada \u00e9 fake pq o m\u00e9dico tava sem luva mas n\u00e3o pensaram que o procedimento nem come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1038229579687768065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223015216074753, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 204556618, "username": "Arthuco", "tweet": "O que eu acho mais engra\u00e7ado: tinha milhares de pessoas compartilhando  \"n\u00e3o se dialoga com fascista, se combate\", criticando a comunidade LGBT quando jogou purpurina em Bolsonaro que, agora com esse epis\u00f3dio da facada, se p\u00f4s num lugar de \"rep\u00fadio a tal ato\". Ah, pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthuco/status/1038223015216074753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220889651904513, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 204556618, "username": "Arthuco", "tweet": "O que a direita n\u00e3o explica \u00e9 que a esquerda procura, antes de qualquer coisa, analisar a origem que um fato. N\u00e3o se explica a facada que Bolsonaro levou por si s\u00f3. \u00c9 necess\u00e1rio analisar o contexto em que ele se insere e com qual discurso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthuco/status/1038220889651904513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214988148531200, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3354292725, "username": "UFObcecados", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/E5Imoqpb-5Y?aA\u00a0 culpa da facada \u00e9 do Bolsonaro Por Alcione Giacomitti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UFObcecados/status/1038214988148531200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206155129081862, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2389411046, "username": "klash1n", "tweet": "@CaioAlmendra @gustaguiaryt A facada foi fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klash1n/status/1038206155129081862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustaguiaryt,CaioAlmendra"}
{"id": 1038202196431654912, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 846805129433112576, "username": "cmsl2000", "tweet": "@folha Fam\u00edlia se achando. O pai na UTI e ele se vangloriando que o paciente esfaqueado ser\u00e1 eleito no primeiro turno por causa d facada que levou. Uma coisa nada tem \u00e0 ver com a outra. Uma pessoa culta que n\u00e3o vota nele, continuar\u00e1 sem votar.Nada mudar\u00e1 quanto aos resultados nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmsl2000/status/1038202196431654912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038201011368804353, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 458758153, "username": "fumafazmal", "tweet": "esse pessoal falando que a facada do bonoro foi fake \u00e9 o mesmo pessoal que zuou o daciolo por ter falado da ursal", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fumafazmal/status/1038201011368804353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196509483917312, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 899446132673318912, "username": "YanHeHeXd", "tweet": "se essa facada n for fraude temos o nosso presidente galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanHeHeXd/status/1038196509483917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193408538554368, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "To escutando um rep\u00f3rter de Juiz de Fora,houve a facada simQue ele melhore,pontoRespeito muito \u00e0 vida,de qualquer ser humano,sendo ele alinhado com as minhas ideias ou \u00f1Eu botei em duvida os fatos,sim.\u00d1 julgo qm duvidou,j\u00e1 sofremos bastante com isso.Vamos aguardar o desfecho", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038193408538554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190496462659584, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@_Ioen @Rivotripa @mafinhaverao @pauloap @cor0te @RenovaMidia @makusa3 A Treta foi a seguinte NO MEU ENTENDIMENTO: Esse gordo filho da puta de camiseta branca estava com algumas facas naquela bolsa, passou uma praquela vagabunda e outra pro cara que deu a facada...reparem que depois que ele passa pra ela ele vira pra frente e enfia a mao na bolsa +", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038190496462659584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038177232269832194, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3429277690, "username": "nossavictoria", "tweet": "@Douglas_dilkin eu s\u00f3 sabia/sei que o cara que deu a facada \u00e9 de moc mas mora em jf h\u00e1 uns anos e que facada nao sai sangue jorrando igual tiro e tipo que o torax absorve de imediato pra depois come\u00e7ar vazar (formadissima em greys anatomy) +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossavictoria/status/1038177232269832194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douglas_dilkin"}
{"id": 1038173865971802112, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197828116, "username": "vitoriapreter_", "tweet": "@DjPabloSouza \u00d4 Z\u00e9 facada, te sossega kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriapreter_/status/1038173865971802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjPabloSouza"}
{"id": 1038167522187595779, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1018158627084013568, "username": "aikoluhh", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o levou facada, \u00e9 tudo fake.Afirma eu luana de 16 anos, formada em Grey's Anatomy e CSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aikoluhh/status/1038167522187595779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164110414897157, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 724469702387466240, "username": "akireadrecal", "tweet": "Amizade mais fake que a facada do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akireadrecal/status/1038164110414897157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161510466576386, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 319929322, "username": "brunhossauro", "tweet": "saindo de casa pra dar facada em fascista", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunhossauro/status/1038161510466576386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154058283081728, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@diegoreporter @Buggyman Tens raz\u00e3o.Essa \"democracia\"n\u00e3o foi respeitada .Por n\u00e3o concordar com Bolsonaro, seus opositores tentaram seu assassinato.As pessoas ir\u00e3o votar com consci\u00eancia.Conheceram a esquerda e tenho certeza, que muitos est\u00e3o com medo de uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038154058283081728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,diegoreporter"}
{"id": 1038151918114230272, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4397195673, "username": "yasmim_ars", "tweet": "imagem panor\u00e2mica da facada no bolsonaro  pic.twitter.com/RxAue8V7uh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmim_ars/status/1038151918114230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151419801550849, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "Vou pra rave com minha camiseta do Bolsonaro \u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDOser\u00e1 que v\u00e3o me dar uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1038151419801550849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150208381706242, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 375805083, "username": "masvaitedeitar", "tweet": "O que me deixa mais puta nesse caso da facada do Bolsonaro, \u00e9 que ficam querendo investigar mil coisas sobre ocorrido, e a\u00ed te pergunto, j\u00e1 resolveram o caso da morte da Mariele? Ainda n\u00e3o, pois \u00e9 n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masvaitedeitar/status/1038150208381706242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144577839030272, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3615491896, "username": "MichelMeireless", "tweet": "@iluminathi_ fui l\u00e1 e os pre\u00e7os s\u00e3o uma facadas\u00f3 no p\u00e3ozinho hj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelMeireless/status/1038144577839030272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iluminathi_"}
{"id": 1038144392085872640, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3233846437, "username": "munhozgabe", "tweet": "s\u00f3 ontem:uma amiga veio pedir dica pq o ex tava fazendo chantagem, outra amiga teve o rol\u00ea atrapalhado pq um cara come\u00e7ou a se passar, e mais outra amiga removeu uma foto de biqu\u00edni no instagram pq choveu dm de macho pedindo maisvcs q t\u00e3o merecendo a facada do bonossauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munhozgabe/status/1038144392085872640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142752637239296, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000549524669116417, "username": "Gui_olivv", "tweet": "queria estar no lugar do Bolsonaro na hora da facada ksks#SextaEliteDoSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SextaEliteDoSDV", "link": "https://twitter.com/Gui_olivv/status/1038142752637239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139912590114818, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 715496916411396097, "username": "hallanicas", "tweet": "Muito alarde para uma facada sem sangue e nenhum para descobrir quem matou Marielle.#MariellePresente #marielle", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MariellePresente,#marielle", "link": "https://twitter.com/hallanicas/status/1038139912590114818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139849407123456, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 371802616, "username": "_santosmel", "tweet": "achei mta palha\u00e7ada da Moving cobrar +20,00 p ti ganhar o copo e aquela mochilinha, tu j\u00e1 paga um facada no ing p isso, tfd", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_santosmel/status/1038139849407123456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139614765166593, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 953449365556822016, "username": "qpaltiwa", "tweet": "uma facada no bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qpaltiwa/status/1038139614765166593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139505222582273, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 953449365556822016, "username": "qpaltiwa", "tweet": "queria leva uma facada tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qpaltiwa/status/1038139505222582273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137558683791360, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@andresamqueiroz Forte Andresa... Essa facada foi em todos n\u00f3s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1038137558683791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andresamqueiroz"}
{"id": 1038135507992100864, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "a facada do bonaro n sangra maisa facada do bonaro n sangra maisapesar de fazer um fiascooa faca do bonaro n sangra mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1038135507992100864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132879597989888, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Tem pessoas que servem para fazer volume em com\u00edcios, vestir camiseta, levantar bandeira do partido e ser militante nas ruas, mas quando p\u00f5em outra no hospital com facada (Bolsonaro) ou a socos (empres\u00e1rio em S\u00e3o Bernardo) a\u00ed elas s\u00e3o malucas, caso isolado e \u201cn\u00e3o nos representam\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1038132879597989888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130853015105536, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1458243582, "username": "laisprts", "tweet": "As pessoas n\u00e3o cansam de ser rid\u00edculas nessa hist\u00f3ria de facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisprts/status/1038130853015105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128710308831233, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 751112190791475201, "username": "v_rebellatto", "tweet": "U\u00e9, eu s\u00f3 vi uma \"facada\" no Bolsonaro, n sabia q podia ser dois homens diferentes os culpados\ud83e\udd14  pic.twitter.com/HQRdwFNkao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_rebellatto/status/1038128710308831233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126617204346882, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 717417515383652353, "username": "tamirisjeenny", "tweet": "Tiro facada e pedrada na frente da minha casa. Ubiretama est\u00e1 sinistra demais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirisjeenny/status/1038126617204346882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126062029467648, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 97825442, "username": "bauerocks", "tweet": "Cara, j\u00e1 deu desse \"mas e se fosse ao contr\u00e1rio?\", n\u00e9?\u00c9 de todos os lados, parece que voc\u00eas n\u00e3o vivem no Brasilpovo se soqueando nas ruas por serem a favor ou contra pris\u00e3o do lulagente rindo de deputada morta a tirosgente comemorando facada num presidenci\u00e1velCHEGA DE \u00d3DIO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauerocks/status/1038126062029467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121995802685440, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 762064746770272257, "username": "MLobatomartins", "tweet": "N\u00e3o tem como ter uma facada feke, o verme est\u00e1 na cadeia ja, como a policia ia prender um cara por uma facada feke?  https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037822870985093120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLobatomartins/status/1038121995802685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121932393275392, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 973112623322554368, "username": "stoplesskid", "tweet": "Triste por ver a viol\u00eancia tomar tanto espa\u00e7o na pol\u00edtica? SimTriste pela facada no candidato b? N\u00e3oPregou o \u00f3dio e recebeu o mesmo em troca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stoplesskid/status/1038121932393275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120351845285888, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "Di\u00e1logo n\u00e3o existe mais, agora s\u00f3 facada mesmo :(  https://twitter.com/stylesknowless/status/1037807307135098882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1038120351845285888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117871245766656, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "N\u00e3o me surpreendo com as teorias conspirat\u00f3rias dos esquerdas pela facada. Pq os mesmos que dizem isso, querem Lula livre, o pobre coitadinho que n\u00e3o roubou ningu\u00e9m. N\u00e3o adianta mostrar fatos, se as criaturas s\u00f3 acreditam no que as cabecinhas ocas criam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038117871245766656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116821939965952, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 744315033094623232, "username": "Inu7il", "tweet": "Cai no gemid\u00e3o da facada e o volume tava no m\u00e1ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inu7il/status/1038116821939965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116675823063040, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 709443277838270466, "username": "lauren_stefanii", "tweet": "Dei RT em mta coisa mas agr vou dar minha opini\u00e3oNao sou a favor a viol\u00eancia, entao espero realmente q o candidato se recupere da tal facada sofrida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauren_stefanii/status/1038116675823063040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115731794219008, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 961509398794375169, "username": "Someone26385664", "tweet": "@myuh_chan @forgetmila E engra\u00e7ado que um cara e esfaqueado e vcs tentei achar teorias e ca\u00e7ar iluminatis, gente, ele levou uma facada ele ainda n\u00e3o culpou ningu\u00e9m e etc, se ele quisesse botar culpa em algu\u00e9m j\u00e1 teria feito(Lembrando,n\u00e3o sou bolsominio s\u00f3 tenho muito tempo livre e quero encomodar)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Someone26385664/status/1038115731794219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,myuh_chan"}
{"id": 1038115526122319873, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314863085, "username": "timdelinge", "tweet": "vc caiu no gemido da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timdelinge/status/1038115526122319873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114791276077056, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 762064746770272257, "username": "MLobatomartins", "tweet": "N\u00e3o foi s\u00f3 a facada no Bolsonaro, pode ter certeza que escolheram o momento certo para desviar a m\u00eddia! VEM COISA A\u00cd..... esse pessoal \u00e9 muito genioso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLobatomartins/status/1038114791276077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113475564892161, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961509398794375169, "username": "Someone26385664", "tweet": "@myuh_chan @forgetmila N\u00e3o defendendo o bolodemilho (sinceramente todos os candidatos s\u00e3o uma merda) mas e poss\u00edvel levar uma facada sem sangrar externamente apesar de ser raro, Pro sangue jorrar pra fora do corpo em litros a faca deve corta um art\u00e9ria, em uma veia normal o sangue n\u00e3o jorra t\u00e3o rapido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Someone26385664/status/1038113475564892161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,myuh_chan"}
{"id": 1038111974201155584, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 336233803, "username": "ladynsana", "tweet": "Gente ja faz 30 minutos que ta dando uma reportagem sobre a facada no bozonaro, alguem da uma facada nesses rep\u00f3rteres tambem por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladynsana/status/1038111974201155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111814616326146, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1638379687, "username": "OneDrinkSex", "tweet": "meu, n aguento mais ver a foto do bosonazo a minha timeline, d\u00eaem um tempo. a coisa t\u00e1 viva ainda, n importa se foi fake ou n\u00e3o aquela facada.n vamo deixa ele se eleger n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneDrinkSex/status/1038111814616326146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111127148867585, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1013455611072303106, "username": "KatiaLoureno9", "tweet": "@aosfatos Eu corto o dedo picando uma carne, nossa sangra para caramba. O cara leva uma facada no abd\u00f4men e perdura at\u00e9 o intestino e nem suja a faca. No m\u00ednimo \u00e9 muito estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaLoureno9/status/1038111127148867585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1038110572439584768, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 786769506144227328, "username": "dimmub_", "tweet": "cara tomou facadapovo:(  ) perceber que armar o povo \u00e9 burrice e lutar contra isso(x) votar no cara que \u00e9 a favor disso pq ele levou facada, que poderia mto bem ter sido um tiro se o povo tivesse mais acesso a armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimmub_/status/1038110572439584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109694244605953, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1434116863, "username": "hiasmin0803", "tweet": "@Dlinck_ Assim como a direita. Tudo \u00e9 mimimi. O cara levou uma facada e ponto. Sem teoria da conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiasmin0803/status/1038109694244605953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dlinck_"}
{"id": 1038107679657549824, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "EU COM ESSA NOT\u00cdCIA T\u00d4 S\u00d3 O BOZO DEPOIS DA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1038107679657549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107600552960001, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2784069921, "username": "H_Sigiloso", "tweet": "Novo lan\u00e7amento da Globo:A facada sem sangue!Em breve! \ud83c\udfac\ud83d\ude02\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/H_Sigiloso/status/1038107600552960001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106947873107969, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2824164983, "username": "algodaoefeijao", "tweet": "Mais fake que a facada no bolsonaro s\u00f3 as ideias dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/algodaoefeijao/status/1038106947873107969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103842020356096, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1005970024086065152, "username": "sophiatobias_", "tweet": "Meu deus do c\u00e9u pq q tem tanta reportagem por causa de uma facada no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiatobias_/status/1038103842020356096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103761812643840, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 786769506144227328, "username": "dimmub_", "tweet": "galera vive falando que com fascista nao tem dialogo, tem que bater, nem \u00e9 genteai um fascista toma facadaNOSSA COITADO?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimmub_/status/1038103761812643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103389731782661, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2498383332, "username": "handstomysflz", "tweet": "Engra\u00e7ado que quando o Bonoro tava l\u00e1 espalhando \u00f3dio querendo metralhar todo mundo ningu\u00e9m tava nem a\u00ed, da\u00ed agora que ele tomou essa suposta facada resolveram ficar preocupados, o cara planta \u00f3dio vcs esperam que ele colha o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handstomysflz/status/1038103389731782661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102271677145088, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1007065360590409729, "username": "viteesco", "tweet": "Quando \u00e9 estupro a culpa, claro, jamais \u00e9 da v\u00edtima.Quando \u00e9 uma facada, claro, foi o Bolsonaro que estimulou.L\u00f3gica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viteesco/status/1038102271677145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101259843198979, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 601475583, "username": "larentsx", "tweet": "tentando n\u00e3o rir da mat\u00e9ria mostrando a facada daquele homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larentsx/status/1038101259843198979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099809108983808, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 836938878284095488, "username": "gutodosreiss", "tweet": "Metralhar bandido, ningu\u00e9m falou em petista, e \u00e9 por isso que procuramos mudar o nosso pa\u00eds, pq ele sem fazer mal a ningu\u00e9m naquele momento levou uma facada de gra\u00e7a e \u00e9 assim pelo Brasil inteiro...  https://twitter.com/ourswiftaylor/status/1037815254686806019\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutodosreiss/status/1038099809108983808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099244358529024, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 314153138, "username": "isafchagas", "tweet": "gente vcs q t\u00e3o comparando a facada no bolsonaro com mulher q usa roupa curta e \u00e9 estuprada.... n\u00e3o faz NENHUM sentido isso, q nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isafchagas/status/1038099244358529024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098100672446464, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4340927913, "username": "Gremiodadepre_", "tweet": "PESSOAL VOC\u00caS SABEM QUEM DEU A FACADA NO BOLSONARO?Foi o Maur\u00edcio Saraiva a mando da IVI", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gremiodadepre_/status/1038098100672446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097602095599617, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 414014657, "username": "lericiacristiny", "tweet": "ai faz favor q o cara levoy a facada e vcs vao esquecer TODOS OS DISCURSOS de odio q ele j\u00e1 fez ne \u00e0s vezes eu acho q o brasileiro GOSTA de ser burro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lericiacristiny/status/1038097602095599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097095926931456, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 704440602088382464, "username": "camilibrelotto", "tweet": "discutindo no almo\u00e7o de fam\u00edlia do meu amigo quando a m\u00e3e dele pergunta \"pq q o lula nunca levou facada, engra\u00e7ado\" ai eu respondi q pq ele eh fofinhoagr td mundo me odeia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilibrelotto/status/1038097095926931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096401954205697, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 244655448, "username": "georgiaspode", "tweet": "a capacidade da galera de modelar os fatos eh intrigante ne \"\"\"\"\"\"facada superficial\"\"\"\" terminar em bolsa de colostomia nunca vi kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georgiaspode/status/1038096401954205697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094628845707264, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2169556513, "username": "Mandis_TC", "tweet": "Oq eh a facada no bolsonaro perto das facada que eu levo quando vc visualiza e n responde", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandis_TC/status/1038094628845707264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091910005620736, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 768292722595594241, "username": "MaiconBragga", "tweet": "At\u00e9 ela te da uma facada pelas costas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiconBragga/status/1038091910005620736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090680495689728, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3346130231, "username": "umalunatica", "tweet": "cai no gemidao do v\u00eddeo da facada do bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umalunatica/status/1038090680495689728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089496934395905, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3054158437, "username": "LilDogg666", "tweet": "Infelizmente pra branco a medicina salva, mas nada que outra facada n\u00e3o resolva KKKKKKJJJJJJJJJJJJJ  https://twitter.com/VRetorno/status/1038025902209359874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilDogg666/status/1038089496934395905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088900537995265, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 954696258937085952, "username": "Afonso93568752", "tweet": "Sim, e o pior \u00e9 que ele nem levou facada nenhuma, q triste  https://twitter.com/RenataFreittas/status/1038086313822568449\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afonso93568752/status/1038088900537995265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086805088874496, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034180857211305986, "username": "_lhra", "tweet": "Mano, na real, foda-se a facada que deram no Bolsonaro, se foi real ou n\u00e3o s\u00f3 quem sabe \u00e9 ele, n\u00e3o sou a favor dele mas ningu\u00e9m merece ganhar uma facada (supondo que seja verdade essa hist\u00f3ria toda)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lhra/status/1038086805088874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085517328437248, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981499816986447872, "username": "pqpnelsu", "tweet": "Lembrando aqui, que minha rinite faz sair mais sangue que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpnelsu/status/1038085517328437248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085300046716928, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 863113347029495808, "username": "carolinabuenof", "tweet": "@kunzler1903 Afffff, n\u00e3o curto ele. Tudo armado essa facada a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinabuenof/status/1038085300046716928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kunzler1903"}
{"id": 1038084591947526144, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "Um candidato \u00e0 presid\u00eancia, l\u00edder nas pesquisas, sofreu uma tentativa de assassinato. Tentaram enfiar uma faca do tamanho do bra\u00e7o de um beb\u00ea nele. Parece a faca foi entregue ao agressor por outra pessoa segundos antes \u00e0 facada. O q ocorreu, @ECantanhede ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1038084591947526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038084087901290496, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 717597276, "username": "GuiiWinter", "tweet": "pior que achar que a facada foi simula\u00e7\u00e3o \u00e9 apoiar um presidi\u00e1rio a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiiWinter/status/1038084087901290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083604004438021, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 29047757, "username": "will_iammachado", "tweet": "O evento da facada est\u00e1 me deixando irritado, a gente \u00e9 muito influenci\u00e1vel.CREDO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_iammachado/status/1038083604004438021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082751856033792, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 803028408083054592, "username": "williancrest", "tweet": "@jonas_borsatti to ligado, ele \u00e9 muito idiota, a economia liberal dele \u00e9 uma boa ideia por\u00e9m a parte social conservadora fode com tudo, mas mesmo ele sendo ignorante afu ele n\u00e3o merece levar uma facada, aquilo foi um atentado \u00e0 democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williancrest/status/1038082751856033792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jonas_borsatti"}
{"id": 1038082686852780032, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 852546420917907457, "username": "_revolted_0", "tweet": "Que seria mt inteligente na vdd se feita como um profissional, fizeram mau feito que \u00e9 n\u00edtido o fake da facada, eu sou formada em filmes e sei que enquanto a faca t\u00e1 em ti, o sangue n\u00e3o sai, MAS QUANDO TIRA, JORRA MEUS AMIGOS, SAI MT SANGUE, e n\u00e3o se tira com essa facilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_revolted_0/status/1038082686852780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081519980564480, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4847918229, "username": "bryaanmateus", "tweet": "@alielvargas O da facada no bolso n\u00e3o tem quem n\u00e3o caiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bryaanmateus/status/1038081519980564480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alielvargas"}
{"id": 1038081475969724416, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005780512143761408, "username": "XeD0w", "tweet": "Bolsonaro com uma facada ganhou mais pontos que o Vasco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XeD0w/status/1038081475969724416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081450472550400, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 52, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1038081450472550400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081384986955777, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 981938392366813186, "username": "dePaulada21", "tweet": "@Formigao7 Sendo a facada forjada ou n\u00e3o isso j\u00e1 era previs\u00edvel, vejo no futuro vendo v\u00e1rios pondo a culpa em grupos de esquerda mas quando a grande amea\u00e7a que o pr\u00f3prio faz \u00e9 com traficantes e este tipo de gente, tem muita coisa envolvida e n\u00e3o t\u00f4 surpreendido em ver a situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dePaulada21/status/1038081384986955777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Formigao7"}
{"id": 1038078218480361472, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2338457393, "username": "blue_livly", "tweet": "o mais engra\u00e7ado dessa facada do bonoro \u00e9 q a direita acusa a esquerda de ser hip\u00f3crita pq n\u00e3o defende o porte de armas mas ta feliz q ele foi esfaqueado; j\u00e1 a esquerda acusa a direita de ser hip\u00f3crita tbm pq defende o porte de arma mas ta toda do\u00edda pq esfaqueram o candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blue_livly/status/1038078218480361472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077290553458688, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893611975, "username": "_DCFernanda", "tweet": "Comemorar a facada em uma pessoa inocente j\u00e1 diz muito o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DCFernanda/status/1038077290553458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076815078830081, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1850235985, "username": "Cantele__", "tweet": "Sobre o face agora q o bolsonaro levou uma facada  https://twitter.com/isahhlm/status/1037855485251276800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cantele__/status/1038076815078830081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075687125569536, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "RECEBI AGORA NO ZAP!!BOLSONARO\ud83d\udc6e\ud83d\udc6e FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\ude91\ud83d\ude91 PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89\u00c9 PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 PUBLICO \ud83c\udfe6", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1038075687125569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074247585910784, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 736648096000643072, "username": "Formigao7", "tweet": "@dePaulada21 Ah meu sla, tenho medo de falar que foi forjado ou n saca, pq n passa de especula\u00e7\u00e3o, imagina se o cara tomou mesmo uma facada, eu ia ficar me sentindo tri mal de ter falado c tanta ctz q ele tava fazendo golpe pol\u00edtico e acaba que o cara s\u00f3 recebeu um ato de \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formigao7/status/1038074247585910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dePaulada21"}
{"id": 1038074002076573697, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 532748727, "username": "anielibernardo", "tweet": "dou risada da facada no bolsonaro e nao me sinto mal por isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anielibernardo/status/1038074002076573697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071590695706624, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 566723812, "username": "SempreApoiando_", "tweet": "Achei que colorado comemorando lideran\u00e7a temporaria era chato at\u00e9 entrar no twitter e ver os eleitores do bolsonaro p\u00f3s facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SempreApoiando_/status/1038071590695706624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070794537127937, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 232325708, "username": "macleymuller", "tweet": "Mais falso que a facada do Bolsnro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macleymuller/status/1038070794537127937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070558582366208, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 366702634, "username": "livya11", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mas  j\u00e1 pararam pra pensar que quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livya11/status/1038070558582366208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069714637991936, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Tudo que circunda o epis\u00f3dio da facada no Bolsonaro leva a crer que foi premeditado por um grupo. Grupo esses que pode ter liga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias. Espero que a Pol\u00edcia fa\u00e7a o seu trabalho com independ\u00eancia e tranquilidade, sem deixar a m\u00eddia atrapalhar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038069714637991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068776623845377, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 566723812, "username": "SempreApoiando_", "tweet": "Sobre o epis\u00f3dio da facada \u00e9 aquilo n\u00e9 \"tudo que vc faz um dia volta pra vc\" espero que ap\u00f3s semear tanto \u00f3dio ela tenha aprendido algo, principalmente que viol\u00eancia n resolve as coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SempreApoiando_/status/1038068776623845377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067935661760512, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "E um \u00faltimo coment\u00e1rio sobre esse assunto: o filho dele falou que a facada foi superficial 10 min depois do v\u00eddeo vazar, agora t\u00e3o dizendo que ele perdeu metade do sangue... por favor n\u00e9. T\u00e3o aumentando essa hist\u00f3ria pra propor\u00e7\u00f5es absurdas. No final quem vai sair ganhando \u00e9 ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1038067935661760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067732279898112, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3438738831, "username": "TamirisLeal3", "tweet": "Tem gente mais falsa que a facada do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamirisLeal3/status/1038067732279898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066440128086016, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 706971336346890246, "username": "Uni_cornions", "tweet": "Gente ja deu ne, eu sei q o kra levou uma facada, mas v\u00e1rias pessoas todo  dia passam por coisas piores, e ele j\u00e1 t\u00e1 bem n morreu n morre mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uni_cornions/status/1038066440128086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066430661615616, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "Bom dia suas facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1038066430661615616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066067048996864, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61288573, "username": "_rnngmz", "tweet": "Ontem eu tinha feito um registro de atividade no facebook, na qual eu estava escutando a banda FACADA, e misteriosamente, hoje, a publica\u00e7\u00e3o sumiu, desapareceu, evaporou. (Insira aqui o emoji pensativo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rnngmz/status/1038066067048996864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065610083786753, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2689351018, "username": "velosomanu_", "tweet": "Primeira coisa que lembrei com a not\u00edcia da facada foi da era Vargas puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velosomanu_/status/1038065610083786753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059829976170496, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3054158437, "username": "LilDogg666", "tweet": "Os cara pede pra tomar facada mano KKKKKKKKKKKKKKKKK por\u00e9m sigo calmoN\u00e3o vale a pena sujar mais o nome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilDogg666/status/1038059829976170496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059085407694848, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 965654846354481153, "username": "stroherbruna1", "tweet": "\u00c9 cada gente idiota bancando de m\u00e9dico sobre a facada do Bolsonaro que olha n sei nem pq fzr faculdade de medicina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stroherbruna1/status/1038059085407694848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058714744455170, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1597579939, "username": "Feeer_Limah", "tweet": "Chegaram no ponto de dizer que a facada que o Bolsonaro levou foi fake... Olha as ideias da pessoa. Tch\u00ea!O fanatismo t\u00e1 demais e o desespero tb. \ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feeer_Limah/status/1038058714744455170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057535977209856, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711694567851102208, "username": "matealvares13", "tweet": "Ps: \u00f1 sou eleitor do bolsonaro!!!Sou contra esquerdopata!!!N\u00e3o acreditam na facada (atentado f\u00edsico contra a vida de um candidato)....Mas acreditam no C\u00e2ncer e na inoc\u00eancia do Lula!Que tu achas? @DaniloGentili @fabiokraemer pic.twitter.com/0P16SJLaTv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matealvares13/status/1038057535977209856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,fabiokraemer"}
{"id": 1038057526766575616, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 111045942, "username": "Alceu_Moreira", "tweet": "Para quem lutou a vida inteira por democracia. Est\u00e1 facada foi em todos n\u00f3s. Somos v\u00edtimas do \u00f3dio do banditismo. Repudiamos com toda for\u00e7a. Me solidarizo com meu colega Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alceu_Moreira/status/1038057526766575616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057459636752390, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 417943754, "username": "maipaludo", "tweet": "Percebo que sigo as pesssoas certas quando n\u00e3o tem ningu\u00e9m na timeline comemorando a facada no Bolsonaro, mas tamb\u00e9m n\u00e3o tem ningu\u00e9m achando que ele virou santo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maipaludo/status/1038057459636752390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056988284993538, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1597579939, "username": "Feeer_Limah", "tweet": "@thaisrod20 Ele n\u00e3o precisa de facada pra ser presidente do Brasil, ele j\u00e1 tava liderando a muito tempo e isso fica muito n\u00edtido cada vez que ele chega em aeroportos de qualquer cidade. \ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feeer_Limah/status/1038056988284993538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisrod20"}
{"id": 1038056402579861504, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 170786875, "username": "larissa_gurgel", "tweet": "Eu acho que me deram uma facada enquanto eu dormia pq n\u00e3o consigo nem me mexer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissa_gurgel/status/1038056402579861504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056188284489729, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 798908256643125248, "username": "lucaswbarbosa", "tweet": "@Souza23Be a facada no Bolsonaro me deixou triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaswbarbosa/status/1038056188284489729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Souza23Be"}
{"id": 1038053726559395841, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 328734317, "username": "Giihnietiedt", "tweet": "Quando Pedro fica feliz por Paulo ter levado uma facada, sei mais de Pedro do que de Paulo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giihnietiedt/status/1038053726559395841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053218822119424, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 889659426398973952, "username": "euJPAM", "tweet": "Queria ver se fosse o pai de voc\u00eas que tivesse tomado uma facada, bando de hip\u00f3crita que ainda quer falar em empatia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euJPAM/status/1038053218822119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052542532472832, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2379267452, "username": "fuckbadwolf", "tweet": "facada que ele tomou. Se \u00e9 real a facada a gente n\u00e3o sabe mesmo, mas a foto n\u00e3o \u00e9 do momento em que ele estava no hospital depois de ser atacado.Se for fake: TA SE PUXANDO, BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbadwolf/status/1038052542532472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051901466730497, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 767079215464341505, "username": "laurenzocamzijs", "tweet": "bolsonaro: levei uma facadae verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurenzocamzijs/status/1038051901466730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050376019324930, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3799835417, "username": "asabrinaolvr", "tweet": "Minha chefe disse que o Voc\u00ea Sabe Quem levou uma facada no com\u00edcioeu s\u00f3 penso \"pronto, e quer liberar o porte de arma ainda\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asabrinaolvr/status/1038050376019324930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046941240860679, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 82258246, "username": "eduardablas", "tweet": "Eu acho o Bolsonaro rid\u00edculo e concordo que se fosse outra pessoa levando a facada ele n\u00e3o teria respeito mas como GRA\u00c7AS A DEUS eu n\u00e3o sou igual a ele vou fazer a minha parte e ser respeitosa \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardablas/status/1038046941240860679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042916474810368, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 482459803, "username": "tayararosa", "tweet": "@EmmanuelTernes a facada de tabuat\u00e9 kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayararosa/status/1038042916474810368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmmanuelTernes"}
{"id": 1038041705956696065, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 210598816, "username": "_emelen", "tweet": "Eu n\u00e3o acho que essa facada do bonoro seja fanfic. Seria fanfic se jorrasse sangue que nem no filme do Tarantino, os m\u00e9dicos estivessem devidamente uniformizados etc. N\u00e3o se esque\u00e7am que aqui \u00e9 Brasil, estranho seria se tudo estivesse ocorrendo dentro das normas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_emelen/status/1038041705956696065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038525399236609, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3208640553, "username": "venus_em_cancer", "tweet": "sinceramente pra mim esse lance da facada foi pura estrat\u00e9gia, agora ele virou a v\u00edtima, e conseguiu provar que \"bandido bom \u00e9 bandido preso\", qntos votos ser\u00e1 que ele vai conseguir com isso, o povo brasileiro \u00e9 mto lerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venus_em_cancer/status/1038038525399236609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038433103589376, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4746343361, "username": "ElisaMstein", "tweet": "N\u00f3s escutando o r\u00e1dio e conversando sobre a facada no Bolsonaro e eu e o pai come\u00e7amos a passar mal, Deuzolivre a dor que deve ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisaMstein/status/1038038433103589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034019806535680, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "Olha, parab\u00e9ns ao @LucasJacobus, que fez uma thread T\u00c9CNICA interessant\u00edssima a respeito da facada, sangue, luvas e afins.E ainda se presta a dar explica\u00e7\u00f5es para um bando de anan\u00e1s que se ~formaram~ em medicina assistindo House e Grey's Anatomy e continuam falando asneira.", "replies": 6, "retweets": 13, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038034019806535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasJacobus"}
{"id": 1038033502678212614, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 93128139, "username": "guilhermedip", "tweet": "Eu e o bolsonaro agora temos umas coisa em comum, ambos levaram facada kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermedip/status/1038033502678212614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032332186439682, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "E @jairbolsonaro, que tinha m\u00edseros segundos no hor\u00e1rio pol\u00edtico da TV, acabou ganhando as manchetes de todo o pa\u00eds por 24 horas.Capa da ZH de hoje \u00e9 TODA sobre ele. Al\u00e9m de mais OITO p\u00e1ginas a respeito na mesma edi\u00e7\u00e3o.Foi facada mas, se tiro fosse, teria sa\u00eddo pela culatra.  pic.twitter.com/R9ua0x99rB", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038032332186439682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038030214255833088, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 124359827, "username": "Belkkis", "tweet": "@bandrs @andrelmachado A que ponto chegamos\ud83d\ude14. Tiro em \u00f4nibus, relho, vamos metralhar, e finalmente facada.... Est\u00e1 na hora de repensarem seus discursos para n\u00e3o atearem fogo em palha seca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belkkis/status/1038030214255833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrelmachado,bandrs"}
{"id": 1038027301655601152, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 249477665, "username": "thaigorjanke", "tweet": "Ao vivo, no Jornal Gente, ao microfone do @marcussadok Flavio Bolsonaro confirma que o pai, Jair Bolsonaro, ser\u00e1 transferido para o Hospital Albert Einsten, em S\u00e3o Paulo, para seguir o tratamento da facada que recebeu em com\u00edcio. @bandrs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaigorjanke/status/1038027301655601152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcussadok,bandrs"}
{"id": 1038026733428109312, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106147236, "username": "Lu_Wegner", "tweet": "@Pirulla25 Uma facada no f\u00edgado, nenhuma gota de sangue no estancamento e um procedimento cir\u00fargico sem luvas. Eu s\u00f3 acreditaria se fosse testemunha ocular. Quanto ao ser humano, realmente n\u00e3o merece o pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu_Wegner/status/1038026733428109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1038022619398893568, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1032299923931385856, "username": "rigolmon", "tweet": "Uma facada fake \u00e9 uma fakada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigolmon/status/1038022619398893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022552264892416, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64236633, "username": "LucasCkardoso", "tweet": "Da\u00ed tu percebe que a coisa t\u00e1 feia mesmo quando tu v\u00ea professor comemorando facada em candidato pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasCkardoso/status/1038022552264892416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020761821302784, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712660879511326720, "username": "CarlosHolzch", "tweet": "@Rivotripa Um colete a prova de balas n\u00e3o seria o ideal para parar uma facada, mas provavelmente ajudaria a reduzir a profundidade que a l\u00e2mina atingiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHolzch/status/1038020761821302784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa"}
{"id": 1038016176230723584, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "r10 tava ate no role da facada no bonoro  o bruxo eh brabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1038016176230723584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014131373260800, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 115407527, "username": "luisfernandoIBL", "tweet": "Ainda n\u00e3o encontrei uma nota qualquer daquele tal comit\u00ea de diretos humanos da ONU repudiando o ataque violento a uma pessoa que em pleno exerc\u00edcio da democracia, tem sua vida qse tirada por uma facada... Ser\u00e1 que continuo esperando. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfernandoIBL/status/1038014131373260800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012486786707456, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 874845816, "username": "cooperrvdl", "tweet": "s\u00f3 queria dizer q n concordo c ngm dando facada em ngm mas a do Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o viu gente bjoks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cooperrvdl/status/1038012486786707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007310482894848, "date": "2018-09-07", "time": "05:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 138880879, "username": "Gerimachado", "tweet": "A espiral de \u00f3dio que tomou conta do Brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel, tiros contra a Caravana de Lula, morte de Mariele e Anderson, tiros contra acampamento D. Marisa e facada em Candidato, revela que a prolifera\u00e7\u00e3o do \u00f3dio atinge a todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerimachado/status/1038007310482894848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000165666414592, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 966208567689785345, "username": "MedeirosMito", "tweet": "Uber FDP tava dando uma facada no pre\u00e7o (sem indiretas ao bolsonaro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MedeirosMito/status/1038000165666414592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996962442883072, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949327892504305665, "username": "narcissistKIWI", "tweet": "Credo, eu vi pessoas dizendo\" Bolsonaro se vc levou facada tem q sangrar\"tem pessoa q n sabe oq t\u00e1 dizendo, al\u00e9m do mais a perfura\u00e7\u00e3o foi interna, ele teve hemorragia INTERNA, vc sabe oq \u00e9 interna?  EXTERNA q n \u00e9 ne.mta ignor\u00e2ncia e falta de estudo, pelo amor de deus  pic.twitter.com/BDL9bFuo6D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narcissistKIWI/status/1037996962442883072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992359840178177, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3009093263, "username": "nsmaxuel", "tweet": "\"Foi a facada comunista.\"- afirma bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsmaxuel/status/1037992359840178177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986846804979712, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Pedro, talvez esta facada seja o evento mais importante da nossa elei\u00e7\u00e3o, talvez o \u00fanico sem demagogia, a verdade nua e crua deste pleito, assim como o inc\u00eandio do museu talvez com ela entendamos mais sobre nossa educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a...  https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037795714770841601\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037986846804979712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984614189608960, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@P_droMenezes Pedro, talvez esta facada seja o evento mais importante da nossa elei\u00e7\u00e3o, talvez o \u00fanico sem demagogia, a verdade nua e crua deste pleito, assim como o inc\u00eandio do museu talvez com ela entendamos mais sobre nossa educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037984614189608960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037939240007557120, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3130239550, "username": "aeiotaria", "tweet": "10 horas dentro de um carro sem internetn\u00e3o pude acompanhar a facada do bolsonaromas comemorei demais n\u00e3o minto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aeiotaria/status/1037939240007557120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932343238041603, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1014842757523955713, "username": "miguelferraz__", "tweet": "mano s\u00e9rio q as pessoas acha q a facada q o bolsonaro levou foi fake? eu n posso com isso, vcs s\u00e3o mto paranoico vai se fudeeu nem curto o cara, mas n \u00e9 por isso q vou desejar a morte dele, olha as ideia q vcs tem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelferraz__/status/1037932343238041603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931155876728832, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3000189613, "username": "_eumarquardt", "tweet": "@Pedrexxx23 mas mano, isso nem eh o caso, o cara deu uma facada e o povo fica idolatrando e fazendo piadinha, eh por isso q as coisas t\u00e3o do jeito q t\u00e3o, nao importa o que o cara faz, ningu\u00e9m tem direito de dar uma facada em algu\u00e9m veio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eumarquardt/status/1037931155876728832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrexxx23"}
{"id": 1037929940342202369, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2844550104, "username": "vitt_alice", "tweet": "Levantei e a doida come\u00e7ou a me xingar pq n\u00e3o gosto do cara e ele levou uma facada, n\u00e3o entendi nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitt_alice/status/1037929940342202369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929818384478208, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2844550104, "username": "vitt_alice", "tweet": "Minha m\u00e3e t\u00e1 querendo que eu goste do bolsonaro s\u00f3 pq ele levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitt_alice/status/1037929818384478208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924369190854656, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981938392366813186, "username": "dePaulada21", "tweet": "Pol\u00edtica no Brasil \u00e9 rid\u00edcula, pol\u00edtico preso tenta concorrer a presid\u00eancia, pol\u00edticos que deveriam estar presos concorrem tanto a presen\u00e7a como a outros cargos e um imbecil que forja levar uma facada fazendo o famoso marketing pol\u00edtico, n\u00e3o tem candidato salvo nisso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dePaulada21/status/1037924369190854656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919115518853120, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 803414502175862784, "username": "yago_CBL_45", "tweet": "Manno  ele mereceu toma uma facada bem na real \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yago_CBL_45/status/1037919115518853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916125642809344, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 902210948999647233, "username": "ajuliagoulart", "tweet": "Caralho Zayn foi tu que deu a facada no Bolsonaro  https://twitter.com/zaynmalik/status/1031255441907507200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajuliagoulart/status/1037916125642809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916063797846016, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 869253796974776321, "username": "DamcedoDamacedo", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e \u00e9 atendido na mesma hora na Santa Casa,ai tu leva 3 tiro e demoram 2 horas pra ti atender e quando atendem pq se deixar por eles tu morre ali nos corredores. KKKKKKKK deus que me perdoe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DamcedoDamacedo/status/1037916063797846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914329880977408, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 502188096, "username": "leogreque", "tweet": "Mano, acho os marketeiros do bostonara assistiram SCANDAL, porque horas depois da \u201cfacada\u201d um dos filhos dele falou \u201cessa facada acabou de eleger meu pai a presidente\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogreque/status/1037914329880977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914232002699264, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3245288794, "username": "PedroCunha_01", "tweet": "visse que o bolosnaro tomo facada \u2014 Bah metero uma no bonoro afu  https://curiouscat.me/Cunha_2204/post/641378143?1536293010\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCunha_01/status/1037914232002699264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914188625178624, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 747936494048940032, "username": "laridsc", "tweet": "@mnnligh @Colds_Rafael vais levar uma facada tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laridsc/status/1037914188625178624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Colds_Rafael,mnnligh"}
{"id": 1037912073366380546, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 451070191, "username": "lcs_calegari", "tweet": "espero q ot\u00e1rio q deu a facada nele mofe na cadeia, filho da puta...  https://twitter.com/MBLivre/status/1037812540238123012\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcs_calegari/status/1037912073366380546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911412121759746, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2389411046, "username": "klash1n", "tweet": "ESSE CARA DEU 0 PRA GOW E OKAMI MAS DEU 10 PRA BROTHERSISSO AQUI SIM QUE MERECE UMA FACADA  pic.twitter.com/bRoB752ou2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klash1n/status/1037911412121759746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909418833338369, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 27156531, "username": "assilveira", "tweet": "@JornalDaGlobo S\u00e3o 3, primeiro uma mulher passa a faca para o segundo, que repassa para o \"militante\" desferir a facada. Vejam novamente v\u00eddeo. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/gn5KlKlm1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/assilveira/status/1037909418833338369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGlobo"}
{"id": 1037909350000615425, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2735790119, "username": "jjgoess", "tweet": "essa facada do Bolsonaro foi o c\u00famulo da falsidade kkkkkkkjjjjk te fude meuuuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjgoess/status/1037909350000615425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909335354093568, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 551407612, "username": "CauSantos___", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo ver um pingo de sangue nos v\u00eddeo que aparece o Bolsonaro \"tomando a facada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CauSantos___/status/1037909335354093568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909149697433601, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 800542921, "username": "bluldog", "tweet": "at\u00e9 tenho uma empatia pelo mlk q deu a facada mas meu (???!?!!??!!?!!??!??????!!??!?!) q pora ta acontecendo nessa pa\u00eds man\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluldog/status/1037909149697433601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908674256220162, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 800542921, "username": "bluldog", "tweet": "\u00e9 mtt horr\u00edvel o jeito q a gente tende banalizar as coisa tipo eu tava at\u00e9 agr \"kkjk abriro a buchada do bonoro kkjjkkk\" e agr eu to tipo meu ?!??!? deram uma facada num candidato a presid\u00eancia!?!!?!!???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluldog/status/1037908674256220162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908126329171968, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 320384229, "username": "mandsrh", "tweet": "O bolsonaro ter levado uma facada n\u00e3o \u00e9 nada perto do que pode acontecer com o povo se ele for eleito presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandsrh/status/1037908126329171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907984951717888, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 456621372, "username": "fcalemdavidahej", "tweet": "@NathRamxs_ffc @Eduward2616 Primeiramente aquela sala \u00e9 o pronto atendimento e n\u00e3o um cento cir\u00fargico! Pra estabilidade do paciente n\u00e3o \u00e9 preciso usar luvas. Segundamente quando n\u00e3o h\u00e1 sangue ap\u00f3s a facada \u00e9 sinal de hemorragia interna, ou seja o sangramento foi pra dentro do corpo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcalemdavidahej/status/1037907984951717888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduward2616,NathRamxs_ffc"}
{"id": 1037906984761262081, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 499254525, "username": "pyetraerthalc", "tweet": "EU SA\u00cd  5 MIN MAIS CEDO E FUI TRA\u00cdDA POR MINHAS AMIGAS. UMA FACADA MAIS DOLOROSA QUE A DO BOLSONARO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyetraerthalc/status/1037906984761262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906416567300096, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 269555828, "username": "rodrigobosss", "tweet": "@Luanivalency Qualquer facada que tu leve na rua \u00e9 tentativa de homicio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobosss/status/1037906416567300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luanivalency"}
{"id": 1037906057211912192, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2279879581, "username": "verzamic", "tweet": "Eu tava meio q contente pelo Bolsonaro ter levado uma facada q nem me toquei q foi td fake na esperan\u00e7a das pessoas ficarem com do dele pra p ele ganhar nas elei\u00e7\u00f5es \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verzamic/status/1037906057211912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905509091876864, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 870038184952045568, "username": "Hello_Giiuh", "tweet": "A internet e o mundo falando da facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hello_Giiuh/status/1037905509091876864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905124579000320, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2704178615, "username": "carlosiam14", "tweet": "@_Thainarap @rafaelkjls Eu me pergunto ate onde o ser humano vai chegar... O cara leva uma facada, correndo risco de morte e os imbecis tirando sarro e falando que o cara vai levar vantagem pra dps. Meu Deus, voc\u00eas tem muito que tomar uma dose de piroca no c\u00e9rebro mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosiam14/status/1037905124579000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls,_Thainarap"}
{"id": 1037905120049147906, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2896337123, "username": "marciorushh", "tweet": "BOLSONARO LEVA FACADA, A FACA N FICA SUJA A CAMISA N TEM NEM UM FURO E NEM VEST\u00cdGIOS DE SANGUE T\u00c1 PIOR QUE NOVELA S\u00d3 QUER ATEN\u00c7\u00c3O DO POVO DO BRASIL SE FAZENDO DE VITIMA #tudoarmado.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02N\u00e3o apoio nem um partido ou candidato Brasil virou uma com\u00e9dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#tudoarmado", "link": "https://twitter.com/marciorushh/status/1037905120049147906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904781489172481, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 887096851920543745, "username": "Otwzn", "tweet": "Ai a pessoa que espalha \u00f3dio,\u00e9 lotado de preconceitos e quer ver a popula\u00e7\u00e3o armada toma uma facada e vcs oram por ele???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Otwzn/status/1037904781489172481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904714686517248, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 996755508391489537, "username": "taiana_fossatti", "tweet": "Eu fico algumas hrs fora do tt e qnd volto s\u00f3 se fala em \"Bolsonaro leva uma facada\". Que not\u00edcia maravilhosa rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiana_fossatti/status/1037904714686517248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904236783300613, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "at\u00e9 as fanfics que eu leio s\u00e3o mais reais que a facada que o bolsonaro levou me poupe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037904236783300613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902867158523907, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27156531, "username": "assilveira", "tweet": "@Gen_VillasBoas @uarle @Farreth7 @sabarth2013 S\u00e3o 3, primeiro uma mulher passa a faca para o segundo, que repassa para o \"militante\" desferir a facada. Vejam novamente v\u00eddeo. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/ZnspgnXKo8", "replies": 8, "retweets": 92, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/assilveira/status/1037902867158523907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabarth2013,Farreth7,uarle,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037902533874933761, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 712833408796397569, "username": "Limaa99", "tweet": "Quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do mundoLembre se que tem pessoas que est\u00e3o comemorando o fato do Bolsonaro ter levado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limaa99/status/1037902533874933761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901084214403072, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 271701048, "username": "wiilmsen", "tweet": "Sinceramente, eu estou apavorado com os coment\u00e1rios na Internet passando pano pra tal \" facada \". \u00c9 nesse momento que vemos quem \u00e9 contra o pol\u00edtico,  e quem \u00e9 contra a ideologia pregada. Menos marionetes por favor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiilmsen/status/1037901084214403072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900866269925381, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375865040896, "username": "yoxxji", "tweet": "@M4thDv @AVENAoficial @palestra77 mds gente quem disse que eu to comemorando que ele levou uma \"\"\"\"\"\"\"\"facada\"\"\"\"\"\"\"\"\" que bom que ele t\u00e1 bem, gra\u00e7as a deus", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoxxji/status/1037900866269925381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palestra77,AVENAoficial,M4thDv"}
{"id": 1037899752086687744, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037884244708741120, "username": "stylesavagee", "tweet": "a cara do bolsonaro quando levou a facada \u00e9 a mesma que a minha qnd acordo pra ir pra escola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stylesavagee/status/1037899752086687744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899333163778048, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2955124035, "username": "rainhadailusao", "tweet": "tema de reda\u00e7\u00e3o do Enem vai ser fake news t\u00e1 muito na cara at\u00e9 fake facada tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadailusao/status/1037899333163778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898553388089345, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972510069341474818, "username": "raafa_vargas", "tweet": "qual sua rea\u00e7\u00e3o ou saber que o Bolsonaro levou uma facada? \u2014 t\u00f4 cagando pra pol\u00edtica, mano  https://curiouscat.me/raafa_vargas/post/641173214?1536289272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raafa_vargas/status/1037898553388089345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897399845445633, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 735663349, "username": "alrenpudim", "tweet": "\"Bolsonoro leva facada e popula\u00e7\u00e3o fica chocada\"Popula\u00e7\u00e3o :  pic.twitter.com/YEpj4kDX6d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alrenpudim/status/1037897399845445633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893794996400128, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1589298038, "username": "julinhaarh", "tweet": "facada no Bonoro mais falsa q meu cabelo liso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhaarh/status/1037893794996400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893764709314560, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1023758546507325441, "username": "BrendaC41486507", "tweet": "Hehahi #facada  https://twitter.com/lelly_pegoraro/status/1037814878948478986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/BrendaC41486507/status/1037893764709314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893638641078272, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 248948408, "username": "abbadbadd", "tweet": "rindo de desgosto dos meus pais dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o KKKKKKJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abbadbadd/status/1037893638641078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892033803890689, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1276140080, "username": "larividall_", "tweet": "Nem a facada o cara n\u00e3o pode levar em paz q os mimizentos n deixam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larividall_/status/1037892033803890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891566160015362, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375865040896, "username": "yoxxji", "tweet": "@SaishoNiiTae depois de levar a facada ficou feliz \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d at\u00e9 me emocionei!!!!!!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc48 for\u00e7a bolsomito  pic.twitter.com/s6kbWY83QQ", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoxxji/status/1037891566160015362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaishoNiiTae"}
{"id": 1037891558157307906, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 352538575, "username": "laralopesxx", "tweet": "Meu padrasto putissimo pq eu e minha m\u00e3e falamos q a facada do outro l\u00e1 foi forjada kkkkkkkkk rindo p n\u00e3o chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laralopesxx/status/1037891558157307906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891209694507008, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900859188200562688, "username": "Tauane_Mineiroo", "tweet": "Haaa meu mato rindo da minha m\u00e3e, minha amiga chegou aqui e ela \" tu viu q o mercen\u00e1rio levou uma facada \" kkkkkkkkkkkkkkkkkk n deixa de ser n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tauane_Mineiroo/status/1037891209694507008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890129942269954, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029488957971685376, "username": "EmillyDorneles6", "tweet": "N\u00e3o sei n\u00e3o se esse neg\u00f3cio de facada n\u00e3o foi tudo invetado s\u00f3 para as pessoas ficarem com \"pena\" desse cara e ele chamar aten\u00e7\u00e3o \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fO que mais de 40% de rejei\u00e7\u00e3o n\u00e3o fazem em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmillyDorneles6/status/1037890129942269954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889126354309120, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1018704323814010881, "username": "LIAMPSTAN_", "tweet": "Tem gente mais falsa que a facada do bonoro por ai", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIAMPSTAN_/status/1037889126354309120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888549713010688, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 864992658, "username": "matheus80391294", "tweet": "Os cara \u00e9 tudo contra pena de morte, a\u00ed bolsonaro sofre uma facada pelo seus pensamentos e ideias geral deseja a morte dele, isso \u00e9 a pior coisa do Brasil velho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus80391294/status/1037888549713010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888308523790337, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 806306139591811073, "username": "braian_hard", "tweet": "@ribas_joaovitor Ou \u00e9 isso ou eles s\u00e3o homens das cavernas que demonstram amor na base da porrada ou melhor, facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/braian_hard/status/1037888308523790337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ribas_joaovitor"}
{"id": 1037888067493871628, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67677349, "username": "raquelpatel", "tweet": "Vi mais gnt cogitando q podia ser armada a tal facada. Achei q tava cogitando sozinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelpatel/status/1037888067493871628", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887747082670081, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 744217398610366465, "username": "ingrid_costa", "tweet": "@PedrinnSilveira Vou ti da uma facada o merda sai do tt crian\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_costa/status/1037887747082670081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedrinnSilveira"}
{"id": 1037887422804254725, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 942552994557636608, "username": "Danielbrito84", "tweet": "@RaphaelDau Bebeu irm\u00e3o??o cara levou uma facada de verdade,filmado por todos os \u00e2ngulos, hemorragia interna consider\u00e1vel, m\u00e9dico que o atendeu disse que se estivesse em uma cidade com poucos recursos m\u00e9dicos, as chances de morrer seriam grandes...dai vc diz que foi arma\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude48", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielbrito84/status/1037887422804254725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaphaelDau"}
{"id": 1037886073966395392, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3798405801, "username": "PedrinnSilveira", "tweet": "As pessoas ainda acreditam que o bolsonaro levou uma facada \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrinnSilveira/status/1037886073966395392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886047517065217, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "@gabriel_rzzz n\u00e3o se trata apenas da facada, mas sim do fato de ele frequentemente insitar o \u00f3dio a esquerda, mas ok, eu acho que na pol\u00edtica, a \u00fanica t\u00e1tica que pode ser utilizada no enfrentamento a oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 o debate de ideias, nada justifica a viol\u00eancia que ele sofreu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037886047517065217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriel_rzzz"}
{"id": 1037885990038380544, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 80062813, "username": "danubiapeters", "tweet": "\"pq vcs falam de discurso de \u00f3dio mas t\u00e3o falando que bem feito a facada\" ah, meu querido, fa\u00e7a o favor de ir tomar no orif\u00edcio anal", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danubiapeters/status/1037885990038380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884810415558656, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008893056962256896, "username": "YaanMeier", "tweet": "@Karol_AMTVD Vai me dizer que tamb\u00e9m foi no \"v\u00eddeo\" que o Bolsonaro levou a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaanMeier/status/1037884810415558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Karol_AMTVD"}
{"id": 1037884729171877889, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 900638346, "username": "1juniorai", "tweet": "At\u00e9 meia noite vou cair no gemid\u00e3o nos v\u00eddeos do bolsonaro levando a facada umas 10 vezes", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1juniorai/status/1037884729171877889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884677879746561, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1628335524, "username": "DecadiGameplays", "tweet": "Ai a retardada vai l\u00e1 e compartilha negocio falando que foi facada falsa, a tnc, no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecadiGameplays/status/1037884677879746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884565606547456, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4659554487, "username": "samueell_ll", "tweet": "S\u00f3 pq o cara ganhou uma facada eu vou apoiar ele em tudo...KKKKKK Isso \u00e9 pior que compra de voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samueell_ll/status/1037884565606547456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884255374860288, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 318618622, "username": "thachaf", "tweet": "@Mich4el__ sei l\u00e1 meu, t\u00e1 muito estranho. tomara uma facada que atinja o f\u00edgado, pulm\u00e3o e n\u00e3o sei o que e mal sair sangue... se for verdade tomara que ele esteja bem, mas n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thachaf/status/1037884255374860288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mich4el__"}
{"id": 1037881962076282880, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 192460079, "username": "marcelox9", "tweet": "Se vc apoia, comemora ou ironiza uma tentativa de homic\u00eddio de um cidad\u00e3o que quer o melhor para o Brasil e melhor voc\u00ea se tratar...Comemorar a facada em uma pessoa inocente j\u00e1 diz muito o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelox9/status/1037881962076282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880438822522880, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 853110536, "username": "findtais", "tweet": "facada nos machistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findtais/status/1037880438822522880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879095466504192, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 163298587, "username": "RafaDutra91", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaDutra91/status/1037879095466504192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878748765462528, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 96838874, "username": "brnxc", "tweet": "Bonoro: aiass: facaeh vdd essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brnxc/status/1037878748765462528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878338856132609, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 405897671, "username": "kathrfn", "tweet": "@thiagonfk Porte de armas \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o Ass: quem levou uma FACADA\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kathrfn/status/1037878338856132609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagonfk"}
{"id": 1037878098656747521, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 750834721328857089, "username": "Erikil_", "tweet": "@GiilLopes_ CHATA s\u00f3 queria ver a facada do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erikil_/status/1037878098656747521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiilLopes_"}
{"id": 1037877326711799808, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "UM TIRO NO ONIBUS DA CARAVANA DO LULA \u00c9 IGUAL UMA FACADA NO ABDOMEN DO BOLSONARO ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037877326711799808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876157033709569, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 66037261, "username": "schmittlari", "tweet": "Concordo muito que ta estranha pra caramba essa facada, mas as cr\u00edticas que t\u00e3o fazendo \u00e0 foto do cara no hospital n\u00e3o tem cabimento nenhum. Aquilo n\u00e3o \u00e9 o bloco cir\u00fargico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schmittlari/status/1037876157033709569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875981858611200, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 323454215, "username": "frknlucws", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frknlucws/status/1037875981858611200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874828106194944, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4700206302, "username": "polentafritaa", "tweet": "eu comovida com a facada no Bolsonaro:  pic.twitter.com/0hSRHjDJjP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polentafritaa/status/1037874828106194944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874518910558209, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 791801740022644736, "username": "fuckubettababyy", "tweet": "Que dia mais gostoso que deu hoje, temperatura agrad\u00e1vel, sol, sem chuva e a facada no bucho do bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckubettababyy/status/1037874518910558209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874513852215296, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 806306139591811073, "username": "braian_hard", "tweet": "voc\u00ea que culpa Jair Bolsonaro pela facada que ele mesmo tomou com a frase rid\u00edcula \"quem planta \u00f3dio bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1\" planta \u00f3dio \u00e9 o caralho filho da luta desgra\u00e7ado, quem planta \u00f3dio s\u00e3o esses esquerdistas \"paz e amor\" que n\u00e3o apenas criticam o candidato mas agora at\u00e9 facada d\u00e3o nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/braian_hard/status/1037874513852215296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873949550542849, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 745679475149541377, "username": "jordanasantosss", "tweet": "Muito mimimi sobre essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordanasantosss/status/1037873949550542849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873770864824320, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 893654933752492034, "username": "Mika_uika", "tweet": "Minha m\u00e3e est\u00e1 muito debochada no sentido da facada no bostonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mika_uika/status/1037873770864824320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873731501207552, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 214533948, "username": "jujukaiber", "tweet": "Sera q eh so eu q nao concordo com a morte da marielle tanto quanto a facada do bolsonaro? N eh possivel q as pessoas aceitem a viol\u00eancia como justificativaSitua\u00e7\u00f5es e fins tr\u00e1gicos diferentes, q nenhum dos dois mereceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujukaiber/status/1037873731501207552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872618177744896, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033395296749973505, "username": "andrius_marlon", "tweet": "@forgetmila Uma facada n\u00e3o \u00e9 igual a dos filmes do tarantino fica a dica pros fanaticos petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrius_marlon/status/1037872618177744896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila"}
{"id": 1037872219316203520, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 902599323850080259, "username": "Bstromsten_", "tweet": "Bolsonaro tomo-lhe uma facada nas tripas sjhsjsjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bstromsten_/status/1037872219316203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871945637945345, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2169244083, "username": "vxlxdx", "tweet": "Minha m\u00e3e que nem sabe o que \u00e9 comunismo chegou em casa falando \"os comunista tentaram matar o bononaro a facada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vxlxdx/status/1037871945637945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871332652998656, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2949466822, "username": "0clarisse_lE", "tweet": "isso foi a facada??? KAJSKSJAKJSAKEJAKJSKA a nao gente  https://twitter.com/flwstark/status/1037797989195173904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0clarisse_lE/status/1037871332652998656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871254282416129, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3250302034, "username": "emili_bombana", "tweet": "Facada??????  https://twitter.com/g1/status/1037858465820106753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emili_bombana/status/1037871254282416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871215241768960, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1030639774971912192, "username": "figueiredudu", "tweet": "oi gente passei o dia fora da web eh verdade que o bolsonaro deu uma facada no cabo daciolo num complo com a maria do rosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueiredudu/status/1037871215241768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871101060304906, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4765780463, "username": "May_araujoL", "tweet": "Hj eu t\u00f4 levando mais facada no cora\u00e7\u00e3o com essas sofr\u00eancia que o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/May_araujoL/status/1037871101060304906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870843160866817, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 315002413, "username": "Jeehtpires", "tweet": "Gente eu t\u00f4 apavorada das pessoas achando gra\u00e7a sobre a facada que o Bolsonaro levou ..  antes dele ser JAIR BOLSONARO ele \u00e9 ser humano, independente do que ele \u00e9, faz ou fala .. as pessoas que est\u00e3o rindo est\u00e3o ent\u00e3o se tornando o mesmo ao qual julgam?! Brasil est\u00e1 demais .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeehtpires/status/1037870843160866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870503166398464, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1639088844, "username": "phelzig", "tweet": "Mas e essa hist\u00f3ria do aquele voc\u00ea sabe quem levando facada gente... Chocado, chocadissimo, chocaderrimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phelzig/status/1037870503166398464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870401391611907, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026603404, "username": "Liviamorenita", "tweet": "Vc que acha que \"sentar  relho\" nos outros e que Marielle tinha mais \u00e9 que morrer...e agora lamenta a facada no Bolsonaro. Vc \u00e9 bem hip\u00f3crita e mau car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamorenita/status/1037870401391611907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869777706995712, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 243799939, "username": "laurabsva", "tweet": "Tem gente que \u00e9 mais falsa que a facada fake do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurabsva/status/1037869777706995712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868849142669313, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 35012674, "username": "nessaborsatto", "tweet": "Por mais escroto que seja, ningu\u00e9m merece levar uma facada. Mas \u00e9 o que dizem: viol\u00eancia gera viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessaborsatto/status/1037868849142669313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868291954540544, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3044738877, "username": "OrgulhGioEChris", "tweet": "Quatro bolsas de sangue, j\u00e1 que na hora da facada nada saiu FICA ATENTA LUZIA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrgulhGioEChris/status/1037868291954540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868057769725953, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 314184009, "username": "ismyidols_", "tweet": "Mais falso que a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 s\u00f3 a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismyidols_/status/1037868057769725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867963150413826, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 956358830148988928, "username": "lissoter", "tweet": "LGBTs s\u00e3o esfaqueados, queimados, torturados quase todos os dias e a grande maioria da sociedade fecha os olhos. Agora que o bozonaro tomou uma facada mais fake que minha xota, a internet mostra \u201cempatia\u201dEu n\u00e3o sou a favor da viol\u00eancia, mas nos colhemos aquilo que plantamos.", "replies": 10, "retweets": 282, "likes": 683, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lissoter/status/1037867963150413826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866575213289473, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1216490634, "username": "Romano_Stone", "tweet": "Cara, n\u00e3o importa se \u00e9 o Bolsonaro.. desde quando se celebra a facada em algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romano_Stone/status/1037866575213289473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865578558578694, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 865740086163492865, "username": "Morenapontocom", "tweet": "Uma pena q a facada do bolso nao pegou no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morenapontocom/status/1037865578558578694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864916080840706, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 770259125771067392, "username": "mdudaritzel", "tweet": "O mais engra\u00e7ado das pessoas que apoiam o Bolsonaro eh q elas inventam cada conspira\u00e7\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o nenhuma sobre a facada no cara, eu fico s\u00f3 rindo kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdudaritzel/status/1037864916080840706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864586874183682, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3128940598, "username": "val_pintao", "tweet": "UMA facada.TR\u00caS perfura\u00e7\u00f5es? \ud83e\udd14  https://twitter.com/portaldaband/status/1037864033536409600\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/val_pintao/status/1037864586874183682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864567672647681, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1119580687, "username": "LuuHermes", "tweet": "E falando em viol\u00eancia, alguns militantes aqui em poa j\u00e1 foram agredidos como se fossem culpados pela \"facada\" que o Bozo levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuHermes/status/1037864567672647681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863557193506817, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 417552935, "username": "agridocejulian", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo acreditar nessa facada do bolsonaro, me desculpem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agridocejulian/status/1037863557193506817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863112148443136, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 189595597, "username": "punk_ster", "tweet": "n\u00e3o aguento mais bolnonoro e a facada algu\u00e9m me chama pra beber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punk_ster/status/1037863112148443136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863106653966337, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 782091856352014336, "username": "flaviabecz", "tweet": "gente ignorante da porra, esquerdista \u00e9 insuport\u00e1vel. Gente achando q foi arma\u00e7\u00e3o uma FACADA kkkkk mere\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviabecz/status/1037863106653966337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862634316615680, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "O homem da facada esteve no clube de tiros da famiglia \ud83e\udd14  pic.twitter.com/ds6XtegHEy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037862634316615680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862444369104896, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30064146, "username": "_thaismontin", "tweet": "Tal qual bolsonono eu tamb\u00e9m queria ter terminado este dia com uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaismontin/status/1037862444369104896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862425628999680, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3368673244, "username": "carlosl_6", "tweet": "@leleo_Am isso foi antes do lance da facada mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosl_6/status/1037862425628999680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leleo_Am"}
{"id": 1037862374294859776, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 320969537, "username": "_jjaded", "tweet": "Gente essa facada foi muito fake, pelamor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jjaded/status/1037862374294859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862370851401734, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 908468849862959104, "username": "liuvisababosa", "tweet": "@ingrid_costa #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/liuvisababosa/status/1037862370851401734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ingrid_costa"}
{"id": 1037862311208382469, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948375458080526337, "username": "LeandroFnn", "tweet": "Para o indiv\u00edduo que achou q dar uma facada no Bolsonaro seria a melhor forma cala-lo parab\u00e9ns vc acaba de eleg\u00ea-lo \u00e0 presid\u00eancia, ou deu mais for\u00e7a ainda para sua elei\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroFnn/status/1037862311208382469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862296729604096, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70141944, "username": "andeliere", "tweet": "M\u00e9dicos do s\u00edrio libanes em S\u00e3o Paulo, o melhor hospital do pa\u00eds foram especialmente a Minas Gerais presar cuidados a Jair Bolsonaro. Se fosse uma pessoa qualquer n\u00e3o receberia tanta aten\u00e7\u00e3o assim por uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andeliere/status/1037862296729604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862178001440769, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 282062998, "username": "lubreichert", "tweet": "Queria entender como isto acontece: Se a manicure tirar uma lasquinha do dedinho, sai um monte de sangue e como uma #facada na barriga n\u00e3o sai uma gota?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lubreichert/status/1037862178001440769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861912720154624, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 332444057, "username": "mariatflores_", "tweet": "A anta que deu uma facada no bolsonaro acabou de eleger ele, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariatflores_/status/1037861912720154624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861910073536512, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1002976015608700928, "username": "Duda60909574", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 a primeira pessoa que leva uma facada e n\u00e3o sangra..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Duda60909574/status/1037861910073536512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861210476228609, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 830539984184680449, "username": "luiza_garighan", "tweet": "A facada no Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 fake Ass: bozonaro Eh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiza_garighan/status/1037861210476228609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861127005372416, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 824916771601838080, "username": "matheusvdh", "tweet": "@renzgui facada no bolsonaro sincero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusvdh/status/1037861127005372416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renzgui"}
{"id": 1037860418163822592, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1913242394, "username": "joaofnogueira_", "tweet": "E essa facada q o Bolsonaro tomou, igual ao \"mundial\" do Gr\u00eamio kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofnogueira_/status/1037860418163822592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860032006762496, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1005960762832097282, "username": "nspreigschadt", "tweet": "olha eu odeio o bolsonaro mas essa gente q t\u00e1 achando um m\u00e1ximo o fato dele ter levado uma FACADA precisa de mais tratamento psicol\u00f3gico do q ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nspreigschadt/status/1037860032006762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859844022300672, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 351758596, "username": "fvckcelo", "tweet": "S\u00f3 me decepciono com essas pessoas comemorando outra pessoa levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvckcelo/status/1037859844022300672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859180340801539, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 794933903555526656, "username": "yan_oliveira01", "tweet": "Vibram com o cara levando uma facada, depois querem pagar de ser humanos bons na net, tfd kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_oliveira01/status/1037859180340801539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858923976351744, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 755949471494799360, "username": "agarcc", "tweet": "n\u00e3o irei me pronunciar sobre a facada ok seguimores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agarcc/status/1037858923976351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858683596820480, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 839932204444680196, "username": "merilotario", "tweet": "Bolsonaro fazendo simbologia de armas// leva a 'facada'// entra na ambul\u00e2ncia e n precisa fazer gracinha mais  https://twitter.com/higorpaiva_/status/1037382826734374912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merilotario/status/1037858683596820480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858545314742272, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 434517087, "username": "wishidead", "tweet": "sobre a facada do bolsonaro ri mas com respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wishidead/status/1037858545314742272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858420412571649, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 758529136184918016, "username": "euduh_rodrigues", "tweet": "Essa facada do bolsonaro ta na cara que \u00e9 mentira meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euduh_rodrigues/status/1037858420412571649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858316888809473, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "@rll_22 visita ao hospital  .Acredito que foi verificar se estava tudo ok para a facada. hahahaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037858316888809473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rll_22"}
{"id": 1037858068590223362, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1007298064867086337, "username": "joaoviganicoo", "tweet": "mais falso que essa facada do Bolsonaro s\u00f3 o crush dizendo que gosta de mim tamb\u00e9m kkkkkkkkaiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoviganicoo/status/1037858068590223362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856998463877122, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2797160304, "username": "euarthurmq", "tweet": "Bozonaro levou uma facada\u00c9 verdade esse tuite KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euarthurmq/status/1037856998463877122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856924300193792, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 925864550, "username": "ViniciusBedin95", "tweet": "O cara que deu a facada no Bolsonaro estava a 10 dias no hotel???Como assim??Ser\u00e1 que algu\u00e9m financiou esse ataque? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusBedin95/status/1037856924300193792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856745459253249, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3121165515, "username": "gaabe_cunha", "tweet": "Agora vcs imaginam se o porte de armas \u00e9 liberado q nem esse retardado quer fazer, facada ia ser pouco kkk Ran\u00e7o s\u00f3 aumenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabe_cunha/status/1037856745459253249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856545575501831, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Cara, j\u00e1 tem o nome do autor da facada do BonoroE o ASSASSINATO de Marielle??? Esqueceram???", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037856545575501831", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856492697923584, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 760130987208638464, "username": "eliezer_souza77", "tweet": "@MarcelleFurtad4 O cara levou uma facada e tu diz que \u00e9 f\u00e3 de quem fez isso, tu tem problema mental s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezer_souza77/status/1037856492697923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelleFurtad4"}
{"id": 1037856248723644416, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 412403609, "username": "adaojulianofm", "tweet": "Assunto: facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaojulianofm/status/1037856248723644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855944812752896, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 826467840622489601, "username": "brthtsrrw", "tweet": "voltei pra aula e t\u00e3o falando sobre a facada...que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brthtsrrw/status/1037855944812752896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855656705970177, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 138880879, "username": "Gerimachado", "tweet": "Lament\u00e1vel o que virou o Brasil. Tiros na caravana do Lula, facada no Bolsonaro, qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo passo deste Brasil de hoje.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerimachado/status/1037855656705970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855502678540289, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 955300423593840640, "username": "KethelymL", "tweet": "@PatrickAyresrs n faz diferen\u00e7a nenhuma na minha vida se ele levou uma facada ou n, ser\u00e1? kkkkkkkk ai coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KethelymL/status/1037855502678540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickAyresrs"}
{"id": 1037855476149628928, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3105494039, "username": "MBdz6", "tweet": "T\u00f4 olhando muita Netflix La os bonecos tomam facada e tomam um banho de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBdz6/status/1037855476149628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855361271771136, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Facada sem sangue? @DerSPIEGEL @lemonde_pol @engpravda @guardian @nytimes @pagina12 @tvi24pt @LaNacionPy @BBCWorld @Reuters @CGTNOfficial @FoxNews @NBCNews @Le_Figaro @washingtonpost @LEXPRESS @OEA_oficial @ONU_es @teleSURtv @TheEconomist @FinancialTimes https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037855361271771136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DerSPIEGEL,lemonde_pol,engpravda,guardian,nytimes,pagina12,tvi24pt,LaNacionPy,BBCWorld,Reuters,CGTNOfficial,FoxNews,NBCNews,Le_Figaro,washingtonpost,LEXPRESS,OEA_oficial,ONU_es,teleSURtv,TheEconomist,FinancialTimes"}
{"id": 1037854502869782528, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "minha tl hoje ta mais avulsa q eu-bolsonaro eh esfaqueado-eh fake-porn\u00f4 doido-ele mereceu a facada-lula livre-piroca-casais fofos-a faca tava limpa  sem sangue-praia linda-buceta-chega logo ver\u00e3o -imagina se ele tivesse uma arma ao inv\u00e9s da faca-piroca", "replies": 17, "retweets": 1852, "likes": 3608, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037854502869782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854402160353280, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 739861680360984576, "username": "caroliscorreas", "tweet": "A famosa facada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroliscorreas/status/1037854402160353280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854218785304581, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1624692740, "username": "ygordsp", "tweet": "Quem comemora a facada no Bolsonaro, n\u00e3o se d\u00e1 conta que agora ele se fortalece e pode acabar ganhando as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygordsp/status/1037854218785304581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853609503993856, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4084203447, "username": "Mattttzzzz", "tweet": "Uma vergonha o n\u00edvel do desespero pol\u00edtico desse pa\u00eds. O pior de tudo \u00e9 ver as pessoas que se dizem totalmente contra a viol\u00eancia comemorando que o cara tomou uma facada. V\u00c3O TOMAR NO CU #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Mattttzzzz/status/1037853609503993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853422312202241, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 262983538, "username": "vvaucher", "tweet": "@MoitaRock essa facada foi o estopim para a elei\u00e7\u00e3o dele... que merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vvaucher/status/1037853422312202241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoitaRock"}
{"id": 1037853261745795072, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 551407612, "username": "CauSantos___", "tweet": "S\u00f3 eu que t\u00f4 achando que essa facada no Bolsonaro foi tudo planejado????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CauSantos___/status/1037853261745795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853077695614978, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2982144761, "username": "rob3rtapassos", "tweet": "\u00c9 isso que o Bolsolixo pretendia com essa facada fake, e vai conseguir \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26  https://twitter.com/ardnaiso/status/1037823935138672640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob3rtapassos/status/1037853077695614978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853003888447489, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2223695762, "username": "rossettinijulia", "tweet": "PS.: isso n\u00e3o quer dizer que eu apoio ele, t\u00e1? Pelo contr\u00e1rio, discordo de MUITA coisa, mas acho desnecess\u00e1rio acharem o m\u00e1ximo o cara ter levado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rossettinijulia/status/1037853003888447489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852572982423552, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@olucassalles @zelune Tu \u00e9 mesmo burro, facada \u00e9 muito@pior do que tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037852572982423552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune,olucassalles"}
{"id": 1037851477451173888, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2442986957, "username": "Malu_hp", "tweet": "foi uma facada de marketing", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malu_hp/status/1037851477451173888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851326259109888, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88282022, "username": "mizukisz", "tweet": "Oq vc acha da pessoa ter dado uma facada nesse tal de bolsonario??  De sua opni\u00e3o ..achou certo ou errado? \u2014 \u00c9 errado n\u00e3o importa quem for  \ud83e\udd19\ud83c\udffc  https://lap78.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM6KACPOARRPQ75R5RCD43F55J2RWZGY2PFJGM6RZXKS27UFAOAYUWOPQT3UY7C65IGTZ3JLRHXEKAPBDCCFWQSKPHASRDWP5EQKX7ZSLTWOY5CHQ7YPGHTHMWK7IR4WDOZ7HHT7ENYDIV3YJZTCVY46E5GQWD33W66ZML3U7FQ442IA22SAEZ4===\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mizukisz/status/1037851326259109888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851251084550145, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2784925786, "username": "Natan_Vva", "tweet": "ACHEI ESSE CARA QUE DEU A FACADA NO BOLSONARO UM INCOMPETENTE...COMO QUE ELE N\u00c3O ACERTOU PRA MATA AQUELA FACADA, VAI SER RUIM DE MIRA ASSIM NA PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_Vva/status/1037851251084550145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851141902684161, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 758169332392271872, "username": "wtfjny", "tweet": "Menos mal que foi facada, j\u00e1 pensou se o porte de arma fosse liberado?Que perigo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfjny/status/1037851141902684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850460470751232, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 845661341922811904, "username": "Die_PDV", "tweet": "URGENTE Jair Bolsonaro leva facada 06 09 2018:  http://youtu.be/HQoFx9uO7dA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Die_PDV/status/1037850460470751232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850415935696901, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1169422566, "username": "rafaelschanez_", "tweet": "Facada em gente de bem n\u00e3o \u00e9 de hoje, e vagabundo dando risada da desgra\u00e7a alheia muito menos  https://twitter.com/_andriellicosta/status/1037791936147595264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelschanez_/status/1037850415935696901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850403231223808, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 852265480962363392, "username": "LuisFelipeBoei1", "tweet": "Querem um Brasil sem que a viol\u00eancia seja detida com viol\u00eancia mas v\u00e3o la e dai uma facada no Bolsonaro, agr sim a opini\u00e3o de vcs sobre ele pra mim mal valem  nd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisFelipeBoei1/status/1037850403231223808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850353855856641, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65700992, "username": "rgregnanini", "tweet": "Posso estar errado mas me parece que at\u00e9 essa facada a\u00ed n\u00e3o ser convincente \u00e9 proposital pra gerar mais coment\u00e1rios ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgregnanini/status/1037850353855856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850143180173312, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 100897230, "username": "nandoschoulten", "tweet": "inc\u00eandio, facada...   nada de novo sob o sol aqui no brasil galera      nem entendi o au\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoschoulten/status/1037850143180173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850066294333440, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 9839572, "username": "lucasleite", "tweet": "@Cardoso o Facebook desse cara que deu a facada merece uma an\u00e1lise, um post detalhado com todas essas maluquices. Que tal @izzynobre? Olha a pauta a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasleite/status/1037850066294333440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,izzynobre"}
{"id": 1037849876334346241, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 219296729, "username": "katydocil", "tweet": "Tomei uma facada nas costas dentro da minha pr\u00f3pria casa kkkkk literalmente kkkkkk como assim pai kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katydocil/status/1037849876334346241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849678115684352, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4220407505, "username": "thalis__farias", "tweet": "Eu nun dia normal pegando um \u00f4nibus e me vem a not\u00edcia que o Bolsonaro tomou uma facada \ud83d\ude15\ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalis__farias/status/1037849678115684352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849254084177925, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 904514606219091968, "username": "calabocabetta", "tweet": "O mercado reagir bem \u00e0 facada no bozonaro \u00e9 a prova de que liberal de merda tem que acabar  pic.twitter.com/CNQJe1B3Z5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabocabetta/status/1037849254084177925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849193749131270, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1669657848, "username": "emanuellefrf", "tweet": "Isso se realmente ocorreu uma facada n\u00e9 minha gente  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1037792336594591745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuellefrf/status/1037849193749131270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848854081753088, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031289550461698055, "username": "laurineaaa_l", "tweet": "@MeigoAndAbusado oshhh, cade o corte da facada?? estranho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurineaaa_l/status/1037848854081753088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037848805679484928, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 494247727, "username": "ruaronat", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada ahahahaha adoro a lei da atra\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruaronat/status/1037848805679484928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848579874930688, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 847596016950018049, "username": "benderramanda", "tweet": "[9/6, 20:41] Bender: A parte boa[9/6, 20:41] Bender: \u00c9 que o bonaro levou facada[9/6, 20:41] H: Ai que horror[9/6, 20:42] H: Mas eu tamb\u00e9m gostei disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benderramanda/status/1037848579874930688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848522857619458, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 955213180892008449, "username": "ladylurr", "tweet": "Queria que ele j\u00e1 tivesse sido eleito e que o porte de armas j\u00e1 fosse legal, a\u00ed sim ao env\u00e9s de uma facada seria um tiro, e pra nossa felicidade ele teria maiores chances de estar morto agora  https://twitter.com/captainnmarveI/status/1037782883098943488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladylurr/status/1037848522857619458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848433934127105, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2842671159, "username": "louzada05", "tweet": "o brasileiro \u00e9 demais pqp, o cara levou uma facada e j\u00e1 tem memes de tudo q \u00e9 jeito KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louzada05/status/1037848433934127105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848246209662976, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913491426192887810, "username": "RoigRonaldo", "tweet": "A melhor coisa que podia ter acontecido pro Bolsonaro foi tomar essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoigRonaldo/status/1037848246209662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848109416636417, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3666238335, "username": "coelh44", "tweet": "Olha gente, a facada n\u00e3o me choca em nadaO que me chocou mesmo foi o m\u00e9dico sem luvaTa com uma cara de fic que olha, que papel\u00e3o hein bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelh44/status/1037848109416636417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848106191212547, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62085077, "username": "rntgtrz", "tweet": "EU TINHA C E R T E Z A QUE IAM INVENTAR QUE A FACADA FOI FAKE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rntgtrz/status/1037848106191212547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847120823377920, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 714641274716946433, "username": "gabrielaalbqq", "tweet": "pior do q cair no gemid\u00e3o e cair duas vezes e no mesmo v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaalbqq/status/1037847120823377920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845695657594880, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 25557300, "username": "rodrigomartin", "tweet": "hoje dia foi loco, p\u00f3s formatura e role do cleber, facada no bozo, tiroteio no hospital.  quinta chera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomartin/status/1037845695657594880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844996655865857, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 850865354943451136, "username": "giacohique", "tweet": "@JornalOGlobo @hugopinheiro_pa Imagina! Vitimizar quem levou uma facada! Q absurdo... canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giacohique/status/1037844996655865857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugopinheiro_pa,JornalOGlobo"}
{"id": 1037844763637149696, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 814916884973883392, "username": "vaimalandro_", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem a facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do  feminicidio e ningu\u00e9m liga.Bolsonaro Plantou o \u00f3dioE colheu.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaimalandro_/status/1037844763637149696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844603683176449, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3097907986, "username": "anajuliaravazi", "tweet": "N\u00e3o aguento mais o jornal falando da facada do Bolsonaro aff", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajuliaravazi/status/1037844603683176449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844373327826944, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 494600814, "username": "diegosoares84", "tweet": "Engra\u00e7ado que tem gente achando que a facada n\u00e3o foi real. Olha o perfil desse vagabundo comunista. \"Ainnn Bolsonaro tem discurso de \u00f3dio\". Pra que maior \u00f3dio que um cidad\u00e3o desses contra Bolsonaro?  https://www.facebook.com/100001261825392/posts/2099079093477464/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosoares84/status/1037844373327826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844296324587520, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 342257266, "username": "bruu91", "tweet": "O bozo devia agradecer que foi apenas uma facada, se for eleito na pr\u00f3xima vez pode ser um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruu91/status/1037844296324587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843903007924224, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4529959516, "username": "turobomcontigp", "tweet": "stou vendo este pessoal que se diz a favor do porte de armas e a\u00ed quando o bolsolixo leva uma facada, fazem text\u00e3o dizendo \"n\u00e3o a viol\u00eancia\" \"a esquerda eh mt radical\" pau no teu cu", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turobomcontigp/status/1037843903007924224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843705988882432, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2231159481, "username": "featluis", "tweet": "s\u00f3 os demente falando em \"essa facada foi em todos os brasileiros de bem\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/featluis/status/1037843705988882432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843201644744704, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 212355244, "username": "AdiiRamoos", "tweet": "O meu tri \u00e9 ver os antibolsanaros criarem v\u00e1rias teorias da facada que o cara tomou \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdiiRamoos/status/1037843201644744704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843168526516224, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4844253293, "username": "gbrlprts", "tweet": "direita: gays tem que apanhar at\u00e9 virar homem*bonoro leva facada*direita:  pic.twitter.com/Lmowg8L8sn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrlprts/status/1037843168526516224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842889395646464, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 735989560082104320, "username": "lasapatona", "tweet": "\"viu a facada no bozonero?\"N\u00e3o, eu t\u00f4 em coma, filha da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasapatona/status/1037842889395646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842812291739653, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 364329877, "username": "qissolele", "tweet": "@anacronices A Globo disse que ia interromper a programa\u00e7\u00e3o pra trazer novidades sobre a facada do Bolsonaro, isso j\u00e1 aconteceu umas 5 vezes, a Renata Vasconcellos falou exatamente a mesma coisa em todas elas, inclusive at\u00e9 eu j\u00e1 decorei o texto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qissolele/status/1037842812291739653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037842644624461824, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 364329877, "username": "qissolele", "tweet": "A Globo disse que ia interromper a programa\u00e7\u00e3o pra trazer novidades sobre a facada do Bolsonaro, isso j\u00e1 aconteceu umas 5 vezes, a Renata Vasconcellos falou exatamente a mesma coisa em todas elas, inclusive at\u00e9 eu j\u00e1 decorei o texto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qissolele/status/1037842644624461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842552131661824, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837473932710150144, "username": "Clariss08215929", "tweet": "Esqueceram do Lula, agr o assunto \u00e9 o Ad\u00e9lio, a faca e o Jair c a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariss08215929/status/1037842552131661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842324678758400, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2196538319, "username": "iaebraga", "tweet": "@fvanesssa_ @itsddlvto 's\u00f3 porqu\u00ea' levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaebraga/status/1037842324678758400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsddlvto,fvanesssa_"}
{"id": 1037841848075726848, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1107852511, "username": "marla_rocha", "tweet": "@GauchaZH @allancmello Se deres zoom na foto vai enxergar o sangue. E pra lembrar tamb\u00e9m que facada n\u00e3o jorra sangue como nos filmes...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marla_rocha/status/1037841848075726848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allancmello,GauchaZH"}
{"id": 1037841556018028544, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 712041125931065345, "username": "S4leme", "tweet": "@TrakGu Nem \u00e9 motivo pra dar facada, meu amigo, ele \u00e9 uma merdao mesmo, mas \u00e9 um ser humano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S4leme/status/1037841556018028544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TrakGu"}
{"id": 1037841514184024064, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "Sobre a facada do militante do PSoL em Jair Bolsonaro:  pic.twitter.com/0NVuGLMj6A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1037841514184024064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841327738773506, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 310557056, "username": "slimaduda", "tweet": "at\u00e9 a retirada do meu siso teve mais sangue do que essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slimaduda/status/1037841327738773506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841074327302145, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 332442917, "username": "juIianap", "tweet": "espero que a pessoa q deu a facada no bolsonaro, na verdade, tenha uma paix\u00e3o mt grande por ele e pense q se ele n vai ter o bolso ngm vai ter, pq se de alguma forma o objetivo dele foi fazer c q o bolsonarinho n fosse eleito, ELE FALHOU MISERAVELMENTE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juIianap/status/1037841074327302145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840744675983360, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 939247993542397957, "username": "sofiabengertt", "tweet": "Mano se eu Bolso n\u00e3o \u00e9 nem presidente e j\u00e1 levou uma facada, imagina se ele vira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiabengertt/status/1037840744675983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840600635252736, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1034632041395118083, "username": "leothefish", "tweet": "J\u00e1 que perguntar n\u00e3o ofende, cad\u00ea o sangue? #ForcaBolsonaro #forcasaoicone #facada #juizdefora #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17 #AtentadoBolsonaro @jairbolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/iT0vgWu0F9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#forcasaoicone,#facada,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/leothefish/status/1037840600635252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840496557744128, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 136465367, "username": "SirBandeira", "tweet": "Bolsonaro ganho o Bilhete FacadaGanha faca e a faixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SirBandeira/status/1037840496557744128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840284082757633, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012739910208507904, "username": "jounattha", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mas a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jounattha/status/1037840284082757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839895430144000, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 147632898, "username": "gustavober", "tweet": "Quando a caravana do Lula foi alvo de tiros o PT estava colhendo o que havia plantado. Agora o Bolsonaro que incentiva a violencia e que quer que todos se armem recebe uma suposta facada num evento onde s\u00f3 existiam...  https://www.facebook.com/1590061685/posts/10215066131078589/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavober/status/1037839895430144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839839654236161, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 734091747320602624, "username": "flavis_viera", "tweet": "Na vida eu sou o bolsonaro e a facada \u00e9 meus relacionamentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavis_viera/status/1037839839654236161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839645701222400, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 313042431, "username": "GustavoVeigaw", "tweet": "S\u00f3 o bolsonaro toma facada e n\u00e3o sai sangue kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoVeigaw/status/1037839645701222400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839516663533570, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2437539110, "username": "ncclwz", "tweet": "os memes da facada obrigadooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncclwz/status/1037839516663533570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839380608688128, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 429419472, "username": "bear_alee", "tweet": "J\u00e1 que a facada foi de Taubat\u00e9Globo tu t\u00e1 perdendo um \u00f3timo ator que \u00e9 o Lixonaro heim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bear_alee/status/1037839380608688128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838956061175810, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 29344329, "username": "emepe_", "tweet": "primeiro: nenhuma gota de sangue nos v\u00eddeos e fotos do cara sendo carregado ap\u00f3s a facadasegundo: foto numa sala de cirurgia com m\u00e9dico sem luva mexendo no feridoas coisas n\u00e3o est\u00e3o batendo n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emepe_/status/1037838956061175810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838565353431041, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1046600492, "username": "pires_gabii", "tweet": "Eu levei uma facada Ass: jair Bolsonaro \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pires_gabii/status/1037838565353431041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838159760027653, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 834501312184201217, "username": "payneels", "tweet": "facada no racista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/payneels/status/1037838159760027653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837778934026241, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 924705407146319872, "username": "Xx_Markeloff_xX", "tweet": "Bolsonaro tomou facada.. agora sim ele mata todo mundo se ele for eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xx_Markeloff_xX/status/1037837778934026241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837601384919040, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 759750048901058561, "username": "MatheusLopes117", "tweet": "@luatbh Vc vive vendo filme, n\u00e9 lek? Uma facada n\u00e3o faz jorrar tanto sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLopes117/status/1037837601384919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luatbh"}
{"id": 1037837102019432455, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 954696258937085952, "username": "Afonso93568752", "tweet": "Mano eu n\u00e3o vi facada nenhuma  https://twitter.com/josiassilva__/status/1037804668133498881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afonso93568752/status/1037837102019432455", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836933538500608, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 917190254444064768, "username": "Eduardo_Donadel", "tweet": "@Gustavo00888423 Eu sei meu amigo, to querendo dizer q se o porte de arma de fogo fosse legalizado q nem ele quer, ele teria levado um tiro e n\u00e3o uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_Donadel/status/1037836933538500608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo00888423"}
{"id": 1037836866719047680, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "@vahl_mariana @fvanesssa_ bota tua m\u00e3e no lugar dele mano, n\u00e3o \u00e9 pq algu\u00e9m n\u00e3o concorda com as mesmas coisas que tu que merece facada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037836866719047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvanesssa_,vahl_mariana"}
{"id": 1037836862772195328, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71930779, "username": "JoaoPaulooCR", "tweet": "@anapschwengber @ConteNaiane Ah meu, mas gemid\u00e3o da facada no bozo \u00e9 sacanagem!!!UAHUAHUAHAUAHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPaulooCR/status/1037836862772195328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConteNaiane,anapschwengber"}
{"id": 1037836844673785859, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2263429772, "username": "dudufracasso", "tweet": "nao queria dar midia para aquele que nao pode ser nomeado,mas voces tao ligados que foi o lula que fugiu da cadeia com a ajuda do pablo vittar que deu a facada n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudufracasso/status/1037836844673785859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836355311751168, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "dos criadores do fake news vem ai o fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037836355311751168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835992655425537, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1018716780058087424, "username": "thainabottega_", "tweet": "Eu sei q eh errado rir dessa facada s\u00f3 q gente o momento q acertam ele eh meme msksksksksjaaj scrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thainabottega_/status/1037835992655425537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835884895383552, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1003878309300711424, "username": "janasiveris_", "tweet": "Boa parte do Brasil t\u00e1 lutando para que o pa\u00eds n\u00e3o se torne um lugar mais violento do que j\u00e1 \u00e9, a\u00ed vem um, estraga tudo dando uma facada no candidato. N\u00c3O ADIANTA COMBATER VIOL\u00caNCIA COM VIOL\u00caNCIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janasiveris_/status/1037835884895383552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835689340088320, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 793978568187506689, "username": "duduumota_", "tweet": "@amndatrein Certeza q \u00e9 isso foi antes do acontecido n\u00e9!!! Ngm em s\u00e3 consci\u00eancia leva uma facada e fica com um sorriso no rosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduumota_/status/1037835689340088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amndatrein"}
{"id": 1037835651683676160, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1023604019778998272, "username": "Dovahkiin2907xx", "tweet": "@G_Kempka v\u00e3o vitimizar ele, parab\u00e9ns KKKKKKKKLKJKKK pra qm n apoiava e achou legal a facada: t\u00e3o fazendo a festa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dovahkiin2907xx/status/1037835651683676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G_Kempka"}
{"id": 1037835249932230658, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 828741031604658176, "username": "maritrindadez", "tweet": "q q tem a v pt com o bolsonaro ter levado facadav\u00e3o se internar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maritrindadez/status/1037835249932230658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835239509372928, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 63365909, "username": "anuskamueller", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico ser humano que leva uma facada e n\u00e3o sangra? N\u00e3o vi nenhuma imagem at\u00e9 agora...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anuskamueller/status/1037835239509372928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834500242325510, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 868600478745100288, "username": "ktsx_", "tweet": "vo ser sinceravcs ficando \"ai discordo dele no mundo das ideias mas nao vou perder minha humanidade por isso\"maluco, facada em quem quer te MATAR \u00e9 autodefesa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktsx_/status/1037834500242325510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834099388567553, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2223695762, "username": "rossettinijulia", "tweet": "Queria n\u00e3o estar lendo as pessoas debochando dessa situa\u00e7\u00e3o da facada. Por pior que seja tua opini\u00e3o sobre o Bolsonaro, nada justifica tu apoiar essa viol\u00eancia... idiotas! \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rossettinijulia/status/1037834099388567553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833996233846784, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 935142445549015041, "username": "sandro_couto_jr", "tweet": "@gab1zes Tu pode dar facada neles q n\u00e3o vai ser crime", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandro_couto_jr/status/1037833996233846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gab1zes"}
{"id": 1037833913207586817, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 724551980, "username": "morenatotz_", "tweet": "Se fosse um pobre levando facada j\u00e1 estaria morto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morenatotz_/status/1037833913207586817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833814020636673, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 868600478745100288, "username": "ktsx_", "tweet": "e se a facada do bozo foi reala esquerda precisa urgentemente de esfaqueadores mais precisos \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktsx_/status/1037833814020636673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833583111675904, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1023809824642027521, "username": "thomaslixinski", "tweet": "Se eu do uma facada no Bolsonaro, eu do pra matar, ora ferimento superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomaslixinski/status/1037833583111675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833542938570754, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2946924988, "username": "Jessica_Orlandi", "tweet": "Eu repudio QUALQUER tipo de viol\u00eancia, mas que t\u00e1 estranho essa facada no bolsoniro isso t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessica_Orlandi/status/1037833542938570754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833539188936704, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 779842049201889280, "username": "luirodriguesskt", "tweet": "E a facada foi fake mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luirodriguesskt/status/1037833539188936704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833397228527623, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 994022957256204288, "username": "Andrilimaa_", "tweet": "Como a curiosidade faz a gente passa vergonha,me mandaram um v\u00eddeo  dizendo que era parte a Bolsonaro tomou a facada ,fui abrir era o gemidao,e eu estava sem fome no \u00f4nibus parado ,executivo ainda que \u00e9 um sil\u00eancio \ud83d\ude10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrilimaa_/status/1037833397228527623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833288965140485, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 868600478745100288, "username": "ktsx_", "tweet": "ai gente facada no bozo mais falsa q nota de 3, eu ein", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktsx_/status/1037833288965140485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833062476853248, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199105037, "username": "jessicalfg", "tweet": "Pr\u00e9 feriado eu na fila do mercado mexendo no Twitter abro um v\u00eddeo da suposta facada do bolsonaro caio no gemid\u00e3o do WhatsApp n\u00e3o sei onde enfiar minha cara muito obrigada s\u00f3 queria comprar cerveja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicalfg/status/1037833062476853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832905219825664, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 437019722, "username": "falcaotrua", "tweet": "Bolsonaro fez muito fiasco levando uma facada, eu levei 3 e t\u00f4 aqui firm\u00e3o", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaotrua/status/1037832905219825664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832820788539394, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 858114882847346688, "username": "kersting_laura", "tweet": "Bolsonora eh um merda?SIMAs ideias dele s\u00e3o uma bosta?SIMJustifica fazer piada com o cara que levou uma facada e t\u00e1 no hospital? N\u00c3O CARALHOSe tu t\u00e1 achando legal tu \u00e9 igual ele, se n\u00e3o pior!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kersting_laura/status/1037832820788539394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832805751955456, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 868600478745100288, "username": "ktsx_", "tweet": "Bonoro tomou facada e n sangrouo cara eh o anti cristo mesmo", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktsx_/status/1037832805751955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832573379072000, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 307052339, "username": "f_iochims", "tweet": "13h alienada no hospital, fiquei sabendo agora da facada no Bolsonaro.Primeiro quase disse \"bem feito\", mas pensando bem s\u00f3 me fez ficar mais triste, na real. Isso s\u00f3 mostra o retrato do desespero de um povo sem rumo, perdido, respondendo \u00f3dio com \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_iochims/status/1037832573379072000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832427132145664, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "@vahl_mariana @fvanesssa_ n\u00e3o t\u00f4 defendendo pol\u00edtico nenhum retardada eh \u00f3bvio que o cara tomou uma facada, tais fazendo intriga porque \u00e9 um pol\u00edtico q tu n\u00e3o quer na presid\u00eancia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037832427132145664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvanesssa_,vahl_mariana"}
{"id": 1037832133002383363, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 754037924929363969, "username": "_Kairos___", "tweet": "@Reidizineo Entendi obviamente, se armas esrivessem na m\u00e3o do povo ele iria torcer pra q fosse apenas uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Kairos___/status/1037832133002383363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reidizineo"}
{"id": 1037831989984997378, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 711497550, "username": "_marialmoraes", "tweet": "to chocada com a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marialmoraes/status/1037831989984997378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831303050260481, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1023604019778998272, "username": "Dovahkiin2907xx", "tweet": "o que adianta voc\u00eas falarem que repugnam agress\u00e3o se acham legal que um candidato seja esfaqueado?? pra deixar claro, n apoio Bolsonaro. Mas voc\u00eas s\u00e3o muito hip\u00f3critas em comemorarem esse tipo de coisa sendo que s\u00e3o contra o cara q \u00e9 violento. Por\u00e9m facada n \u00e9 viol\u00eancia, n\u00e9???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dovahkiin2907xx/status/1037831303050260481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831225157795840, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2957807980, "username": "CarolDoFluxo", "tweet": "O melhor da facada no bolsoniro eh os meme mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolDoFluxo/status/1037831225157795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830449668808704, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 845123524658290691, "username": "jhaureguis", "tweet": "GNT hahahahah o foda \u00e9 que tem GNT que acredita que a facada foi real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhaureguis/status/1037830449668808704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830378323619843, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 959815986030444544, "username": "Carlao_Salles", "tweet": "@maiconkusterkkk Nao foi uma facada, foi um aviao de papel com a foto do Eduardo Campos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlao_Salles/status/1037830378323619843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiconkusterkkk"}
{"id": 1037830279807815681, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 832850064984899584, "username": "PriscieleS16", "tweet": "Foi real a facada no Bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscieleS16/status/1037830279807815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829665480736769, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 442918786, "username": "Dancewithedvil", "tweet": "@onedstor Chocado, eu n\u00e3o sabiaaaa vou apagar ent\u00e3o. De fake j\u00e1 tem a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dancewithedvil/status/1037829665480736769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onedstor"}
{"id": 1037829580751601667, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911374801301884928, "username": "gabrielaskv", "tweet": "\u201c-Bolsonaro levou uma facada\u201d  pic.twitter.com/8K0DtVTs61", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaskv/status/1037829580751601667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829221522059269, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14939736, "username": "orkut_br", "tweet": "facada devia ter pego num lugar melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orkut_br/status/1037829221522059269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828855589990402, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2916251170, "username": "KerberMateus", "tweet": "@avilabranco olha com aten\u00e7\u00e3o esse v\u00eddeo, a facada foi fake e t\u00e1 muito na cara  pic.twitter.com/MJByzTOtrJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerberMateus/status/1037828855589990402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "avilabranco"}
{"id": 1037828525720522752, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3874430962, "username": "erikinha_gu", "tweet": "geral comemorando por que o bolsonaro levou uma facada, n\u00e3o \u00e9 porqu\u00ea o cara \u00e9 um ESCROTO que ele deve morrer!!! Todo mundo muda, evolue e da mesma forma que tu aponta o dedo por ele espalhar \u00f3dio, sinto te informar mas se tu gostou da not\u00edcia tu \u00e9 at\u00e9 pior que o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikinha_gu/status/1037828525720522752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828438026018816, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 774445307774046208, "username": "dudaa_milla", "tweet": "os memes com a facada no Bolsonaro fica cada vez melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaa_milla/status/1037828438026018816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828382510202880, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 111939197, "username": "alinegaspar_", "tweet": "Td bem que eu n goste do bolsolixo mas desnecess\u00e1rio essa facadaApesar de ele querer legalizar o porte de arma (o que mataria varios inocentes)Mas sei que a partir do momento que comemoro uma facada em uma pessoa eu me torno o q mais odeio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinegaspar_/status/1037828382510202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828335848615936, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 323371668, "username": "_czechowski", "tweet": "Mano, duas coisas sobre a facada no Bolsonaro:1) isso t\u00e1 FEDENDO a arma\u00e7\u00e3o em medidas gigantescas 2) 6 de setembro \u00e9 o dia em que elegeram Jair Bolsonaro \u00e0 presidente da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_czechowski/status/1037828335848615936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828231293018112, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 987561184751734784, "username": "CrisFigueira23", "tweet": "Todo dia algu\u00e9m leva uma facada e ningu\u00e9m d\u00e1 a m\u00ednima a\u00ed um candidato que julga \"negros,mulheres,gays,etc\" leva uma facada \"MDS QUE BARBARIDADE, QUE HORROR, JESUS DO C\u00c9U\" vtnc vcs de moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisFigueira23/status/1037828231293018112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828228218597376, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 987561184751734784, "username": "CrisFigueira23", "tweet": "Passaram o m\u00eas inteiro julgando o Bolsonaro e tal (oq eu n\u00e3o acho errado pq ele \u00e9 um lixo, s\u00f3 um retardado pra apoiar as ideias e os seus conceitos) e agora as pessoas que estavam falando mal dele, est\u00e3o defendendo ele pq ele levou uma facada, MANO VCS MORAM NO BRASIL  https://twitter.com/wwwmlna/status/1037782194117398528\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisFigueira23/status/1037828228218597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828219343396868, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 106708335, "username": "ekostelnaki", "tweet": "J\u00e1 ca\u00ed em 2 gemid\u00e3o s\u00f3 por causa da facada naquele l\u00e1. Que \u00f3dio KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ekostelnaki/status/1037828219343396868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827890820403202, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 707603432148967424, "username": "Juliasamara_65", "tweet": "\u201ca\u00ed nossa como ele atua bem\u201d meu v\u00e3o se fuder voc\u00eas devem levar facada todo dia mesmo, nem deve doer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliasamara_65/status/1037827890820403202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827669432434688, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1548745075, "username": "marcpxm", "tweet": "Ja levou facada quer q eu fa\u00e7a oq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcpxm/status/1037827669432434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827597466578944, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1520447444, "username": "willrodriiigues", "tweet": "@dudabfagundes mas eu tbm n\u00e3o desejo isso pra ele miga e nem pra ningu\u00e9m, s\u00f3 t\u00f4 dizendo que se a pr\u00f3pria lei dele j\u00e1 existisse n\u00e3o teria sido uma facada pq \u00f3bvio que o povo n\u00e3o tem responsabilidade nenhuma pra ter uma arma, espero que agora ele saiba disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willrodriiigues/status/1037827597466578944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudabfagundes"}
{"id": 1037827281870368768, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032359442304704513, "username": "HendrickLettnin", "tweet": "mesmo eu n\u00e3o gostando dele eu ainda to em choque pq CARALHO ELE LEVOU UMA FACADA MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HendrickLettnin/status/1037827281870368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826901287600130, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "o mercado comemora e vcs a\u00ed cheio de coisa pq boa parte da tl achou que a facada era fake num primeiro momento...  https://twitter.com/valoreconomico/status/1037816564182142976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037826901287600130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826831616024576, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 785152827819712513, "username": "alegranzzi_1", "tweet": "pessoal dizendo que a legaliza\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 idiotice, que mais pessoas v\u00e3o morrer, mas n\u00e3o sabem de nada, cara n\u00e3o \u00e9 pra qualquer psicopata ou uma crian\u00e7a que v\u00e3o vender uma arma. Bolsonaro s\u00f3 quer ajudar a defender pessoas de bem, contra idiotas como o que deu uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegranzzi_1/status/1037826831616024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826765861871623, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1013707080426053632, "username": "danii_viit", "tweet": "@Wagner91843491 Do mesmo jeito que tu acha a coisa mais linda sair por a\u00ed matando bandidos eu posso achar \"merecido\", ele propaga o \u00f3dio TODOS os dias, uma hora ia voltar pra ele. E por favor, que facada de merda foi aquela que nem sangue saiu kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danii_viit/status/1037826765861871623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wagner91843491"}
{"id": 1037826622613798914, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "@fvanesssa_ tu ainda n\u00e3o me deu nenhum argumento para falar q a facada foi falsa KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037826622613798914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvanesssa_"}
{"id": 1037826346527932417, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1850235985, "username": "Cantele__", "tweet": "\u00c9 aquele ditado se tu prega amor tu recebe amor de volta. Se tu prega viol\u00eancia recebe facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cantele__/status/1037826346527932417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826167829671937, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 827569769821925377, "username": "Marqu1neos", "tweet": "Glr acha engra\u00e7ado algu\u00e9m levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marqu1neos/status/1037826167829671937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826035826544645, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2365825730, "username": "alissonslucena", "tweet": "Hoje foi o dia em que eu ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada do bozonaro no meio da aula de historiografia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonslucena/status/1037826035826544645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826007720443904, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@cyrusafa Ambas pris\u00e3o e facada sob severas suspeitas de arma\u00e7\u00e3o pra melar o cen\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037826007720443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1037825921343008769, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 845123524658290691, "username": "jhaureguis", "tweet": "Essa facada foi real\u00c9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhaureguis/status/1037825921343008769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825765893656578, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2957807980, "username": "CarolDoFluxo", "tweet": "Como assim bozoniro levou uma facada e n saiu sangue?????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolDoFluxo/status/1037825765893656578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825505796472832, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 987561184751734784, "username": "CrisFigueira23", "tweet": "Essa foi minha rea\u00e7\u00e3o quando descobri que ele levou uma facada SHSUSHSUSHSUS  https://twitter.com/EmilyBelissimo/status/1037790733506367488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisFigueira23/status/1037825505796472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825484476887041, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4738395135, "username": "livia_mahh", "tweet": "que horror a facada do bolsonaro, odeio o cara mas NINGUEM merece esse tipo de coisa, \u00e9 desumano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livia_mahh/status/1037825484476887041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825349277675522, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 987561184751734784, "username": "CrisFigueira23", "tweet": "VTNC COM ESSES V\u00cdDEOS QUE DIZEM QUE V\u00c3O MOSTRAR O BOLSONARO LEVANDO A FACADA E BOTAM O GEMID\u00c3O DE FUNDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisFigueira23/status/1037825349277675522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825307628187649, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 972533187548246016, "username": "nathborstmann", "tweet": "\"bolsonaro leva facada\"eu:  pic.twitter.com/ecHEhpX6jN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathborstmann/status/1037825307628187649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825018347094016, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 716351936379895809, "username": "EujeanRodrigues", "tweet": "@andrehuberc facada facada n\u00e3o foi n\u00e9, h\u00e1 controversa haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EujeanRodrigues/status/1037825018347094016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrehuberc"}
{"id": 1037824899971211264, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 381660275, "username": "griebeler_33", "tweet": "S\u00f3 consigo sentir nojo pelo vagabundo que deu uma facada no Bolsonaro. O medo \u00e9 t\u00e3o grande e desesperador pela vit\u00f3ria do cara \u00e9?  Esquerda imunda do crl!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/griebeler_33/status/1037824899971211264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824837882970112, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953371676753920000, "username": "Raulsonsz", "tweet": "mesmo sendo rid\u00edculo, ngm merece uma facada gnt...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raulsonsz/status/1037824837882970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824748640759808, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 168383486, "username": "nativsouza", "tweet": "serio que tao achando que a facada do bolsonaro foi fake? o homem est\u00e1 com hemorragia interna", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nativsouza/status/1037824748640759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824716613013505, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2252830130, "username": "pedrolopes_00", "tweet": "Quem \u00e9 o louco que aceitaria dar uma facada no cara por arma\u00e7\u00e3o  no meio da multid\u00e3o, perigando ser espancado at\u00e9 a morte? Voc\u00eas n\u00e3o pensam?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolopes_00/status/1037824716613013505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824700771184640, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 885988454756212737, "username": "erickcunha_", "tweet": "Ba deram uma facada no cpx kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickcunha_/status/1037824700771184640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824691967328256, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 253142680, "username": "diemylli", "tweet": "Puta que pariu o meu v\u00f4 n\u00e3o para de gritar com a televis\u00e3o dizendo que o cara q deu a facada no bolsolixo \u00e9 um baita vagabundo e ele vai ver oq \u00e9 bom pra tosse. DAQUI A POUCO EU QUE VOU DAR UMA FACADA NO MEU V\u00d4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diemylli/status/1037824691967328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824304027774976, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3027346635, "username": "MendessCG", "tweet": "@maybaranano26 pelo visto tu odeia ele, quer uma facada tbm? \u201ccolher flores\u201d tu n\u00e3o vai, e n\u00e3o vem dizer que n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio pq qm acha certo esfaquear um cara \u00e9 \u00f3dio sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MendessCG/status/1037824304027774976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maybaranano26"}
{"id": 1037824072015601664, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 349308359, "username": "ademirinacio1", "tweet": "@joyendf1 Eu n\u00e3o gosto do cara, mas nem por isso t\u00f4 feliz por o cara toma uma facada, n tem que ser assim beb\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirinacio1/status/1037824072015601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joyendf1"}
{"id": 1037824060560949249, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1010183917268361216, "username": "thisssnana", "tweet": "fascista \u00e9 a base do soco & facada\u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisssnana/status/1037824060560949249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823984560222208, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "Jair bolsonaro #ForcaBolsonaro Esfaquearam o Bolsonaro FACADA Scandal https://www.youtube.com/watch?v=zCKCIq0wHtU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037823984560222208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823802569379842, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1488854234, "username": "KonraMedeiros", "tweet": "\u201cEle s\u00f3 tomou uma facada, imagina se fosse liberada a arma como ele quer\u201d \u00e9 s\u00e9rio isso????? O PROFESSOR DE BIOLOGIA QUE ATIROU A MULHER DO QUARTO ANDAR N\u00c3O TINHA ARMA NENHUMA! QUEM \u00c9 BANDIDO N\u00c3O PRECISA DE UMA ARMA!!!!! Depois ele que \u00e9 um escroto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KonraMedeiros/status/1037823802569379842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823786412900353, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2804128033, "username": "evelyncnunes", "tweet": "@japocreusa a facada acabou de levar ele pro segundo turno com esse ibope todo  pic.twitter.com/QlACzYGnwZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyncnunes/status/1037823786412900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "japocreusa"}
{"id": 1037823618389094401, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 878382832393101313, "username": "IsaAlvarengaa2", "tweet": "\"facada de Taubat\u00e9\" kkkkkkkkk me perdoem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaAlvarengaa2/status/1037823618389094401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823360644866048, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 944271179271032832, "username": "_OTARA11", "tweet": "S\u00f3 pra deixar claro que n\u00e3o \u00e9 por que ele levou uma facada, que ele \u00e9 digno para governar o nosso pa\u00eds !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OTARA11/status/1037823360644866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823050710958080, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 957787368194527233, "username": "Alisson_Santuus", "tweet": "Minha alegria \u00e9 mais fake que a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_Santuus/status/1037823050710958080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823046101417984, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1357764018, "username": "Ilaurasantos", "tweet": "Minha professora de primeiros socorros disse que em qualquer corte sai muito sangue... Mas depois do caso de hoje \"bolsonaro leva facada no abd\u00f4men\" eu n vi um sangue, nem nos panos q foram utilizados p estancar e mt menos no objeto de perfura\u00e7\u00e3o. Me explica Brasil... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilaurasantos/status/1037823046101417984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822979214925824, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2422104212, "username": "Nicolypereiraa", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada.\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolypereiraa/status/1037822979214925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822962378977281, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 833043845021569024, "username": "hox_g", "tweet": "@brubalbino A parte mais assustadora \u00e9 q no uol tinha entrevista com o filho dele dizendo q a facada tinha resultado em 6 pontos e q o bozo tava bem j\u00e1. Qdo fui buscar a noticia pra tirar o print, ela foi editada e tem twitter do cara dizendo q o bozo chegou qse morte morto no hospital...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hox_g/status/1037822962378977281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brubalbino"}
{"id": 1037822870985093120, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "Globo(maior emissora do Brasil): Bolsonaro toma facada e passa por cirurgia. Vanessa de 15 anos: a cirurgia \u00e9 falsa argumento de Vanessa: n\u00e3o apareceu sangue na fotoclaramente Vanessa est\u00e1 certa  https://twitter.com/fvanesssa_/status/1037821888637140992\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037822870985093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822832816861185, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3003192383, "username": "onicolasz", "tweet": "um cara que deu uma facada no meio de toda essa gente realmente nao tinha nada a perder. e \u00e9 na m\u00e3o de um loco desses que n\u00e3o pode parar uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onicolasz/status/1037822832816861185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822761593393163, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2984810198, "username": "LucasRempel", "tweet": "S\u00f3 falta eu tomar uma facada pro dia ficar completo, pq de resto, ta tudo uma bosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRempel/status/1037822761593393163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822490117132288, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 708326741421498369, "username": "Gustavomueller8", "tweet": "Eu sou um embuste e ainda n\u00e3o recebi a minha facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavomueller8/status/1037822490117132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822385553072128, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "Sei n\u00e3o agora com a facada do bozo t\u00e1 dificil  https://twitter.com/papelpop/status/1037814246548099073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037822385553072128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822343215767552, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1032066654891646976, "username": "matheus_gomespr", "tweet": "Pessoas que est\u00e3o dando risadas ou fazendo piada por causa de um homem que levou uma facada, nojo de ter vcs na minha vida....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_gomespr/status/1037822343215767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822172079763456, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3425687619, "username": "Luh_086", "tweet": "N\u00e3o gostar do cara, tudo bem N\u00e3o apoiar a campanha, tudo bem Mas agr, comemorar pq ele levou uma facada? S\u00e9rio cara?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luh_086/status/1037822172079763456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822149447372801, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 161905842, "username": "alebarbarah", "tweet": "Olha, se o porte fosse libertado poderia ter sido um tiro e n\u00e3o uma facada. K", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alebarbarah/status/1037822149447372801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821959596331008, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001845399940976650, "username": "marcelocorr_", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 rid\u00edculo (como poss\u00edvel presidente)? SimPor causa disso, devemos ficar felizes por ele levar uma facada? N\u00e3oPor hoje \u00e9 s\u00f3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelocorr_/status/1037821959596331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821796148490246, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013087219698020358, "username": "playboyweed", "tweet": "o candidato a presidente com grande possibilidade de ganhar leva uma facada e o m\u00e1ximo que o brasileiro faz s\u00e3o memes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playboyweed/status/1037821796148490246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821761784569856, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2292637364, "username": "isasomavilla_", "tweet": "eu me apavoro kkkkkkkkk gente que \u00e9 totalmente contra a viol\u00eancia rindo e fazendo piada do Bolsonaro que ganhou uma facada...pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasomavilla_/status/1037821761784569856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821579214958592, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65700992, "username": "rgregnanini", "tweet": "Querem armar a popula\u00e7\u00e3o como se os loco n\u00e3o sabem nem dar uma facada direito", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgregnanini/status/1037821579214958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821516631687170, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 298662443, "username": "JonattanGois", "tweet": "Os memes da facada do Bolsonaro: eu to rindo com uma b\u00edblia na m\u00e3o de t\u00e3o errado que \u00e9 rir disso", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonattanGois/status/1037821516631687170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821417780400128, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4287423748, "username": "sailorseulgi", "tweet": "s\u00f3 tem sobre a facada no bonoro na tl a\u00ed deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailorseulgi/status/1037821417780400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820820452728832, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 224883727, "username": "julia_sedrez", "tweet": "S\u00f3 eu que n\u00e3o sei se eh real ou n\u00e3o essa facada do Bolsonaro?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_sedrez/status/1037820820452728832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820632208207873, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 912411549008056321, "username": "oiwilliamm", "tweet": "@danrlei_rech tu n viu na globo pena antes piarrr facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiwilliamm/status/1037820632208207873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danrlei_rech"}
{"id": 1037820623286935553, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 750468992771457024, "username": "sophia_pinton", "tweet": "Pena dessa gente q perde tempo falando q o cara vai se eleger pelo fato de ter levado uma facada \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophia_pinton/status/1037820623286935553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820393321648129, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "*n\u00e3o se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia*-bolsonaro tomo uma facada-*J\u00e1 era hora*", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037820393321648129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820390855401472, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 995062575212761094, "username": "camargoester_", "tweet": "engra\u00e7ado, a facada que esse cara levou nem sangue saiu kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoester_/status/1037820390855401472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820389399949315, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 923169735692443648, "username": "Roberthhcosta_", "tweet": "N\u00e3o vou votar no bolsonaro pq ele prega o \u00f3dio vou l\u00e1 dar uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberthhcosta_/status/1037820389399949315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820245258457089, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 399385326, "username": "danisantz", "tweet": "Essa facada foi uma li\u00e7\u00e3o da vida q ele mereceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danisantz/status/1037820245258457089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820197959331842, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 156798714, "username": "CarlosRedel", "tweet": "Provavelmente, uma facada selou o destino do Brasil.A viol\u00eancia nos levar\u00e1 para um futuro igualmente violento.Tempos dif\u00edceis est\u00e3o por vir...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRedel/status/1037820197959331842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820091218440192, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4911402051, "username": "micheli_davies", "tweet": "Eu devo ser uma pessoa muito boa, odeio o Bolsonaro com todas minhas for\u00e7as mas t\u00f4 me sentindo muito mal em ver ele levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheli_davies/status/1037820091218440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820007043031040, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1488784346, "username": "bahpreto", "tweet": "s\u00f3 meme massa da facada k k k k k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahpreto/status/1037820007043031040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819940433219584, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "@alvarodias_ Ah t\u00e1 a culpa de ter levado uma facada \u00e9 do Bolsonaro. Essa \u00e9 a mentalidade que temos no Brasil: bandido sempre \u00e9 inocente e quem tem culpa \u00e9 sempre a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037819940433219584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037819805657653248, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3333152549, "username": "aamandamachad", "tweet": "cheguei em casa e Bolsonaro levou uma facada que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aamandamachad/status/1037819805657653248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819642637680641, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 561435470, "username": "mmilenaj", "tweet": "Tem gente que tem merda na cabe\u00e7a pra conseguir dizer que uma FACADA \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra chamar aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmilenaj/status/1037819642637680641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819640972496896, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 843251979665260545, "username": "Luana_lemos17", "tweet": "meu, mesmo eu odiando o Bolsonaro de todas as formas, achei muito desnecess\u00e1rio a atitude daquele cara que esfaqueou ele. \u00e9 imposs\u00edvel cobrar um Brasil melhor dando uma facada no candidato a presidente, a gente quer um pa\u00eds melhor e com seguran\u00e7a, essa atitude vai melhorar onde?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luana_lemos17/status/1037819640972496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819511137816577, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822241280, "username": "ruschelnathalia", "tweet": "gente eu s\u00f3 fui dormir e acordo sabendo que o bolsonaro levou uma facada qq t\u00e1 acontecendoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruschelnathalia/status/1037819511137816577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819502308802560, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3242780895, "username": "Alemoabebada", "tweet": "N\u00e3o acredito nessa hist\u00f3ria de facada. Falou tanto de legaliza\u00e7\u00e3o de armas que o povo usou. Fazer o que! Agora vai ser eleito por ser v\u00edtima, brasileiro \u00e9 muito burrooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemoabebada/status/1037819502308802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819241259577344, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 833043845021569024, "username": "hox_g", "tweet": "@brubalbino Bozo jr tava dizendo q ele levou s\u00f3 6 pontos. Foi um arranh\u00e3o de gato, n\u00e3o uma facada. At\u00e9 minha gillette tinha feito mais estrago se tivesse sido com inten\u00e7\u00e3o de machucar valendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hox_g/status/1037819241259577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brubalbino"}
{"id": 1037819148557058049, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 847250712975126529, "username": "maluulm", "tweet": "eu fui dormir e deram uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maluulm/status/1037819148557058049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819050028670976, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "\"Quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia\", sim, est\u00e3o colocando a culpa no Bolsonaro de ter levado uma facada. Normal no Brasil, pa\u00eds onde o bandido sempre \u00e9 inocente e quem tem culpa \u00e9 sempre a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037819050028670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819042923470848, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 148933236, "username": "pessoairritante", "tweet": "\u201cComo \u00e9 o nome do cara que levou a facada? Parece com ordin\u00e1rio, e ele \u00e9 mesmo\u201d V\u00d3, minha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessoairritante/status/1037819042923470848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818993309044737, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 757322395, "username": "brendschneider", "tweet": "Olha o v\u00eddeo dos cara falando da facada  pic.twitter.com/hwkmJ18AC8", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendschneider/status/1037818993309044737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818917002117122, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 772553800800411649, "username": "SouzaGabriel1_", "tweet": "@ahfiuzax Acho que esse cara t\u00e1 se fazendo que levou uma facada, s\u00f3 pra se fazer de coitadinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaGabriel1_/status/1037818917002117122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahfiuzax"}
{"id": 1037818884924030976, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3307514345, "username": "kcmilizerw", "tweet": "eu levei uma facada sim ass: bolzonaro e verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kcmilizerw/status/1037818884924030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818780251041793, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 996103526, "username": "haileybaIdiwn", "tweet": "j\u00e1 sabemos quem deu a facada no bolsonaro  https://twitter.com/zaynmalik/status/1031255441907507200?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haileybaIdiwn/status/1037818780251041793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818679428370432, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1584498798, "username": "mamutazo", "tweet": "J\u00e1 to com vontade de assistir os document\u00e1rios futuros sobre a facada fakeza\u00e7a no yutubs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamutazo/status/1037818679428370432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818505024942081, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 258839425, "username": "luennetavares", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que o cara que deu a facada era filiado ao PT.... aguardem s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luennetavares/status/1037818505024942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818504798453761, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4735272987, "username": "Kronus64_", "tweet": "\"facada fake\"Estudando medicina, voc\u00ea aprende que um corte superficial no abd\u00f4men ainda mais com grande tecido adiposo n\u00e3o sangra kkkk, se fosse profundo sim.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kronus64_/status/1037818504798453761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818497076744192, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 925692756579815424, "username": "opa__Marcos", "tweet": "N\u00e3o sei oq foi pior o Bolsonaro levar uma facada ou meu pai falando que vai votar nele \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opa__Marcos/status/1037818497076744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817910864109571, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 906919520069091328, "username": "IzzyJK97", "tweet": "@allantercalivre Mas cad\u00ea o sangue das fotos ? Pq o m\u00e9dico n\u00e3o t\u00e1 usando luva se foi uma facada profunda e isso pode causar infec\u00e7\u00e3o? E PQ TEM UMA PESSOA TIRANDO FOTOS DENTRO DA SALA DE CIRURGIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzzyJK97/status/1037817910864109571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037817669393833984, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 263828567, "username": "CARLUXZX", "tweet": "eu tava baixando halloween na hora que o ********o levou uma facada coincid\u00eancia? eu acho que n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLUXZX/status/1037817669393833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817528632975360, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1950540602, "username": "vitoriaawhy", "tweet": "Facada*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaawhy/status/1037817528632975360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817508407984133, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2591887760, "username": "thaisafcorrea", "tweet": "ningu\u00e9m merece tomar uma facada, mas eu acho que essa ai do bolsonaro \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisafcorrea/status/1037817508407984133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817463914876929, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 313621679, "username": "rbnuo", "tweet": "@FlavioBolsonaro pra uma facada de papel que nem sangue tira, ele t\u00e1 bem ruinzinho mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbnuo/status/1037817463914876929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037817440552595456, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 502623277, "username": "_JrMazonni", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 um retardado ponto. Agora quem \u00e9 contra ele n\u00e3o pode se infectar da burrice e loucura dele, n\u00e3o tem nada a ver a legaliza\u00e7\u00e3o de arma com o que aconteceu hoje, se esse idiota que deu uma facada quisesse ter dado um tiro ele teria dado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JrMazonni/status/1037817440552595456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817339495043074, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 812399359174279168, "username": "_jensenfred67", "tweet": "vcs est\u00e3o comemorando o fato do Bolsonaro tomar uma facada kkk entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jensenfred67/status/1037817339495043074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817338123431936, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 703263777647628289, "username": "helloinsane", "tweet": "Chega a ser ir\u00f4nico um candidato que apoia o porte de arma pro brasileiro \"de bem\" que n\u00e3o sabe nem portar uma faca, levar uma facada em campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helloinsane/status/1037817338123431936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817267453657088, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@baraodiario foi facada mesmo, n\u00e9? ouvi no r\u00e1dio que atingiu intestino delgado e umas art\u00e9rias que jamais conseguiria reproduzir o nome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037817267453657088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baraodiario"}
{"id": 1037817188806262790, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1179923486, "username": "eisamuel_", "tweet": "Como assim as pessoas t\u00e3o comemorando que o bolsonaro levou uma facada??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eisamuel_/status/1037817188806262790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817046346735621, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 302908815, "username": "goodbyeazulsky", "tweet": "E se as armas fossem legalizadas? Teria sido uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodbyeazulsky/status/1037817046346735621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817017359892481, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3379193159, "username": "helenxsx", "tweet": "no dia que o Bolsonaro leva uma facada tem bandeira\u00e7o do pt aki na netokkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkllkkklkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenxsx/status/1037817017359892481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816503490502658, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1012848871628787713, "username": "TioTorresmo69", "tweet": "Enquanto discutem pela facada do bolsonaro, eu to preocupado com a janta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioTorresmo69/status/1037816503490502658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816376872914945, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4735272987, "username": "Kronus64_", "tweet": "@Readytogirls @whycosima a facada foi no f\u00edgado, por isso n\u00e3o saiu sangue pra fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kronus64_/status/1037816376872914945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,Readytogirls"}
{"id": 1037816283625078789, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 363018868, "username": "carolzitaaguiar", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio, voc\u00eas s\u00e3o uns hip\u00f3critas!!! Independente de ser a favor ou contra o cara, ningu\u00e9m merece levar uma facada seus DOENTES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolzitaaguiar/status/1037816283625078789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816148019036162, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 814325618590576640, "username": "gabrielliarpp", "tweet": "Af agr essa facada no Bolsonaro virou not\u00edcia em tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielliarpp/status/1037816148019036162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816119317409792, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1016424676007038978, "username": "carolinefragos", "tweet": "Vejo v\u00e1rias pessoas tentando justificar o atentado ao bolsonaro assim como v\u00e1rias outras que dizem que a culpa da mulher ser estrupada \u00e9 a roupaQualquer pessoa digna estaria abalado com uma not\u00edcia dessas, por favor mais respeito #Bolsonaro #facada #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/carolinefragos/status/1037816119317409792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816098530500608, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 838878111630491648, "username": "CrisbBianca", "tweet": "@ggreenwald Ele toma uma facada, mas tu o chamada de fascista? Voc\u00eas s\u00e3o doentes!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisbBianca/status/1037816098530500608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037815879088660480, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 363018868, "username": "carolzitaaguiar", "tweet": "N\u00e3o acredito que tem gente comemorando e dizendo que adorou o fato de o Bolsonaro ter levado uma facada. Gente, voc\u00eas s\u00e3o doentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolzitaaguiar/status/1037815879088660480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815479056957442, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 984891895502565377, "username": "Ei_Milene", "tweet": "Meu twitter \u00e9 s\u00f3 : Jair Bolsonaro, Bolsonaro, facada, xingamento calma gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ei_Milene/status/1037815479056957442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815444655230976, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 981672344488996865, "username": "ParizottoCamile", "tweet": "N\u00e3o interessa se \u00e9 de direita ou de esquerda, se vota em A ou em B, se defende maioria ou minoria. Se voc\u00ea comemora o fato de uma pessoa ter levado uma facada, voc\u00ea \u00e9 DOENTE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParizottoCamile/status/1037815444655230976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815427362185220, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001974111055343616, "username": "CadeMeusDoces", "tweet": "Fico 1 hora longe da internet e descubro que o Bonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CadeMeusDoces/status/1037815427362185220", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815260684668934, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 335483049, "username": "williamwr_", "tweet": "As piadas que fazem sobre essa facada, independente de ideologia pol\u00edtica e os caralho \u00e9 o que me deixa mais puto/triste com as pessoas desse pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamwr_/status/1037815260684668934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815182838382593, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "T\u00f4 s\u00f3 pela facada da rito gomes quando/se lan\u00e7ar as novas Guardi\u00e3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1037815182838382593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814872665415693, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 753878478622232576, "username": "two_fy", "tweet": "t\u00f4 adorando a teoria conspirat\u00f3ria da facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/two_fy/status/1037814872665415693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814816461733888, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4159007979, "username": "Andre_junior99", "tweet": "Fingir uma facada pra se promover \u00e9 palha\u00e7ada", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_junior99/status/1037814816461733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814779447050242, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2792390539, "username": "MileCremonini", "tweet": "Fake facada KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MileCremonini/status/1037814779447050242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814716561797123, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 908374558473949190, "username": "alienbabaca", "tweet": "gente, minha m\u00e3e disse que \u00e9 fanfic essa hist\u00f3ria da facada no bonosauroela \u00e9 enfermeiraeh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alienbabaca/status/1037814716561797123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814555395514368, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 79614464, "username": "nataliacollor", "tweet": "Pensem que minha terapia foi s\u00f3 sobre desespero, bozonaro e p\u00e2nico, chego em casa, replanto minha planta doente e chega a Maria Luiza falando que o bozonar levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliacollor/status/1037814555395514368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814529277743109, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2273517402, "username": "bahh_viih", "tweet": "Dar uma facada no Lula que quebrou o Brasil ningu\u00e9m n\u00e9 \ud83e\udd14\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahh_viih/status/1037814529277743109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814344988413954, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 192701068, "username": "Karolsouzame", "tweet": "Cara, independente de qualquer coisa, ningu\u00e9m merece tomar uma facada e n\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que se resolve as coisas, mas o pior disso \u00e9 ver as pessoas que apoiam o Bolsonaro dizendo que o agressor s\u00f3 pode ser de esquerda e dando mais ibope para ele ainda ap\u00f3s o fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karolsouzame/status/1037814344988413954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814300650483712, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3434665995, "username": "nickiofrap", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, pena  pic.twitter.com/15VOg2Dsp9", "replies": 3, "retweets": 36, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickiofrap/status/1037814300650483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814263941877761, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@LuizJunq73 N\u00e3o ter\u00e3o sucesso.... parece que um bra\u00e7o de um PROTETOR  desviou o curso da facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037814263941877761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizJunq73"}
{"id": 1037814263526699009, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747165642512531457, "username": "GomesKmll", "tweet": "Distribuindo unfollow pra quem t\u00e1 achando engra\u00e7ado um senhor de 60 anos levando facada, v\u00e3o se tratar doentes!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomesKmll/status/1037814263526699009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813989273751553, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981499816986447872, "username": "pqpnelsu", "tweet": "Sou novo nesse lance de facada, mas, quando se d\u00e1 uma facada em algu\u00e9m, ela n\u00e3o deveria sair com sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpnelsu/status/1037813989273751553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813868549033984, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 214107537, "username": "Marina_Scienza", "tweet": "Se essa facada do bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o eu tenho minhas d\u00favidas mas apesar de ser um merda ningu\u00e9m merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_Scienza/status/1037813868549033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813736243953664, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 714629045208629250, "username": "LuizaZulian06", "tweet": "Como alguem consegue comemorar o fato do Bolsonaro levar uma facada? Mano, se tu n\u00e3o \u00e9 a favor dele beleza, mas n\u00e3o precisa comemorar uma coisa dessas, isso s\u00f3 volta pra voc\u00ea um dia, bando de idiotas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaZulian06/status/1037813736243953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813680304517120, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "Pois \u00e9...facada no abd\u00f4men sem sangue? Vivemos a era das simula\u00e7\u00f5es grotescas.  pic.twitter.com/DFCa0Aogza", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037813680304517120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813657932128258, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 46723923, "username": "maizumanina", "tweet": "Eu cortei meu dedo com uma folha de oficio hoje de manh\u00e3 e saiu mais sangue que a facada do Bozo.  pic.twitter.com/Cb35OHhuYg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maizumanina/status/1037813657932128258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813413643202560, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2273611265, "username": "kb_kaka", "tweet": "T\u00e1 fodasse o bolsonaro ele j\u00e1 levou a facada oq a gente vai fazer? (Usando mesmo discurso dele com o inc\u00eandio ao museu rs)", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kb_kaka/status/1037813413643202560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813272504950784, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 370763866, "username": "Joao_Albertoo", "tweet": "Eu nem sabia, mas tem pessoa no meu Twitter especialista at\u00e9 em dar facada, tem gente pra tudo nesse mundo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Albertoo/status/1037813272504950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813265210982400, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 869425068711063553, "username": "thenicobourhood", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e o Marco Aur\u00e9lio morreu de novo com essa tua gram\u00e1tica a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenicobourhood/status/1037813265210982400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813070754664450, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 852546420917907457, "username": "_revolted_0", "tweet": "Facada no bucho e fake News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_revolted_0/status/1037813070754664450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812904425345029, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022701596864667648, "username": "_rodrigokonrath", "tweet": "os cara n\u00e3o curte o Bolsonaro pq ele odeia muita coisa, a\u00ed comemoram que ele levou uma facada, vai entender kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrigokonrath/status/1037812904425345029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812851371646981, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 772204058572652544, "username": "KauanMachado00", "tweet": "Facada do Bolsonaro mais falsa que muita gente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KauanMachado00/status/1037812851371646981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812827900313607, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1894542061, "username": "Jonathanluann", "tweet": "brasil horror story- a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathanluann/status/1037812827900313607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812747268972544, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2983388385, "username": "Molusqueti", "tweet": "Se voc\u00ea acha que t\u00e1 tudo de boa no Brasil, e ainda n\u00e3o percebeu que estamos numa sociedade extrema, perceba que o evento da facada \u00e9 uma consequ\u00eancia clara de como o clima t\u00e1 extremista e polarizad\u00edssimo.Tem que viver no mundo da fantasia para n\u00e3o perceber isso!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Molusqueti/status/1037812747268972544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812718722605058, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2679776516, "username": "__Keli", "tweet": "Da facada no bolsonara e acha q n vao pegar ele bote burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Keli/status/1037812718722605058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812576795742208, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1281804212, "username": "girltargaryen", "tweet": "essa facada no bozoro foi mais falsa q eu fingindo t\u00e1 doente pra n ir nos roles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girltargaryen/status/1037812576795742208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812513520463877, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2979809483, "username": "kccpxwer", "tweet": "levou facada e j\u00e1 saiu fazendo campanha  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037809171150848005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccpxwer/status/1037812513520463877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812511276498946, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913102546201452547, "username": "Alexlima05", "tweet": "t\u00e3o achando q o v\u00eddeo do bolsonaro tomando a facada \u00e9 fake kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlima05/status/1037812511276498946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812368473038848, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 842411390698704897, "username": "ca7rdoso", "tweet": "bozonaro e sua facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca7rdoso/status/1037812368473038848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812309471584256, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 855883835904585729, "username": "PmelaCorrea7", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada logo ele q fala q vai combater a viol\u00eancia com mais viol\u00eancia Colheu oque tanto planta Se o porte d arma fosse legalizado ele teria \u00e9 morrido com um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PmelaCorrea7/status/1037812309471584256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812244682366976, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 255210960, "username": "bernardosaprado", "tweet": "Esses povo que ta comemorando pq o cara levou uma facada consegue ser mais lixo que ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardosaprado/status/1037812244682366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812217633300481, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 703720530566881280, "username": "_alegs01", "tweet": "@AntoniooTelles o brasileiro \u00e9 o ser mais imbecil que eu conhe\u00e7omesmo q eu ache q essa \"facada\" tenha sido armada ou seja ate mesmo falsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alegs01/status/1037812217633300481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntoniooTelles"}
{"id": 1037812030722527234, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2523815920, "username": "julle_fb", "tweet": "bolsonaro leva facada e os bolsominion t\u00e3o pistolandomas ele e seus eleitores neram a favor do armamento?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julle_fb/status/1037812030722527234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812024930181120, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1004833527135920128, "username": "thegr8angelica", "tweet": "ainda bem q as pessoas nessa rede social s\u00e3o sensatas e entenderam q a facada foi estrat\u00e9gia de marketing do bonoro amo vcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegr8angelica/status/1037812024930181120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811996916424711, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 919762758475894789, "username": "SanntosPatrik", "tweet": "Os cara t\u00e3o comemorando a facada que deram no Bolsonaro. E dps ele q \u00e9 o lixo.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SanntosPatrik/status/1037811996916424711", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811753554456581, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 810282374697254912, "username": "vitorialestevam", "tweet": "Eu fui dormir de boa e acordei cm a not\u00edcia que o bolsonaro levou uma facada, que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorialestevam/status/1037811753554456581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811555587551234, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 726890401320292352, "username": "adeliaway", "tweet": "@Uirys_Souza e a facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeliaway/status/1037811555587551234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Uirys_Souza"}
{"id": 1037811431650091009, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 703821350, "username": "Jumezinho", "tweet": "Chego em casa e PA 344 mensagens no wpp.TUDO DO GRUPO DA FAM\u00cdLIA falando da facada no Bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumezinho/status/1037811431650091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811419276828674, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2979809483, "username": "kccpxwer", "tweet": "meio ir\u00f4nico justo ele ter levado a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccpxwer/status/1037811419276828674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811411131543552, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029899606480564224, "username": "itsjhon98", "tweet": "Mano o Bolsonaro tomou uma facada ,to chocado ,mesmo sendo contra suas id\u00e9ias e plano de governo isto foi um atentado contra a democracia ...Melhoras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsjhon98/status/1037811411131543552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811349143920640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 421339557, "username": "Teteu_Rodriguez", "tweet": "Caralho to morrendo c essa facada que o Bolsonaro levou kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teteu_Rodriguez/status/1037811349143920640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811258840543233, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 703720530566881280, "username": "_alegs01", "tweet": "vcs s\u00e3o t\u00e3o burros que acham q uma facada vai \"resolver\" tudo, isso s\u00f3 vai dar mais cr\u00e9ditos a ele e fazer c q ele saia como v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alegs01/status/1037811258840543233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811158688915457, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2979809483, "username": "kccpxwer", "tweet": "me falem o que acharam dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccpxwer/status/1037811158688915457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811069748760576, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 771465355227238402, "username": "AntoniooTelles", "tweet": "Caralho as mesmas pessoas que s\u00e3o contra a viol\u00eancias est\u00e3o comemorando a facada no Bolsonaro, contradit\u00f3rio isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntoniooTelles/status/1037811069748760576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811005047365632, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 479481288, "username": "revivalremember", "tweet": "O bolsonaro levou uma facada QUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revivalremember/status/1037811005047365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810965100879874, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 760130987208638464, "username": "eliezer_souza77", "tweet": "Os nego acham que \u00e9 facada de filme que sai jorrando sangue", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezer_souza77/status/1037810965100879874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810961317593088, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 371914023, "username": "maxcoosta_", "tweet": "A facada do Bolsonaro foi fakeEra eu o esfaqueador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxcoosta_/status/1037810961317593088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810609423826944, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 964196904514084864, "username": "signor_vitoria", "tweet": "Gente \u00e9 verdade que o bozonaomito levou uma facada?  pic.twitter.com/We1JFODoc6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/signor_vitoria/status/1037810609423826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810596408905729, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 950603278001364992, "username": "RichMartiin", "tweet": "A facada est\u00e1 bem gente,foi s\u00f3 um susto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RichMartiin/status/1037810596408905729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810589387632641, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1679025787, "username": "lavinia_lramos", "tweet": "N\u00e3o acredito que deram uma facada no meu candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lavinia_lramos/status/1037810589387632641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810533314031617, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222939600, "username": "vinni_oliveiras", "tweet": "Ele deu um espirro ou levou uma facada?  https://twitter.com/estadao/status/1037810171496423424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinni_oliveiras/status/1037810533314031617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810490867634176, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 920542423, "username": "absolutmare", "tweet": "Tudo bem ser contra um candidato, mas agora zoar e comemorar ele ter tomado uma facada?? Isso j\u00e1 \u00e9 doen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/absolutmare/status/1037810490867634176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810476623847425, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 855883835904585729, "username": "PmelaCorrea7", "tweet": "\"Deram uma facada no Bolsonaro\"Eu...  pic.twitter.com/k7hGOWMuy9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PmelaCorrea7/status/1037810476623847425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810397800226816, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo no Brasil \u00e9 que temos dois \u201cl\u00edderes\u201d pol\u00edticos tratados como Messias, seguidos por milhares de fan\u00e1ticos, que destilam mentiras e \u00f3dio aos seus advers\u00e1rios e que alguns destes tentam resolver as coisas na base do soco, tiro e facada #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PAZ", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037810397800226816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810374018572288, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 136761797, "username": "silvarthur_", "tweet": "As mesmas pessoas que s\u00e3o contra as ideias extremistas dele e viol\u00eancia t\u00e3o apoiando o fato dele ter tomado uma facada, fala s\u00e9rio meu kkkkk voc\u00eas s\u00e3o muito idiota", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarthur_/status/1037810374018572288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810360940732417, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 776442141853745152, "username": "GustavoWinches0", "tweet": "Ou voc\u00ea fala o que o Brasil quer ouvir, ou toma uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoWinches0/status/1037810360940732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810299993247745, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@carlastrass Fez um estrago essa facada, muito grave. Tomara que estivessem de plant\u00e3o uns cirurgi\u00f5es ninjas na tarde de hoje!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037810299993247745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass"}
{"id": 1037810238894862336, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3298666267, "username": "jr_jprome", "tweet": "A humanidade realmente \u00e9 um lixo...Um da a facada no jair e o resto deseja  a morte!Olha o ponto q o ser humanno chegou \u00e1 desejar a morte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_jprome/status/1037810238894862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810020681965570, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 147056043, "username": "Pamischuur", "tweet": "Os mesmos que dizem que o Bolsonaro n\u00e3o deve ser eleito porque \u00e9 a favor da viol\u00eancia est\u00e3o comemorando a facada que ele levou. Hipocrisia que chama?", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pamischuur/status/1037810020681965570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810005511155712, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2389411046, "username": "klash1n", "tweet": "facada mais fake que o cabelo do leko", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klash1n/status/1037810005511155712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810000196907009, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2974772133, "username": "hugendoplerr", "tweet": "bolsonaro levou uma facada ne q horrivel quer namora cmg", "replies": 0, "retweets": 40, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugendoplerr/status/1037810000196907009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809809846939648, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 996018132010569728, "username": "Schneider0913", "tweet": "To s\u00f3 curtindo essa galera que queria que o Bolsonaro tivesse morrido com a facada e em outros momentos me criticava por ser a favor da pena de morte para crimes hediondos.N\u00e3o \u00e9 uma compara\u00e7\u00e3o, apenas um desabafo. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schneider0913/status/1037809809846939648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809684948955137, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 925832874179334144, "username": "A_Chiminazzo", "tweet": "que loucurada essa facada no bolsonaro kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_Chiminazzo/status/1037809684948955137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809631005999105, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 789656262006992901, "username": "BrunoHerter1", "tweet": "Fui comprar meu rel\u00f3gio novo hoje, bote facada loco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoHerter1/status/1037809631005999105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809524915232773, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1175550042, "username": "barros_juu", "tweet": "desejo mt boa sorte e paci\u00eancia, pq ficar no feriado cobrindo a repercuss\u00e3o da facada do Bolsonaro  https://twitter.com/reclamis/status/1037788872959242240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barros_juu/status/1037809524915232773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809468921274368, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "BOTARAM MAN DOWN NO V\u00cdDEO DA FACADA MEU DEUS MANO O BRASILEIRO SE SUPERA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037809468921274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809398016565254, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 894737507249782785, "username": "Nivi1s", "tweet": "Minha m\u00e3e me ligou s\u00f3 pra falar q o Bolsonaro tinha levado uma facada kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nivi1s/status/1037809398016565254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809362331467776, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 160618046, "username": "FernandaOlsefer", "tweet": "Bolsonaro leva facada e um menos de cinco minutos o cara tem at\u00e9 facebook repassado nas redes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaOlsefer/status/1037809362331467776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809298208972801, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 762862191221444608, "username": "luanaamosmann", "tweet": "meu deus mano eu sou mt contra o bolsonaro mas d\u00e1 uma facada \u00e9 for\u00e7ar... totalmente errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaamosmann/status/1037809298208972801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809151840272386, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 710664160133189633, "username": "jaluisebarao", "tweet": "At\u00e9 pq \u00e9 \u00f3timo tomar uma facada n\u00e9, quem nunca  https://twitter.com/enzocnicoletti/status/1037796323120963585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaluisebarao/status/1037809151840272386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809075923427330, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "T\u00e3o mito que leva facada e quem sai ferida \u00e9 a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1037809075923427330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808943408533505, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 902210948999647233, "username": "ajuliagoulart", "tweet": "Porra deram uma facada mesmo no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajuliagoulart/status/1037808943408533505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808832267919360, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 842001264732958720, "username": "GabFri_", "tweet": "Esclarecendo: n\u00e3o, n\u00e3o levei a facada do Bolsonaro a s\u00e9rio pois as evid\u00eancias me indicam que aquilo foi um teatrinho de campanha ou uma brincadeira rid\u00edcula pelo simples motivo de que N\u00c3O TEM SANGUE NENHUM e eu francamente n\u00e3o sei como algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado sem sangrar nem 1 gota", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabFri_/status/1037808832267919360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808584447483908, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 543932832, "username": "Andressa0727", "tweet": "Os mesmos que pregam a democracia e falam que o bolsonaro propaga \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d est\u00e3o felizes com a facada dele, muita hipocrisia.#bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Andressa0727/status/1037808584447483908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808552772075522, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1114385946, "username": "aguirrejardel", "tweet": "Eleitores do Bolsonaro antes da facada: gay tem que apanhar, morrerEleitores do Bolsonaro depois da facada: voc\u00eas n\u00e3o tem amor ao pr\u00f3ximo?", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguirrejardel/status/1037808552772075522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808511932162048, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 815357252324458496, "username": "selgcamz", "tweet": "@insideruin vc aposta quanto que ele vai usar isso pra dizer que com arma no bolso ningu\u00e9m leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selgcamz/status/1037808511932162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "insideruin"}
{"id": 1037808405451288576, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1000961516231970817, "username": "Cii58398929", "tweet": "N\u00e3o gostar do cara ok mas precisa meter a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cii58398929/status/1037808405451288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808339181297664, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62862372, "username": "Isasp", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia mas \u00e9 no m\u00ednimo ir\u00f4nico o cara que \u00e9 a favor do armamento tomar uma facada assim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isasp/status/1037808339181297664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808165662990338, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 938185963146182656, "username": "Nicolaspadilh69", "tweet": "@Fwrdnanda O cara chega da Fisica tri de boas e se deparada com a tal facada que n sabem se \u00e9 vdd ou fake kasdkaksd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolaspadilh69/status/1037808165662990338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fwrdnanda"}
{"id": 1037807951103320066, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2239199198, "username": "NevezTT", "tweet": "Coitado o cara tomo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevezTT/status/1037807951103320066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807897500114944, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2871049061, "username": "Fwrdnanda", "tweet": "Q NEGOCIO EH ESSE DE FACADA E BOZONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fwrdnanda/status/1037807897500114944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807771884896256, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3004609811, "username": "ourtomholland", "tweet": "eu dormi e o meu grupo do wpp tava cheio de mensagem falando que o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ourtomholland/status/1037807771884896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807761260781568, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "@JPossamaii Sim Sim, n\u00e3o acredito que ele tenha armado pra tomar uma facada realmente n\u00e9, mas parece q a faca n\u00e3o acertou ele seila", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1037807761260781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPossamaii"}
{"id": 1037807723201654789, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1894542061, "username": "Jonathanluann", "tweet": "facada mais fake que os filmes todo mundo em p\u00e2nico", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathanluann/status/1037807723201654789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807460436852736, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087823141920769, "username": "mali_peraca", "tweet": "Facada*", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mali_peraca/status/1037807460436852736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807412886024192, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805080878556839937, "username": "soniaimlau", "tweet": "@lacerdagrenal Soco nos bei\u00e7o,facada ou tiro sai sangue n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniaimlau/status/1037807412886024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacerdagrenal"}
{"id": 1037807113165332482, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164317546, "username": "mylopylotos", "tweet": "\"a facada foi superficial\"\"foi grave, perfurou o f\u00edgado\"\"a facada \u00e9 fake\"A CADA UM MINUTO UM CAP\u00cdTULO DESSA FIC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylopylotos/status/1037807113165332482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806886584811526, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 81941433, "username": "PaoloDaniel", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 permitido chegar naquelx amigx duas caras e dizerMais falso que a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaoloDaniel/status/1037806886584811526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806702572314624, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "Para essa galera que est\u00e1 ironizando e comemorando a facada no Bolsonaro: V\u00c3O TOMAR NO CU SEUS FILHOS DA PUTA, SEUS LIXOS DE MERDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037806702572314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806701091737600, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 145375958, "username": "natchezinha", "tweet": "Levei uma facada!Ass: psicopata\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natchezinha/status/1037806701091737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806694607347713, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 452544640, "username": "_lilolala", "tweet": "Meu Deus, tem gente acreditando nessa facada, entrei no Twitter e em 5 minutos vi que era mentira. E a foto dele sendo operado e o m\u00e9dico que estava operando SEM LUVA, isso n\u00e3o existe. Muito for\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lilolala/status/1037806694607347713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806667646283776, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 99109816, "username": "felipefreitag", "tweet": "@tassibarcellos @metaifetamina Tu ta insinuando que ele mesmo pediu pra darem uma facada nele?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefreitag/status/1037806667646283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "metaifetamina,tassibarcellos"}
{"id": 1037806526348574720, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 853064492468645888, "username": "_naatie", "tweet": "Verdade, eu n\u00e3o t\u00f4 comemorando a facada do Bolsonaro. Eu t\u00f4 \u00e9 triste, deveria ser um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatie/status/1037806526348574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806526294093824, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 138786035, "username": "rafiinx", "tweet": "eh fresco esse bolsonaro, levou uma facada fake e ta no hospital", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafiinx/status/1037806526294093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806453497769985, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 797452748144967680, "username": "dipseababe", "tweet": "se o bozonaro  tiver mesmo levado uma facada isso \u00e9 horr\u00edvel, \u00e9 rid\u00edculo comemorar isso, mas se for fake ent\u00e3o a facada devia ter sido no cu dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipseababe/status/1037806453497769985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806338712195072, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 353776387, "username": "maricoonas", "tweet": "Facada no opressor  pic.twitter.com/1r9cy3mbfT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricoonas/status/1037806338712195072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806103936024581, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 182854452, "username": "geandersonnl_", "tweet": "A m\u00eddia chamar o cara que deu a facada de \" suspeito \" \u00e9 o c\u00famulo, SUSPEITO CARA, essa m\u00eddia \u00e9 uma vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geandersonnl_/status/1037806103936024581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806057614192643, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1013961614905749504, "username": "thayr02", "tweet": "Algu\u00e9m acha a pessoa que realizou me sonho de dar uma facada naquele lixinho humano, merece ser premiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayr02/status/1037806057614192643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805837564162048, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2982144761, "username": "rob3rtapassos", "tweet": "Muito fake essa facada, mds \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob3rtapassos/status/1037805837564162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805758891675654, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 268037832, "username": "rowgers_", "tweet": "pabulo vittar soltou o lula e foram na passeata dar facada  https://twitter.com/gustavozottele/status/1037794474259308546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowgers_/status/1037805758891675654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805723864973312, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 832999692124434432, "username": "Theyso_Martins", "tweet": "Algu\u00e9m me da uma facada, quero ficar famoso igual o Neymar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theyso_Martins/status/1037805723864973312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805449754619905, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "N\u00e3o vi uma gota de sangue em nenhum video/foto no momento e depois da facada no Bolsonaro, ai tem hein...", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1037805449754619905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805148276486145, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 482459803, "username": "tayararosa", "tweet": "boatos de uma falsa facada?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayararosa/status/1037805148276486145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804932446007298, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 894681754166063104, "username": "mendesmariana_", "tweet": "Voc\u00eas acham legal so porque n\u00e3o apoiam o cara? ta ok, n\u00e3o gosto de muita gente tamb\u00e9m, Nem por isso saio dando facada, s\u00e9rio da um 10  https://twitter.com/xylodrunk/status/1037781622647603205\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesmariana_/status/1037804932446007298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804859293097984, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2263398806, "username": "MermaidOfSmile", "tweet": "@LilxxHunter To dizendo o teatro sobre a facada, \u00e9 \u00f3bvio que sem zoeira ou com zoeira isso j\u00e1 tornou ele eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MermaidOfSmile/status/1037804859293097984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LilxxHunter"}
{"id": 1037804753009475584, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2736342934, "username": "mireledmello", "tweet": "cad\u00ea o sangue e a camiseta naquela \u201cfacada\u201d???????????", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mireledmello/status/1037804753009475584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804726128177153, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1021590557964034048, "username": "thettmab", "tweet": "Chocado... o v\u00eddeo que tava viralizando com a farsa da facada do bolsonaro simplesmente sumiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thettmab/status/1037804726128177153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804701209833474, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 115407527, "username": "luisfernandoIBL", "tweet": "O mo\u00e7o que deu a facada em Bolsonaro conseguiu aumentar seu tempo de TV para mais do que 7seg e qui\u00e7\u00e1 vai eleger o Capit\u00e3o no primeiro turno. A coisa mais burra que um \"canhoto-rubro\" poderia ter feito depois de ser \"canhoto\".Deus aben\u00e7oe nosso Brasil!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfernandoIBL/status/1037804701209833474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804563674411013, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 325209652, "username": "raissabolica", "tweet": "Esse cara vai se promover pouco depois dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissabolica/status/1037804563674411013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804539561345026, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2328949878, "username": "juliaacastelli", "tweet": "@_barcarolo uma facada que nem sangue saiu \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaacastelli/status/1037804539561345026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_barcarolo"}
{"id": 1037804516287098881, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1494729325, "username": "EishylaRocha", "tweet": "Mano, como o cara vai levar uma facada e vai chegar no hospital caminhando bem pleno?  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037795424885780480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EishylaRocha/status/1037804516287098881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804480753033216, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 214591694, "username": "a_tenedini", "tweet": "Oloco, sumo por uns dias e quando vejo, uma industria t\u00eaxtil de Farroupilha t\u00e1 sendo investigada por desvio, Bolsonaro leva uma facada... o.o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_tenedini/status/1037804480753033216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804437539106816, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1884870553, "username": "juliabrandao_", "tweet": "uai mas essa facada no bonoro tem tudo pra ser falsa n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliabrandao_/status/1037804437539106816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804426558414848, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 370763866, "username": "Joao_Albertoo", "tweet": "Est\u00e1 em estado grave o Jair Bolsonaro, a que ponto chegamos? N\u00e3o basta em 2014 terem mexido no helic\u00f3ptero de um candidato \u00e0 presid\u00eancia agora \u00e9 facada... Caraca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Albertoo/status/1037804426558414848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804413501550592, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 984984045548441601, "username": "kauemjobim", "tweet": "Facada n\u00e3o foi superficial, atingiu o f\u00edgado do homem!!! Que tudo se ajeite e fique bem \ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #BolsonaroPresidente17  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037803176827777024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/kauemjobim/status/1037804413501550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804377136869379, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 809938952832618496, "username": "julia_kosbyy", "tweet": "Fui tirar xerox do bagulho pro trabalho e um guri falou que o bolsonaro tinha levado uma facada e o outro guri falou \u201cbem feito\u201d n\u00e3o teve o  quanto eu ri kkkkkkkkkkkkkkkkkkmmkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_kosbyy/status/1037804377136869379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804327526641665, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55726813, "username": "mauricatanio", "tweet": "@andzilla_ n\u00e3o sei qual \u00e9 o background do cara que deu a facada, mas foi uma ideia  bem ruim. Politicamente, filosoficamente e pra vida pessoal dele.Mas cara, bem na real, sobre o s\u00edmbolo isolado de um fascista levando uma facada, to triste n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricatanio/status/1037804327526641665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andzilla_"}
{"id": 1037804317368090624, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 995537798932455424, "username": "thiagodepaula71", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro parece a que voc\u00ea deu no meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodepaula71/status/1037804317368090624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804282710577153, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1003742628159152128, "username": "Lorenzoni_Lara", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro:Nada \u00e0 declarar, apenas pensando o qu\u00e3o burra essa pessoa foiAgora sim que estamos ferrados Parab\u00e9ns povo brasileiro por nos sentenciar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorenzoni_Lara/status/1037804282710577153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804261361561602, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1343113574, "username": "willnostress", "tweet": "A hipocrisia das pessoas \u00e9 incr\u00edvel, fala que Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio e \u00e9 a primeira pessoa a falar que ele deveria ter morrido com essa facada, parab\u00e9ns DEMOCRACIA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willnostress/status/1037804261361561602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804095803932676, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 745423769624186880, "username": "Porralucaxxx", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada no bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porralucaxxx/status/1037804095803932676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804010504445953, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "Em redes sociais, Jandira e Maria do Ros\u00e1rio defendem a apura\u00e7\u00e3o rigorosa da facada em Bolsonaro  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/em-redes-sociais-jandira-e-maria-do-rosario-defendem-a-apuracao-rigorosa-da-facada-em-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037804010504445953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804002631720960, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 167527438, "username": "lucaspsantiago", "tweet": "A facada \u00e9 fake galera,  temos m\u00e9dicos tbm perdendo tempo fazendo uma cirurgia nele n\u00e9? Ctz ent\u00e3o que fizeram um perfil fake de um homem que precisou ir em manifesta\u00e7\u00f5es do lula s\u00f3 pra forjar ser de esquerda. Parem que t\u00e1 feio, n\u00e3o comemore nem diga mentira sobre a situa\u00e7\u00e3o s\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspsantiago/status/1037804002631720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803921895514112, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "\"o bolsonaro vai usar a facada pra se vitimizar\" u\u00e9, \u00e9 s\u00f3 a outra pessoa rebater falando que ele quer legalizar ARMAS e que se o cidad\u00e3o que esfaqueou ele estivesse com uma arma na m\u00e3o ele estaria MORTO ou quase morto agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037803921895514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803897405034498, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 976194779326353411, "username": "fernanda_medg", "tweet": "pelos v\u00eddeos que eu vi, parece muito mentira essa facada mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernanda_medg/status/1037803897405034498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803756879077376, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 167233725, "username": "ApenasWallace", "tweet": "Se eu fizer piada sobre a facada do bolsonaro eu sou um esquerdolixo lulista que merece ir pra Cuba?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasWallace/status/1037803756879077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803756052729856, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 803028408083054592, "username": "williancrest", "tweet": "se tu apoia ou acha bonito dar uma facada num candidato pol\u00edtico s\u00f3 porque se op\u00f5e aos ideais dele tu \u00e9 no m\u00ednimo 10 vezes mais idiota que ele", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williancrest/status/1037803756052729856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803735009976321, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 386828880, "username": "GabiNaumann", "tweet": "S\u00f3 levou uma facada porque o cidad\u00e3o do bem ainda n\u00e3o tem uma arma na m\u00e3o para se defender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiNaumann/status/1037803735009976321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803721437130752, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2455808264, "username": "viccenzo_gaio", "tweet": "Scooby-Doo: O MIST\u00c9RIO DA FACADA NO BONORO  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viccenzo_gaio/status/1037803721437130752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803668580573184, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2837519019, "username": "kobercarol", "tweet": "@akjslaksjl O cara n\u00e3o sabe nem levar facada fake, A PORRA DA FA\u00c7A N\u00c3O RASGOU NEM A CAMISA E QUE VIR DE HISTORINHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kobercarol/status/1037803668580573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akjslaksjl"}
{"id": 1037803621600178176, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 887358690877157378, "username": "vbarretto1", "tweet": "Tu \u00e9 mais falsa q a facada q o Bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbarretto1/status/1037803621600178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803590394494977, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 313621679, "username": "rbnuo", "tweet": "vai ter que pagar muito bem o cara da facada pelos murros que ele levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbnuo/status/1037803590394494977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803363193241600, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1739594066, "username": "RhavyerC", "tweet": "[17:37]: O melhor orgao p toma uma facada \u00e9 no figado pq ele se reconstroi rapido[17:38] Rhavyer: biologia[17:38] Rhavyer: foda[17:38] Rhavyer: nunca foi meu forte[17:39] kkkkk nem eu[17:39] Mas eu ja vi em series, eu smp vi serie de medicoS\u00e9rie de m\u00e9dico tamb\u00e9m \u00e9 vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhavyerC/status/1037803363193241600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803324295327744, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1027497699187326977, "username": "ch4v3l1n3", "tweet": "Essa facada \u00e9 fic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ch4v3l1n3/status/1037803324295327744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803260231536641, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 712948735, "username": "Mary_xvi", "tweet": "Nunca vi algu\u00e9m tomar facada e n sair sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mary_xvi/status/1037803260231536641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803122314371073, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 968181257908707328, "username": "fonseca_gregori", "tweet": "\"esse cara s\u00f3 prega a viol\u00eancia\"Dizem os que est\u00e3o comemorando a facada que levou Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonseca_gregori/status/1037803122314371073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803094858452992, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4345032579, "username": "gabigomes1909", "tweet": "L\u00e1 facada de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabigomes1909/status/1037803094858452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803047618048000, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Galera \u00e9 isso ap\u00f3s ver os diversos posicionamentos da tl quanto a facada do Bozo chegamos a conclus\u00e3o que sim foi lance pra VAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037803047618048000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802809964544006, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 269555828, "username": "rodrigobosss", "tweet": "O mano q deu a facada no bonoro \u00e9 o cara mais burro do mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobosss/status/1037802809964544006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802769065959425, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 936206736045871104, "username": "LucasMatrizS17", "tweet": "Brasil fica conhecido pelo pa\u00eds q da facada em candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMatrizS17/status/1037802769065959425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802629500477441, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 291843776, "username": "aliisson_s", "tweet": "uma pessoa (por mais intolerante que seja) leva uma facada no meio da rua e todo mundo diz \"bem feito\" e \"\u00e9 arma\u00e7\u00e3o\" quem tem condi\u00e7\u00f5es que fuja desse pa\u00eds de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliisson_s/status/1037802629500477441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802591323873280, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 760324302499639296, "username": "T4ffarel", "tweet": "S\u00f3 os que apoiam liberdade de express\u00e3o e a democracia comemorando a facada que o Bolsonaro levou kkkkkkk fazem tudo por aten\u00e7\u00e3o sepa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T4ffarel/status/1037802591323873280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802536332406785, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 323323288, "username": "pirigodness", "tweet": "@gabreutxx MAS \u00c9 QUE EU ACREDITO QUE ELE LEVOU UMA FACADA REAL, do jeito que aquela faca saiu limpissima do bucho dele, \u00e9 armada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirigodness/status/1037802536332406785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabreutxx"}
{"id": 1037802474122498048, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "se c uma facada o boniro j\u00e1 fico daquele jeito imagina se ele ganha o campeonato de sinuca aqui na vila q o campe\u00e3o smp \u00e9 corrido a base de taco nos corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037802474122498048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802418032062465, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 452544640, "username": "_lilolala", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e no v\u00eddeo \u00e9 fotos eu n\u00e3o vi sangue em lugar nenhum \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lilolala/status/1037802418032062465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802408368373760, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 326446865, "username": "_MayraViana", "tweet": "E o bolsonaro q levou uma facada kkkk sen or jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MayraViana/status/1037802408368373760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802281457082369, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 386828880, "username": "GabiNaumann", "tweet": "E o Bolsonaro que levou uma facada, justo ele que defende combater viol\u00eancia com mais viol\u00eancia kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiNaumann/status/1037802281457082369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802237941239808, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58993196, "username": "maitealencastro", "tweet": "facada *", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maitealencastro/status/1037802237941239808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802230844403712, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 524738158, "username": "entediadp", "tweet": "A facada quem tomou foi o bolsomini mas o cora\u00e7\u00e3o que doeu foi o meu quando eu te vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entediadp/status/1037802230844403712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802207876407297, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "@infinitycuban infelizmente nosso pa\u00eds eh assim ne, milhares de pessoas morrem todos os dias e tem gente que comemora a morte delas. e a facada no bonoro foi ate falsa, que cascatagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037802207876407297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infinitycuban"}
{"id": 1037802173898412032, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 768475733605879809, "username": "mayaramenezesl", "tweet": "Gente o que ta acontecendo? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de facada em Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaramenezesl/status/1037802173898412032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802043317071872, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 286799558, "username": "PoteDeFeijao", "tweet": "Essa facada s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais falsa do que as inimiga hsushushsueheu  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoteDeFeijao/status/1037802043317071872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801993249730560, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 975052418995105793, "username": "Evycarv", "tweet": "N\u00e3o fico \u201cfeliz\u201d com o bolzo tomando facada, ele pode ser o maior fdp(ele \u00e9) mas se satisfazer com a desgra\u00e7a alheia te torna pior do que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evycarv/status/1037801993249730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801976262795270, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 724469702387466240, "username": "akireadrecal", "tweet": "@nicolecurtinovi eu vi o v\u00eddeo e achei rid\u00edculo de fake guria, os caras tavam preparado pra \"facada\". N\u00e3o ganha no discurso, ganha na pena.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akireadrecal/status/1037801976262795270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicolecurtinovi"}
{"id": 1037801939541602304, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 408840022, "username": "maisumenzo", "tweet": "@TACOCS @NoRaphael27 @CaiioAlencar @xxl_dudu @1995brunno_ @RafaelPalido Toma facada no pesco\u00e7o animal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisumenzo/status/1037801939541602304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelPalido,1995brunno_,xxl_dudu,CaiioAlencar,NoRaphael27,TACOCS"}
{"id": 1037801935158558722, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 706897952963469312, "username": "_carolfv_", "tweet": "Mano chocada q o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_carolfv_/status/1037801935158558722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801820536627206, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 217553609, "username": "josianeborbaa", "tweet": "Repudia viol\u00eancia, mas t\u00e1 feliz c a facada no Bolsonaro. Coer\u00eancia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josianeborbaa/status/1037801820536627206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801779147288576, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 466009156, "username": "silveir4patrick", "tweet": "@emaranhada mas vc t\u00e1 feliz ou triste pela facada?KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveir4patrick/status/1037801779147288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emaranhada"}
{"id": 1037801759035596800, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 250220310, "username": "sleepinwwolves", "tweet": "serio que tem gente rindo da facada? o cara lesionou o figado, isso eh mt doentio seja qm for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sleepinwwolves/status/1037801759035596800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801756464480257, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 789885091187134465, "username": "eu_vi_ela", "tweet": "Isso \u00e9 um absurdo! Respeito a prefer\u00eancia pol\u00edtica de todos, n\u00e3o me intrometo nessas coisas, mas comemorar a facada que o Bolsonaro sofreu, isso j\u00e1 \u00e9 demais pra mim! Cada vez mais me entriste\u00e7o com a popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_vi_ela/status/1037801756464480257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801609588363264, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "O atentado \u00e0 vida de um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 uma FACADA NA DEMOCRACIA. Ser\u00e1 que a classe pol\u00edtica reagir\u00e1 como de costume, defendendo o \"desfacamento\"? E ser\u00e1 que essa viol\u00eancia foi fruto da INTOLER\u00c2NCIA daqueles que fingem pregar \"mais amor por favor\"?", "replies": 10, "retweets": 65, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037801609588363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801592072925187, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 945060546759548933, "username": "alicedasilva002", "tweet": "@scimari_ Eu ri d primeira mas dps fiquei pensando que \u00e9 errado e dps vi o v\u00eddeo e fiquei chateada por fazerem isso, falam falam q ele \u00e9 isso e aqlo e d\u00e3o facada no homem se igualando a ele, mas de in\u00edcio eu caguei e ri, mas \u00e9 triste pq se fosse com qualquer outra pessoa eu ia ficar triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicedasilva002/status/1037801592072925187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scimari_"}
{"id": 1037801552411545601, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 919985033259159552, "username": "aandradee15", "tweet": "Algumas pessoas s\u00e3o mais falsas que essa facada do bolsonaro  pic.twitter.com/IifAgZhnJT", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandradee15/status/1037801552411545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801508052631553, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 212715006, "username": "vtoriaruggini", "tweet": "Eu entro no carro, o Mateus feliz da vida... Pensei \"que que deu agora\" ele me olha e fala:- TU VIU????? BOLSONOTO LEVOU UMA FACADA Minha rea\u00e7\u00e3o:  pic.twitter.com/FYFyGGO8Vt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtoriaruggini/status/1037801508052631553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801493674508289, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 188555040, "username": "NicolasLuuz", "tweet": "\"facada de taubat\u00e9\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicolasLuuz/status/1037801493674508289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801489257967618, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 955633779204329473, "username": "vjun1or", "tweet": "ta a\u00ed a facada  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjun1or/status/1037801489257967618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801347658203136, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 849989042745872384, "username": "slaaura_", "tweet": "Facada no Bolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slaaura_/status/1037801347658203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801301613203456, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4626679108, "username": "vepasqualotto", "tweet": "claro q a facada do bolsonaro foi real eu tava la eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vepasqualotto/status/1037801301613203456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801273452621830, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3866306837, "username": "KleeberGabriel", "tweet": "Nego achando em gra\u00e7ado da facada nos outro e ainda querem revolu\u00e7\u00e3o politica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleeberGabriel/status/1037801273452621830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801222596640769, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 717452682194239488, "username": "Oandreisilveira", "tweet": "Parte de mim quer acreditar que um candidato n\u00e3o armaria receber uma facada mas parte de mim lembra que moramos no Brasil e aqui tudo \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oandreisilveira/status/1037801222596640769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801140270845952, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3318163606, "username": "JAAPA_01", "tweet": "TO DE PAU DURO, BOLOLONARO LEVO UMA FACADA DHUSADHUIASHIUDHASIUDHUIASUHDAHDHAIU BRASIL \u00c9 MT LULZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAAPA_01/status/1037801140270845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801128895934466, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 924767210933014528, "username": "Gus_D_Cardoso", "tweet": "Bah cada vez tem gente mais babaca, o que eu mais t\u00f4 vendo com essa facada \u00e9 como o pa\u00eds realmente t\u00e1 perdido, muitas pessoas comemorando pelo bolsonaro ter sido esfaqueado  https://twitter.com/OwlsOfDarknes_/status/1037794669395144704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gus_D_Cardoso/status/1037801128895934466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801093705723905, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 825942348068708353, "username": "Kanandaap_", "tweet": "Ta gente eu admito, foi eu que dei a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kanandaap_/status/1037801093705723905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801091566645249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "@Mariaedubk se a facada eh falsa n morre mesmo miga kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037801091566645249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mariaedubk"}
{"id": 1037800907197624323, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2608541569, "username": "karlacpoet", "tweet": "bot as facada bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlacpoet/status/1037800907197624323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800883889811456, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "OS CARAS SEM LUVA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ou a sa\u00fade em minas gerais t\u00e1 muito prec\u00e1ria ou isso \u00e9 uma facada digna de taubat\u00e9  https://twitter.com/Estadao/status/1037798935274946566\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037800883889811456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800858535321600, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 724469702387466240, "username": "akireadrecal", "tweet": "@nicolecurtinovi talvez achei muito preparo pra quem levou uma facada inesperada kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akireadrecal/status/1037800858535321600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicolecurtinovi"}
{"id": 1037800837098229762, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 914880901, "username": "_snakebytte_", "tweet": "bonoro tomou uma facada mano e eu rifizeram uma loucurada manofoi us guriperazo, 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_snakebytte_/status/1037800837098229762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800817611485184, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1000961516231970817, "username": "Cii58398929", "tweet": "@twalkinglouist Isso a\u00ed vamos diminuir a dor do cara kkkkMen, vcs chamam ele de radical sei l\u00e1 oq, mas t\u00e3o comemorando a facada que ele levou KKKKK n\u00e3o entendeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cii58398929/status/1037800817611485184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twalkinglouist"}
{"id": 1037800757540663297, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007020699414867968, "username": "WesleyCavalhei5", "tweet": "GENTE, APROVEITEM BEM, ESSA FACADA \u00c9 UMA OPORTUNIDADE \u00daNICA DE VER QUEM \u00c9 QUEM  FORA DA INTERNET. A LIMPA VAI SER GRANDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyCavalhei5/status/1037800757540663297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800725106118657, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "A esquerda \u00e9 t\u00e3o pacifista q fica feliz com um cara q tomo uma facada \ud83e\udd26 hipocrisia que se chama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037800725106118657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800673344139264, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 167527438, "username": "lucaspsantiago", "tweet": "Escutem com aten\u00e7\u00e3o o v\u00eddeo da facada, voc\u00ea consegue ouvir algu\u00e9m gritando \"Lula livre\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspsantiago/status/1037800673344139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800556084035584, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1398558212, "username": "nickolascristi1", "tweet": "@joaolongp E que eu tinha visto um video que \"faca\" parecia de papel mano ai fiquei ??????? mas se deram mesmo a facada nego e mt burro puta merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickolascristi1/status/1037800556084035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolongp"}
{"id": 1037800552430817284, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3121551721, "username": "_bruuucaroline", "tweet": "Se era pra dar uma facada no Bolsonaro que matasse de uma vez, agora ele vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bruuucaroline/status/1037800552430817284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800502174666752, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1555849806, "username": "Muriloko13", "tweet": "Bolsonaro tomou facada mas n\u00e3o podemos perder o foco:  pic.twitter.com/1cZQZbMaT7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muriloko13/status/1037800502174666752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800479336615938, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 945060546759548933, "username": "alicedasilva002", "tweet": "Eu odeio o bolsonaro mas vi o v\u00eddeo dele levando uma facada e fiquei muito chateada, as pessoas conseguem ser piores que eleb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicedasilva002/status/1037800479336615938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800358846885889, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 747959091625099264, "username": "izzePeuqirneH", "tweet": "Cara o bolsonaro levo uma facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izzePeuqirneH/status/1037800358846885889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800275921252352, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "n to falando q \u00e9 certo mas apesar de ter gente burra nesse pa\u00eds a maioria n \u00e9, n\u00e3o v\u00e3o mudar voto por causa de uma facada sendo q o cara \u00e9 disparado o com maior rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037800275921252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800235853144066, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025349954, "username": "brsauer", "tweet": "mas n\u00e9 sabemos q opiniao todo mundo tem..... aguardamos os fatos e inqu\u00e9rito policial para mais infos sobre a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brsauer/status/1037800235853144066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800190932135937, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2285945990, "username": "nicolaskanitz", "tweet": "ah mano vou silenciar a palavra facada deu j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolaskanitz/status/1037800190932135937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800163274838016, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 112089171, "username": "AlissonBalhego", "tweet": "J\u00e1 deve estar acontecendo, mas mto provavelmente vai rola em zapzap os v\u00eddeos da facada junto de fotos de um perfil vinculado a algum partido. Da\u00ed tu escolhe o partido, pq conforme a vontade ou necessidade, vai ser feito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonBalhego/status/1037800163274838016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800111546486784, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956905291769171968, "username": "WilianGarcaI", "tweet": "@anajumoon Claro eles devem ter calculado o lugar do abd\u00f4men que ia dar a facada, o tamanho para n\u00e3o matar, escolheram as pessoas pra levar ele pro hospital, as publica\u00e7\u00f5es de anos atr\u00e1s do cara que era do pt tamb\u00e9m e armado, senhor ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilianGarcaI/status/1037800111546486784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anajumoon"}
{"id": 1037800106857254912, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 741322016775626752, "username": "borbaleo__", "tweet": "n\u00e3o acredito que tem gente que t\u00e1 rindo da facada que o cara levou, que gente desumana", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbaleo__/status/1037800106857254912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800069255389184, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 388556752, "username": "_cristinebastos", "tweet": "essa facada q o Bolsonaro levou s\u00f3 n\u00e3o doeu mais que o meu cora\u00e7\u00e3o ao saber que meus parentes consideram a possibilidade de votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristinebastos/status/1037800069255389184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800050854965249, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 248024356, "username": "resart_", "tweet": "N\u00e3o defendo a pessoa que cometeu o ato mas n\u00e3o tinha pessoa melhor pra receber uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resart_/status/1037800050854965249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799946509017089, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000961516231970817, "username": "Cii58398929", "tweet": "Minha irm\u00e3 ficou morrendo de rir com essa facada do Bolsonaro, mano, eu tenho um nojo da falta de humildade na minha fam\u00edlia. N\u00e3o gostar do cara tudo bem, mas comemorar que o cara quase morreu?pff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cii58398929/status/1037799946509017089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799896806567939, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 940514148030525440, "username": "ops_Rari", "tweet": "Velho, s\u00f3 eu que fiquei feliz porque o Bolsonaro levou uma facada? KKKK merecia ter morrido, n\u00e3o por nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_Rari/status/1037799896806567939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799861729599489, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "@Red_Jokerzz \u00fanico erro da facada foi ele sair vivo dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1037799861729599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Red_Jokerzz"}
{"id": 1037799856448962561, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "que porra vcs t\u00e3o falando de eleger o cara por facada, exagero da porra tbm, ngm tem peninha do bolsonaro n\u00e3o, na real ngm tem pena de pol\u00edtico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037799856448962561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799849054363648, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 343680273, "username": "_makauly", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado, so fico pensando se o porte de armas fosse liberado ele ia levar \u00e9 um tiro na cabe\u00e7a de vez de facada, ele \u00e9 a favor da viol\u00eancia e foi v\u00edtima, s\u00f3 espero q ele tenha sa\u00fade p eu ver a cara dele qnd perder as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_makauly/status/1037799849054363648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799819996262401, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012530501431775233, "username": "egiacchinf", "tweet": "a quest\u00e3o nem \u00e9 se a facada foi verdade ou n\u00e3o, mas sim vcs estarem aplaudindo a viol\u00eancia s\u00f3 pq n gostam do cara. Se fosse parente de vcs, tavam la no facebook fazendo text\u00e3o revoltadinhos, v\u00e3o pra puta que pariu todo mundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egiacchinf/status/1037799819996262401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799811167252480, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55726813, "username": "mauricatanio", "tweet": "@andzilla_  https://pt.wikipedia.org/wiki/Paradoxo_da_toler%C3%A2ncia\u00a0\u2026 \"Po a galera que t\u00e1 matando nazista \u00e9 m\u00f3 intolerante a\u00ed meu, t\u00e1 s\u00f3 repetindo o erro dos nazi\" Facada \u00e9 muito, muito muito muito longe de ser um m\u00e9todo showtop, no n\u00edvel que AINDA estava (de discurso) mas olha,o s\u00edmbolo disso \u00e9 muito show", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricatanio/status/1037799811167252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andzilla_"}
{"id": 1037799680560783368, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "algu\u00e9m da uma facada no gr\u00eamio tbm p ele ganhar 6 ponto e virar l\u00edder do brasileir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037799680560783368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799628207546368, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 854388884955942912, "username": "jehthurmer", "tweet": "t\u00e3o achando lindo o cara levar uma facada, depois o monstro \u00e9 ele, v\u00e3o se fuder, falam mas s\u00e3o iguais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jehthurmer/status/1037799628207546368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799486872006656, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 551024760, "username": "bailarmcf", "tweet": "@vhoffmanns ta tendo pq o povo saiu falando ja que tinha sido facada, logo naquela area como nao ia sangrar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bailarmcf/status/1037799486872006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vhoffmanns"}
{"id": 1037799326590935040, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "quem foi o bunda mole que deu facada no bozo e nem pra matar serviu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1037799326590935040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799140716175366, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 925897425042231296, "username": "giulia_tonial", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o: A facada do Bolsonaro ser falsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulia_tonial/status/1037799140716175366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799090879377410, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 30064146, "username": "_thaismontin", "tweet": "Bom gente a favor da facada eu n\u00e3o sou n\u00e9 mas que t\u00f4 rindo das piada eu t\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaismontin/status/1037799090879377410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799015176392704, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1398558212, "username": "nickolascristi1", "tweet": "E serio que o bolsonaro fingiu uma facada? Ou vcs tao trolando????? HAUAJAUAHAUAHAA", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickolascristi1/status/1037799015176392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798985354948608, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1424463444, "username": "anappaulas", "tweet": "SE essa tal facada foi real ne, pq n\u00e3o tem uma gota de sangue rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anappaulas/status/1037798985354948608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798896708272128, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4064974636, "username": "rafaelcn46", "tweet": "Ser\u00e1 que a facada no Bolsonaro pode acabar virando algo positivo na campanha dele?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcn46/status/1037798896708272128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798877045370880, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3070452076, "username": "marianaduttr", "tweet": "gente como assim o bozoniro levou uma facada?? estou chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaduttr/status/1037798877045370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798535813578753, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 757702238915727361, "username": "gauchinha69", "tweet": "Ta certo q Bolsonaro \u00e9 super escroto Mas pra que dar uma facada no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gauchinha69/status/1037798535813578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798530621100033, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "@gabvasa Parece muito que na hora o cara vira a m\u00e3o e ao inv\u00e9s da facada da \u00e9 uma maozada na barriga do Bozo mas quem sou eu pra dizer que \u00e9 mentira ne  pic.twitter.com/04wKMJoYmt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037798530621100033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037798513319596035, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 722544801170612224, "username": "BBP210203", "tweet": "Essa facada mostrou que esse cara \u00e9 nosso candidato, e o resto \u00e9 sem vergonha....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBP210203/status/1037798513319596035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798364086235142, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4827836366, "username": "jp_vier", "tweet": "Porra quem que arma pra tomar uma facada de prop\u00f3sito? No meio daquela porra toda como ia saber se n\u00e3o podia pegar em um \u00f3rg\u00e3o? As pessoas t\u00e3o vivendo num Filme da tela quente spa kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jp_vier/status/1037798364086235142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798250588385280, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2263398806, "username": "MermaidOfSmile", "tweet": "@jordanxmacedo Eu fiz uma piada com isso dizendo que era arma\u00e7\u00e3o pq a esquerda teria matado ele e quase levei uma facada por tt KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MermaidOfSmile/status/1037798250588385280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jordanxmacedo"}
{"id": 1037798027199766529, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3299056023, "username": "RaianePereiira", "tweet": "\"Sou contra o bolsonaro por que ele quer liberar o porte de armas e isso vai fazer a viol\u00eancia e as mortes aumentarem\"  ATA! Obs: N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas isso n\u00e3o me faz pensar que fizeram o certo dando uma facada nele \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/ju_schander/status/1037785853853093894\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaianePereiira/status/1037798027199766529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798010787385344, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 269555828, "username": "rodrigobosss", "tweet": "Acordei bolsonaro tomou uma facada msm coitado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobosss/status/1037798010787385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797991288107009, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 800823611816808448, "username": "cauaperez", "tweet": "fui pra academia e quando voltei o bolsonaro tinha tomado uma facada (???)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cauaperez/status/1037797991288107009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797850577625090, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2328076453, "username": "qilermi", "tweet": "pelo menos essa facada serviu pra conscientizar um bando de filho da puta que passa o dia inteiro fomentando a viol\u00eancia. quando era com outros candidatos ou grupos s\u00f3 se via ironia dos mesmos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qilermi/status/1037797850577625090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797818310770689, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 499196607, "username": "Adriel_avilas", "tweet": "Caralhooo \u00e9 real mesmo isso de que o bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriel_avilas/status/1037797818310770689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797732142989312, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 929916693723402240, "username": "AgliardiPoeta", "tweet": "Ser\u00e1 que foi real essa facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgliardiPoeta/status/1037797732142989312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797704653594629, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 379831179, "username": "tainagfbpa", "tweet": "Falar que o Bolsonaro armou pra levar a facada, \u00e9 o fim da picada mesmo. Doente \u00e9 pouco pra quem acha isso.", "replies": 9, "retweets": 72, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainagfbpa/status/1037797704653594629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797664073633792, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1024514036711518208, "username": "tagyourxits", "tweet": "N\u00e3o acho que tenha sido desnecess\u00e1rio a facada no bonoro, ele precisava muito rever os conceitos dele. Ele s\u00f3 bostejava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tagyourxits/status/1037797664073633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797640497442817, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 153185245, "username": "HeldtLari", "tweet": "Eu n\u00e3o sou A LOCA das conspira\u00e7\u00f5es mas vamo da uma investigada nessa facada a\u00ed De um cara como ele n\u00e3o duvido nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeldtLari/status/1037797640497442817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797621379866625, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 707603432148967424, "username": "Juliasamara_65", "tweet": "muita gente hipocrita, vivem falando que se legalizarem o porte de arma ter\u00e3o mais assasinados e viol\u00eancia mas tem muitas pessoas que pregam isso mas foram as primeiras a \u201cfestejar\u201d quando o bolsonaro levou uma facada. g\u00eanios", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliasamara_65/status/1037797621379866625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797618104102912, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3064352109, "username": "FranciscaoJulia", "tweet": "Quanta ir\u00f4nia o candidato q acha q o porte de armas \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o pra seguran\u00e7a, levou uma facada (claro q n\u00e3o acho q foi merecido pq viol\u00eancia N\u00c3O se resolve as coisas) tomara q mude o pensamento dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscaoJulia/status/1037797618104102912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797601859579904, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 398157286, "username": "_olivmel", "tweet": "pronto agora vai ser assimnome do cara na TV 24h o m\u00e1rtir defensor da fam\u00edlia q levou facada do petralha comunista comedor de criancinha QUEM FOI CAPAZ DE TAMANHA BURRICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivmel/status/1037797601859579904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797573824864256, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 838056160867594240, "username": "Jmartines33", "tweet": "Bah n\u00e3o aceitaram chamaram na facada kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jmartines33/status/1037797573824864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797507328356352, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3323577767, "username": "trevisanmilena", "tweet": "bolsonaro levou uma facada oq mais falta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trevisanmilena/status/1037797507328356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797368824061952, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002604533640564746, "username": "Find_Laura", "tweet": "Se as armas fossem legalizadas a facada q o Bolsonaro levou teria sido um tiro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Find_Laura/status/1037797368824061952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797344589299714, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "\"Mais uma quinta-feira na Am\u00e9rica Latina\" devem pensar os gringos sobre a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037797344589299714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797336393691136, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 551024760, "username": "bailarmcf", "tweet": "meu deus \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 levou uma facada \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 e nao sangrou nadinha \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bailarmcf/status/1037797336393691136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797322816737280, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 164317546, "username": "mylopylotos", "tweet": "N\u00e3o concordo com viol\u00eancia, mas tamb\u00e9m n\u00e3o me comovo com essa facada, afinal, n\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro que defende porte de arma? Fa\u00e7a um bom proveito, ent\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylopylotos/status/1037797322816737280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797021485289472, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 738521015584722952, "username": "Matheus_Sam4", "tweet": "Cheirinho de arma\u00e7\u00e3o essa \"facada\" no bolsonaro kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_Sam4/status/1037797021485289472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796963524194308, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 101934139, "username": "jessicacescon", "tweet": "@joaograuncke Sim... N\u00e3o fosse esse cara, a trag\u00e9dia tava feita. Pq o que deu a facada faz o movimento com for\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicacescon/status/1037796963524194308", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaograuncke"}
{"id": 1037796944930918400, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 636641970, "username": "isadorajaeger", "tweet": "ta a facada foi real ou nao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadorajaeger/status/1037796944930918400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796905575702528, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3950787928, "username": "Lipegoelmo", "tweet": "Facada e bgl no Bolsonaro kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipegoelmo/status/1037796905575702528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796816992063489, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 997095082678472704, "username": "_mzleo", "tweet": "Eu aproveitandoAlguem me da uma facada  https://twitter.com/gosxh/status/1037795957528780800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mzleo/status/1037796816992063489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796812797763584, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 117141806, "username": "IamNiary", "tweet": "facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamNiary/status/1037796812797763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796756887662592, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790310378123198468, "username": "Torres_friado", "tweet": "engra\u00e7ado como o pessoal que rejeita o bolsonaro por ele pregar o \u00f3dio, combate ele com mais \u00f3dio, tanto o maluco que deu a facada quanto gente que t\u00e1 apoiando essa atitude", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Torres_friado/status/1037796756887662592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796715980632066, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "onde estava michel temer na hora da facada?????? o homem ta descontrolado nao sei nao ein.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037796715980632066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796701682262017, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 731931540129755137, "username": "julia_vascc", "tweet": "cheguei agora do col\u00e9gio e a primeira coisa q ou\u00e7o \u00e9 \" deram uma facada no Bolsonaro\" kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_vascc/status/1037796701682262017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796488057958400, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 846749999593652225, "username": "Lesil12_", "tweet": "Eu fico 20 minutos sem acessar a internet e quando volto o Bolsonaro j\u00e1 at\u00e9 facada levou kkkk gente que que t\u00e1 acontecendo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lesil12_/status/1037796488057958400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796286660071430, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 93291178, "username": "MaikeBorges", "tweet": "NADA justifica dar uma facada em algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaikeBorges/status/1037796286660071430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796193328357377, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3064352109, "username": "FranciscaoJulia", "tweet": "Sai do meu quarto, eu e meu irm\u00e3o se olhamos \"O Bonoro levou uma facada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscaoJulia/status/1037796193328357377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796185925464066, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1691448217, "username": "jarckles", "tweet": "bolsonaro leva facada maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarckles/status/1037796185925464066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796137250562052, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1032424989905977344, "username": "Lordofwar153", "tweet": "@giovnnv Ss l\u00f3gico que ele combino de leva uma facada s\u00f3 pra ganha voto quem n\u00e3o pensaria n\u00e9 coisa mais normal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lordofwar153/status/1037796137250562052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovnnv"}
{"id": 1037796008409743360, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 382290374, "username": "nathportella_", "tweet": "Bonaro pregando viol\u00eancia e tomando uma facada \u00e9 mais ou menos o Mickey se assustando com um rato  pic.twitter.com/s08L7rR3g5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathportella_/status/1037796008409743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795876855578625, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 347419674, "username": "melodrama00", "tweet": "Gente e essa facada no Bolsonaro, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melodrama00/status/1037795876855578625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795797742616577, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3239131305, "username": "Conterato_", "tweet": "querem um pa\u00eds melhor mas d\u00e3o facada no candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Conterato_/status/1037795797742616577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795674585227265, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 166795446, "username": "AmoriimAndressa", "tweet": "sorte do bolsonaro \u00e9 q ele ainda nao foi eleito se fosse tinha levado era um tiro n\u00e3o uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmoriimAndressa/status/1037795674585227265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795565126516743, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54578083, "username": "Seilameuquerido", "tweet": "Eu fiz um modelo de denuncia hj pra aula de processo penal onde o Bonaro morre queimado e esse bosta leva uma facada, errei o modus operandi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seilameuquerido/status/1037795565126516743", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795550706507776, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3902642956, "username": "b4dgirl_", "tweet": "@txairetratista ele chegou a tomar uma facada mesmo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b4dgirl_/status/1037795550706507776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "txairetratista"}
{"id": 1037795510902501376, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "J\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037795510902501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795400055488517, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4484909866, "username": "Guto_RdS", "tweet": "os demais, retirem-se da sala por favorao meu lado agora s\u00f3 os melhores investigadores da CIA analisando o v\u00eddeo da facada do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guto_RdS/status/1037795400055488517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795356044611585, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Ao inves de facada ele pode ter batido a cintura na quina de uma mesa p ex", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037795356044611585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795340559245312, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 474340475, "username": "liili_ribeiro", "tweet": "Isso a\u00ed Bolsonaro, agora libera as armas que tu toma um tiro e n\u00e3o uma facada seu boc\u00f4!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liili_ribeiro/status/1037795340559245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795310070890499, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 882003406428278784, "username": "ra_ra_raison", "tweet": "Cara deu uma facada no Bolsonaro que ponto chegou o odio... :(", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ra_ra_raison/status/1037795310070890499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795250356609029, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2208038400, "username": "um_dias", "tweet": "Caralho um cara deu uma facada no banco Bolsonaro kkkkkkkkkkkkkkk Brasil \u00e9 um pa\u00eds para poucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/um_dias/status/1037795250356609029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795226339958785, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70870394, "username": "vini_ump", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, isso dar\u00e1 mais for\u00e7a a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_ump/status/1037795226339958785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795152788705281, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Bom a rea\u00e7\u00e3o de dor do Bozo foi igual a que tive ontem quando fui pegar \u00e1gua de madrugada e bati a cintura na quina da mesa entao eu posso afirmar que com dor ele tava sim agora se foi de facada n\u00e3o sei", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037795152788705281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795055967367168, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1961621142, "username": "crxs_", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crxs_/status/1037795055967367168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794989248532480, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2804128033, "username": "evelyncnunes", "tweet": "sobre a facada que deram no bolsonaro, nada a favor mas tamb\u00e9m nada contra", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyncnunes/status/1037794989248532480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794948622561281, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "QUADRO DE JAIR BOLSONARO: A facada foi profunda e n\u00e3o foi um corte superficial, um m\u00e9dico que n\u00e3o quer se identificar me ligou chorando pedindo ora\u00e7\u00f5es. Jair est\u00e1 no centro cir\u00fargico e PRECISA de nossas ora\u00e7\u00f5es. Vamos nos unir em ora\u00e7\u00e3o!  pic.twitter.com/VWwTkMYXZ4", "replies": 456, "retweets": 2078, "likes": 6874, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037794948622561281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794938145124353, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 111408196, "username": "diegobobroski", "tweet": "Ningu\u00e9m se torna uma pessoa boa/melhor por ter levado uma facada galera....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegobobroski/status/1037794938145124353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794851964809217, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 185003441, "username": "Dyuu_", "tweet": "As pessoas que d\u00e3o risada de que o Bolsonaro foi esfaqueado conseguem ser t\u00e3o piores quanto a pessoa que deu a facada zz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyuu_/status/1037794851964809217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794776639254528, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 847596016950018049, "username": "benderramanda", "tweet": "Que facada piazada, que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benderramanda/status/1037794776639254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794699510206464, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2736663807, "username": "Bibifreitas_", "tweet": "Bolsonaro levando facada... \u00e9 o carma, galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bibifreitas_/status/1037794699510206464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794699434766337, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@ClauLanz Facada no f\u00edgado, pohhha n\u00e3o \u00e9 superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037794699434766337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClauLanz"}
{"id": 1037794537920442368, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2342954492, "username": "_psmariana", "tweet": "Dos criadores de \"murro na poc\" vem a\u00ed \"facada no fascista\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_psmariana/status/1037794537920442368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794502663131142, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 342992442, "username": "lsdsk47", "tweet": "eu ki paguei us guri pa da uma facada no bosonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsdsk47/status/1037794502663131142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794423168552960, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3232446419, "username": "caarolsq", "tweet": "esses dias falando em \u201cfuzilar a petralhada\u201d, hoje leva uma facada.... aprendi na escola que viol\u00eancia gera viol\u00eancia. t\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caarolsq/status/1037794423168552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794403673354240, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 551024760, "username": "bailarmcf", "tweet": "a pessoa que deu a facada nao sabe o quanto ta sendo burra kkkkkkkk agr ele vai se fazer de v\u00edtima e eh capaz de ainda ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bailarmcf/status/1037794403673354240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794385264615426, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1019774595715489792, "username": "DiegoPortella12", "tweet": "Meuuuuuuu como assim deram uma facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPortella12/status/1037794385264615426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794357804294144, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 168217658, "username": "Freudido", "tweet": "Ta na cara que essa \u201cfacada\u201d no Bolsonaro foi armada. J\u00e1 basta notar na hist\u00f3ria, que muitos dos governantes autocr\u00e1ticos, justificavam suas a\u00e7\u00f5es porque se colocavam na posi\u00e7\u00e3o de m\u00e1rtires, bem a imagem de jesus cristo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Freudido/status/1037794357804294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794337474666498, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1699798898, "username": "lechiumeo", "tweet": "o bolsonaro levou uma facada e isso vai ajudar ele na campanha (???????)", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lechiumeo/status/1037794337474666498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794324866650114, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 255186770, "username": "oscargauterio", "tweet": "Agora vejamos: se quisessem mat\u00e1-lo, teriam dado um tiro. Quem deu a facada sabia que n\u00e3o conseguiria nada al\u00e9m de feri-lo. Ainda mais no meio de tantos apoiadores dele como foi o caso. Pelo menos \u00e9 Estranho. Eu n\u00e3o duvido de nada na \u00e1rea pol\u00edtica deste pa\u00eds imundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oscargauterio/status/1037794324866650114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794296752230400, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 143227481, "username": "Luc4s_Jose", "tweet": "O cara tem q ser muito animal pra dar uma facada (ou qualquer tipo de ataque f\u00edsico) a um candidato q n \u00e9 do lado dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luc4s_Jose/status/1037794296752230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794172705677314, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 705748645753311232, "username": "agnesdaltoe", "tweet": "-ai odeio o Bolsonaro pq ele vai legalizar o porte de arma, deusolivre eu odeio n\u00e3o voto ....Deram uma facada no bolsonaro.... - pena que n\u00e3o morreu.Seus cu#Bolsonaro #Bolsonaro2018#JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/agnesdaltoe/status/1037794172705677314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794127281364992, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "vcs enchendo o saco pq tem gnt \"zoando\" sobre a facadaqnd a esposa do lula MORREU, eleitores do bozo fizeram piadas, quando o mesmo falou que \"ia matar petralhas\" acharam super engra\u00e7adoas vezes o destino trata de punir quem procura coisa ruim", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037794127281364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794082712678400, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 938376164959313920, "username": "fycamys", "tweet": "Aiai esses memes com a facada, por favor continuem  pic.twitter.com/xpuKbYITWQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fycamys/status/1037794082712678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794061573390336, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3308600999, "username": "_souzaamanda1", "tweet": "\u00c9 FACADA, DEDO NO CU E GRITARIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_souzaamanda1/status/1037794061573390336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794040534769665, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "@nntahnMoraes tu nao perdoa nem facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037794040534769665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nntahnMoraes"}
{"id": 1037793809172779008, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101934139, "username": "jessicacescon", "tweet": "Nas imagens da Globo News d\u00e1 pra ver que a facada vem com for\u00e7a e algu\u00e9m coloca a m\u00e3o pra tentar conter o ataque. N\u00e3o fosse essa m\u00e3o... Que coisa.", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicacescon/status/1037793809172779008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793791762210822, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4832847341, "username": "thainaaborbaaa", "tweet": "Esse neg\u00f3cio do bolsonaro levar uma facada \u00e9 um pouco ir\u00f4nico", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thainaaborbaaa/status/1037793791762210822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793790340280325, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3854267475, "username": "luisahttps", "tweet": "to achando meio fake essa facada dele KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisahttps/status/1037793790340280325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793662120407041, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 861622462647349249, "username": "leighxruffo", "tweet": "genteee bozonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leighxruffo/status/1037793662120407041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793577164787713, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 343539777, "username": "CAROOOL_LIMMA", "tweet": "H\u00e1 muito tempo j\u00e1 se dizia: \"Quem planta, colhe.\"Quem planta \u00f3dio colhe facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAROOOL_LIMMA/status/1037793577164787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793513461702656, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4626394755, "username": "juliaantunes01", "tweet": "Levou uma facada no f\u00edgado.. que dor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaantunes01/status/1037793513461702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793487591284741, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90428111, "username": "basquiaat", "tweet": "sobre bonoro levando uma facada: imagina se porte de arma fosse liberadotava morto o homi na hora n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basquiaat/status/1037793487591284741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793445677596673, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 182854452, "username": "geandersonnl_", "tweet": "Pessoas que comemoram o cara tomar uma facada merece viver em um pa\u00eds igual a Venezuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geandersonnl_/status/1037793445677596673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793429663739904, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1139968285, "username": "amandirica", "tweet": "sera se eh pecado fazer meme c os videos do bolsonaro levando uma facada??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandirica/status/1037793429663739904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793392024018944, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 61288573, "username": "_rnngmz", "tweet": "O cara te porte de arma e toma uma facada \ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rnngmz/status/1037793392024018944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793386055577601, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3185259911, "username": "rafazord1", "tweet": "N\u00e3o entendo essas pessoas comemorando a facada que deram no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafazord1/status/1037793386055577601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793359866286081, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 925864550, "username": "ViniciusBedin95", "tweet": "Tentaram matar Bolsonaro com uma facada! Isso \u00e9 loucura gente, tem pessoas doentes!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusBedin95/status/1037793359866286081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793350869549056, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 308148392, "username": "_AdayToReset", "tweet": "@yetz1 O bolsonaro ter tomado uma facada \u00e9 fruto de uma sociedade que ele mesmo ajuda a construir. Mundo louco n\u00e9.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AdayToReset/status/1037793350869549056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yetz1"}
{"id": 1037793346134175745, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 349888962, "username": "Lucasralmeidaa", "tweet": "Porra, que gente idiota. Os cara comemoram facada em um ser humano. Puta que pariu. Ok que ele \u00e9 um animal, mas ningu\u00e9m merece isso", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasralmeidaa/status/1037793346134175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793339934949376, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1026966408, "username": "pride5tharmony", "tweet": "a facada no bozo, nao \u00e9 ele que quer porte de arma pra popula\u00e7\u00e3o? pois bem  pic.twitter.com/rRVa7G7j1M", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pride5tharmony/status/1037793339934949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793332670459904, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 124301715, "username": "bahbagual", "tweet": "@aislan_celio @Mel_porem_azedo Nossa, quanto \u00f3dio no meu coment\u00e1rio. At\u00e9 parece que ri e comemorei algu\u00e9m levando uma facada, ou fiz alguma apologia \u00e0 agress\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahbagual/status/1037793332670459904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mel_porem_azedo,aislan_celio"}
{"id": 1037793204014407683, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1692569323, "username": "DKaaah", "tweet": "Tem gente comemorando pq o cara levou uma facada, brasilz\u00e3o melhor pa\u00eds \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKaaah/status/1037793204014407683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793146829189120, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 455746154, "username": "natanaperesr", "tweet": "agora \u00e9 assim:se eu n\u00e3o concordo c a tua opini\u00e3o vo dale facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanaperesr/status/1037793146829189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793127782907904, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 954028169081905152, "username": "jordanxmacedo", "tweet": "gente meteram uma FACADA no Bolsonaroa parte triste \u00e9 que o cara provavelmente ser\u00e1 presoa parte engra\u00e7ada \u00e9 que agora temos a prova de que o Brasil n\u00e3o tem maturidade pra ter uma arma na m\u00e3o (KARMA IS A BITCH)eu mesma metia bala nele se tivesse l\u00e1 que era mais certeiro", "replies": 3, "retweets": 17, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordanxmacedo/status/1037793127782907904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793112104624128, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 202323466, "username": "_theruivaa", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas t\u00f4 em choque com a facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_theruivaa/status/1037793112104624128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793037211119616, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "os homens de hj em dia ta tudo froxo n se pode nem da mais uma facada q nossaaaa", "replies": 5, "retweets": 296, "likes": 732, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037793037211119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792957057908737, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 112318044, "username": "pahsartor", "tweet": "@renata_olisilva Ninguem comemora uma facada a questao \u00e9 que nao da pra sair ppr ai ofendendo meio pais e achar que nao vao fazer nada com ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahsartor/status/1037792957057908737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renata_olisilva"}
{"id": 1037792748454207488, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 868956270262444033, "username": "luisabatistela", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro s\u00f3 pode ser coisa do Pablo Vittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisabatistela/status/1037792748454207488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792746138988549, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 286429960, "username": "mateuxsmk", "tweet": "o que tem a ver o bolsonaro ter levado uma facada com a ideia de ele liberar o porte de arma? prfvr n\u00e9, se eu quiser, atravesso a cidade com uma faca na mochila nas costas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuxsmk/status/1037792746138988549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792617201893377, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 136816245, "username": "lariwfh", "tweet": "mas n\u00e3o merece tomar uma facada. ningu\u00e9m merece. torcer pelo mal dos outros n\u00e3o \u00e9 sobre prefer\u00eancia pol\u00edtica, \u00e9 sobre n\u00e3o ser minimamente humano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lariwfh/status/1037792617201893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792523916333057, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 905977532813647872, "username": "ripmilenous", "tweet": "bom mesmo \u00e9 o bolso jr dizendo que foi deus que deu uma cutucadinha ali no bra\u00e7o do cara pra errar a facada e n\u00e3o acertar o core deus \u00e9 bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ripmilenous/status/1037792523916333057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792476143280128, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 143227481, "username": "Luc4s_Jose", "tweet": "O cara q deu a facada no Bolsonaro, conseguiu eleger ele", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luc4s_Jose/status/1037792476143280128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792474599702529, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4720549456, "username": "_padilha06", "tweet": "Eu n sou a favor do bolsonaro mas porra, pra que da uma facada nele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_padilha06/status/1037792474599702529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792474352312320, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024514036711518208, "username": "tagyourxits", "tweet": "gente to rindo da facada no bostanaro, mas eh com respeito viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tagyourxits/status/1037792474352312320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792390667546625, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "O cara que deu a facada no Bolsonaro deve t\u00e1 triste que n\u00e3o conseguiu fazer mais o que queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037792390667546625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792370438430720, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 709787190, "username": "overgroundd", "tweet": "n consigo ver esse ngc da facada no bonoro e n pensar q armaram isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/overgroundd/status/1037792370438430720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792261415882752, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2875946088, "username": "Kiszda", "tweet": "@frabb1t Certamente \u00e9 um caso armado, ningu\u00e9m teria coragem de esfaquear o \"mito Salvador da p\u00e1tria\" Sim eu t\u00f4 feliz pq deram uma facada nele HEHEUEUEUEHEH  pic.twitter.com/JDq69jAY3E", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiszda/status/1037792261415882752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frabb1t"}
{"id": 1037792167832571906, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Essa facada do Bozo me lembra aqueles plot onde o pr\u00f3prio vil\u00e3o forja um atentado contra sua vida pra angariar simpatia para si e instigar desconfian\u00e7a nos seguidores do advers\u00e1rioN\u00e3o que eu esteja insinuando algo for\u00e7a ao \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037792167832571906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792135473451010, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3294615951, "username": "ThanyziS", "tweet": "Uma da casinha de nada, tinha que tomar um tiro na cabe\u00e7a logo. Na moral foi at\u00e9 ele que pagou pra tomar a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThanyziS/status/1037792135473451010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791972914880514, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1032299923931385856, "username": "rigolmon", "tweet": "feriado nacional da facada ao Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigolmon/status/1037791972914880514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791928161656832, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2981736695, "username": "Liar5er", "tweet": "Deram uma facada no bolsolixo e n\u00e3o fui eu, nossa que estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liar5er/status/1037791928161656832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791876399677445, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Jornal O Globo \u00e9 CRIMINOSO, SAFADO, CANALHA, IMUNDO! Jair sofre um atentado com uma facada e o jornal diz que houve \"UM INCIDENTE N\u00c3O ESCLARECIDO\". Jornal IMUNDO.", "replies": 141, "retweets": 2095, "likes": 5947, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037791876399677445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791850499850241, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 107785220, "username": "kajulha", "tweet": "Fico s\u00f3 pensando quanto o acusado da facada est\u00e1 apanhando nesse momento. Se ningu\u00e9m for indiciado \u00e9 s\u00f3 procurar o corpo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kajulha/status/1037791850499850241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791790957572097, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 886416706717048832, "username": "Mafe_Teixeira", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada manoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mafe_Teixeira/status/1037791790957572097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791779565854721, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1414078926, "username": "hemy_marques", "tweet": "Imagina se fosse permitido o porte de arma, n\u00e3o seria s\u00f3 uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hemy_marques/status/1037791779565854721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791762427916288, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 316623639, "username": "_pablera", "tweet": "Vai tomar no cu quem ta achando gra\u00e7a da facada que o cara tomou, n\u00e3o sejam esse tipo de pessoa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pablera/status/1037791762427916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791758111989760, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 255186770, "username": "oscargauterio", "tweet": "Facada, agress\u00e3o, tiros... todos est\u00e3o totalmente errados. Mas nao vimos a mesma propor\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica quando houve o atentado com tiros ao comboio do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oscargauterio/status/1037791758111989760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791697483247616, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "O vagabundo que deu a facada no Bolsonaro \u00e9 da turminha que defende aborto, liberar droga, defende Lula, defende ideologia de g\u00eanero, defende menor marginal, defende \"igualdade\". Isso s\u00f3 me deu mais certeza de estar do lado certo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037791697483247616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791572065243137, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "@bielemannamanda deram facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037791572065243137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bielemannamanda"}
{"id": 1037791525902663681, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 320217257, "username": "SthefanyBandel", "tweet": "@GabsKnupp Certamente, n\u00e3o tava conseguindo chamar mais aten\u00e7\u00e3o, pediu uma facada no meio do movimento. \u00c9 rid\u00edculo o n\u00edvel de desespero!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SthefanyBandel/status/1037791525902663681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabsKnupp"}
{"id": 1037791516251619330, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 950603278001364992, "username": "RichMartiin", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada kkk sei que \u00e9 errado mas eu t\u00f4 rindo muito", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RichMartiin/status/1037791516251619330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791467018829825, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61288573, "username": "_rnngmz", "tweet": "J\u00e1 pensou se essa facada foi tudo arma\u00e7\u00e3o?? S\u00f3 pra dar aquela moralzinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rnngmz/status/1037791467018829825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791343374987270, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1669079659, "username": "le_juno", "tweet": "AP\u00d3S confus\u00e3o??? Confus\u00e3o se deu DEPOIS da facada.  pic.twitter.com/BTHqoYyezb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_juno/status/1037791343374987270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791321862365184, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3304185395, "username": "T0bir4ma", "tweet": "\u00c9 melhor Jair costurando a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/T0bir4ma/status/1037791321862365184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791320767643648, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3720469155, "username": "natashasaguiar", "tweet": "pede paz e faz a linha me-importo-com-as-pessoas mas fica feliz com o cara tomando uma facada? qual o problema de voc\u00eas????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natashasaguiar/status/1037791320767643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791297438920704, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 132294088, "username": "_joao_ferreiraf", "tweet": "sei o q \u00e9 mais fake, se a facada ou as foto da @", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joao_ferreiraf/status/1037791297438920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791273942441985, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1223293686, "username": "scievelynx", "tweet": "uma facada foi pouco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scievelynx/status/1037791273942441985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791234570502150, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "espera a\u00edo bozonaro levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037791234570502150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791097353846784, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 768933267668074496, "username": "Math_Waechtler", "tweet": "ATA MANO, N\u00c3O ACREDITO NISSO, DERAM UMA FACADA NO CARA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math_Waechtler/status/1037791097353846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791084280201227, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64055563, "username": "wfialho", "tweet": "\"Aiin, eu n\u00e3o vou votar no Bolsonaro ele \u00e9 muito violento\" - Bolsonaro toma uma facada - \"Beeem feito!! Gostaria que tivesse sido eu com a faca!!\" HIP\u00d3CRITAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfialho/status/1037791084280201227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791077531623424, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 25557300, "username": "rodrigomartin", "tweet": "Uma vez eu cortei o dedo com papel, saiu mais sangue do que da facada do bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomartin/status/1037791077531623424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791011861397505, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2843032456, "username": "unlocoborracho", "tweet": "desde tiros em onibus a facada em passeata, estrat\u00e9gia de marketing do jeito que brasileiro gosta, politicos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unlocoborracho/status/1037791011861397505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791011643248640, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3076239959, "username": "NandoGomesZ", "tweet": "Se o porte de arma fosse livre, ao inv\u00e9s de uma facada ele teris levado um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoGomesZ/status/1037791011643248640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790990071988225, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 54578083, "username": "Seilameuquerido", "tweet": "@Mauriciocoimb Ja tive espinhas que sangraram mais que essa facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seilameuquerido/status/1037790990071988225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mauriciocoimb"}
{"id": 1037790892424392705, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40796719, "username": "lisiferlim", "tweet": "Um milh\u00e3o de seguran\u00e7as, apoio do militarismo, discurso de for\u00e7as armas e o cara me toma UMA FACADA NO MEIO DE UM COM\u00cdCIO? Com toda aparato de seguran\u00e7a o cara consegue ser v\u00edtima de atentado, como vai governar o Brasil? #risos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#risos", "link": "https://twitter.com/lisiferlim/status/1037790892424392705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790693706657794, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61288573, "username": "_rnngmz", "tweet": "Essa facada no bolsonaro se pa vai alavancar ele nas elei\u00e7\u00f5es. Que fita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rnngmz/status/1037790693706657794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790687582973953, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3740855115, "username": "goodforrm", "tweet": "Aquela facada foi t\u00e3o fake... nem sangue teve, garanto q foi arma\u00e7\u00e3o dele ap\u00f3s ver o fracasso q seria", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodforrm/status/1037790687582973953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790562961838080, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3346130231, "username": "umalunatica", "tweet": "GENTE  bolsonaro pode ser a pior pessoa do mundo mas ningu\u00e9m merece levar uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umalunatica/status/1037790562961838080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790561300881408, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 178167060, "username": "_pqpbatman", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, s\u00f3 espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqpbatman/status/1037790561300881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790546205593601, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 757334802194366465, "username": "nataliabuhring", "tweet": "Com uma facada j\u00e1 deu tudo isso imagina com porte de arma n\u00e9 bb, reflitam...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliabuhring/status/1037790546205593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790458611736577, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 954696258937085952, "username": "Afonso93568752", "tweet": "Ouvi falar q o Bolsonaro levou umas facada kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afonso93568752/status/1037790458611736577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790441771606017, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 303991573, "username": "luisrobertojdr", "tweet": "fodase se \u00e9 o bozo. um candidato a presidencia do brasil acabou de levar uma facada. nao importa a ideologia nessa hora. e vejam: o problema n\u00e3o \u00e9 ele ganhar for\u00e7a nas pesquisas, o problema \u00e9 que aparentemente a democracia acabou. nao da p minimizar ou comemorar o acontecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisrobertojdr/status/1037790441771606017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790385874059266, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4903030185, "username": "joaocrrea", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, espero que que esteja tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaocrrea/status/1037790385874059266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790326277242880, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 745042470812135424, "username": "tejoChris", "tweet": "Morro de medo de tomar uma facada, a dor deve ser horr\u00edvel, prefiro um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tejoChris/status/1037790326277242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790317997633540, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 717452682194239488, "username": "Oandreisilveira", "tweet": "Mano pelo amor de Deus, que n\u00edvel chegamos onde um candidato \u00e9 ESFAQUEADO na rua em plena campanha!!!!!!!!!Foda-se se \u00e9 o Bolsonaro, deram uma facada em um candidato e isso mostra QUE N\u00c3O D\u00c1 PRA P\u00d4R ARMA NA M\u00c3O DE QUALQUER UM, mesmo sendo arma branca", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oandreisilveira/status/1037790317997633540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790122899582976, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio que o cara toma uma facada e voc\u00eas comemoram?qual o problema de voc\u00eas?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1037790122899582976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789912379129857, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 452353323, "username": "marisylon", "tweet": "Eu explicando a facada do bolso pra mainha  pic.twitter.com/FnqupYTI5G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisylon/status/1037789912379129857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789883480395781, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 946802280308846592, "username": "_schommer_r", "tweet": "\u00c9 real o video do candidato a presidente de VCS tomando Uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_schommer_r/status/1037789883480395781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789846352355334, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2219448373, "username": "untill_urmine", "tweet": "Mano deram uma facada no bolsolixo meu deussss Brasil t\u00e1 insano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/untill_urmine/status/1037789846352355334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789845152821248, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4265371667, "username": "brunafonsecx", "tweet": "meteram facada no \"mito\" kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunafonsecx/status/1037789845152821248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789812034547712, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 839275383564423168, "username": "carol_puchalski", "tweet": "e o bolsonaro q levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_puchalski/status/1037789812034547712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789792707203073, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2715730319, "username": "elcasiraghi", "tweet": "esse cara da facada a\u00edacabou de eleger o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elcasiraghi/status/1037789792707203073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789771874152453, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 775161555495317504, "username": "everthon_reis", "tweet": "Caralho, Bolsonaro tomou uma facada teu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everthon_reis/status/1037789771874152453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789762726313985, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1019437583435206657, "username": "AdriiancOo", "tweet": "Pasmo de pois de ver o v\u00eddeo de bolsonaro levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdriiancOo/status/1037789762726313985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789753729593344, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4153195821, "username": "klesna_oficial", "tweet": "\u201cA essa facada foi combinado\u201d Sim, quem n\u00e3o quer ganhar uma facada de gracinha n\u00e9? Tem cada um que pelo amor de Deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klesna_oficial/status/1037789753729593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789624545017856, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 820080134355042305, "username": "camila_paiva04", "tweet": "Bolso... Levou uma facada, eu juro que tentei ter pena porem n\u00e3o da", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camila_paiva04/status/1037789624545017856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789582836817921, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 323323288, "username": "pirigodness", "tweet": "GENTE E O FRANCISCHINI FAZENDO VIDEO INDIGNADO COM A FACADA NO BONORO MAS QUANDO ELE MANDOU DESCER O CACETE NOS PROFS EM CURITIBA NEM AS CARAS ELE DEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirigodness/status/1037789582836817921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789562532192258, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1049184606, "username": "MarcosCoito", "tweet": "S\u00f3 acho que essa facada vai eleger o Bolsonaro agora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCoito/status/1037789562532192258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789556509163523, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 955633779204329473, "username": "vjun1or", "tweet": "vcs que est\u00e3o comemorando a facada no jair s\u00f3 est\u00e3o concordando com o discurso dele que viol\u00eancia se resolve com viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjun1or/status/1037789556509163523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789513333059584, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 124301715, "username": "bahbagual", "tweet": "@projeto_lovato Comemorando uma facada... n\u00e3o esperava menos de algu\u00e9m que idolatra uma drogada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahbagual/status/1037789513333059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "projeto_lovato"}
{"id": 1037789475705946119, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 77578150, "username": "Hyasmin_Neumann", "tweet": "Dou nota 4/10 pra essa fanfic da facada do bonoro, pecou na atua\u00e7\u00e3o e faltou sangue pra ficar mais real", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hyasmin_Neumann/status/1037789475705946119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789451643248641, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245179281, "username": "thaiisscheffer", "tweet": "Acho engra\u00e7ado quem repudia tanto a viol\u00eancia estar dizendo bem feito para o canditato que levou uma facada. Santa hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiisscheffer/status/1037789451643248641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789348580741120, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "Desculpa mas n\u00e3o me sinto sensibilizada com uma facada no Bolsonaro, uma vez que ele acha bonito tortura, glorifica Ustra e disse a menos de 7 dias que tava \"fuzilando petralha\". Se tu banaliza a vida de algu\u00e9m, aguente algu\u00e9m banalizando a tua vida", "replies": 3, "retweets": 20, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1037789348580741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789268410871808, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62240425, "username": "diism", "tweet": "bolsoniro nos decepciona at\u00e9 na hora de levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diism/status/1037789268410871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789213998104577, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 941856816253865985, "username": "scimari_", "tweet": "@NegoDoPan00 cara, \u00e9 uma pessoa... tu gostaria de levar uma facada por ter opini\u00f5es diferentes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scimari_/status/1037789213998104577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegoDoPan00"}
{"id": 1037789189952233475, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "agora parando pra pensar que a facada no bozonaro foi marketing e que aumentou muito as chances dele ganhar meu cu nao passa nem uma agulha  pic.twitter.com/pro89EnamW", "replies": 3, "retweets": 68, "likes": 167, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1037789189952233475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789172105453573, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2213356324, "username": "rosaaliceofi", "tweet": "S\u00f3 sei que t\u00f4 rindo do Bolsonaro ter levado a facada hahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosaaliceofi/status/1037789172105453573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789164039753729, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3932561482, "username": "_tamirisscotti", "tweet": "o cara nem p por mais precis\u00e3o nessa facada, ta louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tamirisscotti/status/1037789164039753729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789072402595840, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "ah mas agora com essa facada ele vai ganhar vai ganhar ponto cir\u00fargico s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037789072402595840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789070196436992, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54578083, "username": "Seilameuquerido", "tweet": "Nem parece que foi facada, no m\u00e1ximo um cutuco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seilameuquerido/status/1037789070196436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789056191606785, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 617251275, "username": "lisfk", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisfk/status/1037789056191606785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788954328813570, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981499816986447872, "username": "pqpnelsu", "tweet": "Mentira que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpnelsu/status/1037788954328813570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788930341568512, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1731291115, "username": "TopSulNoticias", "tweet": "PLANT\u00c3O POLICIAL: Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de MinasLeia mais:...  https://www.topsulnoticias.com.br/news/plantao-policial-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TopSulNoticias/status/1037788930341568512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788879607214086, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 182854452, "username": "geandersonnl_", "tweet": "Cara, independente de tudo, dar uma facada no cara foi demais, povo brasileiro tem o pa\u00eds que merece mesmo, bando de lixos", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geandersonnl_/status/1037788879607214086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788851450925056, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 187819265, "username": "iisadora_a", "tweet": "@le_ttticia ah mas foi... olha aquela facada meia boca e sem vontade, hahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iisadora_a/status/1037788851450925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "le_ttticia"}
{"id": 1037788810426363904, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 240275979, "username": "sheilatoscan_", "tweet": "Sobre a facada no jair bolsolixo:1- minha opini\u00e3o \u00e9 que foi SIM planejado, porque agora temos um m\u00e1rtir2- se n\u00e3o foi planejado, parab\u00e9ns pela burrice do opositor, porque agora temos um m\u00e1rtir Era tudo o que ele precisava", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilatoscan_/status/1037788810426363904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788755355226118, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 938587986693894144, "username": "silveirasixx", "tweet": "s\u00f3 pq as pessoas n gostam do cara politicamente acham legal ele ter tomado uma facada \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/xylodrunk/status/1037779908473307137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveirasixx/status/1037788755355226118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788624962691072, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2879804565, "username": "flysbitchh", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada..Que tipo de pol\u00edtica \u00e9 essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flysbitchh/status/1037788624962691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788493529980930, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 311589500, "username": "GabrielPaadilha", "tweet": "Facada em candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 um reflexo da seguran\u00e7a p\u00fablica no pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPaadilha/status/1037788493529980930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788483828494337, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1011652173686624257, "username": "mmgarzao", "tweet": "que pena q a facada foi na barriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmgarzao/status/1037788483828494337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788384981278720, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 153087969, "username": "garotamonange", "tweet": "facada na barriga e gritaria", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garotamonange/status/1037788384981278720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788374352969729, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 959209684258484225, "username": "marinacvalente1", "tweet": "Hipocrisia das pessoas contra o bolsonaro dar uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinacvalente1/status/1037788374352969729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788370532007938, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2828301006, "username": "tyenelipimentel", "tweet": "Que desumano dar uma facada em um candidato, s\u00f3 porque n\u00e3o \u00e9 a favor dele, n\u00e3o gosta, n\u00e3o vota, n\u00e3o precisa estragar a imagem do Brasil, aonde vamos pararrr!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tyenelipimentel/status/1037788370532007938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788349153599490, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 293743549, "username": "marisalesduart", "tweet": "t\u00e1 td conectado, n\u00e3o pensem q veio de bandeja essa facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisalesduart/status/1037788349153599490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788337057275904, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "o cara q deu a facada no bolsonavo acaba de reeleger ele", "replies": 13, "retweets": 131, "likes": 503, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037788337057275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788318908465153, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 780784596065529860, "username": "bh4dyx", "tweet": "vcs a\u00ed tudo contra a viol\u00eancia comemorando uma facada, a hipocrisia rola solta nesse site", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bh4dyx/status/1037788318908465153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788296213159942, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 323323288, "username": "pirigodness", "tweet": "\u00c9 aquela hist\u00f3ria, viol\u00eancia \u00e9 ruim, exceto em casos de facada em fascista belas palavras de::: @dahmerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirigodness/status/1037788296213159942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dahmerina"}
{"id": 1037788029539241985, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 298152549, "username": "Amandaaafox", "tweet": "Os alunos e alunas estavam imersos na aula. At\u00e9 a not\u00edcia de que o Bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandaaafox/status/1037788029539241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788001991094272, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2172689299, "username": "ana_lauramach", "tweet": "S\u00e9rio que horror, vai dizer que s\u00f3 pq \u00e9 contra o Bolsonaro ele agora \u00e9 merecer de facada, nojo de mimizentos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_lauramach/status/1037788001991094272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787991396282368, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1699940665, "username": "Teeeuzao", "tweet": "Ba gurizada, bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teeeuzao/status/1037787991396282368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787871242014720, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4855880717, "username": "Lih_minks", "tweet": "Porra bolsonaro levou uma facada, tudo bem q eu n\u00e3o gosto dele mas n\u00e3o merecia isso tamb\u00e9m. A q ponto o ser humano chegou....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lih_minks/status/1037787871242014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787864652820480, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3415954005, "username": "pedroscon", "tweet": "bolsonaro levou uma facada mas poderia ter sido um tiro por uma arma que ele mesmo quer liberar o porte", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroscon/status/1037787864652820480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787814128222208, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 826467840622489601, "username": "brthtsrrw", "tweet": "essa facada s\u00f3 pode ter sido planejada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brthtsrrw/status/1037787814128222208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787786906984448, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031363142381649921, "username": "mendesguig", "tweet": "Gente Bolsobosta  acabou de levar uma facada. Eu t\u00f4 meio q feliz at\u00e9 mas acho q isso \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesguig/status/1037787786906984448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787763712643073, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 223458259, "username": "Bulegon_", "tweet": "Mano, o cara deu uma facada no meio de uma multid\u00e3o KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK que loco burro vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bulegon_/status/1037787763712643073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787763301601281, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 485051547, "username": "amodernizei", "tweet": "vi o v\u00eddeo agora da facada, um pouco mais pra cima bolsonaro teria ido pro saco", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amodernizei/status/1037787763301601281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787689423130625, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 933137116112080896, "username": "astrothunderx", "tweet": "eu vo le um livro e qdo volto o bozonaro leva facada como assim vo le mais livros KKKKJq horror", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astrothunderx/status/1037787689423130625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787664341233664, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 973588969647681536, "username": "srbrunalopees", "tweet": "Que louco a facada no Bolsonaro hahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srbrunalopees/status/1037787664341233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787583957356545, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68290400, "username": "KevinGSAlmeida", "tweet": "Como q o Bolsonaro militar n\u00e3o se defendeu? \u00c9 t\u00e3o amea\u00e7ador nas palavras, mas consegue ser atingido por um simples facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinGSAlmeida/status/1037787583957356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787417909121034, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4638487577, "username": "MaurcioGabriel8", "tweet": "Bolsonaro tomou facada, algu\u00e9m me explica kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioGabriel8/status/1037787417909121034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787383322877952, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4636152502, "username": "_clrn", "tweet": "O assunto do grupo da fam\u00edlia agora \u00e9 a facada no Bolsonaro\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_clrn/status/1037787383322877952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787359297855495, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 915076801101225986, "username": "graffsilvi0", "tweet": "Gente que ficar festejando e rindo da facada que o Bolsonaro levou vai ser bloqueada imediatamente, nao sou apoiador dele, mas pessoas que se sentem felizes com tal fatalidade n\u00e3o s\u00e3o boas pessoas e nem tem um pingo de empatia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graffsilvi0/status/1037787359297855495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787356017897474, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 616533541, "username": "cr0codili4", "tweet": "Essa facada ta muito estranha gente  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cr0codili4/status/1037787356017897474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787336229183489, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 325534823, "username": "Claitonpk", "tweet": "Bolsonaro leva facada em campanha, que bom pra ele que o porte de arma de fogo n\u00e3o \u00e9 liberado, pq ao inv\u00e9s de facada ia ser bala, pelo menos assim ele continua concorrendo a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claitonpk/status/1037787336229183489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787312187494400, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 809831559780069382, "username": "DanielCherutti", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho partido, nem candidato, sou a favor da vida, mas isso que fizeram \u00e9 tentativa de homic\u00eddio cara,e o povo acha gra\u00e7a, quero ver voc\u00ea levar uma facada e eu rir da sua cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCherutti/status/1037787312187494400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787310388072448, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 159845489, "username": "patryck_treptow", "tweet": "Com essa facada, o esquerdopata que fez isso acaba de tornar o Bolsonaro um m\u00e1rtir, vai se eleger por causa disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patryck_treptow/status/1037787310388072448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787300204298241, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 947702667165528064, "username": "mathzzzz_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, s\u00f3 deve ter sido algum petista in\u00fatil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathzzzz_/status/1037787300204298241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787268038230017, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 482459803, "username": "tayararosa", "tweet": "mano ainda n to conseguindo acreditar que eram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayararosa/status/1037787268038230017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787180490518529, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55726813, "username": "mauricatanio", "tweet": "pra quem tava dizendo que ia fuzilar a petralhada, uma facada t\u00e1 suave po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricatanio/status/1037787180490518529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787150656446464, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 922681629168062464, "username": "ericklimao", "tweet": "nego ta achando certo bolsonaro levar uma facada por ele ser isso e aquilo, mano vcs pensa q nem idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericklimao/status/1037787150656446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787137293340674, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 131690336, "username": "rikeepereira", "tweet": "Pra quem assistiu AHS Cult sabe que um atentado ajuda na como\u00e7\u00e3o e na manipula\u00e7\u00e3o. Facada pode alavancar a elei\u00e7\u00e3o e diminuir a rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikeepereira/status/1037787137293340674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787109237637120, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 284193430, "username": "tfoerster", "tweet": "N\u00e3o aconteceria nada.Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o derrubaram o avi\u00e3o e ficou por isso, essa facada \u00e9 s\u00f3 ritual de boas vindas do brasileiro.  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037786047504101377\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfoerster/status/1037787109237637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787078862495745, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 995458673882357760, "username": "Sallinho_", "tweet": "Dizem que odeiam o bolsonaro pq ele propaga viol\u00eancia e comemoram ele ter levado uma facada \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sallinho_/status/1037787078862495745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787055940489216, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 313585940, "username": "rodrigoidiota", "tweet": "Um dos motivos que as pessoas n\u00e3o gostam do Bolsonaro \u00e9 porque ele quer resolver algumas coisas com \"viol\u00eancia\". A\u00ed algu\u00e9m vai l\u00e1 e d\u00e1 uma facada nele. Isso faz total sentido.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoidiota/status/1037787055940489216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786993156136960, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 467902725, "username": "mariliapierro_", "tweet": "Mano n\u00e3o \u00e9 comemorar que o cara levou uma facada mas \u00e9 no MINIMO ir\u00f4nico", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariliapierro_/status/1037786993156136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786986420101120, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3290948574, "username": "valvyounan", "tweet": "bolsonaro levou uma facada lkkkkkkkkkk imagina se o porte de arma fosse legalizado... j\u00e1 estaria morto lkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valvyounan/status/1037786986420101120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786975007375360, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 235471738, "username": "Guhtera", "tweet": "O bonoro levou uma facada hauahau brasil ta sem limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guhtera/status/1037786975007375360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786954249723905, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 230115217, "username": "MauricioCola", "tweet": "\"Ah, vamo fuzilar a petralhada\" = esc\u00e2ndalo. A\u00ed o que os caras v\u00e3o l\u00e1 fazer? Dar uma facada no Bolsonaro! CARALHO, QUE COISA BURRA! Acabou qualquer reserva moral de se falar de trucul\u00eancia com ele. As pintas acham que estamos em qu\u00ea, em 1910?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioCola/status/1037786954249723905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786912336093184, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3431862581, "username": "fanyzoka", "tweet": "@carolgabrielec Miga tu viu que o Bozo levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fanyzoka/status/1037786912336093184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolgabrielec"}
{"id": 1037786838927327232, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 452353323, "username": "marisylon", "tweet": "Vcs acreditaram nessa facada a\u00ed no bolsonaro? Kkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisylon/status/1037786838927327232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786821218971648, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 787482518484320256, "username": "nicksjenner_", "tweet": "manooo o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicksjenner_/status/1037786821218971648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786678667227138, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034235629528403968, "username": "chiquinjrr", "tweet": "Tinha que matar a pau esse cara que deu a facada no bolsonaro, filha da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiquinjrr/status/1037786678667227138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786624388747264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 951924546, "username": "jenniadam_", "tweet": "Que belo jeito de combater o \u00f3dio dando uma facada kkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenniadam_/status/1037786624388747264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786611994558465, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037564823561752576, "username": "butierres2", "tweet": "Pow o bolsonaro e t\u00e3o lixo que nem uma bala querem gastar com ele preferen dar uma facada kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/butierres2/status/1037786611994558465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786582009491457, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 68874615, "username": "fagostini17", "tweet": "E o pior de tudo: tem doente comemorando que um ser humano levou uma facada. Assim como teria idiota comemorando se fosse com o Lula. Um mete\u00f3ro \u00e9 a unica solu\u00e7\u00e3o pra esse pa\u00eds de merda.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagostini17/status/1037786582009491457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786527575810053, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 829685358, "username": "s_afrod", "tweet": "@1carecaqualquer Se fosse uma facada no cora\u00e7\u00e3o pelo menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_afrod/status/1037786527575810053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1carecaqualquer"}
{"id": 1037786404883976193, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 621590474, "username": "BrunoGalarragaa", "tweet": "Bolsonaro acaba de ganhar as elei\u00e7\u00f5es com esse lance da facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoGalarragaa/status/1037786404883976193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786370645864450, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "O cara levou uma facada, podia ter sido tiro, mas os cara insiste que porte de arma \u00e9 \u00fatil  https://twitter.com/professorigor/status/1037780649967591424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1037786370645864450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786368821395457, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 705140617790275584, "username": "raryshow", "tweet": "O BOLSONARO LEVOU FACADAKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raryshow/status/1037786368821395457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786336525275139, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 104998146, "username": "schnitger", "tweet": "O que a poc burra tinha na cabe\u00e7a em dar uma facada no bolsomilho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnitger/status/1037786336525275139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786283572121600, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2422643191, "username": "samaaralmeida", "tweet": "\u00c9 tanto inveja em cima do mito, acha que dar uma facada vai mudar algo #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/samaaralmeida/status/1037786283572121600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786258238590979, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 493233262, "username": "tiagoo_1903", "tweet": "Eu n\u00e3o defendo e n\u00e3o tor\u00e7o pra nenhum partido pol\u00edtico e nenhum candidato, mas dar uma facada em algu\u00e9m arriscando tirar uma vida por causa de pol\u00edtica? Rid\u00edculo, que merda de pa\u00eds vivemos!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoo_1903/status/1037786258238590979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786245009735683, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "Colega meu comemorando a facada no Bolsonaro. Esse tipo de gente N\u00c3O ENTENDE o sentido de democracia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1037786245009735683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786124125650946, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4430448275, "username": "mirianefsampaio", "tweet": "A facada do Bolsonaro, s\u00f3 \u00e9 o reflexo do discurso de \u00f3dio que ele mesmo prega.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirianefsampaio/status/1037786124125650946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786090181193728, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 268037832, "username": "rowgers_", "tweet": "eu to rindo mais eu to preocupado com essa facada ai naquele que nao devemos citar o nome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowgers_/status/1037786090181193728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786074909745153, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3241351235, "username": "Jozueziitto", "tweet": "DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO KARALHU CUZAUM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jozueziitto/status/1037786074909745153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786060644859906, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 322928586, "username": "williamzuse", "tweet": "Essa facada tem cara de estrat\u00e9gia de campanha. O assunto vai continuar sendo ele", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamzuse/status/1037786060644859906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786045616672769, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 82886731, "username": "pescossoni", "tweet": "Tem gente que acha que o cara encomendou a facada! Olha... Manda parar tudo! UM METEORO \u00e9 pouco  https://twitter.com/brunodias83/status/1037785905279496192\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pescossoni/status/1037786045616672769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785961407688704, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 170786875, "username": "larissa_gurgel", "tweet": "Parab\u00e9ns ao ser que julga o discurso violento do cara e vai l\u00e1 e da uma facada nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissa_gurgel/status/1037785961407688704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785944752115715, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 485051547, "username": "amodernizei", "tweet": "at\u00e9 que demorou pro Bolsonaro tomar uma facada.......n estou surpresa, esse dia chegaria de qualquer uma hora ou outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amodernizei/status/1037785944752115715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785938653585409, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3428402081, "username": "baddjeni", "tweet": "Mano p q dar uma facada no cara, isso \u00e9 doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baddjeni/status/1037785938653585409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785835830210561, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 256268079, "username": "adribeckers", "tweet": "Agr s\u00e9rio, eh mt errado isso de dar uma facada no bozo, pq eh exatamente essa viol\u00eancia que a gente NAO quer. Espero q isso mostre a ele q a viol\u00eancia e o \u00f3dio n \u00e9 solu\u00e7\u00e3o, q arma n \u00e9 pura prote\u00e7\u00e3o e que propaga\u00e7\u00e3o de \u00f3dio resulta apenas em desastre", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adribeckers/status/1037785835830210561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785829878505475, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310676370, "username": "GabiMesmo", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo pra falar da facada no Bolsoembuste. Segundo as not\u00edcias, t\u00e1 fora de perigo (ah que pena).Eu sinto um \u00f3dio violento s\u00f3 de olhar pra esse homem e lembrar dele falando que mulher tem que ganhar menos do que o homem porque fica gr\u00e1vida e se afasta do trabalho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiMesmo/status/1037785829878505475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785763834937345, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3033101855, "username": "manuucbarbosa", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro kkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuucbarbosa/status/1037785763834937345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785751830847500, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 809831559780069382, "username": "DanielCherutti", "tweet": "Porra deram uma facada no Bolsonaro a\u00ed pegou pesado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCherutti/status/1037785751830847500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785679634333698, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 291484526, "username": "dudu98", "tweet": "Me parece simples: a pessoa odeia o bolsonaro por, de certa forma, ser extremista. a\u00ed a pessoa resolve ir la e dar uma facada nele por esse motivo, se tornando uma pessoa muito pior do que a que ela odeia, ou seja, um completo bosta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudu98/status/1037785679634333698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785670759194624, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 795265410929201152, "username": "srta_cagliari", "tweet": "Ligo a tv e vrau: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO. Se o porte de arma que ele tanto defende estivesse liberado era um tiro no lugar de uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srta_cagliari/status/1037785670759194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785651087921152, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2390459114, "username": "ppelkfury", "tweet": "@graffsilvi0 @audreysduarte Mano, n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado, ningu\u00e9m merece levar uma facada simplesmente por ter os ideais diferente dos seus.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppelkfury/status/1037785651087921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "audreysduarte,graffsilvi0"}
{"id": 1037785602706550784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2573396058, "username": "balvixn", "tweet": "bozo levou uma facada, meu senhor a faca est\u00e1 bem ? como segue o estado da faca ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balvixn/status/1037785602706550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785545731174400, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 168928180, "username": "passosgusta", "tweet": "Mano, tem gente comemorando a facada que deram no Bolsonaro, ser humano \u00e9 o animal mais hip\u00f3crita que existe.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/passosgusta/status/1037785545731174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785503284842498, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223458259, "username": "Bulegon_", "tweet": "Caralho, meteram uma facada no bolsonaro que cena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bulegon_/status/1037785503284842498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785484314009601, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1001540189167243267, "username": "eunaosouemonao", "tweet": "caralho deram um facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunaosouemonao/status/1037785484314009601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785443465678849, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 349308359, "username": "ademirinacio1", "tweet": "S\u00f3 esperando os retardados comemorar a facada que o Bolsonaro tomo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirinacio1/status/1037785443465678849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785397462478850, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "Como algu\u00e9m poderia aplicar uma facada de 6 pontos, mesmo que superficial, com o cara carregado, de colete e com um monte de seguran\u00e7a em volta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037785397462478850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785373370400770, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 509115837, "username": "irisbazilioo", "tweet": "@carolcadaval Guria, deram uma facada nele numa campanha em juiz de fora  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234?s=19\u00a0\u2026 olhaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irisbazilioo/status/1037785373370400770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolcadaval"}
{"id": 1037785361160855558, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 940209654482767873, "username": "MattySantos_", "tweet": "Essa facada em Bolsonaro \u00e9 mais do que lament\u00e1vel. Racionalidade \u00e9 justamente o que deveria nos diferir e num processo democr\u00e1tico, seja contra quem for, isso foge de qualquer grau de aceita\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. Repito: LAMENT\u00c1VEL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattySantos_/status/1037785361160855558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785268726755333, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 73973575, "username": "_carpinski", "tweet": "Acabaram de eleger o bonoro com a facada q deram nele, parabains aos envolvidos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_carpinski/status/1037785268726755333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785191849385984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4827836366, "username": "jp_vier", "tweet": "O pessoal comemorando que o cara tomou uma facada, tem tanta merda na cabe\u00e7a quanto ele, v\u00e3o procurar ajuda seus doente", "replies": 1, "retweets": 26, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jp_vier/status/1037785191849385984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785188326100992, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 880255830662184960, "username": "giovanamaciel__", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA VEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanamaciel__/status/1037785188326100992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785070348783616, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1025931650469965827, "username": "RageCotidiano", "tweet": "Ahhhhh, agora vai ter um monte de v\u00eddeo no YouTube falando da facada no Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RageCotidiano/status/1037785070348783616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785027197763585, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 62201007, "username": "deleongabriel", "tweet": "meus parab\u00e9ns pro MULA (e criminoso) que deu a facada no Bonoronoro e vai dar MAIS UM MOTIVO PRA VOTAREM NELE. Quanto tempo pra transformarem o animal num m\u00e1rtir?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deleongabriel/status/1037785027197763585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785026992254976, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 348040670, "username": "gxbrielfleck", "tweet": "ba se esse neg\u00f3cio da facada for ver\u00eddico, tamo na merda... elegeram o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gxbrielfleck/status/1037785026992254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784900634587141, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4890260411, "username": "henckeport", "tweet": "Algu\u00e9m deu uma facada no Bolsonaro?? kk que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henckeport/status/1037784900634587141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784820271783942, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 744217398610366465, "username": "ingrid_costa", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro realmente levou uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_costa/status/1037784820271783942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784808066306048, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 145818279, "username": "anapossobonk", "tweet": "E COM ESSA FACADA VOC\u00caS ACABARAM DE ELEGER O HOMEM. Parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapossobonk/status/1037784808066306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784805549600768, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "@graziipereira_ Porte de arma liberado s\u00f3 quem tem $ e capacidade de ter uma arma vai ter.A facada s\u00f3 prova que quando h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o (BANDIDA) de matar, n\u00e3o precisa de arma, qualquer faca vira uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1037784805549600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "graziipereira_"}
{"id": 1037784786738270210, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 532748727, "username": "anielibernardo", "tweet": "gente deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anielibernardo/status/1037784786738270210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784696665632773, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 963583720451125251, "username": "anabebertolino", "tweet": "AH N\u00c3O MANO, VAI DAR FACADA NA TUA M\u00c3E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabebertolino/status/1037784696665632773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784688386101248, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 199859249, "username": "jeezardo", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada:libera o porte de armar, vai, libera", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeezardo/status/1037784688386101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784605414383616, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 20654883, "username": "MariiD", "tweet": "Hey @BuzzFeedBrasil faz um teste ai pra saber \"Quem \u00e9 voc\u00ea no ato da facada do Voc\u00ea-sabe-quem? #facada #campanha #presidenciavel ~eu to s\u00f3 o tiozinho tirando selfie pic.twitter.com/7sqxPM5Uol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada,#campanha,#presidenciavel", "link": "https://twitter.com/MariiD/status/1037784605414383616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedBrasil"}
{"id": 1037784581599096833, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 750409304, "username": "thefranmaine", "tweet": "Agora toda elei\u00e7\u00e3o para presidente \u00e9 assim, se n\u00e3o \u00e9 avi\u00e3o caindo e candidato morrendo, \u00e9 levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thefranmaine/status/1037784581599096833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784473297989633, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 868956270262444033, "username": "luisabatistela", "tweet": "@liannafacco @TheGobbi @annakpinheiro facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisabatistela/status/1037784473297989633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annakpinheiro,TheGobbi,liannafacco"}
{"id": 1037784377634299907, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 836317502137323522, "username": "ccapiress", "tweet": "n\u00e3o apoio e nem gosto dele, mas n\u00e3o concordo com a atitude da pessoa que deu a facada, j\u00e1 dizia Gleici que o mal por si s\u00f3 se destr\u00f3i  https://twitter.com/robsonbroy/status/1037778280114532354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccapiress/status/1037784377634299907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784355945545734, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 711539574, "username": "neighourhwod", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, mas n me surpreende, quem cultiva o \u00f3dio, colhe o que planta", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neighourhwod/status/1037784355945545734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784337486422017, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "Certeza que o cara que deu uma facada no Bolsonaro tava ouvindo aquela m\u00fasica do Chor\u00e3o!Hoje eu acordei feliz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1037784337486422017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784328347025409, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2402196348, "username": "lovatabsolut", "tweet": "N\u00e3o estou surpresa dele ter levado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatabsolut/status/1037784328347025409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784147480256512, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1114385946, "username": "aguirrejardel", "tweet": "Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguirrejardel/status/1037784147480256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783882723205121, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 123980511, "username": "pablovf", "tweet": "n\u00e3o consigo pensar em nada mais burro do que essa \"facada\" no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovf/status/1037783882723205121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783801190076417, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 187819265, "username": "iisadora_a", "tweet": "gente e o bolsonaro que levou uma facada q delicia digo q absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iisadora_a/status/1037783801190076417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783721527664640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 164408585, "username": "gabrielan_do", "tweet": "@porresdvodka SIMMM, j\u00e1 ouvi do meu tio: ''agora vou votar nele s\u00f3 por causa da facada''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielan_do/status/1037783721527664640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porresdvodka"}
{"id": 1037783664954953728, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 922681629168062464, "username": "ericklimao", "tweet": "bolsonaro levo facada memo? DNASHBNDSADSA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericklimao/status/1037783664954953728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783620923084800, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 310676370, "username": "GabiMesmo", "tweet": "Se acertar a facada direitinho, ele n\u00e3o vai nem pro primeiro turno hein...N\u00e3o to dando dica...apenas constata\u00e7\u00e3o \ud83d\udc40  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776068587995137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiMesmo/status/1037783620923084800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783614224785413, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "Olha a turma do \"mais amor\" comemorando a facada que deram no Bolsonaro. Essa gente \u00e9 fan\u00e1tica e hip\u00f3crita at\u00e9 os ossos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037783614224785413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783591047114752, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 227356138, "username": "luufinkler", "tweet": "Pronto agora capaz do Bolsonaro ganhar mais votos por ser considerado um m\u00e1rtir por essa facada VIOLENCIA NUNCA \u00c9 A RESPOSTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luufinkler/status/1037783591047114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783493521141761, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 123338253, "username": "__elissab", "tweet": "Defensor de armas leva facada, ir\u00f4nico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__elissab/status/1037783493521141761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783403008020481, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51511508, "username": "driccos", "tweet": "Tiro na caravana do Lula, facada no Bolsonaro. As pessoas perderam totalmente a no\u00e7\u00e3o sobre conviver com o contradit\u00f3rio.", "replies": 21, "retweets": 169, "likes": 518, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driccos/status/1037783403008020481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783398419447809, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1894542061, "username": "Jonathanluann", "tweet": "Leva facada e ainda quer armar a popula\u00e7\u00e3o, g\u00eanio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathanluann/status/1037783398419447809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783313803567104, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 47243867, "username": "infinitahighway", "tweet": "Quem deu a facada no Bolsonaro, errou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infinitahighway/status/1037783313803567104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783087197958145, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 838878111630491648, "username": "CrisbBianca", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada. Depois o intolerante \u00e9 ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisbBianca/status/1037783087197958145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783077144211456, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 256268079, "username": "adribeckers", "tweet": "Cara bozonaro tomar uma facada eh literalmente o karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adribeckers/status/1037783077144211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783049524703235, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1064327888, "username": "rmartins_ana", "tweet": "Eu nao acredito que alguem deu uma facada no bozo VOCES SAO BURRO PORRA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartins_ana/status/1037783049524703235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783019036258304, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 831475553559535616, "username": "tiagoXsommer", "tweet": "Lament\u00e1vel a facada no Bolsonaro, acabaram de eleger o cara...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoXsommer/status/1037783019036258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782967773474816, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 908819331953422336, "username": "oqEvelyn", "tweet": "MANO O BOLSONARO LEVOU FACADA MESMO KKKKKKKKK IMAGINA SE TIVESSE PORTE DE ARMA AIAI K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqEvelyn/status/1037782967773474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782795979026432, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 164408585, "username": "gabrielan_do", "tweet": "CARALHO O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielan_do/status/1037782795979026432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782576080060416, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "E agora?? Ser\u00e1 q elegeram o Bolsonaro com a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1037782576080060416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782569801142272, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 186243624, "username": "jlaara_", "tweet": "bolsonaro tomou uma facada no abdome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlaara_/status/1037782569801142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782324253999105, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio a facada do Bolsonaro??????  pic.twitter.com/15PTTycuBu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037782324253999105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782291806937090, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2180957730, "username": "illebmoig", "tweet": "parabens pra quem deu a facada no bolsonaro, vai ser presidente por conta desse fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illebmoig/status/1037782291806937090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781845059018752, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 66437301, "username": "Guigorie", "tweet": "Puta merda o bolsonaro agr que levou a facada vai ficar ainda mais chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guigorie/status/1037781845059018752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781793737506817, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2638332102, "username": "TrendsRS", "tweet": "\"Bolsonaro\", \"facada\", \"atentado\" e \"assassinato\" s\u00e3o tend\u00eancias no #RioGrandeDoSul, Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RioGrandeDoSul", "link": "https://twitter.com/TrendsRS/status/1037781793737506817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781499989434370, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4467284362, "username": "AnaDietrich2", "tweet": "gente, \u00e9 serio que o bolsonaro levou uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaDietrich2/status/1037781499989434370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781246879911936, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 749724776, "username": "xuliadama", "tweet": "bolsonaro levou facada REAL?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuliadama/status/1037781246879911936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781137068834816, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 314181726, "username": "yaan_d", "tweet": "Al\u00e1 os tolerante dando facada em candidato da oposi\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaan_d/status/1037781137068834816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781056517300225, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 838878111630491648, "username": "CrisbBianca", "tweet": "Tentaram dar uma facada no Bolsonaro. Meu Deus  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1037777532723126272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisbBianca/status/1037781056517300225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780874085978114, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037780874085978114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780662173016064, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 915076801101225986, "username": "graffsilvi0", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada... humanos vcs sempre me surpreendendo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graffsilvi0/status/1037780662173016064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780566840672256, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1037780566840672256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780385059536896, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 468212205, "username": "Zeluismotoboy", "tweet": "Meu Deus deramuma facada no Bolsonaro l\u00e1 em minas gerais emjuiz de fora isso foi hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zeluismotoboy/status/1037780385059536896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779370339983360, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2817019736, "username": "maiaranik", "tweet": "S\u00e9rio que deram uma facada no bucho do bonoro vi o v\u00eddeo aqui num gosto dele mas msm assim n\u00e9 gente que absurdo esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiaranik/status/1037779370339983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778601939230720, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 352987166, "username": "Ledurmathias", "tweet": "Bolsomito levou uma facada  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ledurmathias/status/1037778601939230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697202909523969, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 741267663373094912, "username": "sinhodosaneis", "tweet": "Belo dia pra matar um nazista na facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinhodosaneis/status/1037697202909523969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541903426834432, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 448907415, "username": "luiz_euge", "tweet": "@iMaanda @fehpessatto ta uma facada e ela nao faz desconto, nao comprem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_euge/status/1037541903426834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fehpessatto,iMaanda"}
{"id": 1037537846947733504, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 989702327564161024, "username": "Alcchintokyo", "tweet": "A anestesia n\u00e3o fez totalmente efeito de um lado ent\u00e3o quando o m\u00e9dico foi cortar deu pra ser sentir a pele se dividindo. NUNCA quero levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcchintokyo/status/1037537846947733504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501490817056768, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 333664476, "username": "rafamuenchen", "tweet": "@isaasander Deve ser uma facada \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafamuenchen/status/1037501490817056768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaasander"}
