{"id": 1038444391390699520, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 921929044425310208, "username": "Sandrielly_F", "tweet": "Fale menos e fa\u00e7a mais ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandrielly_F/status/1038444391390699520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443788195319808, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "Mas o \"MITO\" tbm erra, ele esqueceu de p\u00f4r ketchup na faca, a\u00ed a esquerda formada em Grey's anatomy sai espalhando que \u00e9 fake por n\u00e3o entender de biologia EHUEHUEHEU                   WELCOME TO BRAZILOnde preso e at\u00e9 ladr\u00e3o de terra querem ser presidentes...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1038443788195319808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440586322358272, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 971114479906934784, "username": "SaLuaninhaa", "tweet": "@camilaior @SaGiovanaa ent me fa\u00e7a um favoor....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaLuaninhaa/status/1038440586322358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaGiovanaa,camilaior"}
{"id": 1038434773369274374, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 309326213, "username": "talarics", "tweet": "A pessoa apoia a libera\u00e7\u00e3o da maconha, porque diz que \u00e1lcool tbm \u00e9 droga ! Mas acha errado o porte de arma, sendo que todos usam faca e faca tbm \u00e9 arma. \ud83e\udd10Hipocrisia ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talarics/status/1038434773369274374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431321155096578, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 784974723159584768, "username": "RhuanRodrigs", "tweet": "Tenho at\u00e9 medo que eu fa\u00e7a merda, melhor deixar quietinho ali kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuanRodrigs/status/1038431321155096578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430390829174784, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 551024760, "username": "bailarmcf", "tweet": "quem colocou a biscoiteira na tl fa\u00e7a o favor de parar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bailarmcf/status/1038430390829174784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429461807616000, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "O meu irrestrito respeito e gratid\u00e3o ao soldado Erlon J\u00fanior que desviou a faca impedindo a fatalidade, e aos colegas m\u00e9dicos pelo heroico trabalho de salv\u00e1-lo do choque no trauma.  A toda equipe multidisciplinar da Santa Casa de JF meu mais sincero obrigado.AGORA \u00c9 COM O POVO!  pic.twitter.com/ZWeJTR0mzF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038429461807616000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427772748804097, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "3\u00b0 pagar toda equipe do hospital: m\u00e9dicos, enfermeiros, anestesistas... S\u00f3 para encobrir a suposta falsidade.4\u00b0 pagar a pol\u00edcia pra fingir que pegou uma faca usada no crime e prender o suposto suspeito.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1038427772748804097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421481783545858, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 952022722665689088, "username": "dollyynho_", "tweet": "Pra que desistir, fa\u00e7a que nem eu, nem tente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dollyynho_/status/1038421481783545858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420896304832512, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 813459998693003264, "username": "Bruno88620357", "tweet": "Que eu fa\u00e7a um bom jogo hoje se Deus quiser \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno88620357/status/1038420896304832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420278882312192, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1033495549369044997, "username": "MachadoNiara", "tweet": "Quando n\u00e3o souber o que fazer fa\u00e7a uma prece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MachadoNiara/status/1038420278882312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418474199121920, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3296901143, "username": "mbbj_juuh", "tweet": "Qualquer movimento que eu fa\u00e7a meu ouvido d\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbbj_juuh/status/1038418474199121920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417616929472515, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 277052155, "username": "leo_ottesen", "tweet": "tudo bem n\u00e3o saber que pussy \u00e9 g\u00edria pra covarde, mas traduzir de uma forma que N\u00c3O FA\u00c7A O MENOR SENTIDO \u00e9 triste demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_ottesen/status/1038417616929472515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397627132456960, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "QUE SE FA\u00c7A PRESENTESEMPRE Q NECESS\u00c1RIO  https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038397379756679169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038397627132456960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390136671817728, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4219510276, "username": "Carol3712", "tweet": "Era um faca muito engra\u00e7ada.N\u00e3o tinha sangue n\u00e3o tinha nada.E o buraco, que ningu\u00e9m viu?Foi s\u00f3 uma cena para o Brasil!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol3712/status/1038390136671817728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038344818647285762, "date": "2018-09-08", "time": "03:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001157540506427392, "username": "SmashPoc", "tweet": "*fa\u00e7a esse teste do BuzzFeed e descubra se voc\u00ea est\u00e1 com sono e deveria ir dormir*Eu as 05:30 da manh\u00e3:  pic.twitter.com/JiIcIzJy83", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmashPoc/status/1038344818647285762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309323326332928, "date": "2018-09-08", "time": "01:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 938041763809329152, "username": "Crissyanelcc", "tweet": "Fa\u00e7a o bem independente da sua situa\u00e7\u00e3o, cuide de quem ta contigo e sempre de seu m\u00e1ximo pra tudo. A gente nunca sabe o dia de amanh\u00e3 e nem sempre vamos ter segunda chance.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crissyanelcc/status/1038309323326332928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300991895085056, "date": "2018-09-08", "time": "00:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355038400, "username": "medaumpcgamer", "tweet": "@A7xRabbit To de boa, garotao tento me da um pedal nao se deu , e me deu com a faca de lado no pesco\u00e7o kk e apontado a arma pra carol, e duas mina pra pega os bagulho e um na dire\u00e7\u00e3o do carro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medaumpcgamer/status/1038300991895085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "A7xRabbit"}
{"id": 1038287680520503297, "date": "2018-09-07", "time": "23:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 936416874660843521, "username": "Leidi_Murphy", "tweet": "As vezes meu c\u00e9rebro falha e eu lembro de coisas do passado. A dor daquele momento vem como uma faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leidi_Murphy/status/1038287680520503297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287022002200576, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 780784596065529860, "username": "bh4dyx", "tweet": "eu real parei de sair, talvez fa\u00e7a algo no meu anivers\u00e1rio no max", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bh4dyx/status/1038287022002200576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284612080947207, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 355038400, "username": "medaumpcgamer", "tweet": "Fui inventar de ir na curtida, to quase chegando me para um carro do lado me aponta uma arma e leva minha carteira, tomei um tapa no pesco\u00e7o ai com uma faca kkkkkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medaumpcgamer/status/1038284612080947207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276628202307584, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 719283790309404674, "username": "Annelyncolorada", "tweet": "@GatinhaDaVf kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk fa\u00e7a me rir", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annelyncolorada/status/1038276628202307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GatinhaDaVf"}
{"id": 1038275704612372480, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3027794040, "username": "kailainebarboza", "tweet": "@M4uricio_1000 eu nem fa\u00e7a nada kkkkkkk \u2764\ufe0f, tu n consegue ficar sem flr cmg", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailainebarboza/status/1038275704612372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4uricio_1000"}
{"id": 1038272674156433408, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 848301252580700165, "username": "BarbaraSteffan", "tweet": "se tu recebe um fora POR FAVORn fa\u00e7a drama pra pessoa, s\u00e9rio, s\u00f3 cala boquinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraSteffan/status/1038272674156433408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267954654339072, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 908819331953422336, "username": "oqEvelyn", "tweet": "leo:Evelyn n fa\u00e7a isso,depois tu com problemas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqEvelyn/status/1038267954654339072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267779923755009, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "Fa\u00e7a sua mente mas n\u00e3o perca sua cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1038267779923755009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264130355056640, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro? -   https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038264130355056640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263820349857792, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@wendellgjj @Manipulite76 O demente da faca pensa o mesmo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038263820349857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Manipulite76,wendellgjj"}
{"id": 1038260662626082818, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4883862940, "username": "dju_chan", "tweet": "hauahahaua clonagem nada, a SM paga cirurgi\u00e3o que fa\u00e7a procedimento que fique parecido com tal @ artista , essa \u00e9 a verdade  https://twitter.com/shawbabyz/status/1038259667183587329\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dju_chan/status/1038260662626082818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257971078344708, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@SchuldinerSieg Est\u00e3o seguindo o dinheiro, a mulher que passou a faca pode estar ligada a um deputado do PT.Essa vez v\u00e3o descobrir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038257971078344708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038255371427700737, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@Francischini_ O v\u00eddeo famoso do atentado \u00e9 bem claro: tem um gordo de camiseta branca com uma bolsa distribuindo facas... ele passa uma a uma mo\u00e7a de \u00f3culos depois vira pro lado do Bolsonaro e passa outra faca pro Ad\u00e9lio.. . E s\u00f3 olhar com aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038255371427700737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038255049363927040, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989671507495391233, "username": "Ryan_lucaaax", "tweet": "@leelecaaa Nada que um gelo e uma faca n\u00e3o resolva \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ryan_lucaaax/status/1038255049363927040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leelecaaa"}
{"id": 1038250146323197953, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 989388868121178119, "username": "TerraqueaBaka_", "tweet": "@jordanaosmarini \u00c9 talvez na pr\u00f3xima eu fa\u00e7a um pixie \u2764\ud83d\udc49\ud83d\udc48", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerraqueaBaka_/status/1038250146323197953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jordanaosmarini"}
{"id": 1038249549645733888, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4244028707, "username": "EndrewNogueira", "tweet": "JO\u00c3O EMANUEL CARNEIRO N\u00c3O FA\u00c7A ISSO COM MINHA LAU PQ N\u00c3O VOU AGUENTAR...#SegundoSol pic.twitter.com/IbfMy3ECBo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/EndrewNogueira/status/1038249549645733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245317341270017, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2443099172, "username": "errado___", "tweet": "fa\u00e7a uma pergunta e ganhar\u00e1 uma coca   https://curiouscat.me/jooost21\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/errado___/status/1038245317341270017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243934491820034, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@predobd @icxro @67Sayuri @roz_js @egty @krausr_BR tiro na caravana do lula acharam engra\u00e7ado, marielle chamam de mimimicomo disse teu candidato sobre o museu nacional \"j\u00e1 pegou fogo, querem q eu fa\u00e7a o que?\", digo o mesmo sobre ele \"j\u00e1 levou facada, querem que eu fa\u00e7a o que?\", boa noite", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1038243934491820034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krausr_BR,egty,roz_js,67Sayuri,icxro,predobd"}
{"id": 1038240664448888832, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "Pessoal tirei essas foto do JN.Na foto ele aparecer sorrindo a faca est\u00e1 guardada no casaco dele t\u00e1 pra ver na foto.Compartilhe!  pic.twitter.com/Iu5QYlJErQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1038240664448888832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235854555234306, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33376474, "username": "RafaelRamos0", "tweet": "Se algu\u00e9m aqui t\u00e1 pensando em fazer o concurso pra prefeitura de Santo Ant\u00f4nio da Patrulha uma dica valios\u00edssima: n\u00e3o fa\u00e7a. Aguarde o de outra cidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1038235854555234306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235072443363328, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1589298038, "username": "julinhaarh", "tweet": "tom j\u00e1 tinha tomado  uma faca antes e nem por isso ficou choramingandos\u00f3 morreu  pic.twitter.com/Y80SIagywl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhaarh/status/1038235072443363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233337050144768, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 950118808525656064, "username": "ideiasjorram", "tweet": "espero q amanha fa\u00e7a um puta sol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideiasjorram/status/1038233337050144768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231934596513792, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1488854234, "username": "KonraMedeiros", "tweet": "Mas....FOI NO RISCA FACA QUE EU TE CONHECI hahahahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KonraMedeiros/status/1038231934596513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230492003356673, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875399313555410950, "username": "RebecLula", "tweet": "@UOLNoticias @CaaTrigo @OmjVini Melhor enfiar em VC, uma faca fake n\u00e3o machuca xuxu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebecLula/status/1038230492003356673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OmjVini,CaaTrigo,UOLNoticias"}
{"id": 1038229362838056960, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1018158627084013568, "username": "aikoluhh", "tweet": "eu n como xis de garfo e faca.........  https://twitter.com/Woswoslol/status/1038228584341618688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aikoluhh/status/1038229362838056960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227635770466306, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 726798150, "username": "n_ramis", "tweet": "\u201cEu quero que tu fa\u00e7a o que tu quiser fazer\u201d \u201ceu quero fazer o que tu quiser que eu fa\u00e7a\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n_ramis/status/1038227635770466306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223454921805824, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1006253676116217856, "username": "Josianekkkkj", "tweet": "meu pai e meu irm\u00e3o colecionam facaai eles falando \u201ctu acredita q eu tenho uma formiga falsa\u201deles tao fld de faca falsa como se fosse roupa do camel\u00f4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josianekkkkj/status/1038223454921805824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219054174142464, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 788894615650856961, "username": "alegovoni", "tweet": "E que tu mesmo tem que achar algum medicamento que acha q fa\u00e7a efeito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegovoni/status/1038219054174142464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218629266006016, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 816310808946835461, "username": "joaodale", "tweet": "@gduvivier Uma das 2 ou o Bolsonaro n\u00e3o tem sangue ou a faca dobrou de t\u00e3o duro e ruim que ele \u00e9....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodale/status/1038218629266006016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038217678098518021, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 485051547, "username": "amodernizei", "tweet": "esse tt da faca eh demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amodernizei/status/1038217678098518021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216241108983808, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4716526683, "username": "Meyer2Isa", "tweet": "eu n\u00e3o sei o q q o bolsolixo quer dando barrigada na faca dos outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meyer2Isa/status/1038216241108983808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215536633688065, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 825569949204828160, "username": "DanerFerreira16", "tweet": "3 casais que tu apoia muito \u2014 Cl\u00e1udio e Laura Thiago e Qu\u00e9ziaBolsonaro e faca  https://curiouscat.me/DanerFerreira16/post/642059301?1536364847\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanerFerreira16/status/1038215536633688065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213589151227905, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1928935153, "username": "dudaeas27", "tweet": "N\u00e3o dar pra ver a faca mas tem ato suspeitos dos 2  pic.twitter.com/khGrvc8bt5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaeas27/status/1038213589151227905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212353245032448, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2278068474, "username": "nettgleigner", "tweet": "\"Porque eu te amoE n\u00e3o consigo me ver sem ser o teu amor por anosN\u00e3o \u00e9 acaso, \u00e9 s\u00f3 amorN\u00e3o existe enganoQue me carregue pra longeQue te fa\u00e7a outros planos, meu bemTeu cheiro s\u00f3 tu temTua boca s\u00f3 tu tem, me tem\"  \u2764\ud83c\udf40 #Gleigner pic.twitter.com/hyUCYQ8Jur", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Gleigner", "link": "https://twitter.com/nettgleigner/status/1038212353245032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206491101147137, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3105494039, "username": "MBdz6", "tweet": "Ser\u00e1 q se for eleito o bolsomito vai proibir o porte de faca?\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBdz6/status/1038206491101147137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193679641526274, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 771731656126373889, "username": "vsfjulia", "tweet": "minha mae quer que eu fa\u00e7a mais uns 2 furos nas orelhas rsssssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfjulia/status/1038193679641526274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193247888269313, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2779699705, "username": "ccannabisativa", "tweet": "Espero que fa\u00e7a um dia como hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccannabisativa/status/1038193247888269313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192793481560065, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 957736859693666304, "username": "Brugiannerini", "tweet": "Fa\u00e7a valer a pena, as oportunidades n\u00e3o voltam", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brugiannerini/status/1038192793481560065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192263480922113, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@_Ioen @Rivotripa @mafinhaverao @pauloap @cor0te @RenovaMidia @makusa3 1:49 do video;... o momento exato que ele entrega a faca ao bandido....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038192263480922113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038190675198656512, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@_Ioen @Rivotripa @mafinhaverao @pauloap @cor0te @RenovaMidia @makusa3 novamente... esse gordo era o fornecedor das armas... \u00e9 perceptivel que ele passa a faca aos dois....", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038190675198656512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038189223176806400, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3034824893, "username": "brr_ortiz", "tweet": "Apronto t\u00e3o esperando que eu fa\u00e7a janta pros cachorro aaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brr_ortiz/status/1038189223176806400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187623783776259, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 817944057150341120, "username": "anarevang", "tweet": "@guicaldaso Eu te amo, e com todo meu amor te digo: tu n\u00e3o serve pra cantar, meu bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarevang/status/1038187623783776259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guicaldaso"}
{"id": 1038185400211304448, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 298662443, "username": "JonattanGois", "tweet": "tava foda-se pra esse cara que tacou a faca no bolsonaro, mas depois disso \u00e9 s\u00f3 oq falam que j\u00e1 ta dando nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonattanGois/status/1038185400211304448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183620219990016, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1025597240390377473, "username": "aswillx", "tweet": "@leandroruschel T\u00e3o bem assessorado que tinha entregadores delivery da faca e pagadores de 10 dias de hotel. Essa esquerda \u00e9 pat\u00e9tica mesmo. E a m\u00eddia \u00e9 muito pior...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aswillx/status/1038183620219990016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038183571905806336, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 602334244, "username": "andigomes00", "tweet": "At\u00e9 eu j\u00e1 percebi que tinha mais que uma faca rondando o Bolsonaro . Havia um compl\u00f4 para atac\u00e1-lo. Mais de um . Ad\u00e9lio Bispo teve o melhor \u00e2ngulo e terminou o servi\u00e7o .  https://twitter.com/marcusadesousa/status/1037905253549658112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andigomes00/status/1038183571905806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183553304064000, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 313585940, "username": "rodrigoidiota", "tweet": "Amanh\u00e3 talvez esse vendaval fa\u00e7a algum sentido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoidiota/status/1038183553304064000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182405826379778, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993010802839553, "username": "alucinogenotica", "tweet": "democracia n\u00e3o \u00e9 apenas voc\u00ea escolhe um candidato e pronto voc\u00ea j\u00e1 sua parte, N\u00c3O, democracia \u00e9 voc\u00ea fazer parte de tudo que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds que voc\u00ea mora, \u00e9 voc\u00ea falar e todos ouvir e vice versa, fale bem e fa\u00e7a o bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucinogenotica/status/1038182405826379778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181589975543808, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4123249775, "username": "Byleticiaa", "tweet": "imagina se fosse uma arma aquela faca kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Byleticiaa/status/1038181589975543808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181249540677632, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993010802839553, "username": "alucinogenotica", "tweet": "ser humano \u00e9 movido por diferentes sentimentos, raz\u00f5es, conceitos & tradi\u00e7\u00f5es, desde que sua parte seja boa para o bem de todos est\u00e1 okay. seja um ser humano emp\u00e1tico, participe da democracia de nosso pa\u00eds que est\u00e1 abalada fa\u00e7a a diferen\u00e7a, defenda o BEM para TODOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucinogenotica/status/1038181249540677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177702430367744, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Bolsoasno perdeu quase metade do sangue do corpo, diz m\u00e9dica  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/bolsonaro-perdeu-quase-metade-do-sangue-do-corpo-diz-medica.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL GENTEEEEE... N\u00c3O VIMOS UM PINGO, NEM NA FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038177702430367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038172877693087745, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 772167091826851840, "username": "BuckDyulia", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 Nada que eu fa\u00e7a da certo kkkk  https://curiouscat.me/Dyulia/post/641932032?1536354676\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BuckDyulia/status/1038172877693087745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170041731055617, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "J\u00e1 colaborou com a campanha do deputado Paulo Pimenta?Fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o:  http://bit.ly/EuFinancioPime\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DRicIExGL1", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038170041731055617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169224177430528, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 898966169692012544, "username": "perocha99", "tweet": "Fa\u00e7a isso sempre SEMPRE SEMPRE SEMPRE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perocha99/status/1038169224177430528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163721137410050, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2443099172, "username": "errado___", "tweet": "fa\u00e7a uma pergunta   https://curiouscat.me/jooost21\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/errado___/status/1038163721137410050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161459581255680, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @pense_livre @Galahad137 A japa n\u00e3o consegue abrir os olhos.Se algu\u00e9m tiver uma foto de Mussolini enfiando a faca em algu\u00e9m ou Hitler dando um tiro na cabe\u00e7a de outrem, ou ainda Stalin degolando uma pessoa, pode mandar!Os cabe\u00e7as n\u00e3o fazem, mandam fazer. Ou incitam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038161459581255680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Galahad137,pense_livre,fernandatanaka_"}
{"id": 1038159832371605504, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 856647974054658049, "username": "TheOryxYT", "tweet": "@jairbolsonaro A essa hora, Maria do Rosario deve estar interpretando tudo como:  \"Jair Bolsonaro ataca faca inocente com sua barriga \". Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOryxYT/status/1038159832371605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149383064301568, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 866777838816505858, "username": "BryanCosta001", "tweet": "Fa\u00e7a me favor n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BryanCosta001/status/1038149383064301568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147989599137793, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 801871170345832449, "username": "amandinha5122", "tweet": "@fehpessatto Fa\u00e7a fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandinha5122/status/1038147989599137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fehpessatto"}
{"id": 1038138725237223424, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 764549046644113409, "username": "tatizilla", "tweet": "8. Dificuldade de permanecer em atividades obrigat\u00f3rias de longa  dura\u00e7\u00e3o. Participar como ouvinte de uma palestra em que o tema n\u00e3o seja  motivo de grande interesse e n\u00e3o o fa\u00e7a entrar em hiperfoco, por  exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatizilla/status/1038138725237223424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137274083561472, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1155651440, "username": "negradaska", "tweet": "@rodriguerrimo Sim, tu tem raz\u00e3o, espero que ele fa\u00e7a isso tbm, mas \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o pensar pelo lado do Uendel, enfim, confio no papito, ele vai fazer o certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negradaska/status/1038137274083561472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodriguerrimo"}
{"id": 1038135507992100864, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "a facada do bonaro n sangra maisa facada do bonaro n sangra maisapesar de fazer um fiascooa faca do bonaro n sangra mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1038135507992100864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134521613484032, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@VillaMarcovilla Foi acompanhado por v\u00e1rios dias por v\u00e1rios lugares, por filiados do PSOL e PT. Com milit\u00e2ncia comprovadamente. Foi a\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 3-4 pessoas. Enfiou a fa\u00e7a de modo certeiro, era para ter hoje um monumental enterro.E n\u00e3o foi a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038134521613484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038132165328990209, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 898550682298593280, "username": "luisxlcr", "tweet": "@luirodriguesskt Fa\u00e7a da dificuldade a sua motiva\u00e7\u00e3o. A volta por cima, vem na continua\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea ganha for\u00e7a, coragem e confian\u00e7a atrav\u00e9s de cada experi\u00eancia em que voc\u00ea realmente para e encara o medo de frente. Ent\u00e3o pense, que a confian\u00e7a \u00e9 ato de f\u00e9, e esta dispensa racioc\u00ednio.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisxlcr/status/1038132165328990209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luirodriguesskt"}
{"id": 1038127184932757505, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1928005009, "username": "sheilasimone7", "tweet": "Eu duvido que algu\u00e9m fa\u00e7a mais gostosoTem prazer, mas nunca tem o mesmo fogoTu vai rodar tentando achar o mesmo gostoPede a Deus pra fabricar.. \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilasimone7/status/1038127184932757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125738531143683, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 874747309971648515, "username": "shaiaaneee", "tweet": "Fa\u00e7a ***a m o r***  https://twitter.com/FilipeRet/status/1037832677267791873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shaiaaneee/status/1038125738531143683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117239038373890, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 141332505, "username": "cristinaben", "tweet": "@a_mroginski mas amiga \u00e9 mtt estranho n\u00e3o ter uma gotinha na camiseta sem falar que a faca n\u00e3o ficou estancando.... bizarro de qualquer modo, sendo verdade ou n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristinaben/status/1038117239038373890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_mroginski"}
{"id": 1038114255114067970, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 961509398794375169, "username": "Someone26385664", "tweet": "@myuh_chan @forgetmila E o sangue que sairia dele j\u00e1 seria contido pelo pano branco, o corte na camiseta tbm n\u00e3o seria visto com essa c\u00e2mera de batata e tbm  o corte provavelmente n\u00e3o iria ser maior que a faca, e o bolbonero cobre o corte rapidamente e n\u00e3o d\u00e1 pra ver o come\u00e7o do sangramento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Someone26385664/status/1038114255114067970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,myuh_chan"}
{"id": 1038113475564892161, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961509398794375169, "username": "Someone26385664", "tweet": "@myuh_chan @forgetmila N\u00e3o defendendo o bolodemilho (sinceramente todos os candidatos s\u00e3o uma merda) mas e poss\u00edvel levar uma facada sem sangrar externamente apesar de ser raro, Pro sangue jorrar pra fora do corpo em litros a faca deve corta um art\u00e9ria, em uma veia normal o sangue n\u00e3o jorra t\u00e3o rapido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Someone26385664/status/1038113475564892161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,myuh_chan"}
{"id": 1038113155157778432, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 891450554576232448, "username": "Luisjogando", "tweet": "@feeeelps A faca entro 12 cm nele, pegou em uma veia muito importante, ele podia ter morrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisjogando/status/1038113155157778432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feeeelps"}
{"id": 1038111127148867585, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1013455611072303106, "username": "KatiaLoureno9", "tweet": "@aosfatos Eu corto o dedo picando uma carne, nossa sangra para caramba. O cara leva uma facada no abd\u00f4men e perdura at\u00e9 o intestino e nem suja a faca. No m\u00ednimo \u00e9 muito estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaLoureno9/status/1038111127148867585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1038103049624055809, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "E a\u00ed..  bora fazer uma campanha pra saber que \u00e9 o dono da m\u00e3o que desviou a faca?  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1038056691630268418\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038103049624055809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102126554173451, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 709766853053304832, "username": "AnaJuhBairros", "tweet": "Fa\u00e7a cafun\u00e9 na sua amiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaJuhBairros/status/1038102126554173451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101106285527042, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1939783502, "username": "Pishtacoo", "tweet": "Vamos parar de falar de faca e falar dessa trollagem genial  https://twitter.com/enpobre/status/1037894553645338624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pishtacoo/status/1038101106285527042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101065663741953, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 788776056744542208, "username": "d3athbreath", "tweet": "eu n acredito que fizeram um perfil para uma faca por causa do ocorrido ontem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d3athbreath/status/1038101065663741953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098655360806912, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 100531468, "username": "HenriqueKonig", "tweet": "Lembrei que sonhei com faca faz 2 noites. No sonho mais esquisito que eu j\u00e1 tive.- tu seguido diz que foi o mais esquisito!- eles se superam!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueKonig/status/1038098655360806912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095294142050305, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3144046671, "username": "AlinneClauss", "tweet": "eu N\u00c3O aguento mais not\u00edcia do Bolsonaro com a faca na minha timeline", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlinneClauss/status/1038095294142050305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095149400768513, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 574008277, "username": "maixmartins", "tweet": "@rodrigodasilva \"A faca est\u00e1 bem?\" Entra nesse quesito tamb\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maixmartins/status/1038095149400768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigodasilva"}
{"id": 1038092452262027265, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2736342934, "username": "mireledmello", "tweet": "@thais__meloo concordo muito contigo!! coitada da faca KAKAKAKAKKA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mireledmello/status/1038092452262027265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thais__meloo"}
{"id": 1038084591947526144, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "Um candidato \u00e0 presid\u00eancia, l\u00edder nas pesquisas, sofreu uma tentativa de assassinato. Tentaram enfiar uma faca do tamanho do bra\u00e7o de um beb\u00ea nele. Parece a faca foi entregue ao agressor por outra pessoa segundos antes \u00e0 facada. O q ocorreu, @ECantanhede ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1038084591947526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038082686852780032, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 852546420917907457, "username": "_revolted_0", "tweet": "Que seria mt inteligente na vdd se feita como um profissional, fizeram mau feito que \u00e9 n\u00edtido o fake da facada, eu sou formada em filmes e sei que enquanto a faca t\u00e1 em ti, o sangue n\u00e3o sai, MAS QUANDO TIRA, JORRA MEUS AMIGOS, SAI MT SANGUE, e n\u00e3o se tira com essa facilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_revolted_0/status/1038082686852780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082372498010113, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 852546420917907457, "username": "_revolted_0", "tweet": "Seguinte seus inteligentes, com o golpe da \u201cfaca\u201d o Bolsonaro deve ter se assustado e achado que realmente tinham feito algo, ele se desesperou como qualquer um faria tmb, at\u00e9 ver que n\u00e3o era nada, mas a vergonha era tanta de ter feito o au\u00ea por nada, que resolveu criar uma fic +  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_revolted_0/status/1038082372498010113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081954808311814, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4288221759, "username": "debora_k07", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro, mas aquele cara da faca fez uma burrada que vcs nem tem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debora_k07/status/1038081954808311814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076453383020544, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 166719047, "username": "jolmacarthy", "tweet": "Dados de quantas arrobas neste site j\u00e1 foram criadas com o nome \u201cfaca\u201d nas \u00faltimas horas por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolmacarthy/status/1038076453383020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076168208044033, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 966122657740705792, "username": "Brendiinharosa_", "tweet": "Espero que apartir de hoje fa\u00e7a esses dias maravilhosos que anda fazendo, coisa boa \ud83c\udf24\ufe0f\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendiinharosa_/status/1038076168208044033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075883641339905, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 381841183, "username": "ftlovatow", "tweet": "j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?ass: museu nacional  pic.twitter.com/cH4G9DCmzx", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftlovatow/status/1038075883641339905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072865915133952, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "A imprensa que propaga discursos de \u201ccolhe o que planta\u201d est\u00e1 ajudando para um ambiente pac\u00edfico, ou est\u00e1 estimulando a revanche e a vinganca? Para que algu\u00e9m da direita fa\u00e7a uma estupidez?Parecem querer que algu\u00e9m da direita fa\u00e7a algo horr\u00edvel tamb\u00e9m...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038072865915133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070356005842944, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1328112720, "username": "Alisson_gds", "tweet": "N\u00e3o tem o que dizer do acontecido de ontem. Infelizmente esse \u00e9 o Brasil.Por pouco aquele BANDIDO n\u00e3o assassinou o Bolsonaro.A faca entrou 12cm, se pegasse na outra veia, do lado, tinha sido fatal.Que ele se recupere logo! \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_gds/status/1038070356005842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069714637991936, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Tudo que circunda o epis\u00f3dio da facada no Bolsonaro leva a crer que foi premeditado por um grupo. Grupo esses que pode ter liga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias. Espero que a Pol\u00edcia fa\u00e7a o seu trabalho com independ\u00eancia e tranquilidade, sem deixar a m\u00eddia atrapalhar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038069714637991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057429752340480, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@ezequias123123 @marvili2016 O bisturi do m\u00e9dico deve ter feito o servi\u00e7o pela faca...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038057429752340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marvili2016,ezequias123123"}
{"id": 1038055710817505280, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Que depois do atentado venha o \"nem \u00e0 bala nem \u00e0 faca\"!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/que-depois-do-atentado-venha-o-nem-a-bala-nem-a-faca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1038055710817505280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055382961332224, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "Na internet: Ah mas ningu\u00e9m merece isso, nenhum ser humano pipipipopoppo.Em grupinho de whats: Ih ala, o bolsolixo se fudeu kkkkkkkkkkkkk coitada da faca kkkkkkkkk sera q ela ta bem? N\u00e3o ficou contaminada? KkkkkkkkkParab\u00e9ns!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1038055382961332224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055177004232705, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004408290313408512, "username": "Gyirierimu", "tweet": "@zelune Lei do desarmamento se aplica apenas para cidad\u00e3o de bem Zelune. Criminosos continuam muito bem armados. Se aquele marginal quisesse estar armado,ent\u00e3o estaria,no meu ver foi sorte ter sido uma faca. E outra coisa,mesmo se liberarem o porte,aqui ainda vai ter o maior controle.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gyirierimu/status/1038055177004232705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune"}
{"id": 1038054119636967424, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3128940598, "username": "val_pintao", "tweet": "ent\u00e3o... olha o carma, q fa\u00e7a melhorarum machista abusado violento homof\u00f3bico racista imbecil ter q usar a bolsinha e ficar vulner\u00e1vel mexe com o brio masculino vamos acompanhar ele exala \u00f3dio, \u00f3dio ele recebeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/val_pintao/status/1038054119636967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052631770542080, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3419108883, "username": "m_rilotortelli", "tweet": "N\u00e3o duvido que a Globo vai dizer q o bolsonaro deu uma barrigada na faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_rilotortelli/status/1038052631770542080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046875025375233, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 345488357, "username": "guinevahl9", "tweet": "Faca AK-47. Perfeita para o combate.  pic.twitter.com/j7tQ6hAk1Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guinevahl9/status/1038046875025375233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046716883357697, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 907805258432368640, "username": "TaissaColombo", "tweet": "Fa\u00e7a 10 c\u00e1lculos / Fa\u00e7a 1 texto  pic.twitter.com/cSFSn3nkm1", "replies": 2, "retweets": 71, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaissaColombo/status/1038046716883357697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042039080890368, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1015989316173094912, "username": "CrisMelro", "tweet": "A espada da justi\u00e7a \u00e9 mais forte que a faca da intoler\u00e2ncia. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#7deSetembro#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CrisMelro/status/1038042039080890368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040632424521728, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3347127232, "username": "tiago8duarte", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago8duarte/status/1038040632424521728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038038955319603201, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "@nikkioliveira Eu vi eu estava l\u00e1 eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1038038955319603201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nikkioliveira"}
{"id": 1038034238992470016, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3240091463, "username": "ppcigratis", "tweet": "Precisa aprovar seu PPCI? Use nosso guia detalhado e fa\u00e7a isso voc\u00ea mesmo!  http://ppcigratis.wordpress.com/adquira-aqui-seu-passo-a-passo-ppci\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppcigratis/status/1038034238992470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034136265617409, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "TUDO Extremamente tudo, gera d\u00favidas:- foi noticiado na imprensa que o candidato estava usando coletes \u00e0 prova de balas nas campanhas, pq ontem n\u00e3o estava?- em nenhum momento se v\u00ea sangue, atento na v\u00edtima, como na faca divulgada, para esse estrago todo.+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038034136265617409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031697714012160, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1002745613585403906, "username": "juliadohnert", "tweet": "23:59 - mais amor por favor00:00 - a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliadohnert/status/1038031697714012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031313851297792, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Mas que barbaridade...Depois do Bostanaro, imagens mostram que passaram a faca no Boulos...  https://www.facebook.com/leonardo.mendes.197O/videos/1464485553683442/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038031313851297792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020370752843776, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56789226, "username": "llopesb", "tweet": "@BlogdoNoblat Pq o senhor se apressa para dizer que n\u00e3o foi ? Ontem no in\u00edcio da noite a faca n\u00e3o tinha sangue; hj ja tem um v\u00eddeo que sugere que haviam outras pessoas, mas para o senhor n\u00e3o passa de uma farsa. @VEJA vcs v\u00e3o manter isso at\u00e9 quando ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llopesb/status/1038020370752843776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038017736432070656, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3436889435, "username": "oseiasministre", "tweet": "\u201cA espada da justi\u00e7a n\u00e3o pode ser substitu\u00edda pela faca da ignor\u00e2ncia\u201d @alexandregarcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasministre/status/1038017736432070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038017496857628672, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Bom dia...Tudo isso n\u00e3o passa de uma baita Faca News. ..  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1464462373685760&id=100003660349814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038017496857628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014200520601600, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 747563602505236482, "username": "LuppRo", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o quer tornar o dia de uma pessoa melhor, pelo menos n\u00e3o fa\u00e7a com que ele fique pior.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuppRo/status/1038014200520601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996159120404480, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 890249292094603264, "username": "Jhonata55187634", "tweet": "Kkkkkjkkkjj a faca ta bem ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/ehusguri/status/1037786967931592706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonata55187634/status/1037996159120404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992488047394816, "date": "2018-09-07", "time": "04:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1064730674, "username": "Julioosilvar", "tweet": "Hoje 50 negros foram espancados pela pol\u00edcia, mas o mundo s\u00f3 quer saber da branquelinha que brinca com faca de brinquedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julioosilvar/status/1037992488047394816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986849871093760, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "...sem demagogia ou hipocrisia, avaliar como chegamos a este ponto, e como sair \u201cdeste fundo do po\u00e7o\u201d. Discutir e rediscutir este evento talvez fa\u00e7a come\u00e7armos a fazer ter valor nossa democracia.  Particularmente vejo como o desespero de uma m\u00e1quina de esquerda decadente...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037986849871093760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974477324406784, "date": "2018-09-07", "time": "03:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922992063431565313, "username": "3950Manu", "tweet": "@tatyfalou Da pra ver claramente que a faca esta enrolada em um papel, quando ele retira aparece a ponta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3950Manu/status/1037974477324406784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatyfalou"}
{"id": 1037965966133665792, "date": "2018-09-07", "time": "02:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3000064925, "username": "allangoulart_", "tweet": "Erre, pe\u00e7a desculpas, se arrependa, corra atr\u00e1s, fa\u00e7a loucuras, seja feliz, enfim, viva, voc\u00ea nunca sabe quando dar o seu \u00faltimo suspiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allangoulart_/status/1037965966133665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037954744491429888, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 762064746770272257, "username": "MLobatomartins", "tweet": "@whycosima Olhem com muita aten\u00e7\u00e3o, a faca t\u00e1 dentro do papel! E escutei socorristas falar hoje que \u00e9 bem normal n\u00e3o sair sangue nesse tipo de golpe nessa regi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLobatomartins/status/1037954744491429888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037941245094621184, "date": "2018-09-07", "time": "00:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1022038048807309317, "username": "ribeirolozi", "tweet": "@_bruna099 Espero que ela fa\u00e7a o msm pra mim no acampamento KSJSJDJSJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirolozi/status/1037941245094621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_bruna099"}
{"id": 1037937356643414016, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4787281157, "username": "lipehsf", "tweet": "vem na faca lisho  https://twitter.com/coalamaneiro/status/1037802126892838912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipehsf/status/1037937356643414016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923448981471233, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 319917928, "username": "erikastrass", "tweet": "Gente, o que voc\u00eas acham?? Eu n\u00e3o consigo ver. O cara disse que uma mulher e um homem foram filmados passando a faca de um para o outro e para o cara que atacou. Se for isso mesmo, o meliante n\u00e3o \u00e9 apenas um doido, pode ser um crime encomendado.  https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikastrass/status/1037923448981471233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922113703866368, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1225818474, "username": "lu_luviscardi", "tweet": "Antes de tirar conclus\u00f5es sobre: faca falsa, falta de sangramento etc. Vejam o v\u00eddeo com a coletiva dos m\u00e9dicos. (N\u00e3o sei porqu\u00ea ainda respondo a essas antas)  https://youtu.be/E_msIJwwr4g\u00a0#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lu_luviscardi/status/1037922113703866368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913058260250624, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2792390539, "username": "MileCremonini", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MileCremonini/status/1037913058260250624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912895814680576, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@flaviomorgen Sabia onde enfiar a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037912895814680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037912039497318400, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2463439283, "username": "tiag00mxller", "tweet": "\u00e9 verdade que tu e o potrich tem um caso? \u2014 no caso ele eh o polvonaro e eu sou a faca  https://curiouscat.me/tiag00mxller/post/641365323?1536292488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiag00mxller/status/1037912039497318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911053580095489, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1005507707112214528, "username": "Marizinhaaaa__", "tweet": "\"Ent\u00e3o me fa\u00e7a um favor, quando voc\u00ea for apague meu n\u00famero n\u00e3o ligue mais...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marizinhaaaa__/status/1037911053580095489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910846687649792, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 316524290, "username": "bbkon4", "tweet": "dicas de como ser feliz: n\u00e3o se apaixone, n\u00e3o fa\u00e7a nada por ningu\u00e9m, s\u00f3 coma e durma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbkon4/status/1037910846687649792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910099732389888, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3340120187, "username": "biaLorrany2", "tweet": "Melhor tu nem passar na minha frete vou te metelhe a faca \u2014 Me chamo Bolsonaro agr pra tu querer me meter uma faca ?? Kkkkk (mt errado rir disso)  https://curiouscat.me/RundownBorzoi676/post/606593329?1536292025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaLorrany2/status/1037910099732389888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909800460476417, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2277870529, "username": "CamilaaRioos", "tweet": "Oooh meu, aquela faca nao deu tempo nem de furar a primeira camada de carne do Bolsonaro \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaaRioos/status/1037909800460476417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909418833338369, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 27156531, "username": "assilveira", "tweet": "@JornalDaGlobo S\u00e3o 3, primeiro uma mulher passa a faca para o segundo, que repassa para o \"militante\" desferir a facada. Vejam novamente v\u00eddeo. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/gn5KlKlm1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/assilveira/status/1037909418833338369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGlobo"}
{"id": 1037908525547175936, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 48115133, "username": "ThiarlesYan", "tweet": "Gente j\u00e1 que voc\u00eas est\u00e3o com tanta d\u00favida se tem sangue ou n\u00e3o, peguem uma faca e enfiem no abd\u00f4men de voc\u00eas.Garanto que este teste \u00e9 infal\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiarlesYan/status/1037908525547175936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907119998033921, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3905653933, "username": "paulo20044", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo20044/status/1037907119998033921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037905120049147906, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2896337123, "username": "marciorushh", "tweet": "BOLSONARO LEVA FACADA, A FACA N FICA SUJA A CAMISA N TEM NEM UM FURO E NEM VEST\u00cdGIOS DE SANGUE T\u00c1 PIOR QUE NOVELA S\u00d3 QUER ATEN\u00c7\u00c3O DO POVO DO BRASIL SE FAZENDO DE VITIMA #tudoarmado.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02N\u00e3o apoio nem um partido ou candidato Brasil virou uma com\u00e9dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#tudoarmado", "link": "https://twitter.com/marciorushh/status/1037905120049147906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904892252303360, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2934564628, "username": "onlylgaga", "tweet": "n aguento mais v\u00ea faca gemid\u00e3o e bozo na minha tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onlylgaga/status/1037904892252303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904884673249280, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "quando eu corto o dedo com a faca  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037904884673249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903765783891968, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "Eu n\u00e3o vou dar engajamento, mas tem # ~engra\u00e7adona~ de \"apoio a faca\". Duvido que alguma conta seja banida. A plataforma at\u00e9 divulga a # no autocompletar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037903765783891968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902867158523907, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27156531, "username": "assilveira", "tweet": "@Gen_VillasBoas @uarle @Farreth7 @sabarth2013 S\u00e3o 3, primeiro uma mulher passa a faca para o segundo, que repassa para o \"militante\" desferir a facada. Vejam novamente v\u00eddeo. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/ZnspgnXKo8", "replies": 8, "retweets": 92, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/assilveira/status/1037902867158523907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabarth2013,Farreth7,uarle,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037900722220740608, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 130571720, "username": "alonso_soares", "tweet": "fa\u00e7a tudo no teu tempos\u00f3 voc\u00ea sabe das tuas lutas e das tuas dores, s\u00f3 voc\u00ea sabe das tuas cicatrizes e do quanto teve que ser forte para chegar at\u00e9 aqui,n\u00e3o atropele teu tempo para agradar os outros, n\u00e3o se anule para fazer o outro feliz, voc\u00ea \u00e9 tua maior prioridade!", "replies": 0, "retweets": 66, "likes": 108, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alonso_soares/status/1037900722220740608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899845221146625, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 758798662386409472, "username": "ialabisho", "tweet": "sera se a faca ta bem??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ialabisho/status/1037899845221146625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898006375395328, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 983876223523872768, "username": "pandannie8", "tweet": "@avengrsthor @RafixLoll essa faca \u00e9 mais dura q meu pau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandannie8/status/1037898006375395328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "avengrsthor,RafixLoll"}
{"id": 1037896095165280256, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2960659852, "username": "Vitaa_G", "tweet": "Ent\u00e3o me fa\u00e7a um favor, quando voc\u00ea for apague meu n\u00famero, n\u00e3o me ligue mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitaa_G/status/1037896095165280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893782652547076, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 991328312462061569, "username": "zuanon_barbara", "tweet": "Quantos quilos tu tem? \u2014 Isso \u00e9 pergunta que se fa\u00e7a? Mds!\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Mas com certeza 90% \u00e9 trago KKKK  https://curiouscat.me/zuanon_barbara/post/641301217?1536288135\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuanon_barbara/status/1037893782652547076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890709150474247, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2710670598, "username": "Juris_Suelen", "tweet": "\u201cEsse Crime poderia ter sido evitado se a venda de facas fosse proibida no Brasil. O povo brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o suficiente para ter porte de faca. Precisamos do Estatuto do DESFACAMENTO J\u00c1.\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juris_Suelen/status/1037890709150474247", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889096339914752, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1702512883, "username": "mariasreizz", "tweet": "Que me carregue pra longeQue te fa\u00e7a outros planos, meu bemTeu cheiro s\u00f3 tu temTua boca s\u00f3 tu tem, me tem \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariasreizz/status/1037889096339914752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888151400923136, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 318618622, "username": "thachaf", "tweet": "@antifofura A gente v\u00ea tanta coisa que inventam diariamente, que eu n\u00e3o duvido. Infelizmente ele n da credibilidade pra acreditar no que ele diz, o fato de n ter rasgado a roupa, sangue nele, nem na faca, isso parece ser armado, jogo de marketing... E como falei, se n\u00e3o for q ele esteja bem", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thachaf/status/1037888151400923136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antifofura"}
{"id": 1037886938160812033, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 897266683387183104, "username": "Dimari2505", "tweet": "Quer fazer ciumes pra mim fa\u00e7a com uma menina mais bonita que eu, com vis\u00e3o e postura, n\u00e3o com vagabunda que eu vou logo gritar EAEEEEEEE BOCA DE PELOOOO \ud83d\ude1d KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dimari2505/status/1037886938160812033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886842098671623, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1009612061872197634, "username": "kieserrafael", "tweet": "Engra\u00e7ado, primeiro caso de perfura\u00e7\u00e3o COM FACA que eu n\u00e3o vejo sangue \ud83e\udd14  https://twitter.com/vaiatura/status/1037852881393803264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kieserrafael/status/1037886842098671623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886464607113216, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 318618622, "username": "thachaf", "tweet": "@antifofura n\u00e3o e \u00f3dio May, s\u00f3 \u00e9 estranho entende, ferimentos tem sangue ou no cara ou na faca... eu espero que al\u00e9m de parecer mentira, realmente seja, se n\u00e3o coitado do cara q t\u00e1 na UTI como est\u00e3o dizendo :(", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thachaf/status/1037886464607113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antifofura"}
{"id": 1037885990038380544, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 80062813, "username": "danubiapeters", "tweet": "\"pq vcs falam de discurso de \u00f3dio mas t\u00e3o falando que bem feito a facada\" ah, meu querido, fa\u00e7a o favor de ir tomar no orif\u00edcio anal", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danubiapeters/status/1037885990038380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884841445019648, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 147313999, "username": "galattu", "tweet": "O mais tri \u00e9 ver uns nego a\u00ed  falando ''Ai, cad\u00ea o sangue na camiseta do Bolsonaro e na faca? -.-", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galattu/status/1037884841445019648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879359665827840, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3076239959, "username": "NandoGomesZ", "tweet": "Twitter ta chato, vou voltar quando a galera tiver esquecido do assunto da faca bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoGomesZ/status/1037879359665827840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878748765462528, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 96838874, "username": "brnxc", "tweet": "Bonoro: aiass: facaeh vdd essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brnxc/status/1037878748765462528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876260586827776, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 206885660, "username": "dcipolatti", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje: \"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dcipolatti/status/1037876260586827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875239240302594, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3303412499, "username": "np_nicoly", "tweet": "fui tirar a carne do churrasquinho com a faca e cortei meu dedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/np_nicoly/status/1037875239240302594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874574472433664, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4362216076, "username": "guilherme_fener", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro nem Lula, foda-se!Mas, rir de quem levou uma faca \u00e9 o c\u00famulo.Voc\u00eas est\u00e3o rindo De uma coisa que deveria ser alt\u00edssima no Brasil.Seguran\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_fener/status/1037874574472433664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874488078163969, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 745679475149541377, "username": "jordanasantosss", "tweet": "E se fosse uma arma e n\u00e3o uma faca?  Seria justo pq ele defende tanto armamento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordanasantosss/status/1037874488078163969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874266514042881, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 791801740022644736, "username": "fuckubettababyy", "tweet": "O dia de hoje foi t\u00e3o lindo que vou chamar de \u201cfaca\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckubettababyy/status/1037874266514042881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870917857304578, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 886708432933355520, "username": "aliceodc", "tweet": "@PedroGabrielF2 Faca de lata n\u00e3o mata nem sangra. Rlx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliceodc/status/1037870917857304578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroGabrielF2"}
{"id": 1037870777469751298, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 453175048, "username": "Vargas_Matheuss", "tweet": "Se voc\u00ea deve um dia bom, imagina pra quem foi pra passeata de campanha e ganhou uma faca(N\u00c3O DISSE QUEM)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vargas_Matheuss/status/1037870777469751298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870584779218944, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031289550461698055, "username": "laurineaaa_l", "tweet": "@MeigoAndAbusado @julixnawtt @gabiigxmez isso se a faca n for de pl\u00e1stico rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurineaaa_l/status/1037870584779218944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabiigxmez,julixnawtt,MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037870417950724096, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 137848988, "username": "twmres", "tweet": "Era uma vez uma mulher com a faca na m\u00e3o Passando manteiga no p\u00e3o rsrsrsrsrsrsrsrs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twmres/status/1037870417950724096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870352695742469, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 318648693, "username": "_thallynda", "tweet": "espero que isso que tenha acontecido com o Bolsonaro fa\u00e7a ele refletir sobre tudo que ele prega, a gente colhe oq planta n\u00e9, nada eh em v\u00e3o e nem por acaso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thallynda/status/1037870352695742469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869711382511617, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1002749501344448512, "username": "Brunobane", "tweet": "Que horrorrrrr gentiiiiii meteram a faca no Bolsomitoooooo \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunobane/status/1037869711382511617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869455144046597, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 704850636022685696, "username": "isaagfbpa", "tweet": "primeiro o corte foi superficial agr tiveram q reconstruir nao sei oq la pq a faca entro e deve ter saido quase no cu dele so pode", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaagfbpa/status/1037869455144046597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869181511913472, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 954696258937085952, "username": "Afonso93568752", "tweet": "@Esse_Dorneles Faca*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afonso93568752/status/1037869181511913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esse_Dorneles"}
{"id": 1037869129942921216, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 954696258937085952, "username": "Afonso93568752", "tweet": "@Esse_Dorneles Ser\u00e1 q foi s\u00f3 eu q vi q akela fa\u00e7a n\u00e3o entrou nele? Ou se entrou, s\u00f3 acredito vendo as marcas... Fizeram essa cena pra ficarem com pena dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afonso93568752/status/1037869129942921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esse_Dorneles"}
{"id": 1037868961252163590, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 100338084, "username": "cortespaulinha", "tweet": "Pra quem entende de anatomia sabe que mais um pouco que a faca pegasse na veia mesenterica do candidato aquele (que n\u00e3o quero dizer o nome) ele teria morrido. Vaso ruim n\u00e3o quebra n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cortespaulinha/status/1037868961252163590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867788482883586, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 323371668, "username": "_czechowski", "tweet": "@geovanosdays Se \u00e9 uma faca de borracha o objetivo n\u00e3o deve ser matar n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_czechowski/status/1037867788482883586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geovanosdays"}
{"id": 1037867572358795272, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 216502846, "username": "Gabz_monster", "tweet": "@DaniloGentili N\u00e3o precisam se preocupar, a faca est\u00e1 bem j\u00e1 est\u00e1 de volta \u00e0 cozinha. H\u00e1 e o bolsonaro tbm era s\u00f3 uma atua\u00e7\u00e3o,mas foi t\u00e3o ruim que o diretor da pe\u00e7a n\u00e3o aceitou ele, pela m\u00e1 atua\u00e7\u00e3o... Paz fofinhos \u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabz_monster/status/1037867572358795272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037867070522843138, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 943320900593750018, "username": "llucasdesiderio", "tweet": "Gentee minha faca sumiu, a ultima vez que a vi ela estava atuando  em um marketing de um pol\u00edtico a\u00ed mas ela desapareceu e eu t\u00f4 atr\u00e1s dela. Quem souber de alguma coisa entre em contato comigo por favor", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llucasdesiderio/status/1037867070522843138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865863242805248, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 401715232, "username": "Luucaz__", "tweet": "@andres_saymon Vamo sayminho, me fa\u00e7a companhia tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luucaz__/status/1037865863242805248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andres_saymon"}
{"id": 1037864377611956224, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "ATENTADO A DEMOCRACIA NO BRASIL , INTERVEN\u00c7\u00c3O , FA\u00c7A A CONSTITUI\u00c7\u00c3O SEUS VERMES  https://www.facebook.com/bolsonaroneves/posts/2066628380055570\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037864377611956224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863694674345984, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128940598, "username": "val_pintao", "tweet": "@Fuzil_Baiano Pois, at\u00e9 no Boulos meteram a faca, viu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/val_pintao/status/1037863694674345984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fuzil_Baiano"}
{"id": 1037863184819007488, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 332444057, "username": "mariatflores_", "tweet": "Brasileiro nao tem educa\u00e7\u00e3o nem pra poder ter uma faca em casa, imagina uma arma...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariatflores_/status/1037863184819007488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862967428231168, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "vou assistir algum filme de terror chega dessa com\u00e9dia dram\u00e1tica do bolzonaro e a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037862967428231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862673197805569, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "ok rede globo j\u00e1 t\u00e1 bom de not\u00edcias sobre o bolzonaro agr queremos saber sobre o estado de sa\u00fade da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037862673197805569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861548851716102, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1001881675125743617, "username": "alescheeren1", "tweet": "Eu vejo Greys Anatomy more, a faca sempre sai com sangue, na sala de cirurgia sempre se usa luva, eu sou quase a Maria Edit grey.  pic.twitter.com/gqvwyKykgk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescheeren1/status/1037861548851716102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860934059008000, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 308148392, "username": "_AdayToReset", "tweet": "@JonatanPacheco0 Faca oq eu digo, mas n\u00e3o faca oq eu fa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AdayToReset/status/1037860934059008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonatanPacheco0"}
{"id": 1037860613412855809, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1851192834, "username": "arybeteus", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 elogio que lhe fa\u00e7a devida justi\u00e7a, mas direi mesmo assim que voc\u00ea \u00e9 a pessoa mais especial que j\u00e1 conheci.  pic.twitter.com/qwxPCICDrI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arybeteus/status/1037860613412855809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860015749701634, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 224446576, "username": "juniorrslima", "tweet": "@wittfilho Aquela faca do Max Steel que nem sangue sai eu hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorrslima/status/1037860015749701634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037859821498851328, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1001881675125743617, "username": "alescheeren1", "tweet": "A faca saiu bem limpa n\u00e9  pic.twitter.com/SYpE5iV7yN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescheeren1/status/1037859821498851328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858734071009280, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@gustavokov dois. qdo consegui ver a cena -ainda duvidando q fosse real - pensei bom j\u00e1 faz meia hora o da faca j\u00e1 foi trucidado. Pois tentaram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037858734071009280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavokov"}
{"id": 1037858480806408192, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3241351235, "username": "Jozueziitto", "tweet": "Pena eu tenho dessa faca  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jozueziitto/status/1037858480806408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857699805970438, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 755602656, "username": "bbposterboy", "tweet": "@dafilthylord_ VEJA BEM ALONESE VOC\u00ca OLHAR COM O PENSAMENTO TERRA PLANISTA A FACA TERIA ERRADO\u00c9 TUDO FAKE NEWS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbposterboy/status/1037857699805970438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dafilthylord_"}
{"id": 1037857046882934786, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 100531468, "username": "HenriqueKonig", "tweet": "@Rachaerys esperamos que fa\u00e7a um jogo melhor no Gre-Nal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueKonig/status/1037857046882934786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachaerys"}
{"id": 1037856307842371585, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 345067620, "username": "lauraaemilia", "tweet": "aquele ditado fa\u00e7a o que eu digo e n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraaemilia/status/1037856307842371585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856052765761538, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@OEduardoE @PPReacaRN @dickel_roberta @fritz_brasil @SinceroTexdf @elisa_kathia @doohnice @JulioFidalgo2 @andresamqueiroz @lcnetto @Crissrc @patibaroli @Teodorico1967 Vi que ele acusou o PT e foi veemente.Faca na bota. \u00c9 nosso vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037856052765761538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teodorico1967,patibaroli,Crissrc,lcnetto,andresamqueiroz,JulioFidalgo2,doohnice,elisa_kathia,SinceroTexdf,fritz_brasil,dickel_roberta,PPReacaRN,OEduardoE"}
{"id": 1037855895135367168, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 264240550, "username": "mwgremio", "tweet": "@LBZamboni Ter at\u00e9 tem, mas tem que buscar os dados.Talvez o @FootStatsGremio fa\u00e7a isso para n\u00f3s ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwgremio/status/1037855895135367168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LBZamboni,FootStatsGremio"}
{"id": 1037855529228488704, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 802372476290404352, "username": "fnataliav", "tweet": "@darnitgurl @LucasMaydana Primeiro que p perfurar deus e o mundo tinha que ter caido sangue, no minimo a faca tinha que ter ficado suja... e sem contar que temos exemplos de candidatos a cargos publicos como o eduardo campos, marielle franco... enfim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fnataliav/status/1037855529228488704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMaydana,darnitgurl"}
{"id": 1037854887701295104, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876961561142845444, "username": "BrunoHeidrich_", "tweet": "Acho q o coco da bolsa de colostomia que o Bolsonaro teve que colocar \u00e9 fake igual a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoHeidrich_/status/1037854887701295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854502869782528, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "minha tl hoje ta mais avulsa q eu-bolsonaro eh esfaqueado-eh fake-porn\u00f4 doido-ele mereceu a facada-lula livre-piroca-casais fofos-a faca tava limpa  sem sangue-praia linda-buceta-chega logo ver\u00e3o -imagina se ele tivesse uma arma ao inv\u00e9s da faca-piroca", "replies": 17, "retweets": 1852, "likes": 3608, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037854502869782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852997076877313, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2234864370, "username": "Smille_fucking", "tweet": "gente, algu\u00e9m sabe se a faca ta bem???? to preocupada!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smille_fucking/status/1037852997076877313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848534945595393, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1019721556400984064, "username": "MuriloScheffel6", "tweet": "Gente n\u00e3o se preocupem saiu na not\u00edcia agora que est\u00e1 tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloScheffel6/status/1037848534945595393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848518386495489, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 727995364855431169, "username": "Poxa_Loree", "tweet": "@carolinevianax Kkkkkkkkkk sujar a faca ainda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poxa_Loree/status/1037848518386495489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolinevianax"}
{"id": 1037848100579278848, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 839324626861838337, "username": "qlfoiluna", "tweet": "Se ja foi tudo isso com uma faca, imagine com uma arma?? Ele tem que pensar bem hein rs  https://twitter.com/greysanatombei/status/1037793847273762818\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfoiluna/status/1037848100579278848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846982910517249, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1132198356, "username": "reinheimerr", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinheimerr/status/1037846982910517249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846534212210688, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 908819331953422336, "username": "oqEvelyn", "tweet": "*n\u00e3o enfia a faca no bolsonaro k  https://twitter.com/astrodazueira/status/1037846407162540033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqEvelyn/status/1037846534212210688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846433532182528, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3395129416, "username": "flwmen", "tweet": "@cnt_sem Como vcs podem brincar com esse acontecimento cara, a faca poderia ter se ferido gravemente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flwmen/status/1037846433532182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cnt_sem"}
{"id": 1037846258696822785, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031289550461698055, "username": "laurineaaa_l", "tweet": "@MeigoAndAbusado ainda bem, uma faca dessas n merecia um final desses \ud83d\ude02\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurineaaa_l/status/1037846258696822785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037845636559896577, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 876961561142845444, "username": "BrunoHeidrich_", "tweet": "@sofiawolff_ Entao, estou te respondendo, poderia te dizer tbm, enfia uma faca em um peda\u00e7o de carne crua a\u00ed na tua casa e tira ela em menos de 1s e observe ela ensanguentada (ou n\u00e3o)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoHeidrich_/status/1037845636559896577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sofiawolff_"}
{"id": 1037845257759674369, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 339348238, "username": "GabySpindler", "tweet": "O cara tentou matar o Bolsonaro com uma faca de p\u00e3o kkkk aaaa vsfd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabySpindler/status/1037845257759674369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844117311635456, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3309960083, "username": "GuiIhermeWRM", "tweet": "Se o cara com uma FACA quase matou o Bolsonaro imagina com uma arma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiIhermeWRM/status/1037844117311635456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843507359215616, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2915792835, "username": "brunaviilaverde", "tweet": "gente j\u00e1 vo alertando !!!! tarefa de amanh\u00e3 vai ser encontre a faca q matou bolsonaro 500 pontos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaviilaverde/status/1037843507359215616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843077988319232, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 259096331, "username": "manilegion", "tweet": "Gente ja foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?  pic.twitter.com/hTE08HocDV", "replies": 0, "retweets": 57, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manilegion/status/1037843077988319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842552131661824, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837473932710150144, "username": "Clariss08215929", "tweet": "Esqueceram do Lula, agr o assunto \u00e9 o Ad\u00e9lio, a faca e o Jair c a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariss08215929/status/1037842552131661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841762902007811, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 997532064923648000, "username": "CamilaBrandt_", "tweet": "Eu n boto f\u00e9 q fizeram um perfil da faca kkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/faca49760943/status/1037827828010627072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaBrandt_/status/1037841762902007811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841378406027266, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 991084038222942208, "username": "VanessaSilvaF11", "tweet": "DVD LUCERO BRASILEIRAObrigada PorFazerTudo Valer ApenaMinha Rainha @LuceroMexico Ent\u00e3o fa\u00e7a valer, apena cada verso daquele poema, so acreditar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  pic.twitter.com/8EFo1mqciI", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaSilvaF11/status/1037841378406027266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuceroMexico"}
{"id": 1037841241902329857, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 149966105, "username": "ByunNanda", "tweet": "At\u00e9 o jogo t\u00e1 ajudando pra que eu fa\u00e7a o que a Jessica disse pra eu fazer e choca 0 pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ByunNanda/status/1037841241902329857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840496557744128, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 136465367, "username": "SirBandeira", "tweet": "Bolsonaro ganho o Bilhete FacadaGanha faca e a faixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SirBandeira/status/1037840496557744128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840284082757633, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012739910208507904, "username": "jounattha", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mas a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jounattha/status/1037840284082757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838861022449670, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 875527132335747072, "username": "refugioosantana", "tweet": "[WHAFF]Amanda Cardoso convidou voc\u00ea para o WHAFF Rewards!Fa\u00e7a o download do WHAFF Rewards,insira o c\u00f3digo de convite: [ KD57235 ] e receba $0,300!!! https://play.google.com/store/apps/details?id=com.whaff.whaffapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refugioosantana/status/1037838861022449670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838651797979136, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1001944246365147138, "username": "Jocelider", "tweet": "@LisBauwie Se o Bolsonaro fosse presidente, a\u00ed n\u00e3o seria assim...... O Cara teria uma arma, n\u00e3o uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jocelider/status/1037838651797979136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LisBauwie"}
{"id": 1037837037536243712, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 468411405, "username": "Juliana_mezzomo", "tweet": "@lau_dalpra oq mais to gostando \u00e9 a galera q apoia ele falando \"ai s\u00f3 p lembrar foi uma faca, n\u00e3o uma arma pipipi popopo\" SIM NE MEUS AMORES SE FOSSE UMA ARMA O IDOLO D VCS TAVA MORTINHO NE ?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliana_mezzomo/status/1037837037536243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lau_dalpra"}
{"id": 1037836237455818752, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 789627472837021697, "username": "HungerForTheWin", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/c6oiQrF5rNc?aSEM\u00a0\u2026 PEGAR DINHEIRO, TESOUROS E SEM FACA - PROFISSIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HungerForTheWin/status/1037836237455818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835733933981696, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018158627084013568, "username": "aikoluhh", "tweet": "sera q a faca ta bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aikoluhh/status/1037835733933981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835610839494657, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 989702327564161024, "username": "Alcchintokyo", "tweet": "Faca sem sangue \u00e9 isto mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcchintokyo/status/1037835610839494657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834225788116995, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 730575957560598528, "username": "umawitness", "tweet": "espero q a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umawitness/status/1037834225788116995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833533736321024, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1012848871628787713, "username": "TioTorresmo69", "tweet": "Pessoas falando sobre o que acontecer quando legalizar o porte de armas, claro n\u00e9 por que foi legalizado o porte da faca de cozinha, por isso que ele foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioTorresmo69/status/1037833533736321024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832583097266176, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1029173896602370048, "username": "Derlei10542821", "tweet": "@operattack Realmente, at\u00e9 pq como n\u00e3o iriam enxergar um cara com uma faca com tantas pessoas em volta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derlei10542821/status/1037832583097266176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037832069177651203, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 995062575212761094, "username": "camargoester_", "tweet": "sera que a faca t\u00e1 bem?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoester_/status/1037832069177651203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831845306687493, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 833043845021569024, "username": "hox_g", "tweet": "@fpsknight @mJapaCS Tem mta coisa em desacordo nisso. Faca limpa dps da estocada? Pano sem sangue, opera\u00e7\u00e3o em bloco com cirurgi\u00e3o sem luvas? E sem contar a noticia q agr ja foi editada onde o flavio dizia q tinha sido um corte pqno q 6 pontos tinham resolvido. T\u00e1 estranho isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hox_g/status/1037831845306687493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mJapaCS,fpsknight"}
{"id": 1037831478208618498, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 832850064984899584, "username": "PriscieleS16", "tweet": "@xFelipe82 Eu sei mas meio estranho aquela faca... Enfim n\u00e3o mudar\u00e1 nada na minha vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscieleS16/status/1037831478208618498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xFelipe82"}
{"id": 1037831070597750784, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1012848871628787713, "username": "TioTorresmo69", "tweet": "Fa\u00e7a uma express\u00e3o facial fingindo estar feliz  pic.twitter.com/YmeNsHq2yT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioTorresmo69/status/1037831070597750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830994718535680, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3121551721, "username": "_bruuucaroline", "tweet": "Gente fizeram um tt da faca que furou o bozonaro kkkkkjjj  https://twitter.com/faca49760943/status/1037827828010627072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bruuucaroline/status/1037830994718535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830533064089600, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 319929322, "username": "brunhossauro", "tweet": "este perfil n\u00e3o vai falar sobre faca nenhuma at\u00e9 obter mais informa\u00e7\u00f5es ok", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunhossauro/status/1037830533064089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829235598155778, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2213459071, "username": "KakawPocai", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a oque?\" -Museu Nacional em nota oficial.#RT    (N\u00e3o fui eu , \u00e9 verdade este bilhete)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RT", "link": "https://twitter.com/KakawPocai/status/1037829235598155778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827928069943297, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3289090221, "username": "Laila_Oliveiira", "tweet": "@LuskasFasgundes E a faca era mulher", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laila_Oliveiira/status/1037827928069943297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuskasFasgundes"}
{"id": 1037827669432434688, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1548745075, "username": "marcpxm", "tweet": "Ja levou facada quer q eu fa\u00e7a oq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcpxm/status/1037827669432434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826987073699840, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170786875, "username": "larissa_gurgel", "tweet": "Fazer planos \u00e9 muito engra\u00e7ado mesmo. N\u00e3o fa\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissa_gurgel/status/1037826987073699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826255763267584, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1009177342927831040, "username": "GabrielaNunesC4", "tweet": "Pra mim \u00e9 t\u00e3o claro que \u00e9 por marketing e pra mim \u00e9 um marketing terr\u00edvel afinal se com uma faca j\u00e1 acontece isso, vcs j\u00e1 pensaram se libera o porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaNunesC4/status/1037826255763267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825587048525825, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799424373526556673, "username": "Viniperfeto", "tweet": "@fvanesssa_ t\u00e1 entendi, li errado, mas ok \u00e9 falso sim KKKKKKKKKKKKK ele n\u00e3o t\u00e1 fazendo cirurgia, a faca era de borracha era um truque de m\u00e1gica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniperfeto/status/1037825587048525825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvanesssa_"}
{"id": 1037825295603191809, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 206796608, "username": "CLeonardoWienke", "tweet": "Lamentamos muito o que aconteceu com o candidato a presidente e l\u00edder nas pesquisas, Jair Bolsonaro, atacado a faca por um fan\u00e1tico. Esperamos e rezamos para q. se restabele\u00e7a prontamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLeonardoWienke/status/1037825295603191809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825156092231681, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 981346826317189122, "username": "Ede85507164", "tweet": "@JovemPanNews Felipe Moura fa\u00e7a o favor de tratar a situa\u00e7\u00e3o com a seriedade e o respeito que merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ede85507164/status/1037825156092231681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037824910901604353, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2955721901, "username": "alwaysgleicam", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 usando uma FACA contra um cara que quer legalizar ARMAS que o Brasil vai ir pra frente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alwaysgleicam/status/1037824910901604353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824235161509888, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1236462032, "username": "louiestripper", "tweet": "eu escrevo fanfic melhor que essa a\u00ed da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louiestripper/status/1037824235161509888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824019154784257, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 770056243784327168, "username": "laurwzia", "tweet": "nova campanha do bozo vai serporte de armas simporte de faca de cozinha n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurwzia/status/1037824019154784257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823512394776578, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 975356838572183552, "username": "Arthur15352606", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a quest\u00e3o de mudar por algu\u00e9m que n\u00e3o mudaria por vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur15352606/status/1037823512394776578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823266910560258, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961463304, "username": "quimicomachado", "tweet": "@FlavioBolsonaro @foliver214 Faca de pl\u00e1stico e sem sangue, comovente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quimicomachado/status/1037823266910560258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "foliver214,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037823065143619588, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 735989560082104320, "username": "lasapatona", "tweet": "anota a\u00ed: daqui a pouco v\u00e3o dizer que o cara que fez carinho com a faca em bozonero \u00e9 traficante. Vai ficar um ar de \"viu, quem n\u00e3o me quer no poder s\u00e3o os criminosos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasapatona/status/1037823065143619588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822629716082688, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 566674068, "username": "raulvcorrea", "tweet": "coitada da faca gente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulvcorrea/status/1037822629716082688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822546098487298, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 876255716453036032, "username": "Josemir_Stark", "tweet": "@TomeiAbuso a faca apresentada ta mais limpa do que se tivesse usado bombril", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josemir_Stark/status/1037822546098487298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomeiAbuso"}
{"id": 1037822109085515778, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4320020621, "username": "ellengfbpa", "tweet": "tomara que o matheus henrique fa\u00e7a um gol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellengfbpa/status/1037822109085515778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821832676691968, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 351261982, "username": "drrtysouls", "tweet": "@eitagiovsnna foi tu que meteu a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drrtysouls/status/1037821832676691968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitagiovsnna"}
{"id": 1037821113454272519, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Uma d\u00favida sincera para as feministas:Essa zoeira do \u201chehehe homem n\u00e3o acha o clitoris\u201d n\u00e3o serve s\u00f3 pra ajudar a refor\u00e7ar o pensamento machista de que as feministas s\u00f3 s\u00e3o feministas por que n\u00e3o encontraram um homem que fa\u00e7a o servi\u00e7o direito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1037821113454272519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820880506814465, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2979320907, "username": "isaadoraeloy_", "tweet": "\u201cmAs Ea FaCa Ta BeN?\u201d bando de retardados", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaadoraeloy_/status/1037820880506814465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820874810896384, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 779761494724608000, "username": "Pietra_twt", "tweet": "@jbchele_ amiga se fosse verdadeira voc\u00ea acha que essa pessoa s\u00f3 ia dar esse toque  nele de leve, ele ia \u00e9 deixar a faca presa no abidomem mas \u00e9 bom pra ver que se o bolsonaro virar presidente  vai ser isso todo dia j\u00e1 que ele quer libera\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 bom provar do proprio veneno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pietra_twt/status/1037820874810896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jbchele_"}
{"id": 1037820448984182785, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Aqui \u00e9 sem faca ... sem tiros ... sem amea\u00e7as. Lula \u00e9 o meu candidato. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/H1PxJ09g54", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037820448984182785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819973329190917, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 995062575212761094, "username": "camargoester_", "tweet": "se com uma faca j\u00e1 se faz um estrago, imagina com uma arma  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoester_/status/1037819973329190917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819592155049984, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 963525412465897480, "username": "saadblod", "tweet": "@g1 alguem sabe qual o estado da faca? to muito preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saadblod/status/1037819592155049984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037818948253896705, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 176923969, "username": "kaahSimonetto", "tweet": "\u00e9 exatamente o que falam: Se quer algo, fa\u00e7a, corra atras, conte para o menor numero de pessoas e acredite muito, pq as coisas acontecem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaahSimonetto/status/1037818948253896705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818774802583553, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 778733715065229313, "username": "lara_urnau", "tweet": "N\u00e3o sei oq \u00e9 mais rid\u00edculo, esfaquear uma pessoa por n\u00e3o concordar com a opini\u00e3o pol\u00edtica dela ou criar um tt pra pra faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lara_urnau/status/1037818774802583553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817959002062849, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 745694711478902784, "username": "_H_Monteiro_", "tweet": "A faca era claramente de pl\u00e1stico\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f  https://twitter.com/augustbastos/status/1037786928756785152\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_H_Monteiro_/status/1037817959002062849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817553341571073, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 237138591, "username": "beehvargas_7", "tweet": "agora tu me diz, bolsonaro foi atingido por uma faca e se fosse liberado o porte de arma de fogo, o cara podia t\u00e1 morto meu pq o homem ia t\u00e1 com uma arma e n\u00e3o com uma faca e \u00e9 isso que o cara vai fazer com o brasil, vai fazer virar uma guerra, O BRASILEIRO \u00c9 DOENTE CARA SFD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beehvargas_7/status/1037817553341571073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817338123431936, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 703263777647628289, "username": "helloinsane", "tweet": "Chega a ser ir\u00f4nico um candidato que apoia o porte de arma pro brasileiro \"de bem\" que n\u00e3o sabe nem portar uma faca, levar uma facada em campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helloinsane/status/1037817338123431936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817268003131392, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019586060114907136, "username": "andreapereiraAP", "tweet": "Se uma faca j\u00e1 faz estrago nas m\u00e3os erradas, imagine uma arma!  https://twitter.com/correio_dopovo/status/1037814105950892034\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreapereiraAP/status/1037817268003131392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817255239868417, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Observem no v\u00eddeo que quem cutuca o BOZO com a tal faca \u00e9 um cara de preto. .. quem chega t\u00e3o perto sen\u00e3o os seguran\u00e7as dele vestidos de preto?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037817255239868417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817048263471105, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "@observotariopig @gabi_ctrindade A fa\u00e7a saiu sem sangue de uma zona altamente vascularizado?  pic.twitter.com/mZBID5hakJ", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037817048263471105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabi_ctrindade,observotariopig"}
{"id": 1037816455264444416, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 932342012287901698, "username": "MariaEduardah65", "tweet": "\" O Bolsonaro foi esfaqueado\"Gente, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaEduardah65/status/1037816455264444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816192319275010, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3350093387, "username": "_GamePlay_HF", "tweet": "@MrPoladoful Neh man dae aqui eles querem proteger o meliante eu ia chegar na porrada pegar a faca dele e fincar no cu dele e dps fase guela profunda com a faca kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GamePlay_HF/status/1037816192319275010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrPoladoful"}
{"id": 1037815827150585857, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3289090221, "username": "Laila_Oliveiira", "tweet": "@azeredo_vieira Tento uma faca j\u00e1 estamos armados \ud83d\ude14", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laila_Oliveiira/status/1037815827150585857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azeredo_vieira"}
{"id": 1037815451928211456, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3434665995, "username": "nickiofrap", "tweet": "@SURUBAOSENSE8 amo amiga, se for pra fazer que fa\u00e7a direito  pic.twitter.com/zkztHb2Unw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickiofrap/status/1037815451928211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SURUBAOSENSE8"}
{"id": 1037815316770959361, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 215354248, "username": "eeitaagiovana", "tweet": "caco de faca, credo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eeitaagiovana/status/1037815316770959361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815007063564289, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3809214376, "username": "DeboraFioreze", "tweet": "Ent\u00e3o gente, pela not\u00edcia o Bolsonaro foi atingido por uma FACA, n\u00e3o por um TIRO. Valeu!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraFioreze/status/1037815007063564289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814532377374721, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 851612605785550850, "username": "Mirandaa_Guii", "tweet": "Caralho, meteram a faca no bucho do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirandaa_Guii/status/1037814532377374721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814472583393280, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1875702182, "username": "asaprockylee", "tweet": "a mano o cara apenas guardo a faca no bolso naro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asaprockylee/status/1037814472583393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813944843423745, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 47972112, "username": "luizmkt", "tweet": "@whycosima Galera est\u00e1 vendo muito Kill Bill... parecem que nunca cortaram o dedo com faca... N\u00e3o sai sangue na hora e n\u00e3o tem aquele esguicho dos filmes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmkt/status/1037813944843423745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037813921233756160, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022941015928393730, "username": "LemosVah", "tweet": "@JChinelao @peterjordan100 Fa\u00e7a cara, Por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LemosVah/status/1037813921233756160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peterjordan100,JChinelao"}
{"id": 1037813709920522241, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 705503311210942464, "username": "MortalMicrowave", "tweet": "@iimundstock Ali\u00e1s, a faca foi \u201centra e sai\u201d, uma estocada. O sangue tem que preencher toda a borda da \u201cfenda\u201d feita pela perfura\u00e7\u00e3o antes de sair, ele foi levado pro carro em segundos, logo, n\u00e3o tem como esperar ver sangue nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MortalMicrowave/status/1037813709920522241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iimundstock"}
{"id": 1037813687317348355, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 142034564, "username": "guramoos", "tweet": "Ai por favor, uma faca falsa pra tentar ganhar a elei\u00e7\u00e3o, que vergonha Bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guramoos/status/1037813687317348355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812759264718854, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "Nao era uma faca era uma enxada  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037812759264718854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812446868787208, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3350093387, "username": "_GamePlay_HF", "tweet": "@Cachorro1337 FDP tentando derrubar o futuro presidente do brasil que ele seja eleito e fa\u00e7a apodrecer no cemiterio esses merdas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GamePlay_HF/status/1037812446868787208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cachorro1337"}
{"id": 1037812135261298689, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3350093387, "username": "_GamePlay_HF", "tweet": "S\u00e3o uns FDP esses lokos que tentam derrubar o futuro presidente do brasil, que o bolsonaro seja eleito e fa\u00e7a esses mlks apodrecerem no cemit\u00e9rio!!!!! Vai toma no cu!!! #Bolsonaro2018 #Bolsonaropresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/_GamePlay_HF/status/1037812135261298689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811857443250177, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032299923931385856, "username": "rigolmon", "tweet": "@LolosoORaposo @thisoldditter Eu falei faca e n\u00e3o chifre muuu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigolmon/status/1037811857443250177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thisoldditter,LolosoORaposo"}
{"id": 1037811608318365696, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 729793093734666242, "username": "indireta_sempre", "tweet": "Fa\u00e7a valer a pena, as oportunidades n\u00e3o voltam..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indireta_sempre/status/1037811608318365696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811426264526853, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032299923931385856, "username": "rigolmon", "tweet": "@LolosoORaposo Tamo na mesma meu cpx, ningu\u00e9m sujaria a faca pela gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigolmon/status/1037811426264526853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LolosoORaposo"}
{"id": 1037811379124748293, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022214453641834497, "username": "TurcattoVitor", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TurcattoVitor/status/1037811379124748293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811221863514112, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1877062244, "username": "brenda_mmoreira", "tweet": "@bruno_rolim3 Alguns uma faca linda maravilhosa salvadora da p\u00e1tria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_mmoreira/status/1037811221863514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruno_rolim3"}
{"id": 1037810992338685953, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1008756973926584321, "username": "giu_manji", "tweet": "Essa faca pode ter sido programada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_manji/status/1037810992338685953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810978157674497, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 922681629168062464, "username": "ericklimao", "tweet": "mano tem um perfil pra faca eu n to levando f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericklimao/status/1037810978157674497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810731893309441, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2950653053, "username": "Brendiva_", "tweet": "Tem que proibir o porte de faca tbm kkkkk  https://twitter.com/agorasabe/status/1037810416741699590\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendiva_/status/1037810731893309441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810698183749634, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "@o_antagonista \u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1037810698183749634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037810634719674370, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 976202488771694592, "username": "Lucasmar2363", "tweet": "Ss \u00e9 vdd eu era a faca  https://twitter.com/legalizandra/status/1037803925389361152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasmar2363/status/1037810634719674370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810359455961088, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Bolsonaro agride com a barriga jovem trabalhador que afiava faca.Ass: Maria do Ros\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1037810359455961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809274897002503, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576514895, "username": "Baita_Bagual", "tweet": "A pol\u00edtica t\u00e1 complicada. J\u00e1 t\u00e3o achando qu\u00ea eliminar candidatos tem que ser ao p\u00e9 da letra. N\u00e3o querem decidir nas urnas o neg\u00f3cio \u00e9 na faca!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baita_Bagual/status/1037809274897002503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809075923427330, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "T\u00e3o mito que leva facada e quem sai ferida \u00e9 a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1037809075923427330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809048102621185, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1014553959124684801, "username": "ca_wachter_", "tweet": "como pode algu\u00e9m esfaquear o bolsonaro simplesmente por ser contra ele? tu pode n\u00e3o gostar, n\u00e3o querer que ele seja presidente ou ser contra as propostas, mas usar uma faca pra atacar um homem s\u00f3 pq tu n\u00e3o \u00e9 do partido dele? isso \u00e9 rid\u00edculo! pa\u00eds t\u00e1 na merda por essas e outras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_wachter_/status/1037809048102621185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808507603574785, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 909550241199910912, "username": "_lohanylima", "tweet": "No v\u00eddeo n\u00e3o parece ser essa fa\u00e7a que mostraram agora na Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lohanylima/status/1037808507603574785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808309376626696, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 215721298, "username": "mariarenatarb", "tweet": "mas e a faca t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariarenatarb/status/1037808309376626696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808151519797253, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3398137167, "username": "cawanrosa_", "tweet": "Se fosse uma faca enferrujada ia matar o home, v\u00e1rios t\u00e9tano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cawanrosa_/status/1037808151519797253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807980274704384, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2950653053, "username": "Brendiva_", "tweet": "@JULIANArrmello Faca de pl\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendiva_/status/1037807980274704384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JULIANArrmello"}
{"id": 1037807761260781568, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "@JPossamaii Sim Sim, n\u00e3o acredito que ele tenha armado pra tomar uma facada realmente n\u00e9, mas parece q a faca n\u00e3o acertou ele seila", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1037807761260781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPossamaii"}
{"id": 1037807406317744130, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087823141920769, "username": "mali_peraca", "tweet": "\u00c9 muito del\u00edrio eu pensar que o Bolsonaro mandou darem uma faca nele s\u00f3 pra ver se ganha as elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 15, "retweets": 12, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mali_peraca/status/1037807406317744130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807397501382661, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 905603510665969664, "username": "belieber_laise", "tweet": "Vdd coitadinha da faca #For\u00e7afaca https://twitter.com/pkfreestyleiro/status/1037802155514712065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7afaca", "link": "https://twitter.com/belieber_laise/status/1037807397501382661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806878208794624, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16400860, "username": "oohjeh", "tweet": "@tainahgil_ @marilia_bede A faca foi fraca, deveria ter feito um estrago maior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oohjeh/status/1037806878208794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marilia_bede,tainahgil_"}
{"id": 1037806639699648513, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 731393626132107264, "username": "stella_iasmin", "tweet": "KKKKKKKKKKKKkkkk AFvamo dar risada da situa\u00e7\u00e3o da faca enquanto da gente  https://twitter.com/finchrlynch/status/1037789353664233474\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stella_iasmin/status/1037806639699648513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806629146816512, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 905603510665969664, "username": "belieber_laise", "tweet": "#ForcaFaca ta com muita pena  da faca manoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaFaca", "link": "https://twitter.com/belieber_laise/status/1037806629146816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806451828420609, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@g1 Sem sangue no bucho, sem sangue na faca Ahhhhh paraaa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037806451828420609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037806268122054663, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 905603510665969664, "username": "belieber_laise", "tweet": "#For\u00e7aFaca  Coitada da faca gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aFaca", "link": "https://twitter.com/belieber_laise/status/1037806268122054663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806194822467584, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "Nunca . James diga o que sente . Por mais que doa por mais que te fa\u00e7a feliz quando sentir algo muito forte pe\u00e7a um drink \ud83d\ude03Boa tarde partiu s\u00edtio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1037806194822467584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806104728752129, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 929916693723402240, "username": "AgliardiPoeta", "tweet": "@anapietraa A faca vai limpa e volta limpa kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgliardiPoeta/status/1037806104728752129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anapietraa"}
{"id": 1037806073296637953, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4705525393, "username": "Boff1Boff", "tweet": "O meu \u00fanico pensamento: Ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Boff1Boff/status/1037806073296637953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806023191474176, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 910243482056495105, "username": "luanfofuxo", "tweet": "@CentralDeFasLS Fa\u00e7a nanissima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanfofuxo/status/1037806023191474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CentralDeFasLS"}
{"id": 1037805932057636870, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 284193430, "username": "tfoerster", "tweet": "imagens reais do bandido que atentou contra a vida do candidato \u00e0 presid\u00eancia momentos antes do ato portando sua faca de combate AK47  pic.twitter.com/ffOCP19Dip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfoerster/status/1037805932057636870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805666411454473, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 284193430, "username": "tfoerster", "tweet": "SE FOSSE FACA AK47 DE COMBATE TINHA MATADO  pic.twitter.com/ddht5VQfaB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfoerster/status/1037805666411454473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805570861019136, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 268037832, "username": "rowgers_", "tweet": "noticia na tv mostrou a faca e meu pai soltou \"se fosse uma faca marca tatu teria matado\" KKKKKK AI MDS QUE HINO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowgers_/status/1037805570861019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805451772141568, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Sem sangue no bucho, sem sangue na facaAhhh paraaaaa  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037805451772141568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805384516481027, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 813640025158123520, "username": "vini07ofc", "tweet": "eu to pronto p entregar a terra pros indios, e pediu mil desculpas. olha no que a gente se tornou? comemorar uma faca em outrem? serio?! desisto de tentar entendar a sociedade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini07ofc/status/1037805384516481027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804826795630593, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 943320900593750018, "username": "llucasdesiderio", "tweet": "Bolsonaro + faca = que fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llucasdesiderio/status/1037804826795630593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804793408958465, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 349888962, "username": "Lucasralmeidaa", "tweet": "Achei o meme do Lula c a faca extremamente engra\u00e7ado kkkk kkkkMAS n\u00e3o tenho teoria da conspira\u00e7\u00e3o viu, s\u00f3 p deixar claro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasralmeidaa/status/1037804793408958465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804785582440451, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 452544640, "username": "_lilolala", "tweet": "S\u00e9rio gente, voltei frame por frame no v\u00eddeo e n\u00e3o tem sangue na faca, nem na camisa dele. A camisa limpa pode ter a justificativa de hemorragia interna, mas a faca teria que ter sangue e n\u00e3o tem. Muito estranho.  pic.twitter.com/MV3WB7yUKC", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lilolala/status/1037804785582440451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804266235277313, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@hijerryt Errado, o fato de um atentado ser cometido com uma faca prova o seguinte ponto: desarmar o cidad\u00e3o comum n\u00e3o neutraliza a viol\u00eancia criminosa contra ele, s\u00f3 o deixa sem chance de defesa.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037804266235277313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hijerryt"}
{"id": 1037804053626056706, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 153087969, "username": "garotamonange", "tweet": "Tem sebo na faca mas n\u00e3o tem sangue  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garotamonange/status/1037804053626056706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803744153542656, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "j\u00e1 premiaram a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1037803744153542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803668580573184, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2837519019, "username": "kobercarol", "tweet": "@akjslaksjl O cara n\u00e3o sabe nem levar facada fake, A PORRA DA FA\u00c7A N\u00c3O RASGOU NEM A CAMISA E QUE VIR DE HISTORINHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kobercarol/status/1037803668580573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akjslaksjl"}
{"id": 1037803501152358407, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4120438132, "username": "Lseidler17", "tweet": "@MartinLemos02 Nem parace uma faca isso a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lseidler17/status/1037803501152358407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MartinLemos02"}
{"id": 1037803464217292801, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3007036893, "username": "_Ribeiro1909", "tweet": "pqp, n\u00e3o sou a favor do bolsonaro, nem um pouquinho ali\u00e1s, mas jogar uma faca no cara \u00e9 algo rid\u00edculo, R I D I C U L O. s\u00f3 n\u00e3o votar nele e pronto, o que que jogar uma faca no cara vai mudar? e outra, n\u00e3o s\u00f3 pq o cara pensa igual um idiota quase sempre que merece ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ribeiro1909/status/1037803464217292801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803350492889088, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 782042063965712385, "username": "roziana_rdrgs", "tweet": "mulher negra vereadora \u00e9 morta a tiros por quest\u00f5es claramente politicaseleitores do bozonaro: ain ela claramente defendia bandidos, mereceu morrer msmbozonaro leva uma cutucada com uma facaeleitores dele: AHHHH MAS ISSO \u00c9 INADMISS\u00cdVEL  PQ A DEMOCRACIA AA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roziana_rdrgs/status/1037803350492889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802536332406785, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 323323288, "username": "pirigodness", "tweet": "@gabreutxx MAS \u00c9 QUE EU ACREDITO QUE ELE LEVOU UMA FACADA REAL, do jeito que aquela faca saiu limpissima do bucho dele, \u00e9 armada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirigodness/status/1037802536332406785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabreutxx"}
{"id": 1037802470372720640, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "O Brasil ta tomado de marginais, precisamos da politica do Bolsonaro pra dar direitos a policia, pros bandidos sentirem medo, precisamos de alguem que fa\u00e7a justi\u00e7a e nos defenda eu acredito no senso do Bolsonaro tenho f\u00e9 nele.#Bolsonaro17 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037802470372720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802168953303040, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 952616524002611202, "username": "dudaasrodrigues", "tweet": "\u00e9 contra o Bolsonaro? ok, mas desejar q o cara morra ou estar feliz pelo fato dele ter sofrido viol\u00eancia \u00e9 se igualar a ele em mtas coisas q vcs criticam, n sejam hip\u00f3critas, isso devia nos assustar, imagina q sangue frio enfiar uma faca em algu\u00e9m... surreal, medo!!!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaasrodrigues/status/1037802168953303040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802126456643585, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "23h59min: VOC\u00caS EST\u00c3O LOUCOS??? A CULPA N\u00c3O E DA V\u00cdTIMA E NUNCA SER\u00c1! 0h: Bolsonaro esfaqueado??? Bem feito! Quem manda pregar o \u00f3dio??? Ele \u00e9 o culpado disso!! Ainda bem que a faca passa bem n\u00e9? Isso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um resumo do que essa gera\u00e7\u00e3o mimada, doente e hip\u00f3crita pensa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037802126456643585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802098509926400, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1692569323, "username": "DKaaah", "tweet": "A faca era falsa mano? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk wtf e os m\u00e9dicos sem luvas e de crocs kkkkkkkkkkkkkkkkk, t\u00e1 bem estranho isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKaaah/status/1037802098509926400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802020495867904, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "privil\u00e9gio h\u00e9tero \u00e9 poder fazer discurso moralista quando passam a faca no homof\u00f3bico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037802020495867904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801853851975680, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 61288573, "username": "_rnngmz", "tweet": "Bolsonaro aprendeu esse truque da faca com o pastor Valdemiro Santiago", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rnngmz/status/1037801853851975680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801521768030208, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 288446402, "username": "mateivc", "tweet": "la faca de papel \u00e9 minha frase favorita hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateivc/status/1037801521768030208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801301613203456, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4626679108, "username": "vepasqualotto", "tweet": "claro q a facada do bolsonaro foi real eu tava la eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vepasqualotto/status/1037801301613203456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801286811504640, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 147800697, "username": "cellibarcellos", "tweet": "@btbcarvalho E tu acha que armando a popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 quem realmente merece levar um tiro vai levar? Ali\u00e1s, quais os crit\u00e9rios necess\u00e1rios pra definir quem deve ou n\u00e3o levar? Semana passada aqui em Gua\u00edba dois homens brigaram de faca por uma vaga pra estacionar. Imagina se estivessem armados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellibarcellos/status/1037801286811504640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btbcarvalho"}
{"id": 1037801079839371265, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 284193430, "username": "tfoerster", "tweet": "por isso que o bolsonaro deve ser eleitose a galera tivesse arma liberada isso n\u00e3o teria acontecidon\u00e3o iam precisar recorrer a uma arma ineficiente como uma faca e ele estaria morto agora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfoerster/status/1037801079839371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800950289915904, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 707326695334871041, "username": "CamilaKrsxx", "tweet": "eh melhor jair mudando a not\u00edcia pra bolsonaro eh cutucado, pq parece q o cara cutucou ele c aquelas faca falsa  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaKrsxx/status/1037800950289915904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800910204948480, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 43919572, "username": "nicolasrsoa", "tweet": "@andrezamatais @Estadao nojo todo mundo tem po. mas passar a faca \u00e9 dms... os cara se perde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolasrsoa/status/1037800910204948480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,andrezamatais"}
{"id": 1037800813631098881, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3244260105, "username": "zoreiamoraes1", "tweet": "a faca s\u00f3 fura quem mata \u00e9 deus  pic.twitter.com/nvQTRNPx1l", "replies": 1, "retweets": 136, "likes": 364, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoreiamoraes1/status/1037800813631098881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800812708343808, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1236462032, "username": "louiestripper", "tweet": "ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem? t\u00f4 muito preocupada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louiestripper/status/1037800812708343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800556084035584, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1398558212, "username": "nickolascristi1", "tweet": "@joaolongp E que eu tinha visto um video que \"faca\" parecia de papel mano ai fiquei ??????? mas se deram mesmo a facada nego e mt burro puta merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickolascristi1/status/1037800556084035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolongp"}
{"id": 1037800482541121537, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028456294129254401, "username": "LENHARTTTT", "tweet": "Ent\u00e3o o Bolsonaro tomo uma faca sjsjsjsjjsjsjsjsksjsj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LENHARTTTT/status/1037800482541121537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800026049785857, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 913491426192887810, "username": "RoigRonaldo", "tweet": "Meteram a faca no bolo de milho???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoigRonaldo/status/1037800026049785857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799501732425728, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1950540602, "username": "vitoriaawhy", "tweet": "Ser\u00e1 que mesmo depois de ser atacado por uma faca e ir pra cirurgia ele vai querer liberar o porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaawhy/status/1037799501732425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798739644227589, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 563204843, "username": "Mundisa_Keller", "tweet": "\"N\u00e3o tem sangue na faca\" Bolsonaro j\u00e1 revelou em entrevistas que usa colete, ou seja n\u00e3o tem pq ter sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mundisa_Keller/status/1037798739644227589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798570508861443, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 462550873, "username": "BillyJoyVargas", "tweet": "@seaskylo faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BillyJoyVargas/status/1037798570508861443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seaskylo"}
{"id": 1037798298697035781, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "@jairbolsonaro OLHA A FACA \ud83d\udd2a  pic.twitter.com/yJbJnKYX81", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037798298697035781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798203222097921, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 383818357, "username": "Mari_beretta", "tweet": "ok tem muita gente q n\u00e3o apoia/ odeia o Bolsonaro... blz. MAS agredir com uma faca, da\u00ed \u00e9 demais n\u00e9! Por isso o Brasil n\u00e3o anda, acham q tudo \u00e9 na base da agressividade", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_beretta/status/1037798203222097921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797680980942849, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 936206736045871104, "username": "LucasMatrizS17", "tweet": "Krl meteram a faca no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMatrizS17/status/1037797680980942849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797569064325122, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 498934167, "username": "mrfbno", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrfbno/status/1037797569064325122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797467406954496, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 310676370, "username": "GabiMesmo", "tweet": "@_catchorra Foi o que eu comentei agora a pouco. Ainda acho que foi fa\u00e7a de pr\u00e1stico que a Namaria Braga usa pra cortar queijo hsuahauaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiMesmo/status/1037797467406954496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_catchorra"}
{"id": 1037797457764261890, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 385113603, "username": "somavidjapfvr", "tweet": "\"POSITIVO PODE METER A FACA DE PL\u00c1STICO\"  https://twitter.com/marconachos/status/1037796363306713089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somavidjapfvr/status/1037797457764261890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797322816737280, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 164317546, "username": "mylopylotos", "tweet": "N\u00e3o concordo com viol\u00eancia, mas tamb\u00e9m n\u00e3o me comovo com essa facada, afinal, n\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro que defende porte de arma? Fa\u00e7a um bom proveito, ent\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylopylotos/status/1037797322816737280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797309155819520, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Digo e repito pra galerinha politicamente correta: Mau car\u00e1ter, marginal n\u00e3o precisa de arma de fogo, mesmo para atentar contra candidato s presid\u00eancia.Se Bolsonaro defende o direito de armar-se \u00e9 para defesa!O FILHO DA PUTA UDOU UMA FACA! FILHOS DA PUTA N\u00c3O USAM ARMAS LEGAIS!  pic.twitter.com/O55NllbZc7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037797309155819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797271771992065, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 839932204444680196, "username": "merilotario", "tweet": "@LayslaBartelltt se j\u00e1 ta assim com faca imagina com arma  pic.twitter.com/5XxGXPWG5k", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merilotario/status/1037797271771992065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LayslaBartelltt"}
{"id": 1037796988417437699, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 77578150, "username": "Hyasmin_Neumann", "tweet": "@gabrieuv @whycosima @duheller Sim mais falsa que eu essa faca kaksjakkxkwjzjs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hyasmin_Neumann/status/1037796988417437699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duheller,whycosima,gabrieuv"}
{"id": 1037796861732696064, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77578150, "username": "Hyasmin_Neumann", "tweet": "Gente essa faca \u00e9 at\u00e9 de origami  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hyasmin_Neumann/status/1037796861732696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796829079986176, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 498934167, "username": "mrfbno", "tweet": "faca na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrfbno/status/1037796829079986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796708158238720, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1004833527135920128, "username": "thegr8angelica", "tweet": "@hoodistracted @hoodelicate ai obrigada cr\u00e9ditos ao mo\u00e7o da faca isso sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegr8angelica/status/1037796708158238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hoodelicate,hoodistracted"}
{"id": 1037796643951861761, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887098386, "username": "leulokoz", "tweet": "Algu\u00e9m sabe informar se esta tudo bem com a faca?  https://leouve.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leulokoz/status/1037796643951861761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796229365739520, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959420705136939013, "username": "DM_RioGrandeSul", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_RioGrandeSul/status/1037796229365739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796205156331520, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 164352778, "username": "letissabr", "tweet": "@AngBonf faca de passar manteiga kkkkkkkkkkkk ah n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letissabr/status/1037796205156331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AngBonf"}
{"id": 1037795864088137728, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 26047807, "username": "l_casagrander", "tweet": "@Tomazine420 @GabrielRezend__ N\u00e3o que eu concorde com o Tomazine, mas \u00e9 colete \u00e0 prova de BALAS, n\u00e3o de faca. A maioria dos coletes \u00e9 de Kevlar e \u00e0s vezes uma placa de porcelana ou ferro. Facas de cozinha atravessam Kevlar sem muita dificuldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_casagrander/status/1037795864088137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielRezend__,Tomazine420"}
{"id": 1037795510902501376, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "J\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037795510902501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795122585497600, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 980620608861036549, "username": "dudabpaschoal", "tweet": "Bolsonaro pode ser o que \u00e9 (n\u00e3o sou a favor tbm)Mas no final de tudo \u00e9 ser humano, gente! Quem que deseja uma faca na barriga do outro?Cad\u00ea a empatia? Parem com isso, pode acontecer com a fam\u00edlia de vcs... E a\u00ed?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudabpaschoal/status/1037795122585497600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794969438900224, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 325271688, "username": "kmizinhaa", "tweet": "n importa se tem porte de arma ou n\u00e3o, se o indiv\u00edduo quiser matar ele vai matar seja com pedra, com faca, a paulada, com arma ilegal ou n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmizinhaa/status/1037794969438900224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794949201309696, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 706570524718198784, "username": "ggiulianarambo", "tweet": "o imbecil com a faca era o marketeiro dele certo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggiulianarambo/status/1037794949201309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794573198745600, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 966200517784408071, "username": "beeGFBPA", "tweet": "@FadaMinaj Ser\u00e1 que o PANO N\u00c3O ERA PRA ESCONDER A FACA??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beeGFBPA/status/1037794573198745600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FadaMinaj"}
{"id": 1037794211788152832, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 563204843, "username": "Mundisa_Keller", "tweet": "@_juliaaamaral Se elas fazem isso a minha melhor resposta \u00e9 pegar uma faca e ir matar elas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mundisa_Keller/status/1037794211788152832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_juliaaamaral"}
{"id": 1037793905796960256, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 566919354, "username": "_GuilhermeCarle", "tweet": "ser\u00e1 que n\u00e3o tava envenenada a faca, tipo game of thrones?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuilhermeCarle/status/1037793905796960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793631334268928, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3416641109, "username": "aloha_beatriz", "tweet": "Uma faca todos n\u00f3s conseguimos muito facilmente, n\u00e3o vamos fazer piada sobre isso, n\u00e3o importa se tu \u00e9 eleitor ou n\u00e3o do Bolsonaro, o que \u00e9 assustador de verdade \u00e9 a intoler\u00e2ncia do brasileiro, essas ideologias...  https://www.facebook.com/100010258562931/posts/726344381050841/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloha_beatriz/status/1037793631334268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793341507813376, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "O cara que faqueou o bonoro em Minas Gerais tava com a FACA e o queijo mao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037793341507813376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793335061213184, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 617251275, "username": "lisfk", "tweet": "@rckzcabello aquelas de brinquedo que entra pra dentro do cabo da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisfk/status/1037793335061213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rckzcabello"}
{"id": 1037792746138988549, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 286429960, "username": "mateuxsmk", "tweet": "o que tem a ver o bolsonaro ter levado uma facada com a ideia de ele liberar o porte de arma? prfvr n\u00e9, se eu quiser, atravesso a cidade com uma faca na mochila nas costas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuxsmk/status/1037792746138988549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792672327581697, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "O cara tava com a faca e o queijo na m\u00e3o quando esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037792672327581697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792554715176960, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 171238024, "username": "bruno_cercena", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia, isso que foi uma faca, e ainda querem liberar o porte de arma, ai j\u00e1 viu.#G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1", "link": "https://twitter.com/bruno_cercena/status/1037792554715176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792523530457088, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 46454209, "username": "brubspereira_", "tweet": "Quando eu me corto com folha de oficio sai mais sangue do que pasmem UMA FACA NO ABDOME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brubspereira_/status/1037792523530457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792520200183810, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 717417515383652353, "username": "tamirisjeenny", "tweet": "Os brasileiros n\u00e3o s\u00e3o civilizados... n\u00e3o adianta! Agora \u00e9 peleia com faca, depois \u00e9 peleia com tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirisjeenny/status/1037792520200183810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792361684914176, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 590194902, "username": "dustiloso", "tweet": "Agora s\u00f3 falta o queijo pro Bolsonaro pq a faca ele j\u00e1 tem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dustiloso/status/1037792361684914176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792225856561153, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 385113603, "username": "somavidjapfvr", "tweet": "ser\u00e1 se o bozo pensou em legalizar porte de faca tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somavidjapfvr/status/1037792225856561153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792058990362625, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 890741652582793216, "username": "_instaiwan", "tweet": "Bolsonaro vai ser eleito certo depois dessa merda toda da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_instaiwan/status/1037792058990362625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791919902994434, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 918295986606346240, "username": "mbjaclara", "tweet": "Ser\u00e1 q a faca que cortou o bolsonaro passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbjaclara/status/1037791919902994434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791853117169664, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3368581618, "username": "Lucax_Schneider", "tweet": "Se os nego j\u00e1 fazem isso com uma faca, imagina com uma arma \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucax_Schneider/status/1037791853117169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791715556577286, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 465238766, "username": "pqpandous", "tweet": "A faca passa bem????  https://twitter.com/ultimosegundo/status/1037782882234888193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpandous/status/1037791715556577286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791707155316736, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 381841183, "username": "ftlovatow", "tweet": "mas ser\u00e1 que a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftlovatow/status/1037791707155316736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791517837062145, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 717417515383652353, "username": "tamirisjeenny", "tweet": "Totalmente errado isso que aconteceu com o Jair... mas se j\u00e1 est\u00e1 assim, imagina se ele se eleger! Dai al\u00e9m de faca ter\u00e1 tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirisjeenny/status/1037791517837062145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791462077984770, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982078169665671169, "username": "Vank_silveraa", "tweet": "Cara, a faca ta bem?  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vank_silveraa/status/1037791462077984770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791247866507272, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "@desssamcarvalho ah pelo amor de Deus kkkkkkat\u00e9 pq marginal s\u00f3 tem facapra ele ter arma era s\u00f3 se fosse \"liberado\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1037791247866507272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desssamcarvalho"}
{"id": 1037791084280201227, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64055563, "username": "wfialho", "tweet": "\"Aiin, eu n\u00e3o vou votar no Bolsonaro ele \u00e9 muito violento\" - Bolsonaro toma uma facada - \"Beeem feito!! Gostaria que tivesse sido eu com a faca!!\" HIP\u00d3CRITAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfialho/status/1037791084280201227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790801324064769, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911757732985950208, "username": "f_trashcan", "tweet": "@alevidor Eu to rindo mt que tomou 6 pontos mas a faca nem sangue tirou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_trashcan/status/1037790801324064769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alevidor"}
{"id": 1037790561300881408, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 178167060, "username": "_pqpbatman", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, s\u00f3 espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqpbatman/status/1037790561300881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790410129719296, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 105605907, "username": "thaislr__", "tweet": "ta mas e a faca que atingiu bolsolixo ta bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaislr__/status/1037790410129719296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790385874059266, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4903030185, "username": "joaocrrea", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, espero que que esteja tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaocrrea/status/1037790385874059266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790254999195648, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3386799413, "username": "carlosferrazsb", "tweet": "logo faca a sua escolha  https://twitter.com/depeduardocunha/status/782564626911338496\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosferrazsb/status/1037790254999195648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790136384331777, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 961463304, "username": "quimicomachado", "tweet": "@rvianna A faca saiu limpinha ap\u00f3s o suspeito \"ataque\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quimicomachado/status/1037790136384331777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037790064527454208, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1401293816, "username": "thcz_", "tweet": "Um dia t\u00e3o pregando paz, \u201cmais amor por favor\u201d e no outro rindo de um atentado \u00e0 faca...\ud83e\udd14???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thcz_/status/1037790064527454208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790062644211712, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 451652017, "username": "maurobrzezinski", "tweet": "se com uma faca nego ja tenta matar outro imagina com arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurobrzezinski/status/1037790062644211712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789975994138625, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "nao saiu sangue na faca pq o bombonaro eh um reptiliano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037789975994138625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789847979782144, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 881016870962376704, "username": "2biaz", "tweet": "tivesse contaminado a faca que furou o Bolsonaro com AIDS, nem precisava tentar ter matado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2biaz/status/1037789847979782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789839066886145, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037789839066886145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789678752210945, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3244260105, "username": "zoreiamoraes1", "tweet": "bolsonaro vai legalizar arma e proibir faca", "replies": 1, "retweets": 48, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoreiamoraes1/status/1037789678752210945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789582287429635, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013691266, "username": "hschonhorst", "tweet": "@paulattomasini a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hschonhorst/status/1037789582287429635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulattomasini"}
{"id": 1037788986864017409, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947702667165528064, "username": "mathzzzz_", "tweet": "Se com faca j\u00e1 t\u00e1 assim, imaginem com arma. #melhorjairseacostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#melhorjairseacostumando", "link": "https://twitter.com/mathzzzz_/status/1037788986864017409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788703299719169, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 591442798, "username": "carlaamarinho_", "tweet": "Uma pena a faca n\u00e3o ter acertado o cora\u00e7\u00e3o do bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaamarinho_/status/1037788703299719169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788536039194627, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "MAS SERA QUE A FACA TA BEM???????  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037781378602070016\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037788536039194627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788495413227527, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 40552917, "username": "lucionaolucido", "tweet": "Os gurizinho do MBL apanharem eh bem mais legal q o Bozo leva uma faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucionaolucido/status/1037788495413227527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787850689966080, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298662443, "username": "JonattanGois", "tweet": "O nego taco a faca no Bolsonaro mano, que loucura", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonattanGois/status/1037787850689966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787807408902144, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 46454209, "username": "brubspereira_", "tweet": "E pra constar que faca \u00e9 arma branca :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brubspereira_/status/1037787807408902144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787630765830144, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2875946088, "username": "Kiszda", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Pobre faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiszda/status/1037787630765830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787564147658753, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 580064666, "username": "silvamichelles", "tweet": "Essa situa\u00e7\u00e3o do Bolsonaro me deixou 2x mais preocupada.1. A gente j\u00e1 n\u00e3o consegue debater mais nada sem viol\u00eancia, nada justifica isso.2. Isso vai fortalecer a candidatura dele e se for eleito, a troca de faca por arma \u00e9 s\u00f3 o primeiro dos problemas.A gente t\u00e1 muito fudido", "replies": 5, "retweets": 25, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvamichelles/status/1037787564147658753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787524746371072, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "@giovaniztss Ele e a faca passam bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1037787524746371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovaniztss"}
{"id": 1037787164757708800, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 860869246699614208, "username": "recitargioanto", "tweet": "meteram a faca no bozo, \u00e9 pecado rir disso?! kkkkkk sorry", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recitargioanto/status/1037787164757708800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787012965781504, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 162829434, "username": "duasdcinco", "tweet": "ah, e s\u00f3 pra finalizar: se o porte de armas fosse liberado, a faca seria uma arma e o \"mito\" de vcs estaria morto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duasdcinco/status/1037787012965781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786950625845249, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 230115217, "username": "MauricioCola", "tweet": "Desculpa, por mais que eu ache o Bolsonaro ignominioso para o Brasil, n\u00e3o d\u00e1 pra aceitar que se fa\u00e7a EXATAMENTE O QUE RECLAMAM QUE O BOLSONARO DIZ QUE FAZ. \u00c9 de uma burrice, de uma selvageria, um esc\u00e2ndalo que n\u00e3o t\u00e1 no mapa. Que moral v\u00e3o ter pra falar da trucul\u00eancia dele?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioCola/status/1037786950625845249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786949413732352, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 378563676, "username": "AllanaBatista", "tweet": "A faca entra friaaaa kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanaBatista/status/1037786949413732352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786866886627328, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "bolsonaro esfaqueado???espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037786866886627328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786856681816064, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 616533541, "username": "cr0codili4", "tweet": "Imagina se o porte se arma fosse liberado, com certeza n\u00e3o seria uma faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cr0codili4/status/1037786856681816064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786836209491968, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 840363864474693632, "username": "pointscamila", "tweet": "a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pointscamila/status/1037786836209491968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786640394211328, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 885607689014972418, "username": "peixotorafael_", "tweet": "Passaram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixotorafael_/status/1037786640394211328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786421266993152, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "Faca morre envenenada ap\u00f3s contato com o sangue de Jair Bolsonaro. Entenda:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037786421266993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786402057011203, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "@rafabauer @igorinoleoni Oh passaram a faca no racista homof\u00f3bico que semana passada disse que tinha que metralhar petista... luto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037786402057011203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorinoleoni,rafabauer"}
{"id": 1037786329646608384, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 310676370, "username": "GabiMesmo", "tweet": "Gente, pelas imagens a faca nem foi t\u00e3o fundo. Se duvidar ainda era aquelas facas de pr\u00e1stico que a Namaria Braga usa pra cortar queijo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiMesmo/status/1037786329646608384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128156377090, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176961710, "username": "courtjulia", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/courtjulia/status/1037786128156377090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785793237004289, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e a coitada da faca pegou t\u00e9tano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037785793237004289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785602706550784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2573396058, "username": "balvixn", "tweet": "bozo levou uma facada, meu senhor a faca est\u00e1 bem ? como segue o estado da faca ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balvixn/status/1037785602706550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785577242931200, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1114385946, "username": "aguirrejardel", "tweet": "olha a faca  pic.twitter.com/SdCujg7ZdA", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguirrejardel/status/1037785577242931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785396938194944, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "Coitada da faca  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1037785396938194944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785164364087298, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 727995364855431169, "username": "Poxa_Loree", "tweet": "Passaram a faca no BOLSONARO kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poxa_Loree/status/1037785164364087298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785136908124160, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 381783548, "username": "nandafdo_", "tweet": "O feio pegou uma faca cega meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandafdo_/status/1037785136908124160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784805549600768, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "@graziipereira_ Porte de arma liberado s\u00f3 quem tem $ e capacidade de ter uma arma vai ter.A facada s\u00f3 prova que quando h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o (BANDIDA) de matar, n\u00e3o precisa de arma, qualquer faca vira uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1037784805549600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "graziipereira_"}
{"id": 1037784720606674945, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 943994999519277056, "username": "LucasCanova8", "tweet": "@GauchaZH Tem que prender essa faca a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasCanova8/status/1037784720606674945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1037784231353696256, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 490675452, "username": "TamisScherer", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que isso, meu Deus!!! Estou em choque, o que leva um desgra\u00e7ado desses fazer isso por pol\u00edtica, se discorda do Bolsonaro fa\u00e7a campanha limpa por seu candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamisScherer/status/1037784231353696256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037784159962517505, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1543402914, "username": "Fran_Lussani", "tweet": "Esfaquiaram o Bolsonaro, faca \u00e9 uma arma branca em q o estado n tem controle de qm as possui... A sorte dele \u00e9 q o porte de armas n \u00e9 liberado, imagina, podia ser pior.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fran_Lussani/status/1037784159962517505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784120338927616, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 30064146, "username": "_thaismontin", "tweet": "Coitada da faca gente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaismontin/status/1037784120338927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783949928480768, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1064327888, "username": "rmartins_ana", "tweet": "@FredericoFGC E faca \u00e9 oq? Um animal?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartins_ana/status/1037783949928480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredericoFGC"}
{"id": 1037783433060212737, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1064327888, "username": "rmartins_ana", "tweet": "Me recuso a acreditar que alguem usou uma FACA pra atingir uma pessoa pois estava PROTESTANDO contra o porte de armas meu anjo ????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmartins_ana/status/1037783433060212737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782837561360384, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 509115837, "username": "irisbazilioo", "tweet": "Af t\u00f4 com pena da faca  pic.twitter.com/VXHw6sRbSj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irisbazilioo/status/1037782837561360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782464184369153, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 313585940, "username": "rodrigoidiota", "tweet": "Gente, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?  https://twitter.com/radaronline/status/1037780956042743809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoidiota/status/1037782464184369153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782082427256832, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 263828567, "username": "CARLUXZX", "tweet": "vdd eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLUXZX/status/1037782082427256832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781513755140098, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1007429398969102336, "username": "ismaelmanica3", "tweet": "@PolitzOficial A faca ta bem?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelmanica3/status/1037781513755140098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037781484600524802, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "desceram a faca no bonoro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037781484600524802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781339234361344, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1007429398969102336, "username": "ismaelmanica3", "tweet": "@JornalOGlobo A faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelmanica3/status/1037781339234361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037781124112703494, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036685636265299968, "username": "cuca_joao", "tweet": "@Cardoso Tem o v\u00eddeo da pra ver at\u00e9 a faca meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuca_joao/status/1037781124112703494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037780940246921217, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1036685636265299968, "username": "cuca_joao", "tweet": "@PolitzOficial Cara da pra ver a faca no v\u00eddeo Puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuca_joao/status/1037780940246921217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037780764929208321, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1010965677216321536, "username": "DarkzinhaCitou", "tweet": "N\u00e3o fique apenas imaginando, fa\u00e7a acontecer!Pq enquanto vc est\u00e1 chegando no sucesso...Os outros est\u00e3o apenas sonhando em chegar l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarkzinhaCitou/status/1037780764929208321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780721887268864, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1676804515, "username": "NerySaraRaquel", "tweet": "Fa\u00e7a drama para sua mina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NerySaraRaquel/status/1037780721887268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770692232732673, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 896757824155504640, "username": "eusouomapa", "tweet": "T\u00f4 um pouco apaixonada pelo kieran ainda mais agora que soube que ele pode ser o cara da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouomapa/status/1037770692232732673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767358486663173, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2446174844, "username": "_Dutra_Vitoria", "tweet": "deixa assim ent\u00e3o haha \u2014 Oq custa contar quem \u00e9???? Fa\u00e7a um esforcinho  https://curiouscat.me/_Dutra_Vitoria/post/640866643?1536257993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dutra_Vitoria/status/1037767358486663173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764730943950848, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2891369751, "username": "taehwoojin", "tweet": "Tomara que o Brandt entre no segundo tempo e fa\u00e7a um gol na Fran\u00e7a. Ele t\u00e1 guardando gol desde a Copa do Mundo \ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taehwoojin/status/1037764730943950848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758308982173696, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 744572943443836928, "username": "CarlinAmandinha", "tweet": "E eu deixei todos os meus cigarros na tua casa, o teu descaso me deixou t\u00e3o s\u00f3 talvez eu ache algo mais forte, que fa\u00e7a eu me sentir melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinAmandinha/status/1037758308982173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754155077705728, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 900165124253732864, "username": "BrunoGuzz", "tweet": "@BRKsEDU \u00c9 s\u00e9rio que as pessoas ainda discutem isso de plataforma? N\u00e3o sabia que a gente ainda fa\u00e7a em 2012", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoGuzz/status/1037754155077705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BRKsEDU"}
{"id": 1037753282100383744, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 770722391282577408, "username": "eolukeee", "tweet": "alguem sabe alguem que fa\u00e7a carreto????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eolukeee/status/1037753282100383744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749140845940736, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 43372614, "username": "odeioexxatas", "tweet": "@v_________s Antes a faca que a rola n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeioexxatas/status/1037749140845940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "v_________s"}
{"id": 1037748717737193472, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 418742907, "username": "_amandaweber", "tweet": "Voc\u00ea viu que a Saraiva Jur est\u00e1 sorteando 10 bibliotecas* personalizadas e 5 cursos do Saraiva Aprova OAB 1\u00aa fase? Participe! Fa\u00e7a seu cadastro pelo link e ganhe um n\u00famero da sorte EXTRA!Certificado de Autoriza\u00e7\u00e3o CAIXA n\u00ba 4-0551/2018  https://www.saraivajurmepatrocina.com.br/cadastro/token/6ee51b1f3910176adaa867fcbd31fe91\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_amandaweber/status/1037748717737193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745181553057793, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 303441491, "username": "patifroelich", "tweet": "Migos do DireitoVoc\u00ea viu que a Saraiva Jur est\u00e1 sorteando 10 bibliotecas* personalizadas e 5 cursos do Saraiva Aprova OAB 1\u00aa fase? Participe! Fa\u00e7a seu cadastro pelo link e ganhe um n\u00famero da sorte EXTRA!Certificado de Autoriza\u00e7\u00e3o CAIXA n\u00ba 4-0551/2018  https://www.saraivajurmepatrocina.com.br/cadastro/token/1049f5f6a87bb3d99c63bd661994964a\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifroelich/status/1037745181553057793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741825346297856, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 175960698, "username": "henriquerauch", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o meus Amigos/alunos que n\u00e3o querem parar de aprender! Tenho uma super oportunidade para voc\u00ea!Continue seu desenvolvimento!Fa\u00e7a um Curso Livre da Kroton! S\u00e3o muitas op\u00e7\u00f5es para voc\u00ea continuar seu...  https://www.facebook.com/100001981881230/posts/1860623704013674/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquerauch/status/1037741825346297856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734474186928129, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3004609811, "username": "ourtomholland", "tweet": "talvez eu fa\u00e7a cursinho de ingl\u00eas tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ourtomholland/status/1037734474186928129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732179252600838, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3240091463, "username": "ppcigratis", "tweet": "Precisa aprovar seu PPCI? Use nosso guia detalhado e fa\u00e7a isso voc\u00ea mesmo!  http://ppcigratis.wordpress.com/adquira-aqui-seu-passo-a-passo-ppci\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppcigratis/status/1037732179252600838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731760975429632, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 329185749, "username": "fabiano_famed", "tweet": "Fa\u00e7a sua avalia\u00e7\u00e3o automotiva!!!  https://www.facebook.com/fabiano.vendrasco/videos/2035698836450930/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_famed/status/1037731760975429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731210582208514, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 147632898, "username": "gustavober", "tweet": "Pelo menos no dia do sexo, pare de mandar nudes e fa\u00e7a sexo de verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavober/status/1037731210582208514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730314578284544, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 846877139479728128, "username": "biminkstore", "tweet": "#Biminupdate Estou pensando em fazer uma CEG fa\u00e7a voc\u00ea mesmo de bottons. \ud83d\udcb0Valor 1 botton: R$4,00 + frete\ud83d\udccfTamanho do botton 5,5cm \ud83d\udccdQuantidade Limitada ! \ud83d\udcf8 A foto do botton voc\u00eas que v\u00e3o escolher ! Querem ?", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#Biminupdate", "link": "https://twitter.com/biminkstore/status/1037730314578284544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725951814246400, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011652173686624257, "username": "mmgarzao", "tweet": "@nessaroosa a\u00ed minha vida j\u00e1 t\u00e1 uma merda, n fa\u00e7a isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmgarzao/status/1037725951814246400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nessaroosa"}
{"id": 1037717768718536709, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030568998772068359, "username": "thiane_valdez", "tweet": "\ud83e\udd8b\u2728Seja! Fa\u00e7a! Agora, n\u00e3o depois!_Quantas vezes voc\u00ea deixou de fazer algo por n\u00e3o achar ser bom o suficiente? Por medo do que iriam falar?_Entenda, ao evitar os erros, estamos evitando\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY5QojHrPj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m56myl5v7s2i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiane_valdez/status/1037717768718536709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715059684913153, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2723726602, "username": "antoniellest", "tweet": "Nunca fa\u00e7a pros outros o que n\u00e3o quer pra ti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniellest/status/1037715059684913153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704580019179520, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118769156, "username": "TonyMoah", "tweet": "Curta o Feriado de Carro Novo! Conhe\u00e7a o nosso Show Room e fa\u00e7a o Melhor Neg\u00f3cio #VemPraOrion #TeEsperamos #EscolhaAMelhorRevenda  @ Orion Veiculos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemPraOrion,#TeEsperamos,#EscolhaAMelhorRevenda", "link": "https://twitter.com/TonyMoah/status/1037704580019179520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672401453109249, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 880831559510753280, "username": "patriciadenale", "tweet": "Toda coragem precisa de um medo pra existir. A coragem de levantar vem do medo de cair. Fa\u00e7a com que seu medo, tenha medo de voc\u00ea! Muita f\u00e9, coragem, amor e determina\u00e7\u00e3o pra hoje! Bom dia gente! \u2764\u2764  pic.twitter.com/D6STHfvr8p", "replies": 15, "retweets": 15, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciadenale/status/1037672401453109249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655023721885696, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69980753, "username": "btspilimbergo", "tweet": "mano a live do jk me deixou muito pilhadalevantei, tomei caf\u00e9, lavei a lou\u00e7a, vou arrumar o quarto escutando BTS e acordar os vizinhos com a minha cantoria, \u00e9 claroe depois vou lavar roupaJEON JUNGKOOK FA\u00c7A MAIS LIVES POR FAVOR  pic.twitter.com/gNsZOYm0pc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btspilimbergo/status/1037655023721885696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646734258790400, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 288386187, "username": "Jeam_junior", "tweet": "Todo dia eu entro aqui e vejo a mesma pessoa julgando N atitudes de outras. Essa mesma pessoa fez no m\u00ednimo 15 merda que eu mesmo presenciei. N\u00e3o que eu n\u00e3o fa\u00e7a tbm, mas cala a boquinha e resolva teus b.o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeam_junior/status/1037646734258790400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632382503972864, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 716640864, "username": "nattaliav_", "tweet": "T\u00f4 na torcida pra que voc\u00ea consiga o que tanto sonhouQue fa\u00e7a a tal viagem pro exteriorTomara que se case aos vinte e poucos anosSegue o plano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattaliav_/status/1037632382503972864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037585287248011264, "date": "2018-09-06", "time": "01:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2808933957, "username": "btt_gabb", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o me pergunta se amanh\u00e3 vou ta aqui, n\u00e3o me fa\u00e7a fazer uma promessa que eu n\u00e3o vou cumprir.. Boa noite \ud83c\udfad\ud83d\ude0e\ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btt_gabb/status/1037585287248011264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566192238686208, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 417559844, "username": "caroliinem_", "tweet": "Fale menos e fa\u00e7a mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroliinem_/status/1037566192238686208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565482449154048, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1004512399536394240, "username": "mayarapaimm", "tweet": "Namore algu\u00e9m que fa\u00e7a quest\u00e3o de conversar com voc\u00ea sobre qualquer tipo de assunto, sem frescura caso contr\u00e1rio n namore", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayarapaimm/status/1037565482449154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564280781119489, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 933836144911020033, "username": "BrunoJhonni", "tweet": "\"Esque\u00e7a o passado e fa\u00e7a o presente valer a pena\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoJhonni/status/1037564280781119489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549974974648320, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2654726438, "username": "suicidniv", "tweet": "eu me \"vendo\" muito f\u00e1cil pra qualquer coisa que fa\u00e7a refer\u00eancia aos anos 80", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suicidniv/status/1037549974974648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543248028467200, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2966431397, "username": "brunasouzxx", "tweet": "Michel Vilella delivery de casquinhas mistas! Fa\u00e7a j\u00e1 o seu pedido, entrega gratis atrav\u00e9s de avi\u00e3o na C2 e C1.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunasouzxx/status/1037543248028467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542839469727744, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1004512399536394240, "username": "mayarapaimm", "tweet": "Fa\u00e7a uma menina feliz com menos de 12 reais. \ud83d\udc98  pic.twitter.com/CRN8MdPDDB", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayarapaimm/status/1037542839469727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540749502492673, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1155651440, "username": "negradaska", "tweet": "46 pontos, n\u00e3o vamos ser rebaixados, fa\u00e7a a festa torcedor colorado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negradaska/status/1037540749502492673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540444538843138, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 130571720, "username": "alonso_soares", "tweet": "nos desejos que voc\u00ea tem, nas tuas metas. Se n\u00e3o tiver nada, ent\u00e3o tenta ter, planeja algo, fa\u00e7a algo por voc\u00ea, nem que seja algo pequeno. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser ref\u00e9m dessa hist\u00f3ria toda, t\u00e1? Voc\u00ea pode ser livre, pode ir longe mesmo depois de tudo isso. Eu tor\u00e7o por voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alonso_soares/status/1037540444538843138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537860222681088, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 343232766, "username": "anabhoffmeister", "tweet": "Em busca de uma alma caridosa q fa\u00e7a uma massagem no meu ombro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabhoffmeister/status/1037537860222681088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537066790383617, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3318163606, "username": "JAAPA_01", "tweet": "Enquanto ela se insinuavaEnquanto ele a observava\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAAPA_01/status/1037537066790383617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528643155705859, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3691219095, "username": "serendiplyx", "tweet": "n\u00e3o importa em quantos est\u00e1dios o bts fa\u00e7a show aqui ou a quantidade de pessoas que cabe em cada um EU AINDA VOU CONTINUAR SENDO POBRE ent\u00e3o 0% chances de eu ir  pic.twitter.com/4ATSsyVH4z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serendiplyx/status/1037528643155705859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527394268143617, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 930633529830014981, "username": "JV_trindade66", "tweet": "Se curte meus tt e manda cc ja tem meu cora\u00e7\u00e3oOBS: n\u00e3o que alguem fa\u00e7a isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JV_trindade66/status/1037527394268143617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525645700542464, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3343004127, "username": "itslifesantana", "tweet": "A pessoa toca o foda-se pra vc e n\u00e3o quer que vc fa\u00e7a o msm #MPN #LuanSantana #LuanSantanaTV #Luanetes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#LuanSantana,#LuanSantanaTV,#Luanetes", "link": "https://twitter.com/itslifesantana/status/1037525645700542464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525279751790595, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "ATAAMARELO PRA QUALQUER COISA QUE O TIME DO INTER FA\u00c7A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037525279751790595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523055302651904, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 832405577812865024, "username": "Doughsillva", "tweet": "Que esse gol perdido n\u00e3o fa\u00e7a falta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doughsillva/status/1037523055302651904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518637932924931, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 707597322, "username": "MillenaMachado_", "tweet": "@FonsecaSaa ai que tudooooooooooooooooooparab\u00e9ns minha lovezinha, que a vida seja sempre gentil com voc\u00ea e te fa\u00e7a plenamente feliz. Tu \u00e9 mais que demais e eu sinto tua falta\u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillenaMachado_/status/1037518637932924931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FonsecaSaa"}
{"id": 1037516556597714946, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 724469702387466240, "username": "akireadrecal", "tweet": "tomara que s\u00e1bado fa\u00e7a um baita sol, ngm merece jogar no frio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akireadrecal/status/1037516556597714946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506099824476160, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3025024695, "username": "brucwzyne", "tweet": "s\u00f3 n\u00e3o entendi o \"faca de p\u00e3o\" kkkkk  https://twitter.com/O7h13/status/1037468555850248192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brucwzyne/status/1037506099824476160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503848846450693, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "fa\u00e7a a festa torcedor colorado parab\u00e9ns internacional pelo t\u00edtulo de campe\u00e3o brasileiro de 2018 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037503848846450693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498971898429440, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 130571720, "username": "alonso_soares", "tweet": "Eu aprendi a pedir a Deus apenas uma coisa, que todos os dias Ele fa\u00e7a apenas a vontade dEle em mim, e que jamais  os meus medos, o meu orgulho e a minha dor venham impedir os seus prop\u00f3sitos.", "replies": 0, "retweets": 355, "likes": 597, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alonso_soares/status/1037498971898429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498922976124930, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 784224544462635008, "username": "Diiou_", "tweet": "Se a vida te der lim\u00f5es fa\u00e7a uma caipira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diiou_/status/1037498922976124930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496540623982593, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 764260712235556864, "username": "eaiteixeira1", "tweet": "Se voc\u00ea t\u00e1 de meia fa\u00e7a uma pergunta  https://curiouscat.me/DouglaxxxPoh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiteixeira1/status/1037496540623982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495728690614272, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 773355246575837184, "username": "_gkoch", "tweet": "Ah mano eh engra\u00e7ado que independente do que eu fa\u00e7a ou o tempo que eu fique de cara com a ana pelas merdas que ela faz ela t\u00e1 sempre por mim nos bgl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gkoch/status/1037495728690614272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492118024069120, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 94417013, "username": "eemii_", "tweet": "E tem mais: se voc\u00ea for mulher n\u00e3o fa\u00e7a brincadeiras ou piadinhas junto com os homens, se n\u00e3o voc\u00ea ser\u00e1 taxada como \"f\u00e1cil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eemii_/status/1037492118024069120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
