{"id": 1038381910655987714, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "Ser\u00e1 que este BANDIDOVai ser PRESO POLITICO tbE a \u00c2NUS vai mandar outro papel higi\u00eanico pro Fachin  https://twitter.com/Francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038381910655987714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260143878807554, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "vamos casar ? \u2014 depende de quem \u00e9, mas vamo kk https://curiouscat.me/gabriellefachin/post/545174071?1536375482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038260143878807554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260030812958720, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "tem quantos anos ? \u2014 13  https://curiouscat.me/gabriellefachin/post/545173450?1536375455\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038260030812958720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259494504079365, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 ahhh tem v\u00e1rias  https://curiouscat.me/gabriellefachin/post/642203187?1536375327\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038259494504079365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254737983000576, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "@vitoriaamelfior eu acabei de ver pela 36 vez e ainda choro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038254737983000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoriaamelfior"}
{"id": 1038253794121928705, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "vamo pic.twitter.com/WRsWtaRNZ5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038253794121928705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189373328637953, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 830210208949497856, "username": "FachinGabrielle", "tweet": "@_victoriaavilaa amizade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FachinGabrielle/status/1038189373328637953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_victoriaavilaa"}
{"id": 1038049246384205824, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Com tr\u00e2mite ex\u00f3tico, Judici\u00e1rio \"se apodera\" de decis\u00f5es pol\u00edticas do PTAdvogados eleitorais ouvidos pelo Brasil de Fato comentam decis\u00f5es de Fachin sobre recursos da defesa de Lula https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/com-tramite-exotico-judiciario-se-apodera-de-decisoes-politicas-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/33NbHu7enE", "replies": 4, "retweets": 20, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038049246384205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769905125445633, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Em menos de 7 dias, Fachin muda de opini\u00e3o sobre Lula.Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qonjUWZpvL", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037769905125445633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735259222286336, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "Acordou finalmente... Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037735259222286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725478558154752, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexandre Garcia:  http://youtu.be/zr1bb3idc4M?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037725478558154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708936714113032, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959420705136939013, "username": "DM_RioGrandeSul", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_RioGrandeSul/status/1037708936714113032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702100111826944, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "O que??? O Fachin negou a candidatura do Ladr\u00e3o no STF???!!!!!AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHJAHAHAHAHAJAHAHAHAHWHQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037702100111826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693557254049793, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3020597386, "username": "gehias_adv", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gehias_adv/status/1037693557254049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037669754796994560, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "PARECE QUE AVOOU NACABE\u00c7A DO FACHIN ALGUMAS ESPADAS 4 ESTRELAS. \u00c9 O DANADO NEGOU O RECURSO DOBANANA PRESIDI\u00c1RIO. V\u00c3O  RECORRER DE NOVOAO SISTEMA ESTELAR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1037669754796994560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669277879267331, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Fachin Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018):  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037669277879267331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037654850748801024, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para permanecer candidato https://www.ocafezinho.com/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-permanecer-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037654850748801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547820197261313, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@FilipeMenezes31 @dariojjunior Fachin acabou de decidir sobre o presidi\u00e1rio.  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037542278611587072?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037547820197261313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior,FilipeMenezes31"}
{"id": 1037501986546049025, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4779018677, "username": "joflcina5721", "tweet": "@leandroruschel PRESIDIARIO,FICHA SUJA,CONDENADO EM 2 INSTANCIA...REGISTRO NEGADO PELO TSE,....SE FACHIN CONCORDAR SER\u00c1O LIXO DO STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joflcina5721/status/1037501986546049025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
