{"id": 1038476060030054400, "date": "2018-09-08", "time": "12:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 242014616, "username": "anabtsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 E tamb\u00e9m roubou merendas? Parece que sim. Essas pessoas nos acham com cara de inocentes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabtsilva/status/1038476060030054400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038411107948474369, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@geraldoalckmin @iaragb Fariseu!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038411107948474369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,geraldoalckmin"}
{"id": 1038411069549699073, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@geraldoalckmin @iaragb Ora\u00e7\u00e3o pra que? Pra que morra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038411069549699073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,geraldoalckmin"}
{"id": 1038252735848574976, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "\"Esta sendo feita uma campanha contra ele por um candidato a\u00ed de uma baixaria sem tamanho\" alou @geraldoalckmin #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1038252735848574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038242633959784448, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Atirou a toalha e agora os golpistas em desespero final apoiaram o inomin\u00e1vel, \u00fanico capaz de fazer alguma careta contra a esquerda, seja com Ciro ou Haddad.Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038242633959784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038172672151171072, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "A CADELA, VAGABUNDA, TUCANA, @veramagalhaes, disse que n\u00e3o h\u00e1 responsabilidade nenhuma do CORRUPTO @geraldoalckmin na TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.Disse que OS V\u00cdDEOS INCITANDO \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO s\u00e3o \"normais\".Essa mulher \u00e9 podre, uma aleijada moral! #3EM1", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#3EM1", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038172672151171072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038143852283146243, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 782074903658893312, "username": "CrisPere1ra", "tweet": "@veramagalhaes @VillaMarcovilla @RenataCelloReal @marcelomadu @VEJA @RevistaISTOE @laurojardim @folha @reinaldoazevedo @GloboNews @geraldoalckmin @Estadao @caioblinder as m\u00e3os de voc\u00eas est\u00e3o sujas de mentiras e sangue. #ImprensaInimigaDoPovo https://www.youtube.com/watch?v=jApLE69QNiA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ImprensaInimigaDoPovo", "link": "https://twitter.com/CrisPere1ra/status/1038143852283146243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,VillaMarcovilla,RenataCelloReal,marcelomadu,VEJA,RevistaISTOE,laurojardim,folha,reinaldoazevedo,GloboNews,geraldoalckmin,Estadao,caioblinder"}
{"id": 1038143591795834881, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 782074903658893312, "username": "CrisPere1ra", "tweet": "@veramagalhaes @VillaMarcovilla @RenataCelloReal @marcelomadu @VEJA @RevistaISTOE @laurojardim @folha @reinaldoazevedo @GloboNews @geraldoalckmin @Estadao @caioblinder as m\u00e3os de voc\u00eas est\u00e3o sujas de mentiras e sangue. #ImprensaInimigaDoPovo https://www.youtube.com/watch?v=a7oX131J37k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ImprensaInimigaDoPovo", "link": "https://twitter.com/CrisPere1ra/status/1038143591795834881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,VillaMarcovilla,RenataCelloReal,marcelomadu,VEJA,RevistaISTOE,laurojardim,folha,reinaldoazevedo,GloboNews,geraldoalckmin,Estadao,caioblinder"}
{"id": 1038111025621553152, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 714111084802797568, "username": "Caca_Alves11", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @Gabriel_Batmann @WtfKayque @stillgotimes @artsbeauany @eaiidan @nelsonmacieljr @Sarapinheiroz chama no zap & cody", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caca_Alves11/status/1038111025621553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sarapinheiroz,nelsonmacieljr,eaiidan,artsbeauany,stillgotimes,WtfKayque,Gabriel_Batmann,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1038016845117304833, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha A FOLHA E @geraldoalckmin T\u00caM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITARAM O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A FOLHA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038016845117304833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037928376214937600, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim E tu samia \u00e9 t\u00e3o podre quanto eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037928376214937600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037909320728489984, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro vai vencer no 1  http://turno.Vc\u00a0 e o PT \u00e9 farinha do mesmo saco.Ladr\u00e3o de metenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037909320728489984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037899235306471425, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87168152, "username": "AisarSocram", "tweet": "@geraldoalckmin Vais disputar elei\u00e7ao na papuda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AisarSocram/status/1037899235306471425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037897791396343808, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse PSDB \u00e9 tudo um bando de safado oportunista. Botam aqueles almofadinhas de merda do MBLbosta para fazer marketing e essas \"estrat\u00e9gias\" furadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037897791396343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037897017270448129, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 1000x superior a Lula e Dilma. Que porrada no Alckmin kkkkkkkkk o assaltante de merenda em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037897017270448129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037888975179055104, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@anaamelialemos A CULPA \u00c9 DESSA VELHA TAMB\u00c9M! A FUNCION\u00c1RIA FANTASMA DO MARIDO NO SENADO! UMA PILANTRA QUE CONCORDOU COM OS ATAQUES DE \u00d3DIO A BOLSONARO, POR PARTE DO QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN @geraldoalckmin, DO QUAL ELA FAZ PARTE!!! SER\u00c1 VARRIDA DO MAPA!  pic.twitter.com/eNbSBMxPlI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037888975179055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037851638382379008, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001881675125743617, "username": "alescheeren1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @WTFdaan Ahahaahha real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescheeren1/status/1037851638382379008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WTFdaan,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037844334970847233, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 817097989546213376, "username": "diocolombo", "tweet": "@geraldoalckmin #b17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#b17", "link": "https://twitter.com/diocolombo/status/1037844334970847233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037842964880482304, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": ".@geraldoalckmin e @anaamelialemos T\u00caM AS M\u00c3OS SUJAS DE SANGUE!Al\u00e9m de LIDERAREM O QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037840238566092807\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037842964880482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037834045458206720, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 714292875064963072, "username": "RodriguesFr98", "tweet": "@geraldoalckmin Depois q vc \u00e9 e seu partido principal aliados do golpe q faz parte desse governo.agora vem dizer q n\u00e3o tem legitimidade s\u00f3 porq e \u00e9poca de campanha ?vcs n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m n\u00e3o vem com essa ta golpista tudo ratazanas farinhas do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodriguesFr98/status/1037834045458206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037821801001373696, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 752274162404687872, "username": "valladosjulia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"T\u00e1 ruim, mas eu sei que tu vai fazer pior.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valladosjulia/status/1037821801001373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037813952078643200, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e1 tomar no c\u00fa, chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037813952078643200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812854299271170, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 71558457, "username": "jefersonbonatti", "tweet": "@geraldoalckmin Tu \u00e9s um ser desprez\u00edvel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefersonbonatti/status/1037812854299271170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037811232185741312, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 602334244, "username": "andigomes00", "tweet": "@geraldoalckmin Incitou o \u00f3dio contra Bolsonaro . Voc\u00ea tem sangue nas m\u00e3os. Reze pra que ele se salve .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andigomes00/status/1037811232185741312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037809292647260165, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155372307, "username": "leominozzo", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem fez a propaganda de r\u00e1dio do @geraldoalckmin, especialmente aquela das meninas discutindo sobre o crush que vota no Bolsonaro. Apesar de n\u00e3o concordar com a demagogia com que o assunto \u00e9 tratado, achei muito bem humorada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leominozzo/status/1037809292647260165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037807894799036416, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "Chega a ser NOJENTO ver os CAPACHOS DO PSDB, E DO CORRUPTO @geraldoalckmin, NA @JovemPanNews, falando macio, com o cu na m\u00e3o, sobre a TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.@veramagalhaes, @andreazzaeditor e @marcelomadu TAMB\u00c9M S\u00c3O RESPONS\u00c1VEIS PELO ATENTADO!#3EM1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3EM1", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037807894799036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,JovemPanNews,jairbolsonaro,veramagalhaes,andreazzaeditor,marcelomadu"}
{"id": 1037807297597198336, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037551715300638721, "username": "MateusVMuller", "tweet": "@geraldoalckmin Que pena candidato...investindo tempo e energia em agress\u00f5es,precisamos melhorar o n\u00edvel de participa\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica brasileira.Como j\u00e1 dizia Voltaire...\"Defenderei seu direito de pronunciar-se,mas n\u00e3o significa que concordarei com o que dizes.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusVMuller/status/1037807297597198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037800275380031488, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037800275380031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037795661004070912, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037795661004070912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794005520658432, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@exercitooficial @geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037794005520658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin,exercitooficial"}
{"id": 1037793706655576065, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@geraldoalckmin Parab\u00e9ns @MichelTemer \u00c9 assim que se faz!Na hora de bater eu bato do\u00eddo, na hora de elogiar eu elogio como o senhor v\u00ea acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037793706655576065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037793247022788608, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@MatheusSchuch Passando pano, esquerdista vagabundo!A CULPA \u00c9 DA M\u00cdDIA ESQUERDISTA!CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO 1o TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037793247022788608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSchuch,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792332056326144, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@TerraNoticiasBR CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037792332056326144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037791961737060354, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@RevistaISTOE CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037791961737060354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037790912359923712, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@JornalOGlobo CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037790912359923712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037786223555670016, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Todo golpista e traidor \u00e9 um covarde. Se lambuzaram e agora cospem no prato que comeram. O mesmo faz Alckmin, mas at\u00e9 as pedras do sistema Cantareira sabem que o candidato de Temer \u00e9 Geraldo Alckmin do PSDB  pic.twitter.com/p9bqFBHcjv", "replies": 4, "retweets": 22, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037786223555670016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786103561023490, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "A CULPA \u00c9 DO BANDIDO, CORRUPTO, CRIMINOSO, @geraldoalckmin!ALCKMIN \u00c9 O RESPONS\u00c1VEL PELA FACADA EM BOLSONARO!ALCKMIN E TODA A ESC\u00d3RIA ESQUERDISTA!MAIS DO QUE NUNCA DEVEMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17 pic.twitter.com/RWoWs3nUzy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037786103561023490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774265968459776, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 77759278, "username": "OiLauri", "tweet": "A verdade @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiLauri/status/1037774265968459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037771580871516160, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 81930924, "username": "GabrielRadtke", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @maisaschmidt_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielRadtke/status/1037771580871516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,maisaschmidt_"}
{"id": 1037768989592743939, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61346162, "username": "fabibrugmann", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari os mais fofo e atencioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabibrugmann/status/1037768989592743939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764608348618752, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 961025514633822210, "username": "Adriana32046929", "tweet": "@geraldoalckmin @fernandopet2 Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriana32046929/status/1037764608348618752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandopet2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760699496374272, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Quando o pai ta falando do pr\u00f3prio filhote que criou, amamentou e se tornou um monte de bosta que \u00e9 o @geraldoalckmin .  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037759906638651392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037760699496374272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037756834000658432, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Vivi pra ver o Temer entregando que Geraldo Alckmin/PSDB \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do seu governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037756834000658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756618535002112, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 porque tu n\u00e3o poderia dar concorr\u00eancia aos parceiros do PCC n\u00e9 ? Imagina todo mundo armado o teu pessoal ia ficar sem trabalho, como iam roubar ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037756618535002112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751492218953728, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "@geraldoalckmin O PT ganhou 4 elei\u00e7\u00f5es seguidas do PSDB e agora n\u00e3o vai querer disputar com um tucano no 2\u00ba turno? \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037751492218953728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749435009327104, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1032063129503588352, "username": "SantosEvandr", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama na hiroshima nagazap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosEvandr/status/1037749435009327104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748649160134656, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 782074903658893312, "username": "CrisPere1ra", "tweet": "#BolsonaroPresidente #Brasil\u00a0Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura https://www.youtube.com/watch?v=asDKgSzbX2U\u00a0\u2026  https://gab.ai/Crist1ano/posts/34265748\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Brasil", "link": "https://twitter.com/CrisPere1ra/status/1037748649160134656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746770363801601, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@Estadao \u00c9 sinal que o @geraldoalckmin \u00e9 um baita enrol\u00e3o, vai perder a elei\u00e7\u00e3o e vai pegar um cadei\u00e3o por isso que est\u00e1 com o cu na m\u00e3o .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037746770363801601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743246506639360, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 197791258, "username": "saidas_da_vida", "tweet": "KkkkkkkkFant\u00e1stico ver @MichelTemer rebatendo o @geraldoalckmin Farinha do mesmo saco. Farinha estragada.  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saidas_da_vida/status/1037743246506639360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740894391332864, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3076239959, "username": "NandoGomesZ", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari \"Zap\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoGomesZ/status/1037740894391332864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740756474228737, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA @mariluciferraz @Ronaldo_SPFC84 Matrix Revolutions......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037740756474228737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ronaldo_SPFC84,mariluciferraz,MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739588196986880, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@RonaldoMatiasP @geraldoalckmin Falou desse foi??\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/bg7jqzyy78", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037739588196986880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,RonaldoMatiasP"}
{"id": 1037737330323406850, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961025514633822210, "username": "Adriana32046929", "tweet": "@geraldoalckmin @fernandopet2 Ah, n\u00e3o...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriana32046929/status/1037737330323406850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandopet2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736470872813569, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@geraldoalckmin Avisa o Temer porque ao inv\u00e9s de por o dedo na ferida ele te enfiou o dedo em outro orif\u00edcio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037736470872813569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735038832570369, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 816742065438658560, "username": "EvandroTatsch", "tweet": "Assistindo a propaganda eleitoral do @geraldoalckmin parece que estou assistindo o @caldeiraodohuck. Sempre uma hist\u00f3ria emocionante para tocar o cora\u00e7\u00e3o da gente. Por\u00e9m, voc\u00ea n\u00e3o me engana. MEU VOTO \u00c9 @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroTatsch/status/1037735038832570369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,caldeiraodohuck,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037730510506795011, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bah, depois desta, o Alquimista deve estar no m\u00ednimo envergonhado ... Se \u00e9 que ele sabe o que \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1037730510506795011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037728905002733568, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o vai ter voc\u00ea nem o PT. BOLSONARO vai fechar a fatura no primeiro turno.... aproveito a sobra de espa\u00e7o pra transmitir um recado... Temer que falar contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037728905002733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725745219612678, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 911238716982747136, "username": "alexislmk", "tweet": "O Alckmin l\u00e1, fazendo de tudo pra fingir q n\u00e3o conhece o Temer...e a\u00ed vem ele dizendo \"\u00f4\u00f4\u00f4 Geraldo, qnto tempo! Esse aqui! Esse aqui \u00e9 faixa! Meu amigo, Geraldo Alckmin, puta colaborador do meu governo!\" \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexislmk/status/1037725745219612678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723402122010625, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "Esse @geraldoalckmin  tomando esporro do @MichelTemer  hahahahah melhor JAIR se acostumando Vai #VotoBolsonaro17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037723402122010625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037723156809699328, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 @pedroenrique19 Cara quem d\u00e1 retweet a Danilo Gentili e demais...n\u00e3o sei n\u00e3o. Fica com tua turma da direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037723156809699328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroenrique19,paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712704906113025, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 188808986, "username": "fersalla", "tweet": "p.IIgeraldo alckmin, o temer t\u00e1 implorando pra voc\u00ea parar de ser marketeiro  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fersalla/status/1037712704906113025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707765593108480, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1029526392491466752, "username": "Mabilia2", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo e PCC, tudo a ver!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mabilia2/status/1037707765593108480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700448181014528, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@geraldoalckmin Calminha a\u00ed... Bozo nunca apoiou PT que feio cuspir num antigo apoiador do partido que ajudou a destruir o Brasil... quanta ingratid\u00e3o. Vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco rezam a mesma cartilha.. BOZO=TEMER=ALCKMIN. pic.twitter.com/LWBgvP1VFP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037700448181014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683844852400129, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 901750146, "username": "jardimalegria", "tweet": "Sorte do dia : N\u00c3O ser o @geraldoalckmin, que em 24 horas tomou dois pito do Temer !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jardimalegria/status/1037683844852400129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037679948469809152, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 @pedroenrique19 Porque n\u00e3o faz uma tatuagem da su\u00e1stica na testa, a\u00ed n\u00e3o precisa dizer mais nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037679948469809152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroenrique19,paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679521875587073, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037679521875587073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679349871329283, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @DiHernandes2 @SanValente N\u00e3o sei qual sua forma\u00e7\u00e3o, mas foi ruim mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037679349871329283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,DiHernandes2,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679124188471297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Voc\u00ea est\u00e1 na vida acad\u00eamica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037679124188471297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678944873574400, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Anota a\u00ed TRAIDOR GOLPISTA... tua hora vai chegar... o povo n\u00e3o esquece teus podres e toda a maldade que tua corja fez ao Brasil. pic.twitter.com/zZT7fAHxjq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037678944873574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678925844017152, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Honestidade est\u00e1 no empresariado, nos bancos, nos homens de bem. Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037678925844017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678620922269697, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coisa linda de ver GOLPISTAS se engalfinhando... pic.twitter.com/ymCkVosiFV", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037678620922269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037664975450460160, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66595925, "username": "Insta_francisco", "tweet": "Bom Dia @geraldoalckmin! S\u00f3 passando para te falar que no governo @dilmabr, tinha alunos na faculdade, fies, faculdades federais. N\u00e3o era como o seu governo que roubavam dinheiro da merenda de milhares de crian\u00e7as. #Respeite para ser #Respeitado.Tu \u00e9 ruim de voto! \u2b50\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Respeite,#Respeitado", "link": "https://twitter.com/Insta_francisco/status/1037664975450460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,dilmabr"}
{"id": 1037664700203446273, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Chuchu com cheiro de xixi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037664700203446273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663724818055168, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@geraldoalckmin @Drica_Patriota O Mito chegou, o Brasil acordou...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1037663724818055168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,geraldoalckmin"}
{"id": 1037661902971838465, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@geraldoalckmin Que desespero!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1037661902971838465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037657051416223744, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o, criminoso e corrupto.Lave sua boca com alvejante antes de falar do Bolsonaro.#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037657051416223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037642888048517121, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 937398709, "username": "fruetnicole_", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/VI2oviCZBJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fruetnicole_/status/1037642888048517121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037641313645158401, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1023687549125124096, "username": "Seratonina2", "tweet": "@geraldoalckmin @CrisMenshova O cara colocou uma imagem da bandeira do Brasil com o n\u00famero do PCC no lugar de Ordem e progresso e \u00e9 investigado pela pol\u00edcia federal. O que esperar de um cara destes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seratonina2/status/1037641313645158401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640083497799680, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1023687549125124096, "username": "Seratonina2", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 o desespero. Tem toda a corja de corruptos ao seu lado e incapaz de defender tal alian\u00e7a, s\u00f3 resta tentar tirar o foco disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seratonina2/status/1037640083497799680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638118613151744, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@g1 Temer comeu a bunda do LADR\u00c3O DE MERENDA E DO RODOANEL, O \"SANTO\" NA LISTA DA ODEBRECHT @geraldoalckmin. HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037638118613151744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637878321479680, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53833800, "username": "erikpramos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare pode rir, de dentro da cadeia ahahaha petistas malditos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikpramos/status/1037637878321479680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637686503321601, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 369259249, "username": "fabiomartins37", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quando a ex manda aquela indireta no face", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomartins37/status/1037637686503321601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037636116999024640, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 124359827, "username": "Belkkis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Cobra comendo cobra\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belkkis/status/1037636116999024640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037610247282720768, "date": "2018-09-06", "time": "02:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1035191832366514176, "username": "andrade_suzete", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer https://youtu.be/un8-Dakxnys\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_suzete/status/1037610247282720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037602137381986309, "date": "2018-09-06", "time": "02:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172972913, "username": "cayobss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer meniiina voce fez peeling antes de gravar o v\u00eddeo? T\u00e1 toda vermelha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayobss/status/1037602137381986309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037576107921494016, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@paulo_oshiro @LimaDoc @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @aruthcao @catharinah16 @geraldoalckmin @niceferrante #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037576107921494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,geraldoalckmin,catharinah16,aruthcao,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,LimaDoc,paulo_oshiro"}
{"id": 1037575828203339776, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037575828203339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037568688591974402, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@LimaDoctor @Gus_Moreira @paulo_oshiro @AnaBiapax @PMorenoB @aruthcao @LimaDoc @realTrump4ever @geraldoalckmin @niceferrante @catharinah16 #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037568688591974402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16,niceferrante,geraldoalckmin,realTrump4ever,LimaDoc,aruthcao,PMorenoB,AnaBiapax,paulo_oshiro,Gus_Moreira,LimaDoctor"}
{"id": 1037557665214472202, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @thebcouts Grande Matias! J\u00e1 tu est\u00e1s nos confundindo com partidos de esquerda... pic.twitter.com/IfhYyR5xjU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037557665214472202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thebcouts,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540303014637569, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 879538844617592834, "username": "Franwiee", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A situa\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es presidenciais no Brasil ta melhor de se ver do que a Netflix inteira hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franwiee/status/1037540303014637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539879079555073, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1005858313660190721, "username": "m4sterrlool", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari O Amo\u00eado j\u00e1 respondeu, cara, fico at\u00e9 emocionado com esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4sterrlool/status/1037539879079555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535853755682816, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 838500119112790016, "username": "natan_lemes1337", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sentiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natan_lemes1337/status/1037535853755682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535258273607680, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001157540506427392, "username": "SmashPoc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O VICE-PRESIDENTE DOS ESTADOS UNIDOS TEVE AQUI, EU SOU O VICE, EU SOU AMIGUINHO DELE A SENHORA N\u00c3O ME CHAMOU, CHAMOU A BEYONC\u00c9 PRA JANTAR E N\u00c3O ME CONVIDOU QUE ISSO FRANCAMENTE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmashPoc/status/1037535258273607680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533500033912834, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 95102552, "username": "_pflame", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @mr_foratemer Eita mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pflame/status/1037533500033912834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mr_foratemer,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532866811502593, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 153010584, "username": "eduuarda_g", "tweet": "@brustachelski @geraldoalckmin @MichelTemer @Heron_Tolentino Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduuarda_g/status/1037532866811502593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heron_Tolentino,MichelTemer,geraldoalckmin,brustachelski"}
{"id": 1037532865871994880, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @iurescaldas Kkkkkkkkk. Rapaz... esse a\u00ed certamente sabe bem o q fala... n menospreze o conhecimento de um dinossauro da pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1037532865871994880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iurescaldas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526408367665152, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 104904653, "username": "mr_foratemer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita @_pflame", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_foratemer/status/1037526408367665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,_pflame"}
{"id": 1037525150835650570, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@geraldoalckmin @SergioMSPereira @legalves  pic.twitter.com/5BetXQXoS5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037525150835650570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "legalves,SergioMSPereira,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524054998171648, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52130046, "username": "carolposer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AbalFelipe Abal \u00edcone sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolposer/status/1037524054998171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbalFelipe,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519593332457474, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @iurescaldas \u00c9... parece q ficou chateado msm. Hahah.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1037519593332457474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iurescaldas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519518279585792, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@geraldoalckmin @sudornelles O mundo gira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037519518279585792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sudornelles,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519390978265090, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "O @geraldoalckmin n\u00e3o vai responder?  Estamos esperando!  pic.twitter.com/PmwiXN5Z3J", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037519390978265090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519059045232646, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@geraldoalckmin @sudornelles  pic.twitter.com/imwajdC8YS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037519059045232646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sudornelles,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518896327270400, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Barbaridade! Que invertida na tucanagem. Em outras palavras, o presidente demonstrou por A+B que o candidato e ele est\u00e3o no mesmo barco e s\u00e3o, afinal, farinha do mesmo saco. Tucanos n\u00e3o levam mais ningu\u00e9m no bico. https://www.youtube.com/watch?v=eYJw4EVDNKo\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 44, "likes": 473, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037518896327270400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516486124994562, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "Puta que pariu! @geraldoalckmin ser MIJADO pelo Temer \u00e9 mais vergonhoso que bater na m\u00e3e. HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA#SANTO #LADR\u00c3ODEMERENDA #RODOANEL #CORRUPTO https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SANTO,#LADR\u00c3ODEMERENDA,#RODOANEL,#CORRUPTO", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037516486124994562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514871070441474, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga de foice no escuro, coisa feia de ser ver .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037514871070441474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514312410165249, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 739848709, "username": "PauloCasti", "tweet": "@geraldoalckmin @tempo_sls @MichelTemer O C L O C R A C I A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCasti/status/1037514312410165249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,tempo_sls,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510706025963525, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67290016, "username": "rpfernando", "tweet": "@conexaopolitica Isso sim foi um discurso coerente, sincero e verdadeiro! Toma @geraldoalckmin @anaamelialemos", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfernando/status/1037510706025963525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037510621888172032, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "geraldo alckmin tomando mijada do michel temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037510621888172032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510568201146368, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "@geraldoalckmin @aniccatta @MichelTemer Ser ou n\u00e3o ser pic.twitter.com/XWPWQ0693M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037510568201146368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,aniccatta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508729191710726, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67290016, "username": "rpfernando", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Fala isso e teu querido poder\u00e1 se aliar com o PT se der segundo turno. Que moral hein. D\u00e1 l\u00ea @jairbolsonaro  17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfernando/status/1037508729191710726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506734372409344, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 838878111630491648, "username": "CrisbBianca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temwr querendo rivalizar com o Alckmin pra tirar afastar a imagem do chuchu do governo Temer. Quem cai nesse teatro? Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisbBianca/status/1037506734372409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505930768928768, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "@geraldoalckmin @planaIto Temer e Alquimin se encontram prum churrasco e fazer a pazes pic.twitter.com/a4o0ONmqXW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037505930768928768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "planaIto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505491772088320, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 158886076, "username": "rrrauber", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrauber/status/1037505491772088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501614444163073, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4068645245, "username": "lauraomattos", "tweet": "Grande parte (se n\u00e3o toda) da nova gera\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os brasileira tem como fonte de informa\u00e7\u00f5es canais como o do Castanhari, se os candidatos que est\u00e3o faltando tiverem a dimens\u00e3o disso, v\u00e3o nos ouvir! @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvarodias_ https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451345408733184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraomattos/status/1037501614444163073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,jairbolsonaro,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037500532116676609, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4068645245, "username": "lauraomattos", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari A\u00ed canditatos! Queremos saber mais de voc\u00eas! D\u00e1 essa moral pro Castanhari pfvr \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraomattos/status/1037500532116676609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499602772144129, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos @cirogomes, mais uma oportunidade de debater o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1037499602772144129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
