{"id": 1038501466103799813, "date": "2018-09-08", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 812104934867038209, "username": "GlucasGonzatto", "tweet": "@folha Tenho vergonha de dividir a mesma nacionalidade que Guilherme Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlucasGonzatto/status/1038501466103799813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038494670010101761, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1597579939, "username": "Feeer_Limah", "tweet": "@SocialistiPhone @GuilhermeBoulos Deve ser dando beijinho em traficantes n\u00e9? Sai da\u00ed, bund\u00e3o! \ud83d\ude44 Quero saber se os teus seguran\u00e7as andam com flores nos bolsos. \ud83d\ude12 Hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feeer_Limah/status/1038494670010101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,SocialistiPhone"}
{"id": 1038494561318916096, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala a boca, criminoso! Gigol\u00f4 de miser\u00e1veis!Em alguns dias teu BANDO travestido de \"partido\" DESTRUIU O MUSEU NACIONAL e cometeu TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.\u00c9 melhor JAIR providenciando o passaporte. Vai precisar depois de outubro. #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038494561318916096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038493191199178754, "date": "2018-09-08", "time": "13:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 602334244, "username": "andigomes00", "tweet": "@familiadestro @GuilhermeBoulos Lament\u00e1vel \u00e9 voc\u00ea meu caro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andigomes00/status/1038493191199178754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,familiadestro"}
{"id": 1038490209606725632, "date": "2018-09-08", "time": "13:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@GuilhermeBoulos @spvitox @j_otilio @rafanoris @anicolau88 @phc_cleiton  pic.twitter.com/BgDzioj3fQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038490209606725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phc_cleiton,anicolau88,rafanoris,j_otilio,spvitox,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038487918220857344, "date": "2018-09-08", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ricado_burgari @dione_27 @thiagosccp19101 @DiogoGwBruck @ghsilva210 Para voc\u00ea ver, Bolsonaro estava certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038487918220857344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghsilva210,DiogoGwBruck,thiagosccp19101,dione_27,ricado_burgari,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038487375360479232, "date": "2018-09-08", "time": "13:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quem sofreu atentado terrorista, vindo do teu partido PSOL foi Bolsonaro.Ningu\u00e9m do teu partido foi ferido.Fazer isso\ud83d\udc49 fere a quem, se \u00e9 para a defesa do povo de BEM?#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/sfG8JrWJzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038487375360479232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038480438283718657, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 714292875064963072, "username": "RodriguesFr98", "tweet": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 um doente mental desequilibrado total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodriguesFr98/status/1038480438283718657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038474630749724672, "date": "2018-09-08", "time": "12:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 242014616, "username": "anabtsilva", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esse individuo foi formatado pra matar. Impossivel que ele fuja do seu destino. Matar ou ser morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabtsilva/status/1038474630749724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796441186598912, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 116644029, "username": "mariolivana", "tweet": "eu dava a minha casa pr\u00f3pria pra ver a cara do @GuilhermeBoulos agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariolivana/status/1037796441186598912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037684152546541569, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1026603404, "username": "Liviamorenita", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pelo visto toda a fam\u00edlia. E acredito que boa parte do seu eleitorado seja semelhante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamorenita/status/1037684152546541569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037666527032619008, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 310393630, "username": "alexandregonal4", "tweet": "@GuilhermeBoulos @BolsonaroSP @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregonal4/status/1037666527032619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037542212362481669, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SocialistaYoda  pic.twitter.com/QYh3FAW2wN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037542212362481669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SocialistaYoda,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037538320539107328, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ah, os chav\u00f5es rid\u00edculos do invasor de propriedades.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037538320539107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037537189620535296, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1033504937647464448, "username": "MarceloLegesta4", "tweet": "@GuilhermeBoulos Aonde o comunismo e o socialimo p\u00f5em a m\u00e3o, vira p\u00f3. Foi o q aconteceu com o museu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloLegesta4/status/1037537189620535296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037535966184058880, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033504937647464448, "username": "MarceloLegesta4", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc quer dizer,como o da venezuela!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloLegesta4/status/1037535966184058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037534998469992448, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033504937647464448, "username": "MarceloLegesta4", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pior \u00e8 deixar nas m\u00e3os de invasores de propriedades, vc concordas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloLegesta4/status/1037534998469992448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
