{"id": 1038439904655667201, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @osuperserhumano E temos \u00e9  HADDAD \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038439904655667201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osuperserhumano,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038429129425735681, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "\u201cCandidato a vice presidente\u201dAnsiosa pelo momento em que o haddad vai se desvencilhar da figura do lula, at\u00e9 l\u00e1 me recuso votar nele  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1038426733874040833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1038429129425735681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418598782529537, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila @Purpurinadox S\u00f3 ot\u00e1rio mesmo acredita que o molusco \u00e9 inocente. pic.twitter.com/GBb1b2Wygc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1038418598782529537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Purpurinadox,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038383754715312128, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Bom dia gurizada medonha...Somos milh\u00f5es que acreditam em Lula e se o impedirem de concorrer, seremos milh\u00f5es que votar\u00e3o em #Haddad e #Manoela ...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1465141056951225&id=100003660349814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Manoela", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038383754715312128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327481323991041, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Haddad Presidente..  https://twitter.com/ricardohazze/status/1038266474249576449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038327481323991041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279322761605120, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74940632, "username": "Ejqueiroz", "tweet": "@ManuelaDavila Excelente! Parab\u00e9ns @Haddad_Fernando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ejqueiroz/status/1038279322761605120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038275858614706177, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4893902615, "username": "pripozzoco", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @douglasportalll @_carololiv @LuizHTrentin KKKKKKKKKKK que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pripozzoco/status/1038275858614706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizHTrentin,_carololiv,douglasportalll,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038274893127794688, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4893902615, "username": "pripozzoco", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @douglasportalll @LuizHTrentin @_carololiv Bah douglas achei q tu era um cara diferenciado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pripozzoco/status/1038274893127794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_carololiv,LuizHTrentin,douglasportalll,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038274636289658880, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4893902615, "username": "pripozzoco", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @douglasportalll @LuizHTrentin @_carololiv Ah n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pripozzoco/status/1038274636289658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_carololiv,LuizHTrentin,douglasportalll,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038274229169528832, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4893902615, "username": "pripozzoco", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @douglasportalll @_carololiv @LuizHTrentin PQ T\u00c3O FALANDO DE BOLSONARO WTF VCS FUMARAM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pripozzoco/status/1038274229169528832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizHTrentin,_carololiv,douglasportalll,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038273701874163712, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4893902615, "username": "pripozzoco", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @douglasportalll @LuizHTrentin @_carololiv Q porra t\u00e1 acontecendo no meu tt", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pripozzoco/status/1038273701874163712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_carololiv,LuizHTrentin,douglasportalll,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038263251346358272, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario O pa\u00eds? Essa mulher n\u00e3o l\u00ea seus Twitter, s\u00f3 pode kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038263251346358272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1038262549404364800, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Doida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038262549404364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038261755569483781, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @mariadorosario Viva a soberania ao povo n\u00e3o ao estado nem a pol\u00edticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038261755569483781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038258361152798720, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @rafa82_almeida @Lukseburg0503 Quem foi que apoiou um estuprador por ser de menor? Isso responde a sua incoer\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038258361152798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,rafa82_almeida,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038258092109176832, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @rafa82_almeida @Lukseburg0503 E Lula \u00e9 inocente kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038258092109176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,rafa82_almeida,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038257843592413184, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @faustofontes @Lukseburg0503 Cai na real voc\u00ea n\u00e3o tem bom senso, ent\u00e3o o ataque no \u00f4nibus do Lula foi real, e do Bolsonaro n\u00e3o? Deixa de ser um jumento Petista fan\u00e1tico, voc\u00eas exalam o \u00f3dio, e depois vem dar uns de bom mo\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 a toa que acreditam que Lula \u00e9 inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038257843592413184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,faustofontes,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038250557629235202, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@joomikhail @mdenser Faz pouco escrevi sobre isso. Foi aquela pesquisa que mostrou que Bozo perderia para Ciro ou Haddad. Alkimin, Marina, Meireles, todos ficavam comendo p\u00f3. N\u00e3o h\u00e1 plano B para os golpistas, \u00e9 o Inomin\u00e1vel ou estar\u00e1 tudo perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038250557629235202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,joomikhail"}
{"id": 1038242633959784448, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Atirou a toalha e agora os golpistas em desespero final apoiaram o inomin\u00e1vel, \u00fanico capaz de fazer alguma careta contra a esquerda, seja com Ciro ou Haddad.Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038242633959784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038241309541232640, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@padilhando Pat\u00e9tico o Haddad!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1038241309541232640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando"}
{"id": 1038234722827165696, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila A hist\u00f3ria vai dizer que Lulla \u00e9 o maior bandido que pisou na face da terra, al\u00e9m do processo que foi condenado ser\u00e1 condenado por outros tantos fartamente comprovados, simples assim, essa historinha de n\u00e3o tem provas \u00e9 narrativa da esquerda para ver se cola, mas n\u00e3o deixaremos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1038234722827165696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038233942871236610, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 149180457, "username": "kaufmann1909", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que a d\u00favida Ciro ou Haddad existe mesmo na esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaufmann1909/status/1038233942871236610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226874982457347, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews  http://www.tijolaco.com.br/blog/kotscho-haddad-saiu-maior-do-que-entrou-na-globonews/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038226874982457347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038218426744037376, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "#Haddad coloca golpistas da GloboNews no seu devido lugar...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1464853543646643&id=100003660349814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038218426744037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208277534973952, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "A caminho do duelo Haddad/Lula contra Bolsonaro  http://www.tijolaco.com.br/blog/a-caminho-do-duelo-haddad-lula-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038208277534973952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038201071167066113, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55043536, "username": "extrovertimidoo", "tweet": "Antes de convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas ou de decidir meu voto, confesso que tenho crush no Fernando Haddad. \ud83e\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/extrovertimidoo/status/1038201071167066113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191134374330369, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 62321663, "username": "zezinhodudu", "tweet": "Vendo Haddad na Globo News e: ainda bem que n\u00e3o sou candidato a nada. N\u00e3o teria o republicanismo de n\u00e3o voar no pesco\u00e7o de figuras pat\u00e9ticas, como Merval e Camarotti. Como s\u00e3o med\u00edocres!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezinhodudu/status/1038191134374330369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181242389319686, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "AGORA EU DECOREILULA \u00c9 HADDADHADDAD \u00c9 LULA@Haddad_Fernando \u00c9 O CANDIDATO DE @LulaOficial CHAPA @Haddad_Fernando E @ManuelaDavila \u00c9 LULA #OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13 pic.twitter.com/lZ1ZXqUiF2", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038181242389319686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila"}
{"id": 1038177669995814914, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429277690, "username": "nossavictoria", "tweet": "@Douglas_dilkin est\u00e3o fazendo maratona pq muita duvida ciro x haddad e no que a maioria votar estao votando, acho que vai dar ciro mesmo, tu vai votar em quem? eu infelizmente nao transferi entao so posso torcer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossavictoria/status/1038177669995814914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douglas_dilkin"}
{"id": 1038177472771174400, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3429277690, "username": "nossavictoria", "tweet": "@Douglas_dilkin eu acho que isso so vai chamar mais aten\u00e7\u00e3o pra ele mas ta muito instavel tudo isso, acho que ciro vai pro segundo turno e o nome impronunci\u00e1vel s\u00f3 ganha SE haddad for no lugar do ciro, eu amo/sou haddad mas n quero correr risco entao votaria no ciro pra garantir +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nossavictoria/status/1038177472771174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douglas_dilkin"}
{"id": 1038175330710605824, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/01KLaLmjL2", "replies": 21, "retweets": 572, "likes": 750, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038175330710605824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173971487891456, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@ConversaAfiada \u00d3bvio. Sai uma pesquisa em que ele n\u00e3o passa dos 20% e perde para Ciro e empata com Haddad. A Globo teria que a ampliar sua participa\u00e7\u00e3o em TV, em todos os hor\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038173971487891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038169522426077184, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Se cumprissem lei este canalha estava na cadeia e n\u00e3o o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038169522426077184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038150301814083584, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275684989, "username": "joonatas12", "tweet": "mano, o TEMER t\u00e1 destruindo o alckmin e o haddad s\u00f3 com verdades...olha o n\u00edvel que o nosso pa\u00eds t\u00e1 chegando, precisamos de algo NOVO heheheh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonatas12/status/1038150301814083584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141393108127744, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1931367060, "username": "A_Magnanima", "tweet": "@matheusmuniz Ainda t\u00f4 acompanhando as pesquisas, mas a princ\u00edpio vou votar no Ciro. Acho que ele tem mais chances em um segundo turno do que o Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_Magnanima/status/1038141393108127744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmuniz"}
{"id": 1038137889715044353, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 985207756037722112, "username": "Luke_Sandman", "tweet": "@ECantanhede @joao_joaquim O l\u00edder das pesquisas est\u00e1 preso. Bolseiro era o segundo e perderia no segundo turno para todos os candidatos, incluso o Haddad. Os eleitores do militar vivem num mundo paralelo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luke_Sandman/status/1038137889715044353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_joaquim,ECantanhede"}
{"id": 1038131590558306307, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 307990254, "username": "dullimm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer mudou a estrat\u00e9gia, \ud83c\udfb6 cartas j\u00e1 n\u00e3o adiantam mais, quero ouvir a sua voz \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dullimm/status/1038131590558306307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038124744984342528, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Em entrevista na Record News, Fernando Haddad falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/Jt9hUYlrmn", "replies": 1, "retweets": 55, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038124744984342528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114710812614660, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83470360, "username": "ismaelsmaniotto", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario Vc viu como foi o governo municipal dele em S\u00e3o Paulo? Morei 8 anos na Cidade e durante 4 deles tive que suportar as id\u00e9ias toscas que ele colocou na cidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsmaniotto/status/1038114710812614660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038110419012014081, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Temer tretando no twitter \ud83d\ude05 \u00e9 pra isso que eu pago internet \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1038110419012014081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038102092840361984, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista: Haddad fala sobre a necessidade de resgatar o Brasil\u201cVamos resgatar o Brasil para os brasileiros. Vamos devolver nosso pa\u00eds ao nosso povo\u201d, Haddad, vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o O Povo Feliz de Novo  pic.twitter.com/vVRHS1ugCH", "replies": 10, "retweets": 281, "likes": 444, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038102092840361984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081927570513927, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial @edulopezssa @EdmilsonPequeno \u00c9 s\u00f3 olhar hist\u00f3rico. Se Lula fosse o candidato, ganharia sem d\u00favida. Hadadd carrega com ele, al\u00e9m do fardo \"pt\", a menor express\u00e3o pol\u00edtica. Ciro tem uma hist\u00f3ria gigante. N\u00e3o \u00e9 desmerecimento ao Haddad, apenas ele n\u00e3o tem hj o n\u00edvel do Ciro, que lhe gerente sim apoio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038081927570513927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPequeno,edulopezssa,Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038074693499211782, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61208942, "username": "SigaPepeVargas", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como @LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/P2Xikgw43I", "replies": 0, "retweets": 78, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/SigaPepeVargas/status/1038074693499211782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038058407461306368, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Diabo do inferno.Promovem tanto \u00f3dio.#For\u00e7aBolsonaro Eu quero o ex\u00e9rcito dando pau em vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038058407461306368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038057929566576640, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Haddad eu estudo em uma universidade criada por voc\u00eas.#HaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu13", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1038057929566576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038057365382340608, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Exatamente Seu lado n\u00e3o faz nada.E da onde tu me conhece para me chamar de jararaca?De lugar nenhum.Muito orgulho de estar do lado contr\u00e1rio ao seu.Passar bem fakenews.#HaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu13", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1038057365382340608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1038056888963948544, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2456860274, "username": "sodreehzki", "tweet": "Pior ainda \u00e9 gente falando essas merdas ai tu vai ver quem ela apoia e \u00e9 um presidi\u00e1rio. Ah, ele ta preso e n pode.. Vamo de Haddad ent\u00e3o! Denunciado pelo MP por corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodreehzki/status/1038056888963948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056796135387136, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/P6C0ZHpv5K", "replies": 9, "retweets": 310, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038056796135387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036487445598208, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer rejeita pecha de golpista e diz que Haddad \"inventa coisas\"Fonte: \u00daltimo Segundo - iG @  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/fernando-haddad-michel-temer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038036487445598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028046563987456, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Haddad fala sobre Tacla Dur\u00e1n na GloboNews: \u201ca Lava Jato se recusa a ouvir o depoimento dele!\u201d \u2066@TaclaDuran\u2069 #LavaToga https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-haddad-fala-sobre-tacla-duran-na-globonews-a-lava-jato-recusa-o-depoimento-dele/\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 393, "likes": 666, "location": "", "hashtags": "#LavaToga", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038028046563987456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran"}
{"id": 1038024610678300672, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "\u00c9 isso que eu falei...Ao  longo de toda a entrevista, bombardeado por perguntas sobre corrup\u00e7\u00e3o,  \u201cerros\u201d do PT e Lula, Haddad n\u00e3o conseguiu apresentar nenhuma proposta  de governo.Bando de urubus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038024610678300672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018058483376134, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Haddad e sua cruz.  https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037895726435651585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038018058483376134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991337126178816, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Marcos Coimbra:se Lula for cassado, votos ser\u00e3o transferidos para Haddad em horas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/365419/Marcos-Coimbrase-Lula-for-cassado-votos-ser%C3%A3o-transferidos-para-Haddad-em-horas.htm#.W5JATjAoAbI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037991337126178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924973141262337, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Haddad \u00e9 a tentativa do PT de reingressar na ordem  https://www.conversaafiada.com.br/politica/haddad-e-a-tentativa-do-pt-de-reingressar-na-ordem\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037924973141262337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922904753745920, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "\"Mercado\" se desespera com a transfer\u00eancia de votos do Lula para o Haddad  https://www.conversaafiada.com.br/economia/mercado-se-desespera-com-a-transferencia-de-votos-do-lula-para-o-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037922904753745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922030581178368, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "A entrevista do Haddad na GloboNews foi sensacional. Ele \u00e9 muito preparado e articulado. Realmente n\u00e3o h\u00e1 candidato melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037922030581178368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913580073623552, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4180476623, "username": "amengualcecilia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @camilamili", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amengualcecilia/status/1037913580073623552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,camilamili"}
{"id": 1037912760288534530, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa Xico, Ciro est\u00e1 a muito se preparando. Haddad \u00e9 sim um cara muito inteligente. Mas al\u00e9m de ainda n\u00e3o ter o preparo necess\u00e1rio, n\u00e3o ter\u00e1 governabilidade com essa quest\u00e3o toda de \u00f3dio e segrega\u00e7\u00e3o. Ciro \u00e9 caminho para encerrar essa guerra odiosa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1037912760288534530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037905661554769920, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Haddad presidente Manu vice .PT #OBrasilVaiSorrirDeNovoE o povo ter\u00e1 emprego e tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es por dia.Lula Eterno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilVaiSorrirDeNovoE", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037905661554769920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904380970901505, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "E senti Haddad puto com os vampiros  ou nervoso ou com vontade de pular no pesco\u00e7o deles..Quando o Haddad tirava e recolocava a alian\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037904380970901505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901786831577088, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1036713019571617793, "username": "Marcos08755347", "tweet": "Mas depois da entrevista do Haddad  tudo mudou  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037813926606630912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos08755347/status/1037901786831577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901375865282561, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 754108812471242752, "username": "leccflores", "tweet": "A sabatina da GloboNews estava com um \u00fanico prop\u00f3sito no debate com @Haddad_Fernando, aquilo que sustentam todos os dias: culpabilizar o PT. Novidade? N\u00e3o. Mais do mesmo. AFF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leccflores/status/1037901375865282561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898627799285760, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Claro que combina com Haddad, ele \u00e9 um mentiroso que nem todo petralha. PT na Presid\u00eancia nunca mais!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037898627799285760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898496995680257, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o pressionou  Haddad sobre perguntas da corrup\u00e7\u00e3o  na Petrobras, tentando relacionar o ex-presidente Lula. Fiquei oito anos no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Tinha um or\u00e7amento de  centenas de bilh\u00f5es de reais e n\u00e3o tive um esc\u00e2ndalo, um funcion\u00e1rio  favorecido, nada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037898496995680257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897016842567684, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Eu estou falando em economia candidato...Pois eu tamb\u00e9m estou falando em economia.Lacrou  a zinha o Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037897016842567684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895584110272512, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1247822220, "username": "carecaazevedo", "tweet": "@euclarice Pensa melhor e vota no @Haddad_Fernando , foi s\u00f3 um pesadelo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carecaazevedo/status/1037895584110272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893845336375296, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Muito obrigadaPassando vergonha ou n\u00e3o tu aumenta nosso Ibope valeuuuuu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037893845336375296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1037893844094861312, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 175584590, "username": "renata_marquez", "tweet": "Se o @Haddad_Fernando conseguiu falar 10% do tempo ainda foi muito. Que vergonha hein, @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renata_marquez/status/1037893844094861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037893436731478016, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad presidentePerfeito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037893436731478016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893392464850944, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "haddad dando um pau nos jornalistas da globonews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037893392464850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892606070538241, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "@Haddad_Fernando @PedroArgeri \ud83d\udc47Serra... A\u00e9cio e.... Bolsoasno?\ud83d\udc47\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e pic.twitter.com/T4f7i4AgTX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037892606070538241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroArgeri,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891864194637826, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@Haddad_Fernando @ocafezinho Parecem um bando de ignorantes que n\u00e3o sabem ouvir e/ou interpretar as respostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037891864194637826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890811944468480, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@Ihamma_1 @BlogdoNoblat Haddad \u00e9 mestre em tergiversar, confundir, distorcer, manipular. Est\u00e1 saindo vitorioso da Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037890811944468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Ihamma_1"}
{"id": 1037886163741302789, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "lula e haddad seria de uma lindeza, mas a gente ja sabe que isso n\u00e3o vai rolar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037886163741302789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885922308706304, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "@naoculpeopedro normal, bolso cresceu 3% e haddad 5%... marina foi de 2\u00ba para 4\u00ba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885922308706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naoculpeopedro"}
{"id": 1037885630431342598, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "IBOPE - PRESIDENTE NO RS:Bolsonaro; 26%Ciro: 9%Haddad: 9%Marina: 8%Alckmin: 6%Meirelles: 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado: 3%Alvaro Dias: 2%Brancos e nulos: 16%N\u00e3o sabe: 14%", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885630431342598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885224653344768, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "pt coloca o haddad pra presidente logo se nao vou ter que te mata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037885224653344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884059370827776, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1247822220, "username": "carecaazevedo", "tweet": "@Haddad_Fernando dando show na golpista. Os fracos jornalistas metidos a \"especialistas\" conseguem passar vergonha em todos os assuntos abortados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carecaazevedo/status/1037884059370827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881903737708552, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "Haddad t\u00e1 louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037881903737708552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881609884770304, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "@chicobarney Haddad \u00e9 gostoso  pic.twitter.com/NrYcTLsmJZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037881609884770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037879816572358656, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806154053528985601, "username": "carolina_sasso", "tweet": "vendo o Haddad na globo news so confirma minha ideia de votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolina_sasso/status/1037879816572358656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875920529485824, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 66595925, "username": "Insta_francisco", "tweet": "\u201cTome cuidado, tenha cuidado!\u201d Seria uma amea\u00e7a ao @Haddad_Fernando? Al\u00e9m de #golpista agora quer pregar moral? Que acusada @MichelTemer! https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/Insta_francisco/status/1037875920529485824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037866894148165633, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1015243367930826753, "username": "kevindalosto1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Voldemort treinando pra ser youtuber depois que sair da presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevindalosto1/status/1037866894148165633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037855786175815680, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 64493500, "username": "helencabral13", "tweet": "Ao Vivo: Lula & Haddad & Manuela  https://www.facebook.com/helencabral/videos/2254768487884080/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helencabral13/status/1037855786175815680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852074577469442, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4706974421, "username": "aliceesa_", "tweet": "@saavedraduda Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliceesa_/status/1037852074577469442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saavedraduda"}
{"id": 1037848590021013504, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "A campanha do Lula/Haddad ainda pode colocar Presidente Lula no letreiro, pois Presidente \u00e9 um t\u00edtulo que a pessoa nunca perde. Formalmente, ningu\u00e9m vira ex-presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037848590021013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843848800731136, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 733100551035047936, "username": "lulapresident13", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulapresident13/status/1037843848800731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037843657347481605, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@Haddad_Fernando @AnnaS_Gdottir @Castro2Monica Oba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037843657347481605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Castro2Monica,AnnaS_Gdottir,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840189450801152, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "N\u00e3o falo de mitofacas... boimate e outras 'l\u00eandeas' ....Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13 \u00e9 o Brasil feliz outra vez.  pic.twitter.com/51N3ophukQ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037840189450801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838952638697472, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Uma foto do Lula .... quem tem compartilha.Lula Presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/q2uM5borz1", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037838952638697472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823634650345472, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Sem bolso e sem documento #T\u00f4ForaLula \u00e9 o Brasil mais feliz. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/GZrA9N5tHO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4ForaLula", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037823634650345472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821023666810880, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "O povo \u00e9 exigente ... Lula presidente. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/F6O7vqsqqh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037821023666810880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820448984182785, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Aqui \u00e9 sem faca ... sem tiros ... sem amea\u00e7as. Lula \u00e9 o meu candidato. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/H1PxJ09g54", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037820448984182785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819929314185216, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Lula o melhor presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/O1voy1kQow", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037819929314185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819658315948033, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Queremos Lula Livre e Presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/sIS47tUJmD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037819658315948033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819039672872961, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56893114, "username": "carlosvulgopg", "tweet": "Pior que a plataforma com o presidenci\u00e1vel mais inexpressivo (Haddad, j\u00e1 que ele est\u00e1 servindo de sombra para Lula) \u00e9 a que tem a vice mais confi\u00e1vel (Manuela)Conclus\u00e3o? Primeira vez que voto pelo vice e n\u00e3o pelo candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvulgopg/status/1037819039672872961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818271058276354, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Lula Hoje ... Lula Amanh\u00e3 ... \u00e9 o Brasil feliz outra vez. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037818271058276354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817957584457731, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Com Lula o Brasil ser\u00e1 feliz de novo. Meu voto \u00e9 13... com Lula 13 com Haddad 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817957584457731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817590373122048, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "#LulaOrgulhoDoBrasilFelizDeNovo Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13 Eu Sou Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaOrgulhoDoBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817590373122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817216903929859, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Meu assunto preferido \u00e9 Lula Haddad Manuela 13 .Meu voto \u00e9 13 e FIM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817216903929859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814077064720385, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "@euclarice Volta a dormir e sonha com o Haddad recolocando o Brasil no rumo do Desenvolvimento S\u00f3cio Econ\u00f4mico dos tempos de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037814077064720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037803086033637377, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289370708, "username": "eltoazza", "tweet": "@GauchaZH Apenas uma corre\u00e7\u00e3o: o Haddad n\u00e3o \u00e9 candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltoazza/status/1037803086033637377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1037799540269703168, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2199929272, "username": "AssimEntao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito bem presidente! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AssimEntao/status/1037799540269703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037797171754622977, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1037899544, "username": "VanessaPFeld", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ele vai fazer um v\u00eddeo pra cada um?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaPFeld/status/1037797171754622977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037794526885294080, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35415120, "username": "michele_nn", "tweet": "@anacronices sobre o filho do #haddad: eu prefiro o pai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#haddad", "link": "https://twitter.com/michele_nn/status/1037794526885294080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037787300686692354, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14827937, "username": "paulajar_dim", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer #FORATEMER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FORATEMER", "link": "https://twitter.com/paulajar_dim/status/1037787300686692354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037782654987448320, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 150819205, "username": "thalitamuniz98", "tweet": "tome cuidado, Haddad!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalitamuniz98/status/1037782654987448320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774338810888193, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Melhor calar a boca traidor golpista safado do que ficar fazendo amea\u00e7as pela rede... povo t\u00e1 de saco cheio dos golpistas. pic.twitter.com/mOgSE9eELd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037774338810888193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768294957236225, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 169534557, "username": "caio_floriano", "tweet": "@RitaLisauskas Bem que o do haddad foi tipo propaganda para o haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_floriano/status/1037768294957236225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLisauskas"}
{"id": 1037766078552842240, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O temer poderia fugir pra um pais no Himalaia, e ficar gravando esses v\u00eddeos, ksksksksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037766078552842240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765622917214208, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2365825730, "username": "alissonslucena", "tweet": "@GabrielPool E agora temos o Haddad extremamente enfraquecido e o Ciro com a dona motosserra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonslucena/status/1037765622917214208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielPool"}
{"id": 1037763079491207174, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@Haddad_Fernando @elenildecosta Kkkkk... verdadeeeeeee kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037763079491207174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenildecosta,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037761859355639808, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "Nesta duvida se vai ser Lula ou Haddad o Candidato do PT a Presidente j\u00e1 me decidi...vou votar 13 e n\u00e3o se fala mais nisto!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037761859355639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758996944494600, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Temer j\u00e1 fez um v\u00eddeo tocando no rabo do Alckmin e outro tocando no rabo do Haddad.. no pr\u00f3ximo v\u00eddeo ele grita: \"\u00e9 Bolsonaro porraaaa\"", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037758996944494600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758509956382720, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "\u00c9 13, \u00e9 Haddad, \u00e9 Lula! Simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037758509956382720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757460361224192, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 116644029, "username": "mariolivana", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer ai pelo amor de deus cala a boquinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariolivana/status/1037757460361224192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755207566991361, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Tatibertini @mmarescast Quanto mais tentam nos fazer desistir mais convic\u00e7\u00e3o eu tenho que estamos no caminho certo... a turma que quer nossos votos n\u00e3o querem nos apoiar no segundo turno caso PT esteja disputando com Haddad tendem a anular seus votos s\u00f3  querem se aproveitar do momento. Eu vou de 13.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037755207566991361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarescast,Tatibertini"}
{"id": 1037754058562576384, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@vitin_fs e o alerta pro haddad ter\u00eda sido depois de conversar com o lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037754058562576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitin_fs"}
{"id": 1037752567986642944, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 972245910339182598, "username": "MarinaFSRibeiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Governar o pa\u00eds que tomou de assalto n\u00e3o quer n\u00e9! T\u00e1 com tempo sobrando hein.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaFSRibeiro/status/1037752567986642944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752024476135424, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "o haddad eh tao binitinho af", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037752024476135424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751504113950720, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "Mais pipoca pliiis. O @Haddad_Fernando vc v\u00e1 l\u00e1 estudar a continua\u00e7\u00e3o. S\u00f3 melhoraaa.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037751504113950720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749087804837889, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 455115719, "username": "ogustavorocha", "tweet": "Nas pesquisas vazadas pelo PT, Haddad j\u00e1 tem 21%. O Lula est\u00e1 livre, o golpe n\u00e3o vai ter, o impeachment n\u00e3o vai passar, e a terra \u00e9 plana.(Gustavo Casta\u00f1on)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavorocha/status/1037749087804837889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745669518385153, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "hahahahaha os lulodirceuzistas que ontem amaram o temer pelas cartinhas ao alckmin odiaram a cartinha pro haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037745669518385153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742754800041985, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "Tentativa de Alckmin de barrar pesquisa \u00e9 para evitar \u201cultrapassagem\u201d de Haddad  https://www.viomundo.com.br/opiniao-do-blog/tentativa-de-alckmin-de-barrar-pesquisa-e-para-evitar-ultrapassagem-de-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037742754800041985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742454387163136, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 275548103, "username": "marco_brun", "tweet": "Ver o TEMER esculachando o Haddad e o Alckmin \u00e9 impag\u00e1vel, que momento maravilhoso! HAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_brun/status/1037742454387163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739706954346496, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista: Haddad fala sobre a necessidade de resgatar o Brasil\u201cVamos resgatar o Brasil para os brasileiros. Vamos devolver nosso pa\u00eds ao nosso povo\u201d, Haddad, vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o O Povo Feliz de Novo  pic.twitter.com/3qnIhmo5bG", "replies": 3, "retweets": 211, "likes": 386, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037739706954346496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737891328417792, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Bolsonaro perde pra Marina, Ciro ou Haddad. Bolsonaristas v\u00e3o colocar a esquerda de novo no poder. Mas n\u00e3o faz muita diferen\u00e7a se Bolso ganhar no primeiro turno, pois j\u00e1 foi da base do PT, tietou o Ch\u00e1vez, etc, \u00e9 um socialista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037737891328417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037737725108137986, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@Haddad_Fernando @Legio_V_Alaudae Muito bem @MichelTemer faz muito bem de mostrar a VERDADE \u00e0 esse porra.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037737725108137986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Legio_V_Alaudae,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737217198895104, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 147632898, "username": "gustavober", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavober/status/1037737217198895104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736474643505152, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 444789038, "username": "televijao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/FlJbrVPcqo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televijao/status/1037736474643505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735023418531841, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "Alckmin foi longe demais agora...Se ele \u00e9 de \"direita\" pq ele n\u00e3o ataca a esquerda? Como Lula, Haddad, Ciro...N\u00c3O ELE TA ATACANDO O CANDIDATO DA DIREITA.Chega e p\u00e3o e circo#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1037735023418531841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734940278968330, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@nadanovonofront Amo\u00eado s\u00f3 ganhou voto de quem \"tem plata\". Haddad cresceu dentro da margem, Ciro surpreende pulando fora dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037734940278968330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037734928316854274, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "eu nao sei quem eu faria maishaddad ou cirodaddyzoes da porra", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037734928316854274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734734808457216, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer caraio deixa de ser chorao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037734734808457216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037719571564703744, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Em entrevista na Record News, Fernando Haddad falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/1QZlMSq7Pr", "replies": 1, "retweets": 34, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037719571564703744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717981206392838, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@Annalilioliveir At\u00e9 minha cachorra sabe que est\u00e3o martelando mais em Haddad pra vincular o nome ao nome de Lula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037717981206392838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Annalilioliveir"}
{"id": 1037715589031178240, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "\"A hora \u00e9 de tranquilidade, cabe\u00e7a fria e cora\u00e7\u00e3o quente dos petistas. Se est\u00e3o escondendo o doce, \u00e9 pq ele est\u00e1 a gosto do PT\"IBOPE E DATAFOLHA, ESCONDENDO A PESQUISA, MOSTRAM QUE A T\u00c1TICA LULA/HADDAD/MANUELA EST\u00c1 CORRETA  http://carloshenrique.blogs.apostagem.com.br/2018/09/06/ibope-e-datafolha-escondendo-a-pesquisa-mostram-que-a-tatica-lula-haddad-manuela-esta-correta/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1037715589031178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037708944926498817, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@anabeat05826201 Na verdade at\u00e9 agora est\u00e3o martelando mais em Haddad pra vincular o nome, qualquer imbecil sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037708944926498817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037707775671980032, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Cuidado Tem publica\u00e7\u00f5es que s\u00f3 querem criar treta na chapa Lula/Haddad/Manu #OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13 (Aqui podemos ver, a chapa est\u00e1 fechada na luta pelo um pa\u00eds Feliz de Novo) pic.twitter.com/LGeOWncEZ2", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037707775671980032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686125945610240, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 927875091068747776, "username": "_Thiago_Moraes_", "tweet": "@_nicoleporto E justi\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 trabalhando pra fritar o nome de Haddad. O PT era pra ter aceito a alian\u00e7a com Ciro Gomes, certamente seriam l\u00edderes nas pesquisas hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Thiago_Moraes_/status/1037686125945610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_nicoleporto"}
{"id": 1037685207883833344, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1591855111, "username": "gabrielferr3ira", "tweet": "Na propaganda ta \"Haddad vice\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vice de quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielferr3ira/status/1037685207883833344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684774108913664, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2831713509, "username": "KarolineWunsch", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando Vamos assistir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolineWunsch/status/1037684774108913664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037683354781540352, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 978057528960483328, "username": "Crbffn", "tweet": "Vai de ciro ou haddad? \u2014 haddad  https://curiouscat.me/Crbffn/post/640601480?1536237965\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crbffn/status/1037683354781540352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676076254801920, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2831713509, "username": "KarolineWunsch", "tweet": "@abdalafarah Mais uma face do golpe. Mas se o partido n\u00e3o pode usar, n\u00f3s podemos. \u00c9 Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolineWunsch/status/1037676076254801920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037652885046288385, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s nos do PT agradecemos.Voc\u00eas vivem na nossa p\u00e1gina dando audi\u00eancia. Valeu.#HaddadManu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037652885046288385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1037652227656175618, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@Haddad_Fernando @eubolsonaro17 @GuedesHandres O tioz\u00e3o tu entende das mutretas.Mas nem todos s\u00e3o iguais ao teu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037652227656175618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuedesHandres,eubolsonaro17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037561425164730368, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "Eu e meus cosplay de Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037561425164730368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551071277793280, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66595925, "username": "Insta_francisco", "tweet": "Ferveu o kisuco! Um golpista falando do cara da merenda. @Haddad_Fernando neles! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Insta_francisco/status/1037551071277793280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037548367541424128, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 870320437745602560, "username": "IjuiOnline", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://ijuiinfo.com/index.php/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6J2pie1p2w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IjuiOnline/status/1037548367541424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546117322424321, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 957410051987263489, "username": "Uirys_Souza", "tweet": "Haddad gosta tanto do Lula que quer ser preso com ele. A justi\u00e7a cruel e golpista est\u00e1 o acusando de lavagem de dinheiro. Isso tudo \u00e9 mentira. Ass: Haddad", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uirys_Souza/status/1037546117322424321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532766420852737, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ Tanto faz ganhar Haddad ou Bolsonaro no segundo turno, quem perde \u00e9 a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037532766420852737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037532262986854401, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 295963715, "username": "Richer_Cunha", "tweet": "Al\u00f4 Haddad  https://twitter.com/InterDD/status/1037532017968209921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Richer_Cunha/status/1037532262986854401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529854739206145, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "@marcbergs pt estagnado com o lula e ainda n\u00e3o lan\u00e7aram campanha do haddad com for\u00e7a, vai ficar tarde demais pq haddad n\u00e3o tem popularidade hoje o cen\u00e1rio mais positivo \u00e9 ir em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037529854739206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcbergs"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510707242315776, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "Fazer terra arrasada com 1/3 de campanha em baixa rota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e alta na jur\u00eddica \u00e9 burrice nesse momento. At\u00e9 pq a dupla Chapolin (CH de Ciro e Haddad) passou de 14% pra 18% nessa primeira passada do turfe eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037510707242315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509886043742209, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Pesquisa fake. Tratou Fernando Haddad sem os votos de Lula. O candidato ainda \u00e9 Lula que foi exclu\u00eddo da pesquisa. Haddad nem foi lan\u00e7ado oficialmente em lugar de Lula. Se Lula transferir 50% dos seus votos, Haddad j\u00e1 passa Bolsonaro. Truque de quinta. Nem eles acreditam #Lula", "replies": 74, "retweets": 691, "likes": 1455, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037509886043742209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500211680174080, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Embora ache que nos cen\u00e1rios sem Lula, o Datafolha e o Ibope n\u00e3o associem Haddad ao ex-Presidente, tem outro fator que deve explicar os 6% dele, o fato do PT n\u00e3o oficializar logo a chapa Haddad/Manuela. Acho que est\u00e3o insistindo numa coisa que n\u00e3o tem como reverter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037500211680174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494800373694464, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33701239, "username": "paticoisa", "tweet": "N\u00e3o vai haver transfer\u00eancia de votos pro Haddad.\u00c9 verdade este bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paticoisa/status/1037494800373694464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490930624933888, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2253860402, "username": "Luutrance2015", "tweet": "Segue os n\u00fameros da nova pesquisa Ibope sobre a corrida presidencial:1. Bolsonaro - 22% 2. Marina - 12% 3. Ciro - 12% 4. Alckmin - 9% 5. Haddad - 6% https://gab.ai/RENOVA/posts/34193728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luutrance2015/status/1037490930624933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
