{"id": 1038503746068783104, "date": "2018-09-08", "time": "14:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@jairbolsonaro @SusyVitoria_ @Rita_Guim Vai pesquisar, mas pelo jeito voc\u00ea tem pregui\u00e7a, n\u00e3o sou teu funcion\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038503746068783104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rita_Guim,SusyVitoria_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038501259538563073, "date": "2018-09-08", "time": "13:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@marcelvanhattem @GiuseppeRiesgo @jairbolsonaro @1SpeakFreak \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1038501259538563073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1SpeakFreak,jairbolsonaro,GiuseppeRiesgo,marcelvanhattem"}
{"id": 1038499190018650112, "date": "2018-09-08", "time": "13:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4834099793, "username": "Rafael16Itallo", "tweet": "@jairbolsonaro Vai voltar ainda mais forte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael16Itallo/status/1038499190018650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038497650641911810, "date": "2018-09-08", "time": "13:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @LuisFernOli @_Lessa_ Estamos falando do comportamento dos seguidores. \u00c9 SEITA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038497650641911810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Lessa_,LuisFernOli,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038497220377624576, "date": "2018-09-08", "time": "13:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 860583305384775680, "username": "VictorBrinques", "tweet": "@jairbolsonaro @AutoridadeSForo Exatamente isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorBrinques/status/1038497220377624576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AutoridadeSForo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038494561318916096, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala a boca, criminoso! Gigol\u00f4 de miser\u00e1veis!Em alguns dias teu BANDO travestido de \"partido\" DESTRUIU O MUSEU NACIONAL e cometeu TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.\u00c9 melhor JAIR providenciando o passaporte. Vai precisar depois de outubro. #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038494561318916096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038491590459895810, "date": "2018-09-08", "time": "13:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@tarsogenro Providencia o passaporte velho podre. Ou o Tarso \"borra-botas ou lambe-botas\" Genro, como disse o FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038491590459895810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tarsogenro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038481285503627264, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Malta e Eduardo Bolsonaro falam de Jair Bolsonaro em coletiva:  http://youtu.be/IPxIS16iCKg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038481285503627264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038480981802582016, "date": "2018-09-08", "time": "12:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 971089218578591745, "username": "CamilaC96049436", "tweet": "@jairbolsonaro Nosso amado presidente, tu vir\u00e1 mais forte! O Brasil esta contigo!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CamilaC96049436/status/1038480981802582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038473755092295680, "date": "2018-09-08", "time": "12:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Esse \u00e9 o meu presidente...@jairbolsonaro  https://twitter.com/folha/status/1038445357477371905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1038473755092295680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038471795131801600, "date": "2018-09-08", "time": "11:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "ACORDA POVO GA\u00daCHO.!\u00c9 MUITA CANALHICE DESSA DEPUTADA...LIXO COMUNISTA.A deputada federal do PT, Maria do Ros\u00e1rio enviou um advogado especialista para representar Adelino Bispo de Oliveira, autor do atentando contra o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/8P76GP5bC7", "replies": 10, "retweets": 20, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1038471795131801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470312357244929, "date": "2018-09-08", "time": "11:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@PMorenoB @0_marcia @lourdesflintz @jairbolsonaro @CleberAmaral_ @policiafederal @Jorge42931348 Quem est\u00e1 pagando a essa turma? Vamos aguardar o trabalho da PF. Que Deus ajude a resolver este mist\u00e9rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038470312357244929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jorge42931348,policiafederal,CleberAmaral_,jairbolsonaro,lourdesflintz,0_marcia,PMorenoB"}
{"id": 1038466319002161152, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 163298587, "username": "RafaDutra91", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zykvBACFzGg?aEntrevista\u00a0\u2026 Com Jair Bolsonaro | Globo News - 03/08/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaDutra91/status/1038466319002161152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038461959946076161, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 87168152, "username": "AisarSocram", "tweet": "@FlavioBolsonaro Imensa alegria em v\u00ea-lo em recupera\u00e7\u00e3o, Sr. Presidente @jairbolsonaro !!!Seguimos orando pelo Sr. vossa fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AisarSocram/status/1038461959946076161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038458319969705984, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@Ezequiasns @A_Flavinha_A @uli_cassilva @AraciPatriota @rbarbosa06 @RoseBarros__ @_ClassRj @0_marcia @jairbolsonaro @TAVITO_MELLO @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @aruthcao @catharinah16 @nadia1monteiro @leandroruschel @niceferrante @PMorenoB @MentalConfusao @BecaBrix @Gus_Moreira @PauloMMMEDEIROS N\u00e3o vi a de ontem. Hoje retransMITO com muito prazer.#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038458319969705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMMMEDEIROS,Gus_Moreira,BecaBrix,MentalConfusao,PMorenoB,niceferrante,leandroruschel,nadia1monteiro,catharinah16,aruthcao,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,TAVITO_MELLO,jairbolsonaro,0_marcia,_ClassRj,RoseBarros__,rbarbosa06,AraciPatriota,uli_cassilva,A_Flavinha_A,Ezequiasns"}
{"id": 1038453612345741312, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3247084565, "username": "vagnerzanchin", "tweet": "Grande #JairBolsonaro estarmos orando por vc presidente, for\u00e7a e f\u00e9 em Deus...@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/927kMwO5vI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vagnerzanchin/status/1038453612345741312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038445830896865280, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2948545485, "username": "kevingsousa", "tweet": "@jairbolsonaro Ainda n\u00e3o v\u00e3o se encontra meu irm\u00e3o, ainda tens uma miss\u00e3o para cumprir.  pic.twitter.com/UTUyZRc5Lx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevingsousa/status/1038445830896865280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038444141783465984, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4717864157, "username": "soldadomixto", "tweet": "Prepara o cu petista\ud83d\udd2b #JairMessiasBolsonaro @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/yYdKIyxlyI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/soldadomixto/status/1038444141783465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038442370558291968, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@LouDobbs @realDonaldTrump Mr. Trump send a message for Jair Bolsonaro, conservative candidate for the presidency of Brazil, who was the victim of an attack committed by the Marxist left. We also want to make our country \"GREAT AGAIN\". \ud83d\ude42 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038442370558291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump,LouDobbs"}
{"id": 1038438169014882304, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@leandroruschel O idealismo de @jairbolsonaro mais que nunca est\u00e1 vivo! E a cada dia mais sedimento e difundido, atrav\u00e9s de milhares de brasileiros. Devemos apoi\u00e1-lo ainda mais.#For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038438169014882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,jairbolsonaro"}
{"id": 1038438041927524352, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "@seumindinho @Adrelexandre @jairbolsonaro @renata_rubens @quiabodoze @neusamandrade @jcsv2311 @jandresouzza @Alcantar4thi0 @MBorsilo @Brasiosemcorrup Seguindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1038438041927524352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasiosemcorrup,MBorsilo,Alcantar4thi0,jandresouzza,jcsv2311,neusamandrade,quiabodoze,renata_rubens,jairbolsonaro,Adrelexandre,seumindinho"}
{"id": 1038436510209433600, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 961269479555719168, "username": "gilalvesgma", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/TqJDj-X5UOA?a\u00a0 Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Jovem Pan sabatina Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilalvesgma/status/1038436510209433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038434610055667712, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@franciscomacsoa Essa briga \u00e9 desigual! Somos o lado mais fraco, s\u00f3 que at\u00e9 01/01/19. Da\u00ed o jogo come\u00e7ar\u00e1 a ficar interessante! N\u00e3o devemos esquecer de cobrar essa e outras quest\u00f5es ao nosso presidente @jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038434610055667712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038430781914472454, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@SusyVitoria_ \u201cMinha especialidade \u00e9 matar\u201d, Jair Bolsonaro, 2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038430781914472454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SusyVitoria_"}
{"id": 1038430328896057344, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 178917108, "username": "henrique_g1", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro acaba de se recuperar totalmente, segundo fontes internas. O agente por tr\u00e1s da cura milagrosa teria sido um homem que no hospital acabara de gritar \"QUEM MORRER \u00c9 GAY\". O candidato se encontra fazendo flex\u00f5es no momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique_g1/status/1038430328896057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429746822963200, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Janaina Paschoal mete o p\u00e9 sobre atentado a Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/1Un7ZeRCa4M?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038429746822963200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424775100694528, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @adrianotomasoni @JaqueStrass Parab\u00e9ns  pela decis\u00e3o Verde/Amarela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038424775100694528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,adrianotomasoni,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038424527447805952, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Jair Bolsonaro d\u00e1 novo recado na UTI do Albert Einstein:  http://youtu.be/5kMSApaRloU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038424527447805952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424417926361089, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao Estamos no tempo da ira dos justos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038424417926361089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038417457734737921, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @adFabi @Surama4 @thiagoxavier81 Acho que h\u00e1 mais tempo. A coordenadora onde minha irm\u00e3 \u00e9 diretora. Ela contou que o livro  tinha um buraquinho pra p\u00f4r  o dedo e imitar o \u00f3rg\u00e3o sexual.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1038417457734737921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagoxavier81,Surama4,adFabi,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038414662130434048, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @bukalima_lima @AVENAoficial \u00c9 pq vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038414662130434048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,bukalima_lima,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409994947964928, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "@jairbolsonaro @StuOrlando Os caras est\u00e3o implorando por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038409994947964928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StuOrlando,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409128186662912, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "n\u00e3o adianta colocar ele l\u00e1 esperar um milagre! tem que RENOVAR TUDO! eu vou fazer a jogada 17/30  17 pra presidente e deputados e governo do 30 no RS ;) PRESIDENTE @jairbolsonaro  DEP EST.@GiuseppeRiesgo  DEP FED. @marcelvanhattem  e GOVERNADOR @MateusBandeira  ;) https://twitter.com/HumanasNao/status/1038407676793901057\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1038409128186662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GiuseppeRiesgo,marcelvanhattem,MateusBandeira"}
{"id": 1038408500039360512, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "O que falei ontem se prova novamente.Hoje, mais uma vez, TODA a capa da ZH foi sobre @jairbolsonaro E ainda tem mais 10 P\u00c1GINAS na edi\u00e7\u00e3o a respeito.Se tem um tiro que saiu pela culatra, foi esse atentado.Deram toda a muni\u00e7\u00e3o que ele precisava.  https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038032332186439682\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038408500039360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038407445872340992, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@jairbolsonaro @EuUmaBrasileira @ericachristieh Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038407445872340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,EuUmaBrasileira,jairbolsonaro"}
{"id": 1038404982628921344, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Vai contar quem \u00e9 seu Deus.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038404982628921344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038404119600480256, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 879775908009213953, "username": "Tecnicaprates", "tweet": "Grande exposi\u00e7\u00e3o na m\u00eddia,  est\u00e3o conhecendo o cidad\u00e3o Jair Bolsonaro e j\u00e1 posso afirmar bem esperan\u00e7osa que alguns deles est\u00e3o definindo seus votos pro Bolsonaro !!\ud83d\ude4f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tecnicaprates/status/1038404119600480256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404103079165954, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 879775908009213953, "username": "Tecnicaprates", "tweet": "Pessoas que n\u00e3o votam ou n\u00e3o votariam no @jairbolsonaro , simplesmente n\u00e3o o conhecem,  n\u00e3o conhecem seu verdadeiro car\u00e1ter,  v\u00e3o pela m\u00eddia,  como sei disso? Minha fam\u00edlia mesmo, muitos n\u00e3o tem acesso a redes sociais,  ficam limitados a assistir a globo! !Mas agora devido a \ud83d\udc47", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tecnicaprates/status/1038404103079165954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038396167485304833, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1015989316173094912, "username": "CrisMelro", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 a pessoa mais feliz  j\u00e1 vi andar nesta terra. Seu genu\u00edno sorriso e carisma s\u00e3o mais poderosos do que qualquer for\u00e7a de suas palavras. Ele n\u00e3o terminou de andar nesta terra. Seus pr\u00f3ximos passos ir\u00e3o abalar o ch\u00e3o e o eixo da hist\u00f3ria pra sempre. #for\u00e7abolsonaro https://twitter.com/firstcitizensam/status/1037842501078581253\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CrisMelro/status/1038396167485304833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387284553486336, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@BlogDoPim Muita calma nessa hora Felipe. No momento em que @jairbolsonaro receber a faixa presidencial, voc\u00ea poder\u00e1 abrir seu cora\u00e7\u00e3o e desabafar! O jornalismo s\u00e9rio e imparcial, que trata seus leitores com respeito e isonomia ter\u00e1 sua vez! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038387284553486336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1038369103847845889, "date": "2018-09-08", "time": "05:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass Seja bem vinda!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038369103847845889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038301591827374080, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @adFabi @Surama4 @raelbres Ignora, amiguinho. Certas pessoas  nem desenhando entendem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1038301591827374080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,Surama4,adFabi,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038290203268378624, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 794433310659223552, "username": "mrmiqboygames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zKn2x79reag?aRap\u00a0\u2026 do Jair Bolsonaro (Candidato a presid\u00eancia) BlackSagaro 125", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrmiqboygames/status/1038290203268378624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038288977596432385, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 @PastorMalafaia visita nosso Presidente @jairbolsonaro no Hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo. Mais um belo tapa na cara dos Esquerdistas que chamam o atentado de \"Farsa\". #For\u00e7aBolsonaro #EstamosComVoc\u00eaBolsonaro \ud83d\udd30 pic.twitter.com/y9xmEJSr5W", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstamosComVoc\u00eaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1038288977596432385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038285669523771392, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "100 frases homof\u00f3bicas de Jair Bolsonaro | Revista Lado A  https://revistaladoa.com.br/?p=12335\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1038285669523771392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284177022566401, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 860583305384775680, "username": "VictorBrinques", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorBrinques/status/1038284177022566401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038276952887582720, "date": "2018-09-07", "time": "23:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 874725072459751424, "username": "Greicikelly0717", "tweet": "J\u00e1 n\u00e3o a mais o que falar... JAIR BOLSONARO ME REPRESENTA.... #for\u00e7abolsonaro #bolsonaromerepresenta #Deus\u00c9Contigo #bolsonaropresidente #bolsonaromeuheroi jairmessiasbolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnc3i2gABnE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=859sxcykahgm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaromerepresenta,#Deus\u00c9Contigo,#bolsonaropresidente,#bolsonaromeuheroi", "link": "https://twitter.com/Greicikelly0717/status/1038276952887582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271439978278912, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 874725072459751424, "username": "Greicikelly0717", "tweet": "J\u00e1 n\u00e3o a mais o que falar... JAIR BOLSONARO ME REPRESENTA.... #for\u00e7abolsonaro #bolsonaromerepresenta #Deus\u00c9Contigo #bolsonaropresidente #bolsonaromeuheroi jairmessiasbolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnc1Ca_hLBu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9f18darwvvpq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaromerepresenta,#Deus\u00c9Contigo,#bolsonaropresidente,#bolsonaromeuheroi", "link": "https://twitter.com/Greicikelly0717/status/1038271439978278912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270550404222976, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 490675452, "username": "TamisScherer", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupera bem, ano que vem ter\u00e1 muito trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamisScherer/status/1038270550404222976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038267081924509697, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM @SergioLeite777 Perdeu o argumento kkkk #vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vergonha", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038267081924509697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioLeite777,LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266795185106944, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@jairbolsonaro @allexfeittosa @LarissaFCM Adivinha quem ganhou uma seguidora \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038266795185106944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,allexfeittosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266641216401408, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "Ei, @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro vejam o que este cara est\u00e1 espalhando.  https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2121152761309966&id=100002457871201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1038266641216401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038264930309431297, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2710670598, "username": "Juris_Suelen", "tweet": "BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO #bolsonaro17 @jairbolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno https://twitter.com/antonioleitterj/status/1038210768720879616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/Juris_Suelen/status/1038264930309431297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038264147589431297, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1036595739726626817, "username": "IvilhanC", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras Capit\u00e3o que o Brasil precisa de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvilhanC/status/1038264147589431297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263923827519489, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 286800757, "username": "vinicius_a98", "tweet": "No fundo sabemos que essa facada \u00e9 s\u00f3 pra n\u00e3o ir mais nos debates, n\u00e9 @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_a98/status/1038263923827519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263458310119424, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1036595739726626817, "username": "IvilhanC", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro vamos vencer no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvilhanC/status/1038263458310119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257250572423168, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ @FrauBraunn @rodrigorizzo13 Bolsonaro disse que sentiu um soco tamb\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038257250572423168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigorizzo13,FrauBraunn,RoseBarros__,jairbolsonaro"}
{"id": 1038256461770633217, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@verasLibertatem @jairbolsonaro tem superpoderes e voltar\u00e1 no tempo para evitar o inc\u00eandio no #Museonacional. Fodaaa... eita jornalistas de mea boca.#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Museonacional,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038256461770633217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verasLibertatem,jairbolsonaro"}
{"id": 1038252096599019521, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Melhor Jair entendendo, n\u00f3s somos do bem! COMBATEREMOS A VIOL\u00caNCIA, FOMENTAREMOS  VALORES, VALORIZAREMOS S VIDA!  Sempre.@jairbolsonaro @BolsonaroSP @roxmo @alex_borges @alefrotabrasil pic.twitter.com/wZpCX97qTR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038252096599019521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,roxmo,alex_borges,alefrotabrasil"}
{"id": 1038251819514912769, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@odiodobem2 Melhor Jair entendendo, n\u00f3s somos do bem! COMBATEREMOS A VIOL\u00caNCIA, FOMENTAREMOS  VALORES, VALORIZAREMOS S VIDA!  Sempre.@jairbolsonaro @BolsonaroSP @roxmo @alex_borges @alefrotabrasil pic.twitter.com/lX8UP2jvlS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038251819514912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,jairbolsonaro,BolsonaroSP,roxmo,alex_borges,alefrotabrasil"}
{"id": 1038248564609167360, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@DaniloGentili @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @requiaopmdb @chunhotattoo @FuedRoger @RENATUSCARTESI1 @roxmo #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1038248564609167360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,RENATUSCARTESI1,FuedRoger,chunhotattoo,requiaopmdb,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,DaniloGentili"}
{"id": 1038247202538315776, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 846805129433112576, "username": "cmsl2000", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @EvillynC @AnaMLopesFotos Seu candidato incita a viol\u00eancia. Ele n\u00e3o \u00e9 o mais rejeitado \u00e0 toa.  Melhoras pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmsl2000/status/1038247202538315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,EvillynC,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038246878633181186, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 383999512, "username": "julianabetat", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 o guerreiro que precisamos! A cada dia uma nova batalha. Agora que o susto passou, seguimos firme rumo \u00e1 presid\u00eancia. \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianabetat/status/1038246878633181186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244450340925440, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@jairbolsonaro @br_molinasp Oi filhaaaaa.... quanto tempoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038244450340925440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_molinasp,jairbolsonaro"}
{"id": 1038242633959784448, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Atirou a toalha e agora os golpistas em desespero final apoiaram o inomin\u00e1vel, \u00fanico capaz de fazer alguma careta contra a esquerda, seja com Ciro ou Haddad.Geraldo Alckmin pede e TSE autoriza retirada de inser\u00e7\u00f5es no r\u00e1dio contra Jair Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-pede-e-tse-autoriza-retirada-de-insercoes-no-radio-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038242633959784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038242445971136512, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "#MouraoNaGloboNews@jairbolsonaro  pic.twitter.com/WUrpThz89k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1038242445971136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038239009141661696, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @Nelsonfsilva1 @DelmiraMathias @jdfaria O Brasil ir\u00e1 mudar com certeza! E a melhor maneira de sedimentar esse caminho \u00e9 democraticamente atrav\u00e9s do voto.#for\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038239009141661696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdfaria,DelmiraMathias,Nelsonfsilva1,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038237631547691008, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@GauchaZH \"Eu prefiro ver um pres\u00eddio cheio de bandidos, do que um cemit\u00e9rio cheio de inocentes.\" (Jair Bolsonaro).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038237631547691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038230288311246849, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @tempo_sls @marcofeliciano #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1038230288311246849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,tempo_sls,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038229615721017344, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 73709923, "username": "oultimocarteiro", "tweet": "@jairbolsonaro @irenegalvao @patggou1 A tia Irene vai na mortadela transg\u00eanica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oultimocarteiro/status/1038229615721017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,irenegalvao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038222063973134336, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 825942348068708353, "username": "Kanandaap_", "tweet": "@jairbolsonaro Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kanandaap_/status/1038222063973134336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038220425795432449, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@jairbolsonaro @Antony_Shaon Nossas Ora\u00e7\u00f5es, e pensamentos est\u00e3o juntos com Jair Messias Bolsonaro.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1038220425795432449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antony_Shaon,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217339374903296, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "@hbarbeiro Eu ia justificar o voto, mas agora vou viajar pra votar no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1038217339374903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbarbeiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038216789031890944, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3020597386, "username": "gehias_adv", "tweet": "Jamais esquecerei este encontro t\u00e3o agrad\u00e1vel e sadio com nosso querido Presidnte Jair Bolsonaro. Deus n\u00e3o ir\u00e1 abandon\u00e1-lo, tenho f\u00e9 que isso se reverter\u00e1 em Gl\u00f3ria Deus e Aleluia!Encontro da Candidata Gehias Rossato com Jair Bolsonaro.  https://youtu.be/MZd6YphzIEY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gehias_adv/status/1038216789031890944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215873100767233, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "@Direita_Ja_2018 @eitamandinha Eu foi hostilizado no trabalho por apoiar o Jair Bolsonaro...N\u00e3o tenho vergonha em assumir Mas chorei de tristeza por v\u00ea como as coisas est\u00e3o .... As pessoas comemoram o atentado como se fosse um gol em final de copa do mundo.E a minha chefia que fez ???S\u00f3 me deu esporro.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1038215873100767233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,Direita_Ja_2018"}
{"id": 1038215198233047040, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "@hbarbeiro Eu ia justificar o voto, mas agora vou rodar 120 km pra votar no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1038215198233047040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbarbeiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038215023347343360, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @Pimentheus @JPNUNESS_ Sem fian\u00e7a \u00e9 crime federal entra em seguran\u00e7a nacional, o Adelio confessou motiva\u00e7\u00e3o religiosa e pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038215023347343360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,Pimentheus,jairbolsonaro"}
{"id": 1038213477796589568, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 960169163300982785, "username": "PinheiroDevanir", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fa\u00e7o campanha de gra\u00e7a pra JAIR BOLSONARO ha de 18 meses. Ja ganhei na turma + de 50 votos. E to na labuta. Deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PinheiroDevanir/status/1038213477796589568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038213436797280256, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @VivianFauvel @AntonioLeitteRj Est\u00e1 com quatro advogados, estava h\u00e1 2 meses seguindo os Bolsonaros, tem grana na jogada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038213436797280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,VivianFauvel,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038213000023293952, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3354292725, "username": "UFObcecados", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LKnRXwN2aTo?aA\u00a0 OPINI\u00c3O DE UM NEGRO SOBRE O \"RACISTA\" JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UFObcecados/status/1038213000023293952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038212581423505410, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_ Quem paga os quatro advogados desse monstro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038212581423505410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038212182075420672, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "Meu filho Mandando um recado cheio de carinho ao nosso @jairbolsonaro .\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/G49EoaFy7R", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038212182075420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038210962602512385, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @grifindor Aonde tem a palavra \"Amigo\" no texto acima?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1038210962602512385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grifindor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038209795898179584, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 889744817277849601, "username": "DZaniratti", "tweet": "@jairbolsonaro Deus est\u00e1 com nos Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DZaniratti/status/1038209795898179584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038209363499016192, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 896032318116306945, "username": "Clovis_83", "tweet": "Quem foi que cutucou o #jornalismo sujo pra focar na imprud\u00eancia do @jairbolsonaro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua seguran\u00e7a ? \u00c9 s\u00f3 o que ou\u00e7o nas entrelinhas : \"Ele pediu esse atentado!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornalismo", "link": "https://twitter.com/Clovis_83/status/1038209363499016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038209291411509249, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4757348536, "username": "dougRodriguesol", "tweet": "Num pais onde @HeinzeSenador e @jairbolsonaro uns baita preconceituoso, intolerantes, que pregam \u00f3dio por ai, s\u00e3o candidatos a cargos p\u00fablicos n\u00e3o tem como nada dar certo msm. Idiota \u00e9 qm cai no papinho deles de \"ai proteger o cidad\u00e3o de bem\", pau no c\u00fa de vcs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougRodriguesol/status/1038209291411509249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeinzeSenador,jairbolsonaro"}
{"id": 1038204907369771008, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 @adFabi Essa mulher t\u00e1 apertando a mesma tecla h\u00e1 mais de 24 horas. O dedo deve estar com bolha j\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1038204907369771008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adFabi,Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038204213988192256, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 102436508, "username": "alcbc0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZpVEiIdYlxE?aGeneral\u00a0\u2026 Mour\u00e3o assume campanha de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcbc0/status/1038204213988192256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201858324459520, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 102436508, "username": "alcbc0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ocra9eRfmbo?aVig\u00a0\u2026\u00edlia Por Jair Bolsonaro em SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcbc0/status/1038201858324459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197796082466816, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@Luciane93949815 @lourdesflintz #MouraoNaGNews mostrar\u00e1 sua lealdade a @jairbolsonaro e ao povo do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270c\ufe0f#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038197796082466816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz,Luciane93949815,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188929189642240, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 946562738360332288, "username": "Meregallis2", "tweet": "@Marcelo18110812 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meregallis2/status/1038188929189642240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo18110812,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188260860805121, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@jairbolsonaro @MauricioCanoa @LarissaFCM Parab\u00e9ns  Larissa.Que venha com todo prazerfazer parte desta mudan\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038188260860805121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,MauricioCanoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188038046838785, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc Nenhuma.Nem ter\u00e1.O nego$io da ONU \u00e9 bandido.N\u00e3o gente de bem, feito BOLSONARO.#for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038188038046838785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187851333206017, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020321570957479936, "username": "AdrianoMayer2", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus esteja com voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Estaremos todos orando por sua sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoMayer2/status/1038187851333206017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038186504378568704, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 Hoje presenciei o horror da mentalidade Esquerdista. Colegas meus disseram que o atentado a @jairbolsonaro  foi pura arma\u00e7\u00e3o para adquirir mais votos. Ignoram o depoimento dos m\u00e9dicos que o operaram e o desespero da fam\u00edlia. S\u00e3o completos psicopatas se disfar\u00e7ando de normais.", "replies": 39, "retweets": 246, "likes": 827, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1038186504378568704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038185400714571776, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 720591416989216773, "username": "FrantzRafael", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @filgmartin Bravo Filipe. Dobbiamo stringere amicizia col governo italiano appena Bolsonaro sar\u00e0 insidiato nella Presidenza! Contro il Globalismo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrantzRafael/status/1038185400714571776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179033454923778, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcosA51741778 @fabifbbr #For\u00e7aPresidenteBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aPresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038179033454923778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabifbbr,MarcosA51741778,jairbolsonaro"}
{"id": 1038178461146406912, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3247084565, "username": "vagnerzanchin", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente. Agora vc vai volta com mais for\u00e7a.. deus est\u00e1 do seu lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnerzanchin/status/1038178461146406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177262481358848, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 879670368537116676, "username": "El_Perguntador", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus te d\u00ea o dobro que me desejas. Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/El_Perguntador/status/1038177262481358848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176056266686466, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1616216738, "username": "tiaobitruca", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus!!Pronta recupera\u00e7\u00e3o \u00e9 o que lhe desejo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiaobitruca/status/1038176056266686466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175871457222658, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 896032318116306945, "username": "Clovis_83", "tweet": "@jairbolsonaro Deus aben\u00e7oe  V.ex.\u00aa e fam\u00edlia. Torcemos por sua recupera\u00e7\u00e3o. Sempre vigie pq o que fizeram com Eduardo Campos querem fazer com o Sr. Aquele s\u00edmbolo que tem o \"G\" no meio, n\u00e3o est\u00e1 brincando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clovis_83/status/1038175871457222658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175220585177089, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha N\u00c3O H\u00c1 \"MILITANTES BOLSONARISTAS\".H\u00c1 ELEITORES DE BOLSONARO! ISSO \u00c9 #FAKENEWS DA FOLHA!A FOLHA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL!A FOLHA \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!A FOLHA SEMPRE INCITOU O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A FOLHA \u00c9 UM C\u00c2NCER E SER\u00c1 EXTIRPADO!  pic.twitter.com/0ksi7eK17D", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FAKENEWS", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038175220585177089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038174479497801728, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "O verme travestido de \"comentarista pol\u00edtico\" @andreazzaeditor ATACA COVARDEMENTE os filhos de @jairbolsonaro; @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro, @FlavioBolsonaro.#3em1 #M\u00cdDIAPORCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#3em1,#M\u00cdDIAPORCA", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038174479497801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038172672151171072, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "A CADELA, VAGABUNDA, TUCANA, @veramagalhaes, disse que n\u00e3o h\u00e1 responsabilidade nenhuma do CORRUPTO @geraldoalckmin na TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.Disse que OS V\u00cdDEOS INCITANDO \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO s\u00e3o \"normais\".Essa mulher \u00e9 podre, uma aleijada moral! #3EM1", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#3EM1", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038172672151171072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038167486531870721, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "As RATAZANAS da @JovemPanNews, @andreazzaeditor, @veramagalhaes e @marcelomadu, tentando TIRAR O CORPO FORA, SE FAZENDO DE INOCENTES!ESSES VERMES S\u00c3O OS RESPONS\u00c1VEIS PELA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITARAM O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO! #3EM1 #\u00c9GUERRA pic.twitter.com/1h1T4ZncTe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#3EM1,#\u00c9GUERRA", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038167486531870721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,andreazzaeditor,veramagalhaes,marcelomadu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038166905079529472, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "V\u00eddeo mostra Jair Bolsonaro com a fam\u00edlia na UTI do Albert Einsten:  http://youtu.be/zAR_40uskqg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038166905079529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038160857665073152, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro#DireitaUnida#BolsonaroPresidente17#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038160857665073152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160728258162688, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87168152, "username": "AisarSocram", "tweet": "@jairbolsonaro Descansa presidente, vamos continuar a campanha aqui e ajudar o General Mour\u00e3o na reta final.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AisarSocram/status/1038160728258162688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160172450033665, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@GauchaZH Qualquer coisa que voc\u00ea queira saber sobre @jairbolsonaro procure os perfis de seus filhos: @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro, @FlavioBolsonaro.Ou no site  http://bolsonaro.com.br\u00a0A M\u00cdDIA ESQUERDISTA VAGABUNDA N\u00c3O \u00c9 CONFI\u00c1VEL!#FAKENEWS #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #RBSMENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FAKENEWS,#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#RBSMENTE", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038160172450033665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038159832371605504, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 856647974054658049, "username": "TheOryxYT", "tweet": "@jairbolsonaro A essa hora, Maria do Rosario deve estar interpretando tudo como:  \"Jair Bolsonaro ataca faca inocente com sua barriga \". Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOryxYT/status/1038159832371605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158660353097728, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 856647974054658049, "username": "TheOryxYT", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro, por que \u00e9 de voc\u00ea que o Brasil precisa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOryxYT/status/1038158660353097728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158009506164736, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2345332919, "username": "jwtais_w", "tweet": "@jairbolsonaro Estou \u201c voltando \u201c dias aqui no Twitter , e vejo q foram dezenas de pessoas q postaram recomendando mais cuidado ao Bolsonaro . Temerosas q um atentado pudesse ocorrer , como de fato aconteceu . Pena q os Bolsonaro  n\u00e3o refor\u00e7aram + a seguran\u00e7a .Seguimos, Valeu  @ConfrariaViril", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwtais_w/status/1038158009506164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConfrariaViril,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156139647647750, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1010492702792863744, "username": "AdilsonAzeved20", "tweet": "@jairbolsonaro @ericka_kau @NdaGlen @vandregalvao Tamb\u00e9m acho eu quase n\u00e3o li tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonAzeved20/status/1038156139647647750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vandregalvao,NdaGlen,ericka_kau,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156134283206656, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha A FOLHA \u00c9 ASSESSORIA DE IMPRENSA DO PT!A FOLHA \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro! A FOLHA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL!A FOLHA \u00c9 UM C\u00c2NCER E SER\u00c1 EXTIRPADO!TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!E NO PRIMEIRO TURNO! #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/xxd5ofGlhM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038156134283206656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155831861288960, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1010492702792863744, "username": "AdilsonAzeved20", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonAzeved20/status/1038155831861288960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038148123883970565, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 785535810749825024, "username": "GabrielBuhh", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor Jair se acustumando, B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBuhh/status/1038148123883970565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140794811674624, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "@jairbolsonaro Divina Miseric\u00f3rdia,fonte de milagres e prod\u00edgios,Eu confio em V\u00f3s!Que Deus Misericordioso esteja presente em tua vida,hoje e sempre,te protegendo e te guiando para o bem desta sofrida na\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/bGj9uTBK8Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1038140794811674624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137999148630017, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@mat2nd @jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe, fique bem, faremos campanha por vc!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038137999148630017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,mat2nd"}
{"id": 1038131283816271875, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@jairbolsonaro @PatriotaCesar Se ele fosse 8 cm mais baixoPoderia ser fatal", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1038131283816271875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatriotaCesar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130278689067009, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 156079118, "username": "riannagoncalves", "tweet": "@jairbolsonaro Fica bem presidente e descansa. \u2764\ufe0f  A CAMPANHA A GENTE FAZ AQUI FORA. \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riannagoncalves/status/1038130278689067009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129727842779136, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033490717434359808, "username": "CharlesOsrioFl1", "tweet": "Deus reliza grandes batalhas para grandes guerreiros, quanto maior a luta maior ser\u00e1 a sua vit\u00f3ria.Estamos todos com vc @jairbolsonaro Deus jamais te abandonara. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CharlesOsrioFl1/status/1038129727842779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129003578765312, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @PauloMMMEDEIROS @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @catharinah16 @FlavioBolsonaro @aruthcao @niceferrante @CarlosMBlanc #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038129003578765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosMBlanc,niceferrante,aruthcao,FlavioBolsonaro,catharinah16,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,PauloMMMEDEIROS,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127359596130304, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @AnaBiapax @PMorenoB @catharinah16 @FlavioBolsonaro @niceferrante @aruthcao @realTrump4ever @EmmanuelMS_1 @PauloMMMEDEIROS Adorei o final: ...e hoje tamb\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038127359596130304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMMMEDEIROS,EmmanuelMS_1,realTrump4ever,aruthcao,niceferrante,FlavioBolsonaro,catharinah16,PMorenoB,AnaBiapax,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126936738988032, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 751112190791475201, "username": "v_rebellatto", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Os m\u00e9dicos podem estar sem luvas ent\u00e3o?? Parab\u00e9ns aos marqueteiros do Bolsonaro, jogada se mestre. Pena q foi descoberto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_rebellatto/status/1038126936738988032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126907341123584, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @jwmirisola @migliori_luis Credo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1038126907341123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "migliori_luis,jwmirisola,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124469385084933, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 897877553175814144, "username": "PSchumacherA", "tweet": "@g1 @jairbolsonaro @cirogomes @IBOPE_In @renatojuniornh Logo n\u00e3o que ser um pais inteligente. Se n\u00e3o, acaba a farra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSchumacherA/status/1038124469385084933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatojuniornh,IBOPE_In,cirogomes,jairbolsonaro,g1"}
{"id": 1038123892320202757, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 908145426439852033, "username": "Dinahmixz", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor Jair se recuperando, pois o Senhor tem um pa\u00eds para governar \ud83d\ude4f\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinahmixz/status/1038123892320202757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121222826086401, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2841860164, "username": "CintiaVieir", "tweet": "A m\u00eddia que n\u00e3o dizia nem o nome do Bolsonaro e que o chamava de 1\u00ba colocado,l\u00edder da pesquisa ou candidato da direita ap\u00f3s o atentado em MG est\u00e1 fazendo cobertura completa com direito a\"  retornaremos com mais not\u00edcias sobre o candidato Jair Bolsonaro!#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CintiaVieir/status/1038121222826086401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119066576322560, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55551778, "username": "Jocabe", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor JA\u00cdR se recuperando Presidente!!! O Brasil precisa do Sr.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jocabe/status/1038119066576322560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117678345609216, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 67474058, "username": "rssmuller", "tweet": "@BolsonaroSP Nada \u00e9 por acaso! Deus precisou tirar @jairbolsonaro das ruas a fim de evitar que algo pior acontecesse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rssmuller/status/1038117678345609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117337394761728, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea ficar\u00e1 bem Bolsonaro! #For\u00e7aBolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038117337394761728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117322307919872, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 879775908009213953, "username": "Tecnicaprates", "tweet": "Gostaria de saber porque @jairbolsonaro \u00e9 um monstro? ??", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tecnicaprates/status/1038117322307919872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116662506135553, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@PauloMMMEDEIROS @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @aruthcao @catharinah16 @jairbolsonaro @niceferrante Obrigado meu Deus por estar sempre presente na vida de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038116662506135553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,jairbolsonaro,catharinah16,aruthcao,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,PauloMMMEDEIROS"}
{"id": 1038116380942508034, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67474058, "username": "rssmuller", "tweet": "@jairbolsonaro Nada \u00e9 por acaso! Deus precisou  lhe tirar de cena pois o sr. estava muito exposto, para que n\u00e3o lhe acontecesse algo pior at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rssmuller/status/1038116380942508034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115671832518656, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @PauloMMMEDEIROS @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @AnaBiapax @PMorenoB @aruthcao @catharinah16 @FlavioBolsonaro @niceferrante @realTrump4ever De pleno acordo, meu nobre Tomas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1038115671832518656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realTrump4ever,niceferrante,FlavioBolsonaro,catharinah16,aruthcao,PMorenoB,AnaBiapax,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,PauloMMMEDEIROS,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113867505848321, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@jairbolsonaro @UOL @CarlosBolsonaro @iaragb @LuizFer20516460 Ai eu quero ver como se sustentam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038113867505848321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFer20516460,iaragb,CarlosBolsonaro,UOL,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113715663634432, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1008903383976169472, "username": "EnricoCardoso3", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a e melhoras para salvar o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnricoCardoso3/status/1038113715663634432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113561057353729, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1027700915334258691, "username": "PauloDornelles7", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos juntos nessa meu Presidente!! O Senhor est\u00e1 conosco!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDornelles7/status/1038113561057353729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112962714714114, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2979555825, "username": "locoguina", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o Jair, o Brasil na torcida por voc\u00ea \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locoguina/status/1038112962714714114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112836407447553, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos com voc\u00ea presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1038112836407447553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112740127203333, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3342083577, "username": "franco15n", "tweet": "@jairbolsonaro Quando n\u00e3o matam o carrasco ele volta mais forte! Agora o bolsonaro vai ganhar essa porra! \ud83d\udcaf\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franco15n/status/1038112740127203333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112720661475328, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2979555825, "username": "locoguina", "tweet": "@jairbolsonaro Salve, boa recupera\u00e7\u00e3o capit\u00e3o, o Brasil precisa de voc\u00ea. \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locoguina/status/1038112720661475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111859944181762, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3419108883, "username": "m_rilotortelli", "tweet": "@jairbolsonaro estamos contigo capit\u00e3o !!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_rilotortelli/status/1038111859944181762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111672739749888, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3009433973, "username": "pizarro1909", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pizarro1909/status/1038111672739749888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111566212857857, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 93280059, "username": "dorigon_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorigon_/status/1038111566212857857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111484499374086, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 167527438, "username": "lucaspsantiago", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspsantiago/status/1038111484499374086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111389078970368, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1038111389078970368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111025621553152, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 714111084802797568, "username": "Caca_Alves11", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @Gabriel_Batmann @WtfKayque @stillgotimes @artsbeauany @eaiidan @nelsonmacieljr @Sarapinheiroz chama no zap & cody", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caca_Alves11/status/1038111025621553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sarapinheiroz,nelsonmacieljr,eaiidan,artsbeauany,stillgotimes,WtfKayque,Gabriel_Batmann,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1038108937005002753, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro ainda mais forte\ud83d\udcaa#BolsonaroPresidente17 https://youtu.be/i5fDNciU31s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038108937005002753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102928442179585, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Essa esquerdalha al\u00e9m de lixo \u00e9 burra, conseguiram gratuitamente passar de 8 segundos para 24 horas a propaganda gratu\u00edta do @jairbolsonaro .Bando de jumentos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1038102928442179585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102057310404616, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_ E vivo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038102057310404616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092662526496774, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Major Olimpio traz \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre Jair Bolsonaro na porta do Albert Einstein:  http://youtu.be/33O2MJVXeZw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038092662526496774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038091863822159873, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Acorda amor, se os bandidos querem morto, algum estrago far\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038091863822159873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091008783908864, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @JaderStinghen @psl_sc Nem leremos, a muito custo saiu um porcariazinha da OAB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038091008783908864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JaderStinghen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038083038473842688, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil  pic.twitter.com/OFpHZlpql2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038083038473842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038081633285337088, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3085567473, "username": "brito_on1ine", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MF4qngr55EA?aMilitante\u00a0\u2026 da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brito_on1ine/status/1038081633285337088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038079899741745153, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "General Mour\u00e3o assume campanha de Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/ZpVEiIdYlxE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038079899741745153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038079205588787205, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 896032318116306945, "username": "Clovis_83", "tweet": "@PedroCerize N\u00e3o podemos focar na #democracia. O que alguns, em nome do poder, fizeram com Eduardo Campos, e ficou por isso mesmo, V\u00e3o tentar fazer com @jairbolsonaro . O que aconteceu foi um tiro pela culatra. que Deus proteja o #Bolsonaro2018 das VAIDADES dos poderosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#democracia,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Clovis_83/status/1038079205588787205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,jairbolsonaro"}
{"id": 1038078524614160385, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3247084565, "username": "vagnerzanchin", "tweet": "O agressor foi preso mesmo cercado de seguran\u00e7as armados n\u00e3o levou nenhum tiro, isso significa que quando algu\u00e9m quer fazer o mal usa o que estiver dispon\u00edvel, o problema n\u00e3o \u00e9 a arma de fogo e sim as pessoas, eu quero meu direito de me defender!!!#For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vagnerzanchin/status/1038078524614160385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076550984413184, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996197111128580097, "username": "TColomby", "tweet": "Seguimos forte capit\u00e3o! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/carteiroreaca/status/1037995702104797185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TColomby/status/1038076550984413184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038073320334348292, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 893654933752492034, "username": "Mika_uika", "tweet": "Daqui uns dois meses ou menos teremos o resultado de quem cometeu o ato violento com o Jair Bolsonaro s\u00f3 que com a Marielle n\u00e3o temos nenhuma resposta ainda, engra\u00e7ado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mika_uika/status/1038073320334348292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070991656812545, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897877553175814144, "username": "PSchumacherA", "tweet": "@g1 @jairbolsonaro @cirogomes @IBOPE_In @renatojuniornh Muitas coisas fazem sentido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSchumacherA/status/1038070991656812545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatojuniornh,IBOPE_In,cirogomes,jairbolsonaro,g1"}
{"id": 1038070234538622976, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Chegada de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein:  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038070234538622976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038067797044158465, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70993839, "username": "rosangelateixei", "tweet": "#JairBolsonaro17 #JairBolsonaro  https://twitter.com/MouraEscocard/status/1037865549265555456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rosangelateixei/status/1038067797044158465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063492606111746, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 152118458, "username": "vagsembrani", "tweet": "Post ao defensor de Comunistas.\"Cade o sangue, em jair bolsonaro\"Procurem se informar como acontece uma hemorragia interna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagsembrani/status/1038063492606111746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063187399200768, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Seguindo aquela ideia que todos os militantes e membros do PT consideram o LULA um DEUS, devo concluir que o mandante deste atentado contra JAIR BOLSONARO foi determinado por LULA pois o autor da agress\u00e3o disse em...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2225141044223381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1038063187399200768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060188811620352, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 726582245163696128, "username": "lijuaw", "tweet": "Eu acho muito triste o que aconteceu com o jair bolsonaro, mas vou ter que promover a minha ideias para ganhar like e aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lijuaw/status/1038060188811620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056539339350022, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2863041928, "username": "robertotorzecki", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertotorzecki/status/1038056539339350022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054729375539201, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@DdCoimbra @GauchaZH ESSE ESQUERDISTA TEM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITOU O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A RBS \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/bJHmkZX432", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038054729375539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,DdCoimbra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038054265141555200, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 70993839, "username": "rosangelateixei", "tweet": "@Estadao Que Deus perdoe essas pessoas que tem tanto \u00f3dio do #JairBolsonaro a ponto de dizer que foi tudo arma\u00e7\u00e3o  ou que merecia ser esfaqueado. Quem pensa assim n\u00e3o deve ter nem cora\u00e7\u00e3o. Nada justifica esse atentado \u00e0 nenhuma pessoa. SOMOS HUMANOS e BRASILEIROS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rosangelateixei/status/1038054265141555200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038052976563286016, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 88718140, "username": "pablojpereira", "tweet": "#Edicao10Bom Dia!O ataque ao candidato e Deputado Jair Bolsonaro representa um atentado  \u00e0 vida humana e a Democracia. A diverg\u00eancia e o embate de id\u00e9ias fazem do processo democr\u00e1tico.Mas,sair as vias de fato constitui um ato selvagem e criminoso. @AlineMidlej", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao10Bom", "link": "https://twitter.com/pablojpereira/status/1038052976563286016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlineMidlej"}
{"id": 1038051234035519488, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@jairbolsonaro @SMCristalina @Luiscarlos992 Pode-se dizer que ele \u00e9 estupidamente sincero. pic.twitter.com/bW9vjF4QFV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038051234035519488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luiscarlos992,SMCristalina,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050379001483264, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1034966527546720260, "username": "SemelMari", "tweet": "Bom dia. Acordei profundamente indignada com o q fizeram a #JairBolsonaro , sei q muita gente deve estar muito feliz!! Mas a vida \u00e9 um bumerangue... tudo volta.  Mas ele vai sair mais vitorioso ainda.  Podem rir. Desejarem mal. Mas Deus esta no controle de tudo!!! #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/SemelMari/status/1038050379001483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045309706952704, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 881129945489186816, "username": "J0h_M3squita", "tweet": "Deus sabe de todas as coisas e tudo coopera para o bem daqueles que amam ao Senhor. Estamos juntos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f orando por vc @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J0h_M3squita/status/1038045309706952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038044935352594432, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro (07/09/2018 \u00e0s 09:20 HS):  http://youtu.be/RKarkwLETYY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038044935352594432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041038311620610, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 837473932710150144, "username": "Clariss08215929", "tweet": "Neymar perdeu o trof\u00e9u de simula\u00e7\u00e3o \"fingimento\" para Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariss08215929/status/1038041038311620610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038851388882944, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@jairbolsonaro @tempo_sls @SimoneRJ_BR #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1038038851388882944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,tempo_sls,jairbolsonaro"}
{"id": 1038037866465644544, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@jairbolsonaro @CelZucco #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038037866465644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CelZucco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038036983719845894, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1002182052341534720, "username": "CelZucco", "tweet": "Bom dia. Nosso @jairbolsonaro sendo transferido para hospital em S\u00e3o Paulo.", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelZucco/status/1038036983719845894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038033487268331520, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@jairbolsonaro @Roctbas @patggou1 Isssssssssssssssssssssssaaaaaaaaaaaaaaaaa!!!!! Sa\u00fade \u00e9 o que interessa, o resto n\u00e3o tem pressa !!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1038033487268331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,Roctbas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032332186439682, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "E @jairbolsonaro, que tinha m\u00edseros segundos no hor\u00e1rio pol\u00edtico da TV, acabou ganhando as manchetes de todo o pa\u00eds por 24 horas.Capa da ZH de hoje \u00e9 TODA sobre ele. Al\u00e9m de mais OITO p\u00e1ginas a respeito na mesma edi\u00e7\u00e3o.Foi facada mas, se tiro fosse, teria sa\u00eddo pela culatra.  pic.twitter.com/R9ua0x99rB", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038032332186439682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038031908225970179, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Eduardo Bolsonaro tranquiliza sobre sa\u00fade de Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/uit5YRmB1Dc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038031908225970179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029442881339398, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2979555825, "username": "locoguina", "tweet": "Que boa noticia, a torcida pela sua melhora \u00e9 muito grande @jairbolsonaro  for\u00e7a capit\u00e3o!  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locoguina/status/1038029442881339398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038028348507742210, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43397650, "username": "andrelmachado", "tweet": "Confirmando. Jair Bolsonaro ser\u00e1 transferido de avi\u00e3o para S\u00e3o Paulo. Ser\u00e1 internado no Hospital Albert Einstein, um dos mais importantes do pa\u00eds. Seu filho Flavio anunciou a transfer\u00eancia h\u00e1 pouco na @bandrs.", "replies": 7, "retweets": 10, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelmachado/status/1038028348507742210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bandrs"}
{"id": 1038027301655601152, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 249477665, "username": "thaigorjanke", "tweet": "Ao vivo, no Jornal Gente, ao microfone do @marcussadok Flavio Bolsonaro confirma que o pai, Jair Bolsonaro, ser\u00e1 transferido para o Hospital Albert Einsten, em S\u00e3o Paulo, para seguir o tratamento da facada que recebeu em com\u00edcio. @bandrs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaigorjanke/status/1038027301655601152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcussadok,bandrs"}
{"id": 1038027176870912000, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43397650, "username": "andrelmachado", "tweet": "Jair Bolsonaro ser\u00e1 transferido para o Einstein, em SP. Confirma\u00e7\u00e3o foi dada h\u00e1 pouco na @bandrs pelo filho do candidato, Flavio.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelmachado/status/1038027176870912000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bandrs"}
{"id": 1038022597290717184, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "JAIR BOLSONAROSER\u00c1 NO1\u00b0   T U R N OAVANTE BRASILSEMPRE FIEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038022597290717184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018922652606465, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@VEJA A VEJA TEM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITOU O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A VEJA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038018922652606465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016845117304833, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha A FOLHA E @geraldoalckmin T\u00caM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITARAM O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A FOLHA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038016845117304833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016121528639488, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": ".@VillaMarcovilla TEM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITOU O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A @JovemPanNews \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/YhxsD6W4x1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038016121528639488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,VillaMarcovilla,jairbolsonaro"}
{"id": 1038015196118302720, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@jairbolsonaro @correio_dopovo @odarissi Falou tudo amigo..ACABOU A FARSA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1038015196118302720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odarissi,correio_dopovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038015151155421190, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha A FOLHA TEM CULPA NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITOU O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!A FOLHA \u00c9 INIMIGA DO BRASIL! TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/QSCCuifbNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038015151155421190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038009340672790528, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@mariana_godoy A esquerdista nojenta comparando uma bolinha de papel com a TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!VAGABUNDA ABJETA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038009340672790528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy,jairbolsonaro"}
{"id": 1038008964649295873, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@OGloboPolitica A GLOBO \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!INCITA O \u00d3DIO CONTRA BOLSONARO DIARIAMENTE!A GLOBO \u00c9 INIMIGA DO BRASIL!TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #GLOBOMENTE #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/2DycMbaAQo", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#GLOBOMENTE,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038008964649295873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038006849566584833, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "\u00c9 esse tipo de escola que voc\u00ea quer pro seu filho?EU N\u00c3O!por isso eu voto \u2066@jairbolsonaro\u2069 pic.twitter.com/sG8RKfSR8S", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038006849566584833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038003104732655616, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Entrevistarei o americano caluniado  pela @RevistaEpoca do grupo @globo que o caluniou sem procur\u00e1 -lo por ele ter apoiado @jairbolsonaro, a quem chamou de HER\u00d3I BRASILEIRO sobretudo devido \u00e0 tentativa de homic\u00eddio que sofreu ontem. O jornalismo renasce.  pic.twitter.com/Y0pNVPWrmn", "replies": 3, "retweets": 85, "likes": 427, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1038003104732655616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaEpoca,globo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038002803522842624, "date": "2018-09-07", "time": "04:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 866424090051178497, "username": "marques_halal", "tweet": "@MBLivre Quanto mais o esquerdista MENTE sobre o @jairbolsonaro mais tenho certeza que o meu voto \u00e9 dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_halal/status/1038002803522842624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038000597801295872, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1016283766627667968, "username": "t_vonlossau", "tweet": "@jairbolsonaro Crime se condena com CADEIA, n\u00e3o com MORTE! Situa\u00e7\u00e3o dos pres\u00eddios \u00e9 ruim demais? Ent\u00e3o a ATITUDE do presidente deve ser construir MAIS pres\u00eddios, e FAZER MELHORIAS CONCRETAS NOS QUE J\u00c1 EXISTEM, n\u00e3o distribuir armas pra popula\u00e7\u00e3o que NEM sabe atirar e J\u00c1 PAGA por seguran\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t_vonlossau/status/1038000597801295872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038000077535682560, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1018915755260350465, "username": "WinstonZoeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Chega dessa #EsquerdaAssassina! Os brasileiros de bem n\u00e3o aguentam mais essa SEITA FAN\u00c1TICA chamada Partido dos Trabalhadores. Que ideia eles t\u00eam para o Brasil? Idolatrar Lula? Soltar um bandido j\u00e1 condenado da cadeia? Acabar com a Lava-Jato? #ForaPT #foraPSOL #ForaComunistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#ForaPT,#foraPSOL,#ForaComunistas", "link": "https://twitter.com/WinstonZoeiro/status/1038000077535682560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037999334707609600, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67463524, "username": "carmrs", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Eduardo, que teu pai possa sair dessa o mais r\u00e1pido poss\u00edvel! Estamos juntos! O Brasil torce e reza por Bolsonaro!For\u00e7a e F\u00e9!!!! Rio Grande do Sul est\u00e1 com voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmrs/status/1037999334707609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037998716764995584, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@GauchaZH A RBS TEM CULPA NESSE CRIME, NESSA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro!SEMPRE INCITARAM O \u00d3DIO CONTRA O DEPUTADO!TAMB\u00c9M POR ISSO ELEGEREMOS BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!E NO PRIMEIRO TURNO! #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #RBSMENTE #ZELOTES #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/mcbBlS6A2Y", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#RBSMENTE,#ZELOTES,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037998716764995584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,jairbolsonaro"}
{"id": 1037998031084433408, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016283766627667968, "username": "t_vonlossau", "tweet": "NADA justifica o ataque a @jairbolsonaro! Desaven\u00e7as ideol\u00f3gicas DEVERIAM FAZER BEM pra nossa DEMOCRACIA! JAMAIS ISSO QUE ACONTECEU! \u00c9 uma pena que ainda n\u00e3o chegamos l\u00e1! \ud83d\ude22 Ser\u00e1 que um dia chegaremos? \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t_vonlossau/status/1037998031084433408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037991782221574144, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@Luciane93949815 Meu voto sempre foi do @jairbolsonaro e depois do que aconteceu, 10x #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037991782221574144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luciane93949815,jairbolsonaro"}
{"id": 1037948985783275520, "date": "2018-09-07", "time": "01:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @adFabi @Surama4  https://novaescola.org.br/conteudo/84/conheca-o-kit-gay-vetado-pelo-governo-federal-em-2011\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037948985783275520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,adFabi,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037948946046480384, "date": "2018-09-07", "time": "01:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @adFabi @Surama4 Olha o n\u00edvel  da pessoa com esse gif. N\u00e3o seja ignorante. O projeto n\u00e3o foi \u00e0 frente por  causa do estardalha\u00e7o na C\u00e2mara. Estava aprovado e com o material probto, pago. Desculpa, voc\u00ea n\u00e3o entende e eu n\u00e3o sei desenhar, n\u00e3o posso preencher esta lacuna do teu c\u00e9rebro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037948946046480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,adFabi,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037941049996521474, "date": "2018-09-07", "time": "00:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@GTMacalossi Ti\u00e3o Macal\u00e9, o frasista da direita cu limpinho, e suas p\u00edlulas de bo\u00e7alidade. Como se @jairbolsonaro fosse um pulha como ele. rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037941049996521474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GTMacalossi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037939241953779717, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @adFabi @Surama4 Caraca, eu j\u00e1 te expliquei que os coordenadores do pnaic receberam orienta\u00e7\u00e3o de como trabalhar o livro em sala de aula. E os v\u00eddeos,  iam ser usados onde, na biblioteca? E as cartilhas, que vc tanto defende, iriam servir pra qu\u00ea? Se liga e para de ser teimosa, mulher!!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037939241953779717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,adFabi,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037937696361119744, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 713169070284214274, "username": "TelmaCristinaP1", "tweet": "Nosso presidente!!@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037877969795141632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TelmaCristinaP1/status/1037937696361119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926464224681985, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 27156531, "username": "assilveira", "tweet": "@sabarth2013 @mafinhaverao Estava em d\u00favida se iria desfilar, com esse atentado \u00e9 o m\u00ednimo que posso fazer para homenagear #jairbolsonaro e com certeza toda a Reserva Encoura\u00e7ada de Santa Maria RS far\u00e1 o mesmo. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/bJKN1Qq7le", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/assilveira/status/1037926464224681985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,sabarth2013"}
{"id": 1037921083800932353, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 735961798898286592, "username": "marcoguns888", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Aqui na torcida e em ora\u00e7\u00e3o. Confian\u00e7a em Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoguns888/status/1037921083800932353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918490852831235, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@Helio_mothci @camisanumero7 Nada pode parar essa alegria do Jair Bolsonaro, \u00e9 apenas um sinal de Deus dizendo, eu sei que tu \u00e9 forte, eu to contigo, nada te far\u00e1 mal, agora todos viram a tua for\u00e7a, vai segue o teu caminho e faz a obra que eu te destinei e transforma esse pa\u00eds para minha honra e gl\u00f3ria .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037918490852831235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camisanumero7,Helio_mothci"}
{"id": 1037916624941146114, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @henriolliveira @AVENAoficial @luiseduardoVL @Daniel_Ciarallo Ela s\u00f3 foi bater uma foto com ele olha o cel dela na m\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037916624941146114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel_Ciarallo,luiseduardoVL,AVENAoficial,henriolliveira,jairbolsonaro"}
{"id": 1037915008036950016, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "Sigo atento \u00e0s not\u00edcias e esperando pela recupera\u00e7\u00e3o sem demora de @jairbolsonaro. Meu pronunciamento ap\u00f3s a tentativa de homic\u00eddio sofrida pelo candidato \u00e0 presid\u00eancia:  https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037801609588363264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037915008036950016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037914727819739142, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@mclaucarvalho1 Sigo atento \u00e0s not\u00edcias e esperando pela recupera\u00e7\u00e3o sem demora de @jairbolsonaro. Meu pronunciamento ap\u00f3s a tentativa de homic\u00eddio sofrida pelo candidato \u00e0 presid\u00eancia:  https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037801609588363264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037914727819739142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mclaucarvalho1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912926282231809, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @DonaRegina100 @AVENAoficial @mitastic Ela esta com a camisa do bolsonaro mas ela foi s\u00f3 chega perto pra bater uma foto com ele olha o cel dela na m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037912926282231809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitastic,AVENAoficial,DonaRegina100,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912843528679426, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @DonaRegina100 @AVENAoficial @mitastic @yec_terrza Ela esta com a camisa do bolsonaro mas ela foi s\u00f3 chega perto pra bater uma foto com ele olha o cel dela na m\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037912843528679426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yec_terrza,mitastic,AVENAoficial,DonaRegina100,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912704760119301, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@flaviomorgen @roxmo @benebarbosa_mvb @jairbolsonaro @felipezpm @shootercastro Quem d\u00e1 um diploma de rep\u00f3rter para uma retardada dessas ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037912704760119301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shootercastro,felipezpm,jairbolsonaro,benebarbosa_mvb,roxmo,flaviomorgen"}
{"id": 1037907539021705216, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial  pic.twitter.com/Gw2Or5HuLl", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037907539021705216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037907434101202946, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial  pic.twitter.com/WcHprauagj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037907434101202946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037907322478186496, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Eu fiquei olhando o video 10 min j\u00e1 tirei a umas 10 foto na mulher...... pic.twitter.com/ON6tVwCa2C", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037907322478186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900105813319681, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60751660, "username": "mbfao", "tweet": "@flaviomorgen Troca o nome de @jairbolsonaro pelo de @LulaOficial pra ver o que ida acontecer. M\u00eddia \u00e9 podre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbfao/status/1037900105813319681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037897276939796481, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@jairbolsonaro - Ainda que eu ande pelo vale da sombra da morte, n\u00e3o temerei mal algum, porque tu est\u00e1s comigo; a tua vara e o teu cajado me consolam.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/yq8r7UPgzI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037897276939796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037896724851970048, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 187137779, "username": "Pantifa", "tweet": "@jairbolsonaro what", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pantifa/status/1037896724851970048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037893231265161216, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "ESTA COMPROVADO JAIR BOLSONARO \u00c9 O PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037893231265161216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892647887798272, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1126889664, "username": "BrunoBelmonte6", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial tem o video original pra poder ver melhor???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBelmonte6/status/1037892647887798272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037891205827309568, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037891205827309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889777083801600, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @firstcitizensam #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037889777083801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firstcitizensam,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886727380197376, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro @VanessaSi3 @cristielenk #OremosPorBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037886727380197376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristielenk,VanessaSi3,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885945289351168, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 467125507, "username": "iemadu", "tweet": "2014 Eduardo Campos morre ap\u00f3s queda do avi\u00e3o.2018 Jair Bolsonaro  \u00e9 esfaqueado Coincid\u00eancia ser\u00e1", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iemadu/status/1037885945289351168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881106069110784, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1002182052341534720, "username": "CelZucco", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP Minha inteira solidariedade e meu abra\u00e7o apertado! Brasil acima de tudo! Sa\u00fade Bolsonaro! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelZucco/status/1037881106069110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037880693089546240, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "06/09 entra para a hist\u00f3ria do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, como 11/09 marcou a dos \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7. Com a gra\u00e7a Divina @jairbolsonaro sair\u00e1 mais forte e ver\u00e1 que seus soldados multiplicaram-se ainda mais!  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037877969795141632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037880693089546240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037878795498340352, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "N\u00d3S M\u00c9DICOS ESTAMOS CONTIGO, e vamos cuidar de ti, parab\u00e9ns aos colegas pelo empenho, n\u00f3s outros em preces faremos o que pudermos!#For\u00e7aBolsonaro \u2066@jairbolsonaro\u2069 \u2066@BolsonaroSP\u2069 \u2066@CarlosBolsonaro\u2069 \u2066@FlavioBolsonaro\u2069 pic.twitter.com/BkfSgswuYQ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037878795498340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037876736028016640, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1002182052341534720, "username": "CelZucco", "tweet": "Pe\u00e7o a todos os brasileiros e meus queridos ga\u00fachos que, neste momento dif\u00edcil para @jairbolsonaro mantenhamos a f\u00e9 em Deus, na P\u00e1tria e Honra! Boa noite! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelZucco/status/1037876736028016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037876261945835525, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1002182052341534720, "username": "CelZucco", "tweet": "@jairbolsonaro @alaidespaim \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelZucco/status/1037876261945835525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alaidespaim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875135468978177, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 455115719, "username": "ogustavorocha", "tweet": "Venho aqui manifestar total rep\u00fadio ao ato de viol\u00eancia cometido contra o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Jair Bolsonaro.Bem como qualquer tipo de viol\u00eancia contra quem quer que seja.O \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia s\u00f3 estimulam ainda mais o crescimento da viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavorocha/status/1037875135468978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875054032379904, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49592625, "username": "Regispol", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Efeito nefasto da porca teologia da liberta\u00e7\u00e3o comunista infiltrada na Igreja. Esquerda lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regispol/status/1037875054032379904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874612992962560, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179651578, "username": "marcelgantes", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelgantes/status/1037874612992962560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874513852215296, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 806306139591811073, "username": "braian_hard", "tweet": "voc\u00ea que culpa Jair Bolsonaro pela facada que ele mesmo tomou com a frase rid\u00edcula \"quem planta \u00f3dio bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1\" planta \u00f3dio \u00e9 o caralho filho da luta desgra\u00e7ado, quem planta \u00f3dio s\u00e3o esses esquerdistas \"paz e amor\" que n\u00e3o apenas criticam o candidato mas agora at\u00e9 facada d\u00e3o nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/braian_hard/status/1037874513852215296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874314404683776, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @paulo_oshiro @AnaBiapax @catharinah16 @SeujocaMoro @PATRIOTA__2018 @LimaDoc @realTrump4ever @aruthcao @PauloMMMEDEIROS @Jorge42931348 @FlavioXSid @PMorenoB @niceferrante Bel\u00edssima imagem que emocionou-me. \u00c9 chegada a hora de Deus, mais uma vez, aben\u00e7oar o Brasil permitindo que tenhamos um Presidente honesto, crist\u00e3o para nos colocar no caminho justo, naquele que ningu\u00e9m ouse apontar o dedo. No caminho reto do Senhor.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037874314404683776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,PMorenoB,FlavioXSid,Jorge42931348,PauloMMMEDEIROS,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro,catharinah16,AnaBiapax,paulo_oshiro,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872362870525953, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "@jairbolsonaro @diegonunes Bem nessas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1037872362870525953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegonunes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872358776819712, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@Ro_Moller A partir de agora at\u00e9 o dia 7/10 convoco tds os soldados do #BrasilComBolsonaro a uma maratona de apoio a @jairbolsonaro e que lealdade com liberdade \u00e9 o que nos difere de todos que n\u00e3o desejam um #Brasilgigante#for\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BrasilComBolsonaro,#Brasilgigante,#for\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037872358776819712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,jairbolsonaro"}
{"id": 1037871349929271296, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "Depois dos acontecimentos de hoje, grande probabilidade de que j\u00e1 se forme a partir desta noite algum tipo de vig\u00edlia em frente ao hospital onde est\u00e1 @jairbolsonaro e amanh\u00e3, 7 de Setembro, uma multid\u00e3o cante o Hino Nacional por l\u00e1.\u00c9 o resultado do messianismo na pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1037871349929271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871005132304385, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 856350005522829312, "username": "_Oliveiraa12", "tweet": "Conta com n\u00f3s capit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @jairbolsonaro  pic.twitter.com/opzIXVah0N", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oliveiraa12/status/1037871005132304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037870843160866817, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 315002413, "username": "Jeehtpires", "tweet": "Gente eu t\u00f4 apavorada das pessoas achando gra\u00e7a sobre a facada que o Bolsonaro levou ..  antes dele ser JAIR BOLSONARO ele \u00e9 ser humano, independente do que ele \u00e9, faz ou fala .. as pessoas que est\u00e3o rindo est\u00e3o ent\u00e3o se tornando o mesmo ao qual julgam?! Brasil est\u00e1 demais .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeehtpires/status/1037870843160866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869392590262272, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 150300157, "username": "FaatimaOliveira", "tweet": "#JairBolsonaro  pic.twitter.com/dUm8Pq3gZJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FaatimaOliveira/status/1037869392590262272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866348641173505, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 Coincidentemente, o animal que tentou matar @jairbolsonaro era filiado ao PSOL... #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udd30", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1037866348641173505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037866120701722624, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Metralhar petralhas? Parab\u00e9ns por estimular a viol\u00eancia,jairbolsonaro!\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037866120701722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863538197495811, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 Gra\u00e7as \u00e0 capacidade dos M\u00e9dicos da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia, o caso de @jairbolsonaro \u00e9 grave, mas est\u00e1vel. Que Deus tenha piedade do povo Brasileiro. #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udd30", "replies": 0, "retweets": 20, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1037863538197495811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037862296729604096, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70141944, "username": "andeliere", "tweet": "M\u00e9dicos do s\u00edrio libanes em S\u00e3o Paulo, o melhor hospital do pa\u00eds foram especialmente a Minas Gerais presar cuidados a Jair Bolsonaro. Se fosse uma pessoa qualquer n\u00e3o receberia tanta aten\u00e7\u00e3o assim por uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andeliere/status/1037862296729604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860932041490432, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "@jairbolsonaro Admiro mais ainda voc\u00ea @faridgermano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037860932041490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faridgermano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859501708386304, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro \"MDB e PSDB s\u00e3o de Direita....\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1037859501708386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037858739070676994, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "Juntos com @jairbolsonaro#for\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/1AwO1XgTrL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037858739070676994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037857382804713473, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 893654933752492034, "username": "Mika_uika", "tweet": "@Socantadasreal @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mika_uika/status/1037857382804713473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socantadasreal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855144778625024, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43958918, "username": "carlosdreyer", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosdreyer/status/1037855144778625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854854478266368, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 937398709, "username": "fruetnicole_", "tweet": "Melhoras capit\u00e3o!! @jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fruetnicole_/status/1037854854478266368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853166950338561, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@jairbolsonaro @rbarbosa06 Verdade Rafa.Se observarmos a sucess\u00e3o de acontecimentos dessa semana, v\u00e9speras de 7 de Setembro.#BrasilAcimaDeTudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudo", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037853166950338561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbarbosa06,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851613388464128, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Boletim m\u00e9dico de Jair Bolsonaro: Laparoscopia descartou les\u00e3o hep\u00e1tica. Constatou les\u00e3o da art\u00e9ria mesent\u00e9rica superior, que foi reparada, les\u00e3o transfixante do c\u00f3lon transverso (intestino grosso) que foi reparada, e tr\u00eas les\u00f5es e...  https://gab.ai/allantercalivre/posts/34312953\u00a0\u2026", "replies": 24, "retweets": 325, "likes": 1381, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037851613388464128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851349239652354, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@washingtonpost @jairbolsonaro @AVENAoficial @MarcosF72245270 @losttsky Pq t\u00e1 t\u00e3o preocupado pra mim transar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037851349239652354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "losttsky,MarcosF72245270,AVENAoficial,jairbolsonaro,washingtonpost"}
{"id": 1037850460470751232, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 845661341922811904, "username": "Die_PDV", "tweet": "URGENTE Jair Bolsonaro leva facada 06 09 2018:  http://youtu.be/HQoFx9uO7dA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Die_PDV/status/1037850460470751232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849901986717696, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 888878694181326848, "username": "McPizzibho", "tweet": "Morra Jair Bolsonaro Isso sim.", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McPizzibho/status/1037849901986717696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848136322961410, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Alvaro Dias comenta ataque a Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/HRlhAnJjNxY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037848136322961410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844014391873536, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @allantercalivre @marcofeliciano #For\u00e7abolsonaro  Um verme covarde esfaqueou o \u00fanico candidato honesto e n\u00e3o corrompido pelo sistema politico brasileiro.Que o Ex\u00e9rcito tome uma atitude.O comunismo chegou no ponto final.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037844014391873536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,allantercalivre,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843495040573440, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@washingtonpost @jairbolsonaro @AVENAoficial @MarcosF72245270 @losttsky E vc homof\u00f3bico seu lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037843495040573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "losttsky,MarcosF72245270,AVENAoficial,jairbolsonaro,washingtonpost"}
{"id": 1037842764891865088, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 223607711, "username": "predobd", "tweet": "@jairbolsonaro @GeracaodeValor Se assume flaviaoooo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/predobd/status/1037842764891865088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842189831888896, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037842189831888896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842002912714755, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @silviofariajr @OGloboPolitica T\u00e1 na hora de moralizar esses lixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037842002912714755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,silviofariajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841831168552960, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "#JairBolsonaro Parab\u00e9ns esquerda! falando com o marido aqui, agora sim me decidi! n\u00e3o tem jeito \"leve\" de tratar o Brasil e essa corja comunista! VOU VOTAR NO BOLSONARO SIM!  desculpa ai Amoedo! quem sabe daqui a 4 anos #for\u00e7abolsonaro #mulherescombolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#for\u00e7abolsonaro,#mulherescombolsonaro", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037841831168552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841514184024064, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "Sobre a facada do militante do PSoL em Jair Bolsonaro:  pic.twitter.com/0NVuGLMj6A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1037841514184024064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840600635252736, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1034632041395118083, "username": "leothefish", "tweet": "J\u00e1 que perguntar n\u00e3o ofende, cad\u00ea o sangue? #ForcaBolsonaro #forcasaoicone #facada #juizdefora #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17 #AtentadoBolsonaro @jairbolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/iT0vgWu0F9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#forcasaoicone,#facada,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/leothefish/status/1037840600635252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840454736392198, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109387353, "username": "RogerioMoura10", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou Hora chegando Sr Mour\u00e3o... Crime pol\u00edtico seguindo outros sem elucida\u00e7\u00e3o e com queima de arquivo. Hora est\u00e1 chegando general.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioMoura10/status/1037840454736392198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839747803213825, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2882071132, "username": "raffaqq", "tweet": "@jairbolsonaro luto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaqq/status/1037839747803213825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037838749940559877, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou @AriadnePerin N\u00e3o far\u00e1 campanha, vai se eleger certamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037838749940559877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AriadnePerin,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838565353431041, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1046600492, "username": "pires_gabii", "tweet": "Eu levei uma facada Ass: jair Bolsonaro \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pires_gabii/status/1037838565353431041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838398755627008, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou Vai sair para a posse, tenho certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037838398755627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835776854241282, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 850705643933753346, "username": "Lu_Moraes7", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#JairBolsonaro  pic.twitter.com/MBgktwh9BX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lu_Moraes7/status/1037835776854241282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832489421729792, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2830397824, "username": "elisvieira57", "tweet": "@jairbolsonaro @Ezequiasns @GenPauloChagas @autoramaria PETRALHAS Assassinos \ud83d\ude14#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/elisvieira57/status/1037832489421729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoramaria,GenPauloChagas,Ezequiasns,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831743632547845, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2830397824, "username": "elisvieira57", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @rogeriopmoraes \ud83d\ude47\ud83d\ude4f\u2764#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/elisvieira57/status/1037831743632547845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogeriopmoraes,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831314706243584, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2830397824, "username": "elisvieira57", "tweet": "@GenPauloChagas @BravinMarcelo @jairbolsonaro \ud83d\ude47\ud83d\ude4f\u2764#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/elisvieira57/status/1037831314706243584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,BravinMarcelo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830778309287937, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@jairbolsonaro @paulazanelli @DioneGRodrigues For\u00e7a Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037830778309287937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DioneGRodrigues,paulazanelli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830498565926912, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @DireitaRoberto @joicehasselmann Sempre foi assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037830498565926912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,DireitaRoberto,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037830030712360961, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @aruthcao @catharinah16 @jairbolsonaro @Pattyy_Ribeiro @niceferrante #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037830030712360961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,Pattyy_Ribeiro,jairbolsonaro,catharinah16,aruthcao,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO"}
{"id": 1037829119206141954, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3365499737, "username": "louiseoioi", "tweet": "com o bolsa tiro voc\u00ea vai poder ter sua arma legalizada para dar quantos tiros quiser em Jair Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louiseoioi/status/1037829119206141954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828537879867393, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1021667633513603073, "username": "ItsCamposWave", "tweet": "Eu deixo aqui o meu total rep\u00fadio a esse atentado que fizeram contra o candidato @jairbolsonaro. Todas as ideias devem ser confrontadas pelo di\u00e1logo democr\u00e1tico e nunca pela viol\u00eancia. Espero que as autoridades punam os respons\u00e1veis por essa viol\u00eancia com todo o rigor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsCamposWave/status/1037828537879867393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037828335848615936, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 323371668, "username": "_czechowski", "tweet": "Mano, duas coisas sobre a facada no Bolsonaro:1) isso t\u00e1 FEDENDO a arma\u00e7\u00e3o em medidas gigantescas 2) 6 de setembro \u00e9 o dia em que elegeram Jair Bolsonaro \u00e0 presidente da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_czechowski/status/1037828335848615936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827281165737986, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @fmaier50 Esse est\u00e1 com a diretoria????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037827281165737986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmaier50,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826722400489472, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis Recupera\u00e7\u00e3o dif\u00edcil, vai sair pra receber a faixa presidencial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037826722400489472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825295603191809, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 206796608, "username": "CLeonardoWienke", "tweet": "Lamentamos muito o que aconteceu com o candidato a presidente e l\u00edder nas pesquisas, Jair Bolsonaro, atacado a faca por um fan\u00e1tico. Esperamos e rezamos para q. se restabele\u00e7a prontamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLeonardoWienke/status/1037825295603191809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824835227983872, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2830397824, "username": "elisvieira57", "tweet": "@jairbolsonaro @diegoescosteguy @Bruno_Vinic Deus Salve Nosso Presidente\ud83d\ude22\ud83d\ude47\ud83d\ude4f#SomosTodosBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/elisvieira57/status/1037824835227983872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Vinic,diegoescosteguy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824406712721410, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis Melhoras Mei Presidente.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037824406712721410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824288768831489, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis Am\u00e9m\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037824288768831489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824093935026177, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 344176038, "username": "igor_lbo", "tweet": "Muita maldade oque fizeram com Jair Bolsonaro, pessoas que n\u00e3o aceitam ouvir a verdade e promovem viol\u00eancia. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/igor_lbo/status/1037824093935026177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824073311703040, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 100240171, "username": "Geison_Silva13", "tweet": "@jairbolsonaro @faridgermano Jornalismo virou uma piada mesmo, onde est\u00e1 escrito no perfil dele que \u00e9 petista, a \u00fanica coisa que vi que ele \u00e9 teu irm\u00e3o de Ma\u00e7onaria \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geison_Silva13/status/1037824073311703040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faridgermano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823984560222208, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "Jair bolsonaro #ForcaBolsonaro Esfaquearam o Bolsonaro FACADA Scandal https://www.youtube.com/watch?v=zCKCIq0wHtU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037823984560222208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823784097652737, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3419108883, "username": "m_rilotortelli", "tweet": "JAIR BOLSONARO CONTRA TUDO E CONTRA TODOS!!!!\u201cO soldado que vai pra guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\u201d#BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/m_rilotortelli/status/1037823784097652737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823075390291968, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4921414443, "username": "Schmidttt04", "tweet": "Voc\u00ea n\u00e3o acha que demonstrar felicidade nas redes sociais pelo fato do Jair Bolsonaro ter levado uma fachada seja um ato de pro... \u2014 por mais que eu n\u00e3o goste do bolsonaro, n\u00e3o devemos demonstrar felicidade quando um ato de viol\u00ean...  https://curiouscat.me/Schmidttt04/post/641009566?1536271277\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schmidttt04/status/1037823075390291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822707533008896, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Essa cambada nojenta da @GloboNews mais preocupada com a agress\u00e3o sofrida pelo marginal do que o estado do @jairbolsonaro .Cada dia mais tenho certeza que precisamos de um choque.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1037822707533008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821640787283968, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro @ronaldocaiado Oh, o Caiado est\u00e1 vivo.Esse \u00e9 outro que se diz \"de direita\" e s\u00f3 pensa no pr\u00f3prio umbigo. Estamos de olho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037821640787283968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821311010131968, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@jairbolsonaro @exercitooficial @RenovaMidia @rodrixarcade @itamarpontes04 \u00c9 dever do ex\u00e9rcito proteger a na\u00e7\u00e3o, estamos a merce de bandidos e de traficantes e eles est\u00e3o olhando tudo do alto escal\u00e3o, de camarote.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037821311010131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itamarpontes04,rodrixarcade,RenovaMidia,exercitooficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821240151564289, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "Jair Bolsonaro: Lembre-se dessa frase:\"Para ganhar as elei\u00e7\u00f5es nos somos capaz de tudo!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037821240151564289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819673293795328, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2830397824, "username": "elisvieira57", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @clausanzucatti #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/elisvieira57/status/1037819673293795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clausanzucatti,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819466099425280, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 901982368520687616, "username": "HumbertoPinhe", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @TheGodFather_75 @SimoneRJ_BR Olha o nome de quem essa desgra\u00e7a segue no seu perfil do Facebook pic.twitter.com/1FEpCV2Z9d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbertoPinhe/status/1037819466099425280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,TheGodFather_75,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818989563584515, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1010492702792863744, "username": "AdilsonAzeved20", "tweet": "Ningu\u00e9m vai calar a nossa voz. E a nossa voz \u00e9 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonAzeved20/status/1037818989563584515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818493067042818, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 303256921, "username": "marcelonunesrg", "tweet": "Boa recupera\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. Independentemente de n\u00e3o concordar com seu discurso, acho covarde um ataque contra a sua integridade. Esse epis\u00f3dio \u00e9 deplor\u00e1vel como o ataque a caravana do Lula. Infelizmente vivemos no Brasil tempos de uma intoler\u00e2ncia pol\u00edtica ambidestra.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelonunesrg/status/1037818493067042818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818087364591616, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 303256921, "username": "marcelonunesrg", "tweet": "Melhoras e boa recupera\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. Independentemente de n\u00e3o concordar com seu discurso, acho covarde um ataque contra a sua integridade f\u00edsica. Esse epis\u00f3dio \u00e9 t\u00e3o deplor\u00e1vel quanto o ataque a caravana...  https://www.facebook.com/100002621026059/posts/1708872235876794/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelonunesrg/status/1037818087364591616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817829632995329, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @fortaltricolor Mas vai fazer esses assassinos de reputa\u00e7\u00e3o entenderem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037817829632995329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817802038624256, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 216409226, "username": "larsennnnn", "tweet": "Eu acho que foi pessu, pensem na m\u00eddia \u201cJair Bolsonaro, sofre atentado, coitadinho\u201d  https://twitter.com/elvisepstein/status/1037810151208759297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larsennnnn/status/1037817802038624256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817689559969792, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1001276598245617665, "username": "AlissonFavo", "tweet": "Me sinto muito triste pelo ataque ao nosso sempre querido @jairbolsonaro vi agora a not\u00edcia quase n\u00e3o acreditei. Com certeza a pol\u00edtica tem pessoas que tem muito medo dele pelas propostas que ele tem para nosso pa\u00eds. Melhoras @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonFavo/status/1037817689559969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817196620201984, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 756893842113167360, "username": "leite_argel", "tweet": "@tipopaulina @guileite_leite O que voc\u00eas dizem sobre esse atentado ao candidato Jair Bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leite_argel/status/1037817196620201984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tipopaulina,guileite_leite"}
{"id": 1037816825353056257, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 95553856, "username": "jr_ferraz", "tweet": "Segundo o \"especialista\" em seguran\u00e7a p\u00fablica da @GloboNews a culpa do @jairbolsonaro ter sido atingido foi da seguran\u00e7a pessoal do candidato.  Pqp. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jr_ferraz/status/1037816825353056257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816075235352576, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "18h33 - Quadro cl\u00ednico de Jair BolsonaroConseguiram estancar o sangramento, ele chegou quase morto no hospital com a press\u00e3o 10/3. A tentativa de homic\u00eddio n\u00e3o pode ser tratada como um debate pol\u00edtico. DEUS aben\u00e7oe o capit\u00e3o e que logo se recupere.", "replies": 84, "retweets": 1007, "likes": 5337, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037816075235352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815479056957442, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 984891895502565377, "username": "Ei_Milene", "tweet": "Meu twitter \u00e9 s\u00f3 : Jair Bolsonaro, Bolsonaro, facada, xingamento calma gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ei_Milene/status/1037815479056957442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815386404806656, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 490675452, "username": "TamisScherer", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @edmilsonpapo10 @joicehasselmann Que a culpa \u00e9 da v\u00edtima, pois esse discurso vale, para eles, quando \u00e9 algu\u00e9m da direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamisScherer/status/1037815386404806656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,edmilsonpapo10,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814889933352960, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3436889435, "username": "oseiasministre", "tweet": "O Brasil ficou \u201cbebado\u201d pela seita que dominou as mentes por muito tempo. Hora de sair desse buraco terr\u00edvel ! @jairbolsonaro oramos por vc!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasministre/status/1037814889933352960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813601967513600, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Vamos todos ora e pede pra Deus restaura a sa\u00fade do nosso  http://xn--capito-7ta.Secapit\u00e3o.Se\u00a0 Deus quiser ele vai sair mais forte dessa.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037813601967513600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813591167127554, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3057854811, "username": "Breeh_Carolinaa", "tweet": "N\u00e3o apoio ningu\u00e9m mas a quest\u00e3o \u00e9 que tentaram matar uma pessoa por pol\u00edtica intoler\u00e2ncia!!! N\u00e3o que \"Jair bolsonaro foi esfaqueado\" uma pessoa foi esfaqueada cara!! Poxa qual o problema de voc\u00eas?  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Breeh_Carolinaa/status/1037813591167127554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813088278523907, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@FlavioBolsonaro Senhor permita que nosso irm\u00e3o @jairbolsonaro se recupere e retorne para sua fam\u00edlia em seguran\u00e7a .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037813088278523907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811990272585728, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 335483049, "username": "williamwr_", "tweet": "Quem n\u00e3o gosta de Jair Bolsonaro, elege Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamwr_/status/1037811990272585728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811921028898817, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3085601257, "username": "mecloviss", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do cara que tentou matar Jair Bolsonaro, Ele \u00e9 filiado ao PT. \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora. Preso em flagrante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mecloviss/status/1037811921028898817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810816957984768, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @fortaltricolor Carlos, \u00e9 dif\u00edcil discutir com essa gente. Eles querem impor essa agenda, de tal maneira que a nossa \u00fanica sa\u00edda seja aceitar. Querem nos obrigar, usando todo tipo de artif\u00edcio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037810816957984768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810124356763648, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 732995341583319040, "username": "Crvg__Andrade", "tweet": "Isso s\u00f3 mostra o quanto eles tem medo do meu presidente ser eleito. Agora ele ( Bolsonaro) mostrou que \u00e9 mais forte que tudo e todos . VIVA @jairbolsonaro GUERREIRO E FUTURO PRESIDENTE DO NOSSO PA\u00cdS. BOLSONARO NELES , VOTE 1\u20e37\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crvg__Andrade/status/1037810124356763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808811237670912, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1034966527546720260, "username": "SemelMari", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SemelMari/status/1037808811237670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808702982696961, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034966527546720260, "username": "SemelMari", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Eu estou sendo ofendida todos os dias. Quase fui agredida literalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SemelMari/status/1037808702982696961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808657793277953, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979329252, "username": "Renildo_nildo", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a meu velho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renildo_nildo/status/1037808657793277953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808564985839616, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1026504915450032131, "username": "BitencourtJason", "tweet": "T\u00e1 explicado por que o Bolsonaro n\u00e3o morreu! @FBPAnews @jairbolsonaro  pic.twitter.com/phKJwX9kK1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BitencourtJason/status/1037808564985839616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FBPAnews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807894799036416, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "Chega a ser NOJENTO ver os CAPACHOS DO PSDB, E DO CORRUPTO @geraldoalckmin, NA @JovemPanNews, falando macio, com o cu na m\u00e3o, sobre a TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro.@veramagalhaes, @andreazzaeditor e @marcelomadu TAMB\u00c9M S\u00c3O RESPONS\u00c1VEIS PELO ATENTADO!#3EM1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3EM1", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037807894799036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,JovemPanNews,jairbolsonaro,veramagalhaes,andreazzaeditor,marcelomadu"}
{"id": 1037807732932444160, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Essa globo e os marginais est\u00e3o felizes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037807732932444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037807721725263872, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 124608756, "username": "dep_santini", "tweet": "A democracia n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com qualquer tipo de viol\u00eancia, muito menos a f\u00edsica! Repudio, com veem\u00eancia, o ato criminoso que o candidato Jair Bolsonaro foi v\u00edtima nesta tarde. N\u00e3o podemos admitir e tolerar que qualquer candidato tenha sua integridade f\u00edsica amea\u00e7ada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dep_santini/status/1037807721725263872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807692205752320, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2948545485, "username": "kevingsousa", "tweet": "@jairbolsonaro Senhor e meu presidente vivo ou morto e o cara que admiro e aquele honro seguir o ensinamento, fique bem e n\u00e3o deixe nossas m\u00e3os vazias ate meu candidato e mais meu amigo,.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevingsousa/status/1037807692205752320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807618381832192, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4788697845, "username": "NelsonAnger", "tweet": "#BolsonaroPresidente17#PRIMEIROTURNO@jairbolsonaro  https://twitter.com/belibrantz/status/1037805969554788353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#PRIMEIROTURNO", "link": "https://twitter.com/NelsonAnger/status/1037807618381832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806215789780993, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 899755256459952128, "username": "gabrielklein67", "tweet": "Candidato a presidente Jair Bolsonaro foi esfaqueado, meu Deus...Brasil supreendendo novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielklein67/status/1037806215789780993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805851795447809, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345643314, "username": "marciohenzel", "tweet": "@jairbolsonaro @shootercastro Ele j\u00e1 deu muita sorte... eu nem sairia mais em carro aberto. Com esses assassinos doentes n\u00e3o se pode dar chances, eles est\u00e3o desesperados. Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 eleito e ser\u00e1 no 1\u00b0 turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciohenzel/status/1037805851795447809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shootercastro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805556789063682, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "Bolsonaro N\u00c3o \u00e9 homofobico, ele respeita as escolhas de cada um, mas respeitar n\u00e3o significa concordar. Um direito que temos, ele nos ve como seres humanos a beira de um governo corrupto e quer ajudar nosso pa\u00eds. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037805556789063682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805261094670336, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Jair Bolsonaro passa por cirurgia em Juiz de Fora:  http://youtu.be/cl4Fkk5PkrE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037805261094670336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804426558414848, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 370763866, "username": "Joao_Albertoo", "tweet": "Est\u00e1 em estado grave o Jair Bolsonaro, a que ponto chegamos? N\u00e3o basta em 2014 terem mexido no helic\u00f3ptero de um candidato \u00e0 presid\u00eancia agora \u00e9 facada... Caraca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Albertoo/status/1037804426558414848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804356308004864, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "Bolsonaro N\u00c3o \u00e9 racista, ele sabe que somos todos iguais, \u00e9 isso que ele defende o pobre, o branco o preto o rico, ele defende todos igualmente, ele nao tem nada contra negros como m\u00e1s linguas dizem.E tenho certeza de que Bolsonaro far\u00e1 seu melhor eu acredito. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037804356308004864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804090615623681, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 401156073, "username": "Motta7_7", "tweet": "Esse epis\u00f3dio s\u00f3 est\u00e1 refor\u00e7ando coisas que eu j\u00e1 sabia:1 - A esquerda paz e amor \u00e9 uma baita propagadora de \u00f3dio.2 - Desarmamentistas s\u00e3o extremamente burros.3 - \u00c9 a esquerda que vai garantir que Jair Bolsonaro seja presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motta7_7/status/1037804090615623681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804036337147908, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2969041541, "username": "gabimacalossi", "tweet": "@brasil_paralelo ao vivo sobre o atentado a Jair Bolsonaro @GTMacalossi https://twitter.com/gabimacalossi/status/1037803552889028610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabimacalossi/status/1037804036337147908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil_paralelo,GTMacalossi"}
{"id": 1037803500921659392, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@jairbolsonaro#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/hOhlVflvfj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037803500921659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802987337539584, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022941015928393730, "username": "LemosVah", "tweet": "Levantemos um clamor em prol da vida @jairbolsonaro Em nome de Jesus ele vai sair dessa!#TodosComBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#TodosComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LemosVah/status/1037802987337539584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802803455053825, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @rafaelimachad0 Coisas  diferentes. Convivo com in\u00fameras crian\u00e7as agressivas e que ficam na defensiva. Diferente de esfaquear algu\u00e9m ou dar uma paulada. Mas cada um tem sua vis\u00e3o das coisas de acordo com o que faz e o que vive.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037802803455053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelimachad0,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802470372720640, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "O Brasil ta tomado de marginais, precisamos da politica do Bolsonaro pra dar direitos a policia, pros bandidos sentirem medo, precisamos de alguem que fa\u00e7a justi\u00e7a e nos defenda eu acredito no senso do Bolsonaro tenho f\u00e9 nele.#Bolsonaro17 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037802470372720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801613874917376, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "Deputado @jairbolsonaro, estimo tuas melhoras e, como candidato ao Governo do Rio Grande do Sul pelo @partidonovo30, saibas que tu contas com nossa solidariedade para superar este epis\u00f3dio e continuar na corrida presidencial.Um forte abra\u00e7o, Mateus Bandeira.", "replies": 3, "retweets": 17, "likes": 224, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1037801613874917376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037801096813662209, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 826042793856483328, "username": "Doctor_green420", "tweet": "Fiquei de cara que tentaram matar o Jair Bolsonaro, aposto que foi gente do pt kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doctor_green420/status/1037801096813662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800687713832960, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann T\u00e3o falando do perfil dele e disseram q n\u00e3o d\u00e1 pra tra\u00e7ar um vi\u00e9s pol\u00edtico, esqueceram de dizer q ele segue p\u00e1ginas de esquerda e antibolsonaro, sem contar uma foto de Marx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037800687713832960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037799493570387968, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 150300157, "username": "FaatimaOliveira", "tweet": "Que absurdo meu Deus!!! N\u00e3o defendo ningu\u00e9m, mas o que fizeram #JairBolsonaro n\u00e3o se faz com ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FaatimaOliveira/status/1037799493570387968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799220953141259, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3376523177, "username": "jproject07", "tweet": "N\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 a favor ou contra Jair Bolsonaro, partir pra agress\u00e3o e esfaquear o cara n\u00e3o \u00e9 a resposta e quem faz piada com o estado que ele est\u00e1 n\u00e3o tem respeito ou educa\u00e7\u00e3o. Sejam seres humanos acima de qualquer ideologia partid\u00e1ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jproject07/status/1037799220953141259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799029390888962, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 425937485, "username": "letii_sweet", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano @gabrielll89 \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letii_sweet/status/1037799029390888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielll89,marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798432264650752, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro @catracalivre @CatracaInformar O PEDERASTA ESQUERDISTA GILBERTO DIMENSTEIN TAMB\u00c9M \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @JAIRBOLSONARO.\u00c9 GUERRA! VAMOS VARRER DO MAPA A ESQUERDA VAGABUNDA!BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!E NO PRIMEIRO TURNO!  pic.twitter.com/N95bVDfruf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037798432264650752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CatracaInformar,catracalivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798298697035781, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "@jairbolsonaro OLHA A FACA \ud83d\udd2a  pic.twitter.com/yJbJnKYX81", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037798298697035781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798208699867137, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 881016870962376704, "username": "2biaz", "tweet": "@jairbolsonaro est\u00e1 essas horas deitadinho numa cama de hospital com o buxo costurado, agradecendo ao seu \"deus\" que o porte de arma n\u00e3o \u00e9 liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2biaz/status/1037798208699867137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797819887837184, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 374863856, "username": "carlosjsb_b", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @MarcioTurra @ezequiel_pires @ArnoKaplan @antoniolcrd @StuartBolonezi @Pernelle3 @LuciaSeffrinMar @DanielBrasilia @anamariabsb Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjsb_b/status/1037797819887837184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamariabsb,DanielBrasilia,LuciaSeffrinMar,Pernelle3,StuartBolonezi,antoniolcrd,ArnoKaplan,ezequiel_pires,MarcioTurra,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra"}
{"id": 1037797676107083777, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@GleydsonKaua @da_direita Sou de Passo Fundo e voto em @jairbolsonaro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037797676107083777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,GleydsonKaua,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797231909392384, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "Na @JovemPanNews, DOIS DOS AUTORES DA TENTATIVA DE ASSASSINATO CONTRA @jairbolsonaro:@VillaMarcovilla e @veramagalhaes.DOIS C\u00cdNICOS, QUE PERSEGUEM E INCITAM O \u00d3DIO CONTRA BOLSONARO, LAMENTANDO O FATO.#M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037797231909392384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro,VillaMarcovilla,veramagalhaes"}
{"id": 1037797011477684228, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 132597435, "username": "jorginhonono", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a!#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/jorginhonono/status/1037797011477684228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796898369937408, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "Bolsonaro, te desejo melhoras e pe\u00e7o que guente firme, precisamos de voc\u00ea, por favor se cuide, se proteja, esses lixo t\u00e3o vendo que tu ta forte e querem te derruba. Deus vai cuida de voc\u00ea tamb\u00e9m. O Brasil n\u00e3o pode perde lo. Estamos orando por voc\u00ea. Abra\u00e7o. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037796898369937408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796827804971008, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "Rezemos pela recupera\u00e7\u00e3o do Jair Bolsonaro. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037796827804971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796229365739520, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959420705136939013, "username": "DM_RioGrandeSul", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_RioGrandeSul/status/1037796229365739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796042513817601, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 345643314, "username": "marciohenzel", "tweet": "@Francischini_ use sua experi\u00eancia em pr\u00f3 da vida de Jair Bolsonaro. Parem com essas manifesta\u00e7\u00f5es no meio do p\u00fablico.. facilita demais pra esses lixos. N\u00c3O SE ESQUE\u00c7AM QUE A ESQUERDA MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciohenzel/status/1037796042513817601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037794948622561281, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "QUADRO DE JAIR BOLSONARO: A facada foi profunda e n\u00e3o foi um corte superficial, um m\u00e9dico que n\u00e3o quer se identificar me ligou chorando pedindo ora\u00e7\u00f5es. Jair est\u00e1 no centro cir\u00fargico e PRECISA de nossas ora\u00e7\u00f5es. Vamos nos unir em ora\u00e7\u00e3o!  pic.twitter.com/VWwTkMYXZ4", "replies": 455, "retweets": 2077, "likes": 6873, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037794948622561281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794417300656129, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @rafaelimachad0 Considera\u00e7\u00f5es suas, n\u00e3o minhas.  Espero que o que vc replique como psic\u00f3logo seja o justo e certo, que seja o melhor pras crian\u00e7as e suas fam\u00edlias. N\u00e3o para vc e o seu mundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037794417300656129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelimachad0,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794351009726465, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832722442292383744, "username": "juniorc_jc", "tweet": "@jairbolsonaro Q lixo s\u00f3 sabe berrar , vai perder msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorc_jc/status/1037794351009726465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794137955860480, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4825178446, "username": "EduardoBonito_", "tweet": "@jairbolsonaro @ultrabraao  pic.twitter.com/kgpjhNXG4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoBonito_/status/1037794137955860480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrabraao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794050299047936, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Esse \u00e9 o lixo que atacou o @jairbolsonaro em MG . Que apodre\u00e7a na cadeia.]O perfil dele no facebook \u00e9 totalmente vermelho, de esquerda, apoiador do Lula.  pic.twitter.com/WP95i96PIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037794050299047936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793928349708288, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @rafaelimachad0 Claro que n\u00e3o vou mudar de opini\u00e3o, nem quero que vc mude a sua. Apenas sei um pouco de tantos anos  convivendo com as crian\u00e7as, aprendendo com elas e conversando com a fam\u00edlia. Isso \u00e9 o que importa, opini\u00f5es s\u00e3o alheias. Parece que quem quer obrigar a uma mudan\u00e7a n\u00e3o sou eu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037793928349708288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelimachad0,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793561893367808, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@jairbolsonaro @Jrodrigues1954 @lucianobraz T\u00e1 FUDIDO.Deve ser o que.Pela teoria um Ptista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1037793561893367808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianobraz,Jrodrigues1954,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793225631776768, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @renatazappelli Nem vou discutir.  N\u00e3o precisamos ter a mesma opini\u00e3o. E vai que  vc \u00e9 uma entendida no assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037793225631776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatazappelli,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792883947044864, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 823931576392318976, "username": "woodyFPS", "tweet": "@jairbolsonaro @_MatheusMoliina Manter o respeito at\u00e9 contra esse tipo de cidad\u00e3o porque a esquerda vai falar que \u00e9 discurso de \u00f3dio...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/woodyFPS/status/1037792883947044864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_MatheusMoliina,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792740191469569, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@jairbolsonaro @Sonequinhazz S\u00f3 servir\u00e1 a nos unir cada vez mais.#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037792740191469569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sonequinhazz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792716451708928, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Lixo, mil vezes lixo, esses doentes mentais tem que morrer na cadeia . A esquerda acaba de eleger Jair Bolsonaro, se n\u00e3o podem venc\u00ea-lo, tentam mat\u00e1-lo .  pic.twitter.com/54lWWVduiD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037792716451708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791342095683587, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 705748645753311232, "username": "agnesdaltoe", "tweet": "Vendo o v\u00eddeo do Jair Bolsonaro sendo esfaqueado s\u00f3 consigo pensar naquela m\u00fasica do Legi\u00e3o Urbana... Que pa\u00eds \u00e9 este?! #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/agnesdaltoe/status/1037791342095683587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790558218014720, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 823931576392318976, "username": "woodyFPS", "tweet": "O senhor de vermelho \u00e9 o autor do ataque ao @jairbolsonaro. Essa imagem que encontrei no seu perfil do Facebook explica tudo, militante...  pic.twitter.com/Gy9odr5ey7", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/woodyFPS/status/1037790558218014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789839066886145, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 822882417224642560, "username": "Help1803", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Help1803/status/1037789839066886145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789119257223168, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro USA COLETE MESMO COM CALOR DE MIL GRAUS!!!! POR FAVOR #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037789119257223168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037788694609125377, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "URGENTE: JAIR BOLSONARO SOFRE ATENTADO, MAS N\u00c3O CORRE RISCO DE VIDA  https://youtu.be/1FQfvx8op3E\u00a0", "replies": 28, "retweets": 95, "likes": 598, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1037788694609125377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788555416940544, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1007020699414867968, "username": "WesleyCavalhei5", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, um candidato a presidente ser esfaqueado ou pessoas comemorando isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyCavalhei5/status/1037788555416940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788474114535424, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015989316173094912, "username": "CrisMelro", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Enrustido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisMelro/status/1037788474114535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788362147614721, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 859910245799407617, "username": "cjbs1975", "tweet": "@Estadao @jairbolsonaro @Br17MG2018 Prenderam o fdp que fez isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjbs1975/status/1037788362147614721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,jairbolsonaro,Estadao"}
{"id": 1037787630765830144, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2875946088, "username": "Kiszda", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Pobre faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiszda/status/1037787630765830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786934066774017, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1004061546635554816, "username": "Fehws_Costa", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fehws_Costa/status/1037786934066774017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786883168890880, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "A direita \u00e9 fascista? Reacion\u00e1ria?  Fomos roubados e violentados por um governo corrupto de esquerda, e tudo que fizemos foi coloc\u00e1-los na cadeia ap\u00f3s julgamento!A esquerda amea\u00e7a e vem \u00e0 facadas tentar matar @jairbolsonaro e a imprensa vai continuar a jogar flores a assassinos?  pic.twitter.com/oY5qCncP6Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037786883168890880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786421266993152, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "Faca morre envenenada ap\u00f3s contato com o sangue de Jair Bolsonaro. Entenda:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037786421266993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786298176753666, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4788697845, "username": "NelsonAnger", "tweet": "#JairMessiasBolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#PRIMEIROTURNO@jairbolsonaro  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037730756930555905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro1,#PRIMEIROTURNO", "link": "https://twitter.com/NelsonAnger/status/1037786298176753666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785299378733056, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 719922570485723137, "username": "RickKlein83", "tweet": "@FlavioBolsonaro Por isso Jair Bolsonaro tem de ganhar essas elei\u00e7\u00f5es, e acabar com essa filha da putagem do caramba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickKlein83/status/1037785299378733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037784765498318848, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1019047673679302657, "username": "eukleberff", "tweet": "@jairbolsonaro @kellymatos @OGloboPolitica A esquerda \u00e9 amor e democr\u00e1tica! Lixos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eukleberff/status/1037784765498318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,kellymatos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784280020267009, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 292006771, "username": "jluizzzz", "tweet": "quero dar meus mais sinceros parab\u00e9ns pro cara que sozinho acabou de eleger jair bolsonaro presidente do brasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluizzzz/status/1037784280020267009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784249481482241, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701254067985711106, "username": "days_gabriel", "tweet": "Maaaaano, o @jairbolsonaro tomo uma facaaada mano. N\u00e3o por ele ser cuz\u00e3o que merecia um bag desses... Imagina se tivessem todos armados n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/days_gabriel/status/1037784249481482241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783883088113665, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 328307737, "username": "desssamcarvalho", "tweet": "Jair Bolsonaro acabou de ser esfaquiado!! Tudo bom?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desssamcarvalho/status/1037783883088113665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783833423298560, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 293703840, "username": "SnowDPP", "tweet": "Podem ter certeza que isso foi MANDADO por algu\u00e9m do PT para esse atentado contra @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SnowDPP/status/1037783833423298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783822035759110, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2402196348, "username": "lovatabsolut", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatabsolut/status/1037783822035759110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037768989592743939, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61346162, "username": "fabibrugmann", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari os mais fofo e atencioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabibrugmann/status/1037768989592743939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760396474634245, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "Juntos com @jairbolsonaro contra ideologia de g\u00eanero nas escolas para as crian\u00e7as.#EuVotoBolsonaro17 https://twitter.com/SoraiaGebhard/status/1037757618088026112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037760396474634245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037759898212290565, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@RenovaMidia S\u00e3o totalmente antag\u00f4nicos! @jairbolsonaro est\u00e1 livre@jairbolsonaro \u00e9 ficha limpa@jairbolsonaro \u00e9 honesto@jairbolsonaro \u00e9 patriota@jairbolsonaro vai governar para o povo@jairbolsonaro vai extinguir a pol\u00edtica do toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1!#JairMessiasBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037759898212290565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037759314784657408, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres @rafaelimachad0 Reformule seu  texto, que est\u00e1 dif\u00edcil a leitura.  Crian\u00e7a n\u00e3o d\u00e1 porrada no professor. Margjnal d\u00e1. E n\u00e3o \u00e9 em toda escola que acontece isso. S\u00e3o casos isolados que devem ser levados \u00e0 justi\u00e7a.  A responsabilidade deve ser sempre da fam\u00edlia;  quando esta falha, o Estado assume.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037759314784657408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelimachad0,raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037749435009327104, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1032063129503588352, "username": "SantosEvandr", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama na hiroshima nagazap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosEvandr/status/1037749435009327104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743275355119617, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@brito_gildo @WinstonLing @jairbolsonaro s\u00f3 precisa do povo ao seu lado por enquanto. Quando for o Chefe do executivo, tudo se desenrolar\u00e1 a favor do pa\u00eds!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1037743275355119617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing,brito_gildo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037740894391332864, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3076239959, "username": "NandoGomesZ", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari \"Zap\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoGomesZ/status/1037740894391332864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732319925288960, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@joaobmc @o_colecionador # CorrigindoACREDITO SIM, QUE @jairbolsonaroESTEJA EM PRIMEIRO.ningu\u00e9m disse que acreditavaNo percentual dito pela m\u00eddia pauta paga.Tanto que as acreditamos que seja#Bolsonaro17No1\u00baturno Ent\u00e3o, n\u00e3o me venha com MIMIMIde que qualquer um venceria ele, sendo que n\u00e3o perder\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1037732319925288960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaobmc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037724396201431041, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 Senhora, qual \u00e9 a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037724396201431041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037722223619067904, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "@jairbolsonaro @OColombo_ Ah, pois \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1037722223619067904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OColombo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715115452313600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro A\u00ed, cambada!A meta \u00e9 conseguir PELO MENOS MAIS UM VOTO PARA O BOLSONARO!PRA ACABAR COM A PALHA\u00c7ADA NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037715115452313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037712537616351234, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029526392491466752, "username": "Mabilia2", "tweet": "@jairbolsonaro Geraldo e PCC, tudo a ver!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mabilia2/status/1037712537616351234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037702910434586625, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 842911742145585152, "username": "CJMA87", "tweet": "Acredito que esse ano veremos as urnas eletr\u00f4nicas funcionando, para seu real prop\u00f3sito. @jairbolsonaro @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CJMA87/status/1037702910434586625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037698386403753989, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "QUANTO MAIS PESQUISO MAIS ENCONTRO MOTIVOS PRA VOTAR NO \u2066@jairbolsonaro\u2069 pic.twitter.com/U2vLmlvu5B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037698386403753989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691783180890112, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@jairbolsonaro Eitaa treta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 esse \u00e9 meu presidente \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037691783180890112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037689390779326465, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @fiuzlipe @raelbres A escola pode e deve, com cuidado, e n\u00e3o da maneira como querem que seja. As pessoas que ajudaram a elaborar esse material nada t\u00eam a ver com a educa\u00e7\u00e3o, fazem parte de grupos LGBT. \u00c9 muita gente se metendo na educa\u00e7\u00e3o, sem ter conhecimento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037689390779326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,fiuzlipe,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037685679134781441, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@jairbolsonaro O desespero tomou conta dos adversarios.kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037685679134781441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037676558889242624, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@jairbolsonaro @danielvfreitas @Boscardin @FMiramda Estamos impregnados de PT. Bolsonaro foi da base do PT, j\u00e1 votou no Lula e no Ciro. N\u00e3o temos nenhum candidato com chances reais de vit\u00f3ria que n\u00e3o tenha bebido na fonte do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037676558889242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FMiramda,Boscardin,danielvfreitas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673736365907968, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@jairbolsonaro @Jrodrigues1954 @PauloVitorAlm11 Ao trabalho ENT\u00c3O. Vide americanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1037673736365907968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloVitorAlm11,Jrodrigues1954,jairbolsonaro"}
{"id": 1037672407333367808, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj A rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e9 como baranga tripudiando modelo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037672407333367808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037666527032619008, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 310393630, "username": "alexandregonal4", "tweet": "@GuilhermeBoulos @BolsonaroSP @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregonal4/status/1037666527032619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037665740495708161, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@jairbolsonaro Futuro presidente.. #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037665740495708161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037655554154479616, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos contigo Bolsonaro.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037655554154479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037645775252193280, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro Aten\u00e7\u00e3o galera! N\u00e3o existe \"Centr\u00e3o\", \u00e9 QUADRILH\u00c3O DO ALCKMIN! O LADR\u00c3O DE MERENDA E DO RODOANEL, E O \"SANTO NA LISTA DA ODEBRECHT!E a vice @anaamelialemos era FUNCION\u00c1RIA FANTASMA DO MARIDO, NO SENADO! Ou seja, a velhota fala em \"\u00e9tica\" com as M\u00c3OS SUJAS DE MERDA. #BOLSONARO17 pic.twitter.com/MRCPY6JfsD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037645775252193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,anaamelialemos"}
{"id": 1037644844997533697, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 930631710349451266, "username": "evoalexhamester", "tweet": "@conexaopolitica Sa\u00fade est\u00e1 uma beleza kkk pago 700 reias de plano de sa\u00fade pra que ent\u00e3o?Se est\u00e1 boa como nem os mais necessitados conseguem um atendimento digno.Vergonha dessa m\u00e1fia formada desde a derrubada do regime militar.Comunismo imposto e Brasileiro acha que \u00e9 democracia @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evoalexhamester/status/1037644844997533697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037644300862070784, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 CORRIGINDO A M\u00cdDIA ESQUERDISTA VAGABUNDA:DODGE N\u00c3O V\u00ca CRIME DE INJ\u00daRIA NA FALA DE BOLSONARO.#FAKENEWS #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #BOLSONARO17 pic.twitter.com/CXs69jfLDs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FAKENEWS,#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037644300862070784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037640527594840064, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@folha Eleitores de Bolsonaro e cidad\u00e3os de bem devem BOICOTAR essa pe\u00e7a, pois o PEDERASTA em quest\u00e3o ATACOU O FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL @jairbolsonaro, seus eleitores e a fam\u00edlia brasileira.E como sempre a Folha INCENTIVANDO O HOMOSSEXUALISMO. #M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037640527594840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037591881792794624, "date": "2018-09-06", "time": "01:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "jair bolsonaro o nome  pic.twitter.com/9An62wmAli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037591881792794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572450257645568, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 N\u00e3o aprovou? E os 1,9 milh\u00e3o gastos com os materiais? N\u00e3o distribuiu pq a C\u00e2mara quase veio abaixo. O barulho foi t\u00e3o grande que preferiram recuar.  Pra que precisa de cartilha? Os  tempos s\u00e3o outros. E n\u00e3o sei pra que vc est\u00e1 insistindo nesse assunto. Vai lucrar  com isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037572450257645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037556432709869568, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 \u00c9 mas n\u00e3o precisa ser de maneira grotesca como \u00e9 o caso desse livro. Para saber abordar o assunto  \u00e9 preciso ter did\u00e1tica. D\u00e1 pra explicar de maneira sutil, mas os chatos apoiadores do tal kit gay v\u00e3o ficar com essa ret\u00f3rica pro resto da vida, pq eles \u00e9 que entendem do assunto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037556432709869568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037550194987069442, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 na frente de toda a classe. Quem j\u00e1 passou por isso, sabe do que estou falando. O problema \u00e9 que todo mundo se mete na educa\u00e7\u00e3o, tenha no\u00e7\u00e3o de como fazer ou n\u00e3o.  Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 pra profissionais. O resto que cuide das sua vida e da sua fam\u00edlia, se tiver uma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037550194987069442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037549376179200000, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 N\u00e3o distor\u00e7a o que eu escrevi. \u00c0s vezes a crian\u00e7a nem fala com a professora. Ela se abre com outra pessoa, coordenadora, diretora,  psic\u00f3loga, orientadora, em quem ela confiar. E todos esses profissionais podem ajudar, caso a professora precise, pq n\u00e3o \u00e9 \u00e9tico abordar um problema", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037549376179200000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037539879079555073, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1005858313660190721, "username": "m4sterrlool", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari O Amo\u00eado j\u00e1 respondeu, cara, fico at\u00e9 emocionado com esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4sterrlool/status/1037539879079555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530261897076736, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @superaguia2000 @cleiton_militar Contra tudo  o que n\u00e3o presta e que os outros ou apoiam ou  se fazem de mortos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037530261897076736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,superaguia2000,jairbolsonaro"}
{"id": 1037526949055393792, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres Eu sei do que estou falando. Trabalhei em escola de periferia, com casos dific\u00edlimos que as crian\u00e7as traziam.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037526949055393792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037525966430593024, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres As pessoas est\u00e3o pensando que as crian\u00e7as pertencem ao Estado e n\u00e3o \u00e0s fam\u00edlias. Depois daquela frase \"\u00c9 dever do Estado...\", foi-se o boi com a corda.", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037525966430593024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037525561751613440, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @raelbres @Surama4 Ahahaha! E vc pensa que aplicando esse 'livrinho  inocente' voc\u00ea n\u00e3o vai ser processada? Se a crian\u00e7a traz uma d\u00favida, o professor precisa buscar o melhor meio de explicar sem choc\u00e1-la. Pode tb falar para algu\u00e9m da fam\u00edlia quando houver a possibilidade. Tem coordena\u00e7\u00e3o,  direc\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037525561751613440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,raelbres,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522424626143238, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 Ou seja, era para levar para a sala de aula sim. E n\u00e3o h\u00e1 necessidade de falar sobre sexo t\u00e3o precocemente. Querem roubar a inf\u00e2ncia das crian\u00e7as, isso sim. Ademais, n\u00e3o foram especialistas que produziram o material, mas grupos lgbt.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037522424626143238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520928320774144, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 @raelbres Esse tem na minha escola. Tirei do meio dos outros livros j\u00e1. Guardei t\u00e3o bem que nem sei mais onde est\u00e1. \ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037520928320774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520541786226688, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Surama4 Talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba, mas coordenadores do Pnaic foram orientados como trabalhar a cartilha, para orientar nas escolas os professores das s\u00e9ries iniciais. A coord da escola onde minha irm\u00e3 trabalha se referiu ao livro contando que ele trazia o tal buraquinho p/por o dedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1037520541786226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037517806642843648, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Medici e Bolsonaro. Os dois \u00daNICOS PRESIDENTES a serem aplaudidos no Maracan\u00e3 lotado.HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA#M\u00cdDIAPORCA #M\u00cdDIAESQUERDISTA #CHUPAESQUERDAIMUNDA #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#M\u00cdDIAPORCA,#M\u00cdDIAESQUERDISTA,#CHUPAESQUERDAIMUNDA,#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037517806642843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037516921657348096, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2859366170, "username": "mariaclaravice1", "tweet": "@jairbolsonaro Tu e um fos piores ser q vive aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaravice1/status/1037516921657348096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513052948779008, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "S\u00e9rio, VOC\u00ca VAI VOTAR NO ALCKMIN PRA MUDAR, MELHORAR? Como se at\u00e9 o TEMER sabe que a base dele ser\u00e1 a base do PSDB, porque  deve favores a ela. Ent\u00e3o o melhor \u00e9 n\u00e3o dever para partidos aliados.  Assim \u00e9 @jairbolsonaro .  https://twitter.com/zanfa/status/1037499198483193856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037513052948779008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037511537420914688, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Antony_Shaon @Tarik_mohad Jair Messias Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil, isso est\u00e1 assustando alguns, que bom!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#euvotobolsonaro17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#euvotobolsonaro17", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1037511537420914688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,Antony_Shaon,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509147397447681, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 158886076, "username": "rrrauber", "tweet": "@jairbolsonaro @0_marcia @MarciaChies Curiosidade...quantas contas voc\u00ea tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrauber/status/1037509147397447681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaChies,0_marcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508729191710726, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67290016, "username": "rpfernando", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Fala isso e teu querido poder\u00e1 se aliar com o PT se der segundo turno. Que moral hein. D\u00e1 l\u00ea @jairbolsonaro  17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfernando/status/1037508729191710726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506556676456449, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "@g1 Poxa @gcamarotti, eu ainda pensava que vc talvez tivesse um crit\u00e9rio diferente dos teus colegas mas \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o... rejei\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro ? Mas da onde v\u00ea isso? Olha pra rua! Olha os aeroportos! Olha as redes sociais... olha a pr\u00f3pria pesquisa... nossa que vergonha vc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037506556676456449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504619440730112, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 158886076, "username": "rrrauber", "tweet": "@jairbolsonaro @0_marcia @MarciaChies Sendo assim, acabei de descobrir que sou um mito tamb\u00e9m! \ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrauber/status/1037504619440730112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaChies,0_marcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504159317217280, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1026249311405965313, "username": "Estela60056511", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj Falso,este v\u00eddeo foi do impeachment da Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estela60056511/status/1037504159317217280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501614444163073, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4068645245, "username": "lauraomattos", "tweet": "Grande parte (se n\u00e3o toda) da nova gera\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os brasileira tem como fonte de informa\u00e7\u00f5es canais como o do Castanhari, se os candidatos que est\u00e3o faltando tiverem a dimens\u00e3o disso, v\u00e3o nos ouvir! @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvarodias_ https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451345408733184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraomattos/status/1037501614444163073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,jairbolsonaro,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037500532116676609, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4068645245, "username": "lauraomattos", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari A\u00ed canditatos! Queremos saber mais de voc\u00eas! D\u00e1 essa moral pro Castanhari pfvr \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraomattos/status/1037500532116676609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499602772144129, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos @cirogomes, mais uma oportunidade de debater o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1037499602772144129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037496201657106433, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3317809823, "username": "Fernand_Bervian", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 Lotou Brasilia/DF, @jairbolsonaro futuro Presidente do Brasil, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.  pic.twitter.com/yVfUzztD5T", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Fernand_Bervian/status/1037496201657106433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037490747300298756, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 158886076, "username": "rrrauber", "tweet": "@jairbolsonaro @MarciaChies @0_marcia O que significa mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrrauber/status/1037490747300298756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia,MarciaChies,jairbolsonaro"}
