{"id": 1038502216179560453, "date": "2018-09-08", "time": "13:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 949330859265609729, "username": "marinacoelhocom", "tweet": "Preparando os materiais para distribui\u00e7\u00e3o! @partidonovo30 @joaoamoedonovo @MateusBandeira @FabioOstermann @camilobornia @marcelvanhattem pic.twitter.com/z0oEaJ2Ox1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinacoelhocom/status/1038502216179560453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,MateusBandeira,FabioOstermann,camilobornia,marcelvanhattem"}
{"id": 1038436623678164992, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@joaoamoedonovo \"Centro\" e BOSTA \u00e9 a mesma coisa. ESQUERDISTA enrustido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038436623678164992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431438922768384, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 Lembrando:(INFOMONEY \u00c9) XP, XP \u00e9 ITA\u00da que \u00e9 AMO\u00caDO.HAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHAHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038431438922768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423612536090625, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "@Wesleybuenorr Cad\u00ea o Jo\u00e3o amoedo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1038423612536090625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wesleybuenorr"}
{"id": 1038183983547379714, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 499196607, "username": "Adriel_avilas", "tweet": "Jo\u00e3o amoedo \u00e9 foda demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriel_avilas/status/1038183983547379714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170322162380813, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @Direitodedirei1 @coyotenando @Fernando_PHN Um usu\u00e1rio do Twitter sabe mais que todos institutos de pesquisa....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038170322162380813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernando_PHN,coyotenando,Direitodedirei1,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038090671528308737, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 275684989, "username": "joonatas12", "tweet": "Precisamos falar sobre Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonatas12/status/1038090671528308737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039964573986816, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 239408038, "username": "gelson_r", "tweet": "@libdep Ser\u00e1 que tempo de tv faria diferen\u00e7a para o @joaoamoedonovo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelson_r/status/1038039964573986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038028626476912640, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @allanrendeiro Amoedo n\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel ao aborto em qualquer situa\u00e7\u00e3o, s\u00f3 no que a lei j\u00e1 prev\u00ea. Quanto \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es em bancos, aplica em renda fixa privada, cuja renda bem do desempenho de empresas privadas e n\u00e3o dos \"juros extorsivos\" dos bancos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038028626476912640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038026398747832321, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@joaoamoedonovo @JGaidzinski @saymon12_ O patrim\u00f4nio de Amoedo declarado ao TSE \u00e9 R$ 425.066.485,46", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1038026398747832321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saymon12_,JGaidzinski,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885630431342598, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "IBOPE - PRESIDENTE NO RS:Bolsonaro; 26%Ciro: 9%Haddad: 9%Marina: 8%Alckmin: 6%Meirelles: 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado: 3%Alvaro Dias: 2%Brancos e nulos: 16%N\u00e3o sabe: 14%", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885630431342598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847108831899648, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 451652017, "username": "maurobrzezinski", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Um lun\u00e1tico faria todos os testes, compraria a arma e sim, cometeria tal ato. Nada \u00e9 imposs\u00edvel para quem quer cometer um crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurobrzezinski/status/1037847108831899648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818912665165825, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amo\u00eado \u2764 isso mesmo, \u00e9 inaceit\u00e1vel tamanha viol\u00eancia, o Brasil est\u00e1 um caos \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037818912665165825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807782479757313, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33376474, "username": "RafaelRamos0", "tweet": "Vamos l\u00e1, meu candidato \u00e9 o @joaoamoedonovo, que inclusive \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armas. Mas nem por isso vou vir aqui procurar mil detalhes pra tentar justificar uma tentativa de homic\u00eddio. Quem faz isso \u00e9 doente. DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1037807782479757313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797247767982081, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 261887510, "username": "rafaeldndss", "tweet": "RIP meu Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldndss/status/1037797247767982081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740678036553728, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 174324098, "username": "rgourique", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @marcelo_leaods Acorda, rapaz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgourique/status/1037740678036553728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_leaods,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737808029515776, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 141116429, "username": "EvertonMRT", "tweet": "E como fazer isso? Votando em quem tem ficha limpa e n\u00e3o esteve envolvido em nada de mutretagem pol\u00edtica @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/DYbsXgQecR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMRT/status/1037737808029515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735038832570369, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 816742065438658560, "username": "EvandroTatsch", "tweet": "Assistindo a propaganda eleitoral do @geraldoalckmin parece que estou assistindo o @caldeiraodohuck. Sempre uma hist\u00f3ria emocionante para tocar o cora\u00e7\u00e3o da gente. Por\u00e9m, voc\u00ea n\u00e3o me engana. MEU VOTO \u00c9 @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroTatsch/status/1037735038832570369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,caldeiraodohuck,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037731051483942913, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3340234133, "username": "MathiasMazzocco", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem Parab\u00e9ns por aceitar fazer diferente. Tens meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathiasMazzocco/status/1037731051483942913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721776103600128, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 239408038, "username": "gelson_r", "tweet": "@ancapball_br @MatheusfRomero Sou contra o welfare state. Contra qualquer tipo de taxa\u00e7\u00e3o. Existem 2 candidatos mais pr\u00f3ximos  do liberalismo, que s\u00e3o:  Jo\u00e3o Amo\u00eado e  Alvaro Dias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelson_r/status/1037721776103600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero,ancapball_br"}
{"id": 1037713563954171906, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 967108946182983680, "username": "KalvinRW", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KalvinRW/status/1037713563954171906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702989765652480, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @apyus @gersongomes Agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037702989765652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,apyus,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037689959459823617, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Vai ter que provar...n\u00e9 @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/wiP33sbTcU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037689959459823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688313266810880, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 423055285, "username": "julianohybrid", "tweet": "cada dia que passa eu percebo que nenhum dos candidatos bem posicionados nas pesquisas me representa... Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo e eu n\u00e3o abro m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianohybrid/status/1037688313266810880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679423871508480, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha e tamb\u00e9m chega uma hora que cansa! n\u00e3o \u00e9 a 1\u00b0 vez que me deparo com \"novetes\"  parece que o Amoedo \u00e9 isento de criticas! mesmo mostrando que foi o pr\u00f3prio que escreveu a opini\u00e3o n\u00e3o muda! isso n\u00e3o se difere muito de petismo doente! chega uma hora que cansa! elei\u00e7\u00f5es \u00e9 essa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037679423871508480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037678809791836162, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha Fernando, te pedi desculpas justamente pq teu caso foi apenas os \"respingos\" da mijada que tive que dar nos outros! ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037678809791836162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037677713039994881, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha e n\u00e3o vai ser o Amoedo que vai mudar isso, e vou defender isso sim! e isso n\u00e3o me faz gostar menos dele. A rea\u00e7\u00e3o de vcs nunca foi de total cordialidade, j\u00e1 chegaram chamando quem questiona de bolsominion!  se eu fosse dar voto pelo \"f\u00e3 clube\", Novo teria perdido hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037677713039994881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037677277616775174, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha Ontem mesmo comentei a mesma coisa sobre os f\u00e3s de Bolsonaro! muito bom ver o apoio popular, mas espero que essas pessoas saibam que ele que trabalha pro povo e n\u00e3o o contr\u00e1rio! eu jamais vou apoiar cria\u00e7\u00e3o de novos impostos enquanto defendo a redu\u00e7\u00e3o dos que j\u00e1 existem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037677277616775174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037676542753746944, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 771402135334420480, "username": "1SpeakFreak", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @acabaramosnicks @mjcosta_ @MatheusfRomero @Zanfa @DanielMouraNog @fvpalha n\u00e3o precisa me vender o Novo! praticamente todos os candidatos que vou dar meu voto de confian\u00e7a s\u00e3o de l\u00e1! me preocupa quem concorda com tudo cegamente! isso n\u00e3o tem nada de NOVO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1SpeakFreak/status/1037676542753746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha,DanielMouraNog,Zanfa,MatheusfRomero,mjcosta_,acabaramosnicks,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037668346609713152, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911268023331426305, "username": "LeaoZago", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Vai ser @verapstu @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eymaeloficial @meirelles @CaboDaciolo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoZago/status/1037668346609713152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,verapstu,joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos,Eymaeloficial,meirelles,CaboDaciolo"}
{"id": 1037573400468877313, "date": "2018-09-06", "time": "00:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 275548103, "username": "marco_brun", "tweet": "Entrevista do @joaoamoedonovo no P\u00e2nico da JP \u00e9 uma das melhores deles, nossa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_brun/status/1037573400468877313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037541359694094336, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 180058778, "username": "catrinaemlua", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @apyus @gersongomes Gerson, uma pergunta, de onde vem essa informa\u00e7\u00e3o de que o Amoedo dobrou o n\u00famero de eleitores?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1037541359694094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersongomes,apyus,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037527995441979394, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "A\u00ed deu empate... aumentar imposto e aumentar imposto, laranja e laranja... Itamoedo... mais do mesmo n\u00e9 @joaoamoedonovo @joice @roxmo @alefrotabrasil https://twitter.com/domlancellotti/status/1037507914880221185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037527995441979394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,roxmo,alefrotabrasil"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511537420914688, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2291638555, "username": "TniaBroll", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Antony_Shaon @Tarik_mohad Jair Messias Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil, isso est\u00e1 assustando alguns, que bom!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#euvotobolsonaro17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#euvotobolsonaro17", "link": "https://twitter.com/TniaBroll/status/1037511537420914688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,Antony_Shaon,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503778440790016, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1003402483362869250, "username": "margoleia", "tweet": "@g1 @Abreu_Mateus @LucianoJBastos @alissontw2 @migo_lusca @iMarinaReis #paz Eu voto NOVO 30, Jo\u00e3o Amoedo. Pronto. Agora tem algu\u00e9m que voc\u00eas dois podem odiar e falar mal juntos. Sejam felizes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/margoleia/status/1037503778440790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarinaReis,migo_lusca,alissontw2,LucianoJBastos,Abreu_Mateus,g1"}
{"id": 1037495184299319297, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 711539574, "username": "neighourhwod", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo meu voto \u00e9 teu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neighourhwod/status/1037495184299319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491250096754688, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 940281804635983873, "username": "patrickeslabao3", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Olhem o Amoeba na r\u00e1dio dizendo ser favor\u00e1vel a taxar igrejas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickeslabao3/status/1037491250096754688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
