{"id": 1038504077087387649, "date": "2018-09-08", "time": "14:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 811915305119268864, "username": "EgilaRibeiro", "tweet": "Minha tia mandando v\u00eddeo do malafaia chamando o Lula de corrupto. Primeiro:parece que n\u00e3o me conhece. Segundo: esse fanatismo religioso, que mascara preconceito por detr\u00e1s de deus me da vontade de vomitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EgilaRibeiro/status/1038504077087387649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038497650641911810, "date": "2018-09-08", "time": "13:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @LuisFernOli @_Lessa_ Estamos falando do comportamento dos seguidores. \u00c9 SEITA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038497650641911810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Lessa_,LuisFernOli,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038491250754822144, "date": "2018-09-08", "time": "13:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "@iMarlonn Isso entre muitas outras coisas s\u00f3 do Lula. D\u00e1 pra fazer uma lista imensa de cada cada candidato que tem chance de ganhar e at\u00e9 alguns que n\u00e3o tem. Acho que a \u00fanica que foge a essa regra \u00e9 a Marina, q t\u00e1 sempre sobre o muro tentando n\u00e3o se queimar com nenhum dos lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1038491250754822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarlonn"}
{"id": 1038491025940144128, "date": "2018-09-08", "time": "13:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 452353323, "username": "marisylon", "tweet": "Depois do Lula livros e do ciro games pra mim ja deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisylon/status/1038491025940144128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038490805978193921, "date": "2018-09-08", "time": "13:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "@iMarlonn Pode ser, at\u00e9. Eu acho q ele \u00e9 s\u00f3 mais visado. Lula chamou Maria do Ros\u00e1rio d grelo duro, disse q regularia os meios de comunica\u00e7\u00e3o, q Pelotas \u00e9 p\u00f3lo exportador de viado, botou a culpa das falcatruas na esposa morta e n\u00e3o deu 1/10 do alarde do Bolsonaro fazendo arminha com a m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1038490805978193921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarlonn"}
{"id": 1038488872051605506, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "\"A Lei do Retorno \u00e9 implac\u00e1vel, Bolsonaro est\u00e1 colhendo o que plantou\".\ud83d\ude44Coitado do Lula, at\u00e9 a Lei do Retorno \u00e9 injusta com ele. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1038488872051605506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484775173009409, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Lula, cinco meses em Curitiba: injusti\u00e7a, democracia e esperan\u00e7a  http://www.pt.org.br/lula-cinco-meses-em-curitiba-injustica-democracia-e-esperanca/#.W5QL7Fi0M6Y.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 26, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038484775173009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484753660489728, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Lula, cinco meses em Curitiba: injusti\u00e7a, democracia e esperan\u00e7a  http://www.pt.org.br/lula-cinco-meses-em-curitiba-injustica-democracia-e-esperanca/#.W5QL45UepBQ.twitter\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038484753660489728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472888943292418, "date": "2018-09-08", "time": "12:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 135269423, "username": "tarsogenro", "tweet": "O que me encanta \u00e9 a naturalidade \"neutra\"  e s\u00f3rdida com que essa turma trata coisas essa Como fizeram, ali\u00e1s, com a tentativa de homic\u00eddio contra Lula...  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 22, "retweets": 26, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarsogenro/status/1038472888943292418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471672830062593, "date": "2018-09-08", "time": "11:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@LulaOficial @OGloboPolitica Sabemos q n\u00e3o vai ganhar mas vai expor as entranhas imunda e partid\u00e1ria do @STF_oficial ao mundo @lemonde_pol @guardian @nytimes @ReutersWorld @DerSPIEGEL @OEA_oficial @ONU_es @tvi24pt @BBCWorld @engpravda @TheEconomist @FinancialTimes @FoxNews @NBCNews @pagina12 @libe @LEXPRESS pic.twitter.com/xpcWVlSaaC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038471672830062593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,LulaOficial,STF_oficial,lemonde_pol,guardian,nytimes,ReutersWorld,DerSPIEGEL,OEA_oficial,ONU_es,tvi24pt,BBCWorld,engpravda,TheEconomist,FinancialTimes,FoxNews,NBCNews,pagina12,libe,LEXPRESS"}
{"id": 1038461750801309704, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 887032328949837824, "username": "euquelmello", "tweet": "@LulaOficial @loislenealvess1 Querida, se vai votar em outro candidato, OK. N\u00e3o precisa vir na p\u00e1gina do Lula atacar ningu\u00e9m. O voto \u00e9 seu, mas o respeito \u00e9 nosso. Respeite para ser respeitada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euquelmello/status/1038461750801309704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loislenealvess1,LulaOficial"}
{"id": 1038458984070623232, "date": "2018-09-08", "time": "11:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Para presidente Haddad..\u00e9 13  Vice Manu..Vamos voltar a campanha estamos ou n\u00e3o ..com HaddadPresidente Lula fica no nosso cora\u00e7\u00e3o..N\u00e3o podemos deixar as nossas vidas nas m\u00e3os da viol\u00eancia,da Globo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038458984070623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456509578072064, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 87168152, "username": "AisarSocram", "tweet": "Parab\u00e9ns @DaniloGentili , se a pesquisa fosse sobre Lula ou a galerinha do PT / PCdoB / PSOL, a\u00ed sim era motivo de preocupa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AisarSocram/status/1038456509578072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038451045146525699, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o li nenhuma nota sua sobre o tamb\u00e9m lament\u00e1vel epis\u00f3dio da caravana do presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1038451045146525699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038446829229232129, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 836938878284095488, "username": "gutodosreiss", "tweet": "Precisamos mesmo, mas liberar o porte de arma \u00e9 simplesmente regredir MAIS AINDA, a libera\u00e7\u00e3o das armas vai s\u00f3 aumentar a crimi... \u2014 Desde o dia 22 de Dezembro de 2003 o ex-presidente Lula criou o Estatuto do Desarmamento, desde e...  https://curiouscat.me/gutodosreiss/post/642623081?1536419992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutodosreiss/status/1038446829229232129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443078141583360, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @osuperserhumano Vai herdar TODOS os votos do Lula... a direita n\u00e3o tem chances o povo j\u00e1 percebeu a persegui\u00e7\u00e3o contra Lula tanto da m\u00eddia quanto da justi\u00e7a...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038443078141583360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osuperserhumano,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038429129425735681, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "\u201cCandidato a vice presidente\u201dAnsiosa pelo momento em que o haddad vai se desvencilhar da figura do lula, at\u00e9 l\u00e1 me recuso votar nele  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1038426733874040833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1038429129425735681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424485693726720, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 866424090051178497, "username": "marques_halal", "tweet": "@Anacgraf2 O LULA bandido/ladr\u00e3o dividiu o pa\u00eds em dois. Da\u00ed os SEM C\u00c9REBRO fazem isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_halal/status/1038424485693726720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2"}
{"id": 1038424340570759168, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 132986786, "username": "LucasAbreu", "tweet": "@Miltonneves @radiobandnewsfm @Jessica25307849 @EwertonManente Tu isso e mesmo assim n\u00e3o acreditam. Mas acreditam na inoc\u00eancia do Lula kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAbreu/status/1038424340570759168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EwertonManente,Jessica25307849,radiobandnewsfm,Miltonneves"}
{"id": 1038423643221622790, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "@brunoygor75 @clau_perl @FabianoCFX @Ptrsores @anabeat05826201 Sim, de 2008 a 2015 n\u00e3o deu tempo n\u00e9. Enquanto o queridinho Lula foi condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia em dois anos. E sabe o porqu\u00ea? Provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038423643221622790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,Ptrsores,FabianoCFX,clau_perl,brunoygor75"}
{"id": 1038418164089085952, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@vindix10 @PatVauquier @zuzu_palomoni @moniusp @Alex_spa_ @leandro_nabuco @MestreRoceiro @aftmarcelocx @leandromeneghet @duploexpresso @yoNoMeKhalo @romulusmaya @c_e_s_a_r_e Isso me fez lembrar dos juristas que condenaram Lula e se manifestaram nas redes... complicado essa falta de imparcialidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038418164089085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_e_s_a_r_e,romulusmaya,yoNoMeKhalo,duploexpresso,leandromeneghet,aftmarcelocx,MestreRoceiro,leandro_nabuco,Alex_spa_,moniusp,zuzu_palomoni,PatVauquier,vindix10"}
{"id": 1038415474898464768, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Militantes do Acampamento Marisa Let\u00edcia gritam \"Lula Livre\" em desfile e s\u00e3o detidos ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/militantes-do-acampamento-marisa-leticia-gritam-lula-livre-em-desfile-e-sao-detidos#.W5PLWSXWCvU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038415474898464768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413297802993665, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 62321663, "username": "zezinhodudu", "tweet": "@VanaAlemoa Porque tanto o Ciro quanto o Jairo estudaram os problemas do Brasil e do RS e est\u00e3o apresentando solu\u00e7\u00f5es fact\u00edveis. O PT, ambas as esferas, me parece mais imbu\u00eddo em vingan\u00e7a e defesa do Lula do que em efetivamente governar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezinhodudu/status/1038413297802993665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VanaAlemoa"}
{"id": 1038401850171482112, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 552858086, "username": "JoaoPauloAvila1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WCdGJ3zMDdg?aA\u00a0 batalha de Lula pela liberdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPauloAvila1/status/1038401850171482112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393373042900993, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@claudioedantas O nome da seita \u00e9 Lula!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038393373042900993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038383754715312128, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Bom dia gurizada medonha...Somos milh\u00f5es que acreditam em Lula e se o impedirem de concorrer, seremos milh\u00f5es que votar\u00e3o em #Haddad e #Manoela ...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1465141056951225&id=100003660349814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Manoela", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038383754715312128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378629275766786, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 941251838, "username": "procurante695", "tweet": "Mas que barbaridade...Olha a\u00ed Carol Silva...Tem gente que preocupa tanto com o Lula que n\u00e3o sabe nem o outro candidato representa. .. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1465129046952426&id=100003660349814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procurante695/status/1038378629275766786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376770385399808, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 832722442292383744, "username": "juniorc_jc", "tweet": "@folha @dinnogetelina Lula livre ,xo bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorc_jc/status/1038376770385399808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dinnogetelina,folha"}
{"id": 1038375927061905408, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3019569207, "username": "BetoMv81", "tweet": "#LulaNasUrnasTSE a\u00ed fico pensando! Todos pol\u00edticos que estavam com Lula roubarame e estavam metido em rolo, ser\u00e1 que s\u00f3 o Lula \u00e9 inocente?J\u00e1 t\u00e1 chata essa hist\u00f3ria!  P mim todos s\u00e3o corruptos, todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaNasUrnasTSE", "link": "https://twitter.com/BetoMv81/status/1038375927061905408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371885162156032, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033499924262993920, "username": "DINHO051", "tweet": "@cirogomes @flawlesselenx @weslleyjk_ @HalinsonJones Atiraram no \u00f4nibus do Lula?\ud83e\udd14Vai dizer que tu acredita em Papai Noel tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DINHO051/status/1038371885162156032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HalinsonJones,weslleyjk_,flawlesselenx,cirogomes"}
{"id": 1038370385497149442, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "N\u00e3o tem para eles. Somos o povo. Sem viol\u00eancia, sem fraudes eleitorais e sem golpistas. Vencemos os clarins dos milicos que apenas repetem ordens com a desobedi\u00eancia de quem \u00e9 livre, Lula Livre!!!!!  https://twitter.com/marcosjakoby/status/1038102387523768321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038370385497149442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274685794955265, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2379267452, "username": "fuckbadwolf", "tweet": "Nada a ver falar que o Ciro \u00e9 tipo o Lula kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbadwolf/status/1038274685794955265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264753200812032, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Esse era o perfil dele, com os comparsas tamb\u00e9m!  Era um cr\u00edtico de pol\u00edticos... que tipo de cr\u00edtica \u00e9 Lula livre?  pic.twitter.com/MoXKa9Yojh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038264753200812032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261755569483781, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @mariadorosario Viva a soberania ao povo n\u00e3o ao estado nem a pol\u00edticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038261755569483781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038261042529349633, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@mariadorosario @HeloizaPias Cara n\u00e3o importa se tu n\u00e3o concorda com a falas dele, o que importa s\u00e3o a\u00e7\u00f5es e pr\u00e1ticas e vimos isso diversas vezes na esquerda, olha os discursos do PT, eles disseram que para prender o Lula tem que matar gente, quem n\u00e3o concorda com eles merece uma boa morte e um bom caix\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038261042529349633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeloizaPias,mariadorosario"}
{"id": 1038259890727346176, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025385056611827712, "username": "belivxin", "tweet": "O Lula Molusco chegou #askmarvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askmarvel", "link": "https://twitter.com/belivxin/status/1038259890727346176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258361152798720, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @rafa82_almeida @Lukseburg0503 Quem foi que apoiou um estuprador por ser de menor? Isso responde a sua incoer\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038258361152798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,rafa82_almeida,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038258092109176832, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @rafa82_almeida @Lukseburg0503 E Lula \u00e9 inocente kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038258092109176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,rafa82_almeida,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038257843592413184, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @faustofontes @Lukseburg0503 Cai na real voc\u00ea n\u00e3o tem bom senso, ent\u00e3o o ataque no \u00f4nibus do Lula foi real, e do Bolsonaro n\u00e3o? Deixa de ser um jumento Petista fan\u00e1tico, voc\u00eas exalam o \u00f3dio, e depois vem dar uns de bom mo\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 a toa que acreditam que Lula \u00e9 inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038257843592413184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukseburg0503,faustofontes,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038252981425254400, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@zehdeabreu @millitarygamer @VelindaDe @thecornetorista Descobriu??? V\u00e1 se interna voc\u00ea n\u00e3o sabe lidar com fatos, apenas vis\u00e3o ideol\u00f3gica, coisa de gente sem escr\u00fapulos sem car\u00e1ter algum, vai mula de Lula ladr\u00e3o kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038252981425254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thecornetorista,VelindaDe,millitarygamer,zehdeabreu"}
{"id": 1038251193955483649, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51511508, "username": "driccos", "tweet": "Olha, eu j\u00e1 votei no PT e me senti bem enganado pelo Lula e ainda mais pela Dilma. Nem por isso destilo \u00f3dio. \ud83d\ude02  https://twitter.com/rosalilialf/status/1038245236663828480\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driccos/status/1038251193955483649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250925897523200, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3340120187, "username": "biaLorrany2", "tweet": "Bolsonaro ou Lula \u2014 Galv\u00e3o Bueno  https://curiouscat.me/RundownBorzoi676/post/642150055?1536373285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaLorrany2/status/1038250925897523200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247833508429824, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 414014657, "username": "lericiacristiny", "tweet": "eu achei o perfil do jose celmar num grupo de facebooko nome do grupo eh \"Mexeu com o Lula, mexeu comigo!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lericiacristiny/status/1038247833508429824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244014250754048, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "Os jornais n\u00e3o noticiaram que o cara que esfaqueou Bolsonaro, tinha fotos em protestos \"Lula livre\". Mas certamente que se fosse um petista o esfaqueado e um cara com camisa do Bolsonaro, iam falar abertamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038244014250754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243934491820034, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@predobd @icxro @67Sayuri @roz_js @egty @krausr_BR tiro na caravana do lula acharam engra\u00e7ado, marielle chamam de mimimicomo disse teu candidato sobre o museu nacional \"j\u00e1 pegou fogo, querem q eu fa\u00e7a o que?\", digo o mesmo sobre ele \"j\u00e1 levou facada, querem que eu fa\u00e7a o que?\", boa noite", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1038243934491820034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krausr_BR,egty,roz_js,67Sayuri,icxro,predobd"}
{"id": 1038242960918413313, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@cristianalobo @GloboNews Essa mulher puxava tanto o saco do Lula e da Dilma no final do governo dela, que parei de ver a Globo News  quando ela aparece. Muito chata!  Interven\u00e7\u00e3o \u00e9 golpe? Preferem corruptos no poder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1038242960918413313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cristianalobo"}
{"id": 1038241216121458688, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 183246547, "username": "jeffersonajala", "tweet": "Dez juristas internacionais denunciam \u201cinjusti\u00e7a e parcialidade\u201dno caso Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/09/politica/1533836703_194165.html\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 429, "likes": 678, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonajala/status/1038241216121458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238703624355846, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 767241019683405824, "username": "vsffagundes_", "tweet": "Em quem tu votaria, lula ou bolsonaro?\u00e9 por que que tu votaria nesse \u00e9 n\u00e3o no outro ? \u2014 No Lula n\u00e9 gent  pelo amor n\u00e9 Pelo simples fato de ser o Lula  https://curiouscat.me/valentuner/post/642069086?1536370371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsffagundes_/status/1038238703624355846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229684679524355, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "ELA S\u00d3 PENSA NO LULA: Dodge pede arquivamento de inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/ela-so-pensa-no-lula-dodge-pede-arquivamento-de-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038229684679524355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229549320945664, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993010802839553, "username": "alucinogenotica", "tweet": "ela acha que \u00e9 culpa da esquerda que est\u00e1 desesperado porque Lula n\u00e3o vai se candidatar... querida a gente tem o ciro grimmes. nos poupe rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucinogenotica/status/1038229549320945664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229218335903744, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1851281467, "username": "Isad0ra_a", "tweet": "@andrihh_ Quis dizer o \u201cde esquerda\u201d como Lula, me expressei errado sjaksjajn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isad0ra_a/status/1038229218335903744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrihh_"}
{"id": 1038224227793555456, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 899446132673318912, "username": "YanHeHeXd", "tweet": "candidato mais polemico \u00e9 esfaqueado qq vamos fazer? xingar ele dizendo q merecia e flar como o lula \u00e9 legal, show ein brasil, por mais q tu discorde do cra n \u00e9 certo algm tentar matar o outro por ideologia, se o bolsonitro foi machista, racista e os caralho, ainda assim n \u00e9", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanHeHeXd/status/1038224227793555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222681680818178, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "Nem o Cristo consegue defender Lula dos togados  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/ribamarfonseca/367784/Nem-o-Cristo-consegue-defender-Lula-dos-togados.htm#.W5MX1NbavqA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038222681680818178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216880396427265, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3309960083, "username": "GuiIhermeWRM", "tweet": "Se vc Cr\u00edticar Bolsonaro ou n\u00e3o apoiar vc \u00e9 autom\u00e1ticamente comunista, mi mi mi, socialista, pr\u00f3 Lula, pr\u00f3 Dilma \u00e9 culpado pela fome em Cuba, pelos \"100 milh\u00f5es de mortes do comunismo\", gosta de bandidoAh, e vagabundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiIhermeWRM/status/1038216880396427265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212262983593984, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 890210323436883972, "username": "manuela_tamiris", "tweet": "lula livre ou \u00e9 melhor jair se acostumando? \u2014 Jair se costurando  https://curiouscat.me/starnaho/post/642029634?1536364067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuela_tamiris/status/1038212262983593984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211660731830272, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870355146739470336, "username": "adriana_kollet", "tweet": "@VEJA Por favor, que pa\u00eds \u00e9 este, Lula ainda vende revista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_kollet/status/1038211660731830272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038208277534973952, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "A caminho do duelo Haddad/Lula contra Bolsonaro  http://www.tijolaco.com.br/blog/a-caminho-do-duelo-haddad-lula-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038208277534973952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038207880669872130, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50791469, "username": "ofelipenobrega", "tweet": "Depois de ver essa \"sabatina\" fica dif\u00edcil ter d\u00favida. A op\u00e7\u00e3o por transformar a elei\u00e7\u00e3o numa jornada messi\u00e2nica pode ser bonita, honesta com a hist\u00f3ria de cada agremia\u00e7\u00e3o, e tb fundamental em rela\u00e7\u00e3o ao tamanho da injusti\u00e7a q ocorre com o Lula. Mas deu.  https://youtu.be/y6YIEk556Gw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofelipenobrega/status/1038207880669872130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206998620368896, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832722442292383744, "username": "juniorc_jc", "tweet": "@JornalOGlobo @Espindola__ @lericiacristiny @murielaraujo Lula 2018 , maconha \u00e9 vida \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorc_jc/status/1038206998620368896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murielaraujo,lericiacristiny,Espindola__,JornalOGlobo"}
{"id": 1038203326599507969, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Gen_VillasBoas Comemorar qual independ\u00eancia? A Americana? O Brasil \u00e9 comunista.Tivemos ontem um atentado Terrorista contra um ex Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito, um paraquedista que quase morreu nas m\u00e3os de um comunista filiado ao psol. Do qual, o senhor serviu por 13 ordens de um comunista- lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038203326599507969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038200239990009856, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Nas elei\u00e7\u00f5es de 1998, usaram a venda de um Chevette para tentar impedir Lula. O roteiro foi o mesmo usado no caso do tr\u00edplex: uma acusa\u00e7\u00e3o falsa plantada na imprensa. Assista e Compartilhe!  pic.twitter.com/KPG3oIFq4n", "replies": 13, "retweets": 314, "likes": 389, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038200239990009856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196147414880259, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 856320112571428865, "username": "nathyrodrig03", "tweet": "Alckmin \u00e9 que nem Lula fez mas roubou (se \u00e9 que fez)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathyrodrig03/status/1038196147414880259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189391141847040, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3297548916, "username": "Hey_Aragao", "tweet": "Com o apoio do Lula e da globo \u274c\u274c  https://twitter.com/euvittu/status/1037826611813474317\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_Aragao/status/1038189391141847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186304197087232, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3322840944, "username": "nawjjoon", "tweet": "ai pelo amor de deus nao falem de lula bolsonario amoedo ciro e sei l\u00e1 quem mais eu nao me importo e n\u00e3o quero saber odeio falar de politica me deixem em paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nawjjoon/status/1038186304197087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185143612014593, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Confira a carta que o Presidente Lula enviou para o deputado federal Paulo Pimenta!De: Luiz In\u00e1cio Lula da SilvaPara: Paulo Pimenta\"Querido Companheiro Paulo Pimenta, Voc\u00ea representa aquilo que o Partido dos Trabalhadores e a esquerda t\u00eam de melhor...\"Assista!  pic.twitter.com/QxHTin5CvK", "replies": 3, "retweets": 97, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038185143612014593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181242389319686, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "AGORA EU DECOREILULA \u00c9 HADDADHADDAD \u00c9 LULA@Haddad_Fernando \u00c9 O CANDIDATO DE @LulaOficial CHAPA @Haddad_Fernando E @ManuelaDavila \u00c9 LULA#OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13 pic.twitter.com/lZ1ZXqUiF2", "replies": 2, "retweets": 21, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038181242389319686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ManuelaDavila"}
{"id": 1038179815776550912, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "@MARARSELVA @Ninjagoodman Ze Lula.Um radical de esquerda PRESO em Curitiba t\u00e1 precisando de uma Visita \u00edntima. Vai l\u00e1, vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1038179815776550912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ninjagoodman,MARARSELVA"}
{"id": 1038176091226222592, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 816310808946835461, "username": "joaodale", "tweet": "@anterogreco LulaLulaLula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodale/status/1038176091226222592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038175680641605633, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3902642956, "username": "b4dgirl_", "tweet": "N\u00c3O \u00c9 PQ A GENTE N APOIA O BOLSONARO QUE AUTOMATICAMENTE APOIAMOS O LULA", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b4dgirl_/status/1038175680641605633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175330710605824, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/01KLaLmjL2", "replies": 24, "retweets": 598, "likes": 804, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038175330710605824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173105829687299, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 828240081429397504, "username": "habroniur", "tweet": "@euclarice @Vidaaaaal @zeloureironeto Ciro \u00e9 tipo o to casando mas o grande amor da minha vida \u00e9 vc (Lula)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habroniur/status/1038173105829687299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeloureironeto,Vidaaaaal,euclarice"}
{"id": 1038171628671328256, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298655600, "username": "lisasemz", "tweet": "passei pela pra\u00e7a da bandeira onde est\u00e3o dando panfletos do bozonaro e gritei lula livre  pic.twitter.com/3PWs5XQl6N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisasemz/status/1038171628671328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169522426077184, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Se cumprissem lei este canalha estava na cadeia e n\u00e3o o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038169522426077184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038160581524693000, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025597240390377473, "username": "aswillx", "tweet": "@GauchaZH O que se sabe \u00e9 simples: Bolsonaro foi v\u00edtima de um lun\u00e1tico esquerdista, ligado \u00e0 extrema esquerda, ex-filiado ao PSOL, partid\u00e1rio de Lula, que atuava destilando \u00f3dio nas redes sociais e lutando pela liberdade de Lula, como comprovam as fotos em sua p\u00e1gina pessoal. \u00c9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aswillx/status/1038160581524693000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038158996048424960, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@pauloap Seria a mesma coisa que um direitista matasse o Lula no dia do trabalho. Nesse caso n\u00e3o \u00e9 um direitista, \u00e9 um imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1038158996048424960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038152956217057286, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 735202057, "username": "larafemea", "tweet": "Gente deveria ter global filter no facebook n\u00e9 pra eu mutar quem fala em bolsonaro e lula eu n aguento mais \u00e9 isto", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larafemea/status/1038152956217057286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151171876311041, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 829424101429215232, "username": "Hysoka18666", "tweet": "@moura_101 @MauricioRicardo @RogrioPaes1 @reiomelo @sdagios Fonte:  http://UOL.com\u00a0 assim como tem Comuna de merda votando no Lula.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hysoka18666/status/1038151171876311041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sdagios,reiomelo,RogrioPaes1,MauricioRicardo,moura_101"}
{"id": 1038147486777524230, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 709409495965900800, "username": "avila_teixeira", "tweet": "@JanainaDoBrasil @misscaviar n\u00e3o era o criminoso que estava com a camisa lula livre,sim ele postou uma foto de algu\u00e9m com a camisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avila_teixeira/status/1038147486777524230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038147390157545474, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "O \u00e1udio in\u00e9dito da entrevista que deu origem ao livro \u201cA Verdade Vencer\u00e1\u201d, da editora Boitempo. Lula, meses antes de tornar-se preso pol\u00edtico, e suas reflex\u00f5es sobre o Brasil.  pic.twitter.com/dTl150dxch", "replies": 7, "retweets": 185, "likes": 255, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038147390157545474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142596827238405, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025597240390377473, "username": "aswillx", "tweet": "@o_antagonista @Ihamma_1 N\u00e3o seja hip\u00f3crita, por favor. Quem faz e quem fez isso \u00e9 a esquerda a qual tu pertence, igualando Lula a Jesus Cristo. N\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 PSDB que se est\u00e1 fora dessa lado p\u00fatrido ao qual eu me refiro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aswillx/status/1038142596827238405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,o_antagonista"}
{"id": 1038139846106144768, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/bWNOs7rOl3", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038139846106144768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126062029467648, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 97825442, "username": "bauerocks", "tweet": "Cara, j\u00e1 deu desse \"mas e se fosse ao contr\u00e1rio?\", n\u00e9?\u00c9 de todos os lados, parece que voc\u00eas n\u00e3o vivem no Brasilpovo se soqueando nas ruas por serem a favor ou contra pris\u00e3o do lulagente rindo de deputada morta a tirosgente comemorando facada num presidenci\u00e1velCHEGA DE \u00d3DIO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauerocks/status/1038126062029467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120966553882624, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/8UllkvpvIa", "replies": 1, "retweets": 39, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038120966553882624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120917967273985, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "Magno Malta e um Irrespons\u00e1vel.Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1038120917967273985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118104583299072, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961463304, "username": "quimicomachado", "tweet": "@oFernandoRocket @DanyelaLLopes E os tiros que a caravana do Lula levou no Paran\u00e1 e o tiro que o homem tomou no acampamento em Curitiba?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quimicomachado/status/1038118104583299072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanyelaLLopes,oFernandoRocket"}
{"id": 1038117871245766656, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 824401080213762052, "username": "saintsjubs", "tweet": "N\u00e3o me surpreendo com as teorias conspirat\u00f3rias dos esquerdas pela facada. Pq os mesmos que dizem isso, querem Lula livre, o pobre coitadinho que n\u00e3o roubou ningu\u00e9m. N\u00e3o adianta mostrar fatos, se as criaturas s\u00f3 acreditam no que as cabecinhas ocas criam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintsjubs/status/1038117871245766656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116171269242881, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711497550, "username": "_marialmoraes", "tweet": "esses \u00e1udios dos cara imitando o lula s\u00e3o muito engra\u00e7ados meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marialmoraes/status/1038116171269242881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114710812614660, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83470360, "username": "ismaelsmaniotto", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario Vc viu como foi o governo municipal dele em S\u00e3o Paulo? Morei 8 anos na Cidade e durante 4 deles tive que suportar as id\u00e9ias toscas que ele colocou na cidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsmaniotto/status/1038114710812614660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038110032133595138, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61021909, "username": "nati_vidade", "tweet": "vou silenciar as palavras Lula e Bolsonaro do meu twitter pq n\u00e3o d\u00e1 mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nati_vidade/status/1038110032133595138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109643950587904, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "N\u00e3o adianta impedir: o Brasil \u00e9 Lula do Oiapoque ao Chu\u00ed. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/96Xzqmef9H", "replies": 10, "retweets": 40, "likes": 98, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038109643950587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108104267849731, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 966698685470998542, "username": "arr_tai", "tweet": "Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 pior, os que puxam o saco do Lula ou do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arr_tai/status/1038108104267849731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106789924032514, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 961463304, "username": "quimicomachado", "tweet": "@FlavioBolsonaro @fillopes48 @bispomaxibm Quando deram tiros na caravana do Lula vcs riram. E o homem que levou tiro no acampamento em Curitiba, vcs rezaram?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quimicomachado/status/1038106789924032514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bispomaxibm,fillopes48,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038102749911674881, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1444365151, "username": "1lenonncer_", "tweet": "Enquanto vcs est\u00e3o comovidos com um candidato esfaqueado eu estou preocupado com outro candidato que \u00e9 l\u00edder nas pesquisas mas est\u00e1 preso. Esta elei\u00e7\u00e3o vai ser uma merda. Deve se fazer a vontade do povo. E o povo quer Lula presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1lenonncer_/status/1038102749911674881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102246330966016, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "@mstdeoutback Sinceramente n\u00e3o acredito que seja coisa do @LulaOficial , esse \u00e9 um vagabundo espertalh\u00e3o, agora o guerrilheiro desgra\u00e7ado @ZeDirceu13 esse sim, se procurar acha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1038102246330966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mstdeoutback,LulaOficial,ZeDirceu13"}
{"id": 1038102151602610176, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 124359827, "username": "Belkkis", "tweet": "@lucianopotter @DdCoimbra Putz nem o que aconteceu com o Bolsonaro a turma dos anti e pr\u00f3 lula \u00f1 d\u00e3o uma trega.  \ud83d\ude29Que gente CHATA com as \"suas IDEOLOGIAS\" .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belkkis/status/1038102151602610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DdCoimbra,lucianopotter"}
{"id": 1038100029167333376, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial @EdmilsonPequeno @edulopezssa Votar por indica\u00e7\u00e3o nos torna igual aos que sempre criticamos. Tenho muita gratid\u00e3o ao Lula, mas voto \u00e9 algo mais importante do que apenas gratid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038100029167333376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulopezssa,EdmilsonPequeno,Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038098364129312769, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 574008277, "username": "maixmartins", "tweet": "@Carol_Lole No m\u00ednimo acredita que Lula \u00e9 inocente... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maixmartins/status/1038098364129312769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carol_Lole"}
{"id": 1038097095926931456, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 704440602088382464, "username": "camilibrelotto", "tweet": "discutindo no almo\u00e7o de fam\u00edlia do meu amigo quando a m\u00e3e dele pergunta \"pq q o lula nunca levou facada, engra\u00e7ado\" ai eu respondi q pq ele eh fofinhoagr td mundo me odeia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilibrelotto/status/1038097095926931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093356071636994, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2792390539, "username": "MileCremonini", "tweet": "Citei no facebook o caso do acampamento pro Lula que foi alvejado por tiros, teve dois feridos. E que todo mundo fechou os olhos pra isso, citei a morte da Marielle tb que fizeram pouco caso, mts falaram que ela merecia, e agora querem PAZ p bozo deles", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MileCremonini/status/1038093356071636994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092057456205824, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 285880857, "username": "FLAVIOMAIOLLI", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8X1hPRLW3Yk?a\u00a0\ud83d\udd25JORNALISTA DESTR\u00d3I LULA: GENERAL MOUR\u00c3O PODE ASSUMIR LUGAR DE BOLSONARO -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLAVIOMAIOLLI/status/1038092057456205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082797691383809, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 711694567851102208, "username": "matealvares13", "tweet": "@andreolifelipe @andregallindo @Danonedacachu Okok espanha e portugal est\u00e3o no auge econ\u00f4mico, sem crises pol\u00edticas e escandalos de corrup\u00e7\u00e3o dos paises de 1o mundo...\u00d1 vou mais discutir com esquerdopata, maconheiro que deve achar que o Lula \u00e9 inocente!E eu que sou ac\u00e9falo?Brigue ai sozinho e procure um psiquiatra!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matealvares13/status/1038082797691383809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danonedacachu,andregallindo,andreolifelipe"}
{"id": 1038081927570513927, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial @edulopezssa @EdmilsonPequeno \u00c9 s\u00f3 olhar hist\u00f3rico. Se Lula fosse o candidato, ganharia sem d\u00favida. Hadadd carrega com ele, al\u00e9m do fardo \"pt\", a menor express\u00e3o pol\u00edtica. Ciro tem uma hist\u00f3ria gigante. N\u00e3o \u00e9 desmerecimento ao Haddad, apenas ele n\u00e3o tem hj o n\u00edvel do Ciro, que lhe gerente sim apoio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038081927570513927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPequeno,edulopezssa,Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038077980579389445, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036825644301201408, "username": "BARBOZILA3431", "tweet": "ALI BEM AO LADO DE OUTRO BANDIDO EST\u00c1 O CRMINOSO QUE TENTOU CONTRA A VIDA DO BOLSONARO. A POLICIA FEFERAL TEM QUE IR \u00c0 FUNDO. O CRIMINOSO N\u00c3O MENTIU. FOI DEUS QUE MANDOU MATAR BOLSONARO. LULA SE INTITULA \"DEUS\".  pic.twitter.com/K2p810PRcQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BARBOZILA3431/status/1038077980579389445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074693499211782, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61208942, "username": "SigaPepeVargas", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como @LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/P2Xikgw43I", "replies": 0, "retweets": 82, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/SigaPepeVargas/status/1038074693499211782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038073862255194112, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 761652499686256640, "username": "Andre_Staffen", "tweet": "@portoalegre24h @CCambara2 Esperar o que de um eleitor do Lula ...  pic.twitter.com/LMAEOzwbIx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Staffen/status/1038073862255194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,portoalegre24h"}
{"id": 1038072999608573953, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 109667978, "username": "PsicoDoReality", "tweet": "meu primo ontem tava falando que isso que \u201cfizeram\u201d com bolsonaro era coisa de petista e que n\u00e3o sabe onde esse mundo vai parar hoje acordei com ele dizendo que se bolsonaro ganhar ele vai dar um tiro na cara do lula \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsicoDoReality/status/1038072999608573953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067931681308673, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "Sobre a pol\u00eamica do bolsonZzz: nada mais ir\u00f4nico do que a esquerda que se dizia contra a viol\u00eancia falar \"deveria ter matado\" e a direita que falou isso contra o lula, dilma, marielli (que morreu e o bolsonZzz sequer falou algo pq seria mt \"pol\u00eamico\") agr sendo contra a viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1038067931681308673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067113133531138, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 995062575212761094, "username": "camargoester_", "tweet": "n\u00e3o GOSTO do Bolsonaro mesmo, assim como as pessoas que n\u00e3o gostam do  Lula postam coisas falsas sobre ele, por que eu n\u00e3o posso postar tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoester_/status/1038067113133531138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065328331337728, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2752191694, "username": "vihbragaa", "tweet": "@pinhodepietra \u201cLula manda matar Bolsonaro\u201d-Fonte:Juro por Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihbragaa/status/1038065328331337728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhodepietra"}
{"id": 1038064352904011776, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 percebendo a persegui\u00e7\u00e3o judicial a Lula, diz DilmaPresidenta eleita visitou \u00e0 sede da PF com Marcia Tiburi, candidata ao governo do Rio. \u201cPara todo mundo vale concorrer sub judice, mas para o Lula n\u00e3o http://www.pt.org.br/populacao-esta-percebendo-a-perseguicao-judicial-a-lula-diz-dilma/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/69wp4HWrlY", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038064352904011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063187399200768, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Seguindo aquela ideia que todos os militantes e membros do PT consideram o LULA um DEUS, devo concluir que o mandante deste atentado contra JAIR BOLSONARO foi determinado por LULA pois o autor da agress\u00e3o disse em...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2225141044223381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1038063187399200768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057929566576640, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Haddad eu estudo em uma universidade criada por voc\u00eas.#HaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu13", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1038057929566576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038057535977209856, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711694567851102208, "username": "matealvares13", "tweet": "Ps: \u00f1 sou eleitor do bolsonaro!!!Sou contra esquerdopata!!!N\u00e3o acreditam na facada (atentado f\u00edsico contra a vida de um candidato)....Mas acreditam no C\u00e2ncer e na inoc\u00eancia do Lula!Que tu achas? @DaniloGentili @fabiokraemer pic.twitter.com/0P16SJLaTv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matealvares13/status/1038057535977209856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,fabiokraemer"}
{"id": 1038057365382340608, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Exatamente Seu lado n\u00e3o faz nada.E da onde tu me conhece para me chamar de jararaca?De lugar nenhum.Muito orgulho de estar do lado contr\u00e1rio ao seu.Passar bem fakenews.#HaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu13", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1038057365382340608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1038056796135387136, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/P6C0ZHpv5K", "replies": 9, "retweets": 312, "likes": 456, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038056796135387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056766116782082, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Gleisi queria atuar como advogada de Lula e TRF-4 nega:  http://youtu.be/i6-MWgWt2ps?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1038056766116782082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038049246384205824, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Com tr\u00e2mite ex\u00f3tico, Judici\u00e1rio \"se apodera\" de decis\u00f5es pol\u00edticas do PTAdvogados eleitorais ouvidos pelo Brasil de Fato comentam decis\u00f5es de Fachin sobre recursos da defesa de Lula https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/com-tramite-exotico-judiciario-se-apodera-de-decisoes-politicas-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/33NbHu7enE", "replies": 4, "retweets": 20, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038049246384205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043985678352384, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@JornalOGlobo @MalcomEcks @JoseAdaisio Esse cara  invade um espa\u00e7o que ele sabia que era de apoio ao Lula diz improp\u00e9rios e queria receber flores?Me poupe... e ele saiu em disparada se chocando contra o para choque de um caminh\u00e3o dai o motivo dos ferimentos...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038043985678352384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseAdaisio,MalcomEcks,JornalOGlobo"}
{"id": 1038043120875831296, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@JornalOGlobo @MalcomEcks @JoseAdaisio O que vc acha que aconteceria se o povo n\u00e3o deixasse prender Lula? Foi entregue pq ELE pediu para evitar uma carnificina pois os PMs estavam com ordens de atirar... ou vc acha que seria a direita a padecer? Problema \u00e9 que a direita confia nas manchetes da m\u00eddia que distorce.  pic.twitter.com/LGhGhxYM9u", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038043120875831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseAdaisio,MalcomEcks,JornalOGlobo"}
{"id": 1038035447207915522, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "Qual a diferen\u00e7a com Lula que fez com\u00edcio em cima do caix\u00e3o da mulher?  https://twitter.com/blogdojosias/status/1037992536764297216\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038035447207915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029218330931200, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "No atentado a tiros contra caravana de Lula, Bolsonaro ironizou e disse que era coisa do pr\u00f3prio PT  https://blogdomello.blogspot.com/2018/09/no-atentado-tiros-contra-caravana-de-lula-bolsonaro-ironizou.html?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+BlogDoMello+%28BLOG+DO+MELLO%29\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038029218330931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024610678300672, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "\u00c9 isso que eu falei...Ao  longo de toda a entrevista, bombardeado por perguntas sobre corrup\u00e7\u00e3o,  \u201cerros\u201d do PT e Lula, Haddad n\u00e3o conseguiu apresentar nenhuma proposta  de governo.Bando de urubus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038024610678300672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018735402098688, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@o_antagonista @paxbrasiliana E quando Gleisi disse que pra prender Lula rolaria sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1038018735402098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paxbrasiliana,o_antagonista"}
{"id": 1038007310482894848, "date": "2018-09-07", "time": "05:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 138880879, "username": "Gerimachado", "tweet": "A espiral de \u00f3dio que tomou conta do Brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel, tiros contra a Caravana de Lula, morte de Mariele e Anderson, tiros contra acampamento D. Marisa e facada em Candidato, revela que a prolifera\u00e7\u00e3o do \u00f3dio atinge a todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerimachado/status/1038007310482894848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000077535682560, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1018915755260350465, "username": "WinstonZoeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Chega dessa #EsquerdaAssassina! Os brasileiros de bem n\u00e3o aguentam mais essa SEITA FAN\u00c1TICA chamada Partido dos Trabalhadores. Que ideia eles t\u00eam para o Brasil? Idolatrar Lula? Soltar um bandido j\u00e1 condenado da cadeia? Acabar com a Lava-Jato? #ForaPT #foraPSOL #ForaComunistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#ForaPT,#foraPSOL,#ForaComunistas", "link": "https://twitter.com/WinstonZoeiro/status/1038000077535682560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037993163946975232, "date": "2018-09-07", "time": "04:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE - O Cafezinho  https://www.ocafezinho.com/2018/09/06/stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-do-tse/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037993163946975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991337126178816, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Marcos Coimbra:se Lula for cassado, votos ser\u00e3o transferidos para Haddad em horas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/365419/Marcos-Coimbrase-Lula-for-cassado-votos-ser%C3%A3o-transferidos-para-Haddad-em-horas.htm#.W5JATjAoAbI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037991337126178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959670705651712, "date": "2018-09-07", "time": "02:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@mariglam Sem contar q ningu\u00e9m se feriu e o Lula era e ainda n\u00e3o \u00e9 um candidato a presid\u00eancia  pic.twitter.com/AxCCwizoHC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037959670705651712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariglam"}
{"id": 1037957303348158464, "date": "2018-09-07", "time": "01:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1242361716, "username": "metedoradeloko", "tweet": "MKKKKKKKKKKKKKKKK Lula ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/augustomassaro/status/1037688894517649408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metedoradeloko/status/1037957303348158464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950419153113089, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@zehdeabreu @millitarygamer @Elizeud52169604 @VelindaDe N\u00e3o inocente \u00e9 o Lula kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037950419153113089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe,Elizeud52169604,millitarygamer,zehdeabreu"}
{"id": 1037948055474135041, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 88282022, "username": "mizukisz", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mizukisz/status/1037948055474135041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936556798078977, "date": "2018-09-07", "time": "00:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@VelindaDe S\u00f3 para lembrar Lula n\u00e3o \u00e9 candidato ok \ud83d\udc4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037936556798078977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe"}
{"id": 1037934466839310336, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3000189613, "username": "_eumarquardt", "tweet": "@Pedrexxx23 p ti v\u00ea mano, e tem gente querendo q o lula concorra ainda, povo pede p ser burro e passa 10 vez na fila", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eumarquardt/status/1037934466839310336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrexxx23"}
{"id": 1037929680995799042, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@VelindaDe Nossa ficou brava? Voc\u00ea n\u00e3o di\u00e1logo, me atacou por ser mulher e eleitora de Bolsonaro, Voc\u00ea \u00e9 uma verdadeira fidelminiuns, na verdade os muniuns idolatram o seu malvado favorito, n\u00e3o \u00e9 a toa que \u00e9 eleitora do Lula presidi\u00e1rio kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037929680995799042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe"}
{"id": 1037928028087705605, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2569261755, "username": "hyalwf", "tweet": "Lula \u2014 t\u00e1 preso coitado  https://curiouscat.me/hyalwf/post/641407087?1536296300\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyalwf/status/1037928028087705605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927861569630209, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "A estrat\u00e9gia jur\u00eddica de Lula  https://www.conversaafiada.com.br/politica/a-estrategia-juridica-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037927861569630209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926423921668098, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "FHC: Lula n\u00e3o passa de um Padim Pade Ci\u00e7o!  https://www.conversaafiada.com.br/brasil/fhc-lula-nao-passa-de-um-padim-pade-cico\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037926423921668098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922904753745920, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "\"Mercado\" se desespera com a transfer\u00eancia de votos do Lula para o Haddad  https://www.conversaafiada.com.br/economia/mercado-se-desespera-com-a-transferencia-de-votos-do-lula-para-o-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037922904753745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918677650292736, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Globo teve medo de mostrar que o Lula subiu!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/candidatura-de-lula-esvazia-o-jornal-nacional\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037918677650292736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913168134266880, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2854821330, "username": "gabriellescruz", "tweet": "e o meu namorado imitando o lula  pic.twitter.com/0Zm2FgTa8v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellescruz/status/1037913168134266880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911652736413703, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@zehdeabreu Cala a boca seu escravo de comunista, ent\u00e3o se for o Lula e atentado, quando \u00e9 ao contr\u00e1rio e fike??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037911652736413703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037911290482778113, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037911290482778113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909330560016385, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1669079659, "username": "le_juno", "tweet": "\"A condena\u00e7\u00e3o de Lula foi sem provas\". \"O atentado ao Bolsonaro foi armado\". H\u00e1 te\u00f3ricos da conspira\u00e7\u00e3o para todos os gostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_juno/status/1037909330560016385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906413610262529, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1072698012, "username": "Andreg1903", "tweet": "Vamo parar com essa generaliza\u00e7\u00e3o ai caralho, nem todo esquerdista \u00e9 bandido pq um sem no\u00e7\u00e3o louco atacou Bolsonaro, assim como nem todo direitista \u00e9 bandido pq um sem no\u00e7\u00e3o atacou um acampamento da esquerda e alvejou um \u00f4nibus da caravana do Lula.Essa briguinha t\u00e1 pat\u00e9tica j\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreg1903/status/1037906413610262529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905661554769920, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Haddad presidente Manu vice .PT #OBrasilVaiSorrirDeNovoE o povo ter\u00e1 emprego e tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es por dia.Lula Eterno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilVaiSorrirDeNovoE", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037905661554769920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905368884686848, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 885641262602346496, "username": "ananunesld", "tweet": "\" LULA LIVRE E \u00c9USGURI\" KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananunesld/status/1037905368884686848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904329884282880, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "\u00c9 bom que se diga: TODOS, absolutamente TODOS os ju\u00edzes que analisaram as PROVAS dos autos, condenaram Lula.TODOS. 100%.T O D O S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1037904329884282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904197721698304, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "1 - Ciro Gomes \u00e9 um machista e n\u00e3o faz quest\u00e3o de esconder.2 - 100% dos ju\u00edzes que analisaram as provas dos autos condenaram o Lula.100%.Moro e todos do TRF.100%.Ciro est\u00e1 errado pol\u00edtica e juridicamente.Mas nenhuma novidade at\u00e9 ent\u00e3o.  https://twitter.com/cegorealdiamond/status/1037184756411256834\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1037904197721698304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903243530199046, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 100539960, "username": "RodrigoRaber", "tweet": "@Zambiasixx Assim como foi com a Marielle, e com oa tiros na caravana do Lula. Inadmiss\u00edveis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoRaber/status/1037903243530199046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zambiasixx"}
{"id": 1037902793468796928, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "@RitaLisauskas Atentado \u00f4nibus caravana Lula no RS, tiros no Acampamento Mariza Let\u00edcia #Lula Livre em CUritiba, Assassinato Marielle", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037902793468796928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLisauskas"}
{"id": 1037900105813319681, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60751660, "username": "mbfao", "tweet": "@flaviomorgen Troca o nome de @jairbolsonaro pelo de @LulaOficial pra ver o que ida acontecer. M\u00eddia \u00e9 podre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbfao/status/1037900105813319681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037898496995680257, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o pressionou  Haddad sobre perguntas da corrup\u00e7\u00e3o  na Petrobras, tentando relacionar o ex-presidente Lula. Fiquei oito anos no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Tinha um or\u00e7amento de  centenas de bilh\u00f5es de reais e n\u00e3o tive um esc\u00e2ndalo, um funcion\u00e1rio  favorecido, nada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037898496995680257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897017270448129, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 1000x superior a Lula e Dilma. Que porrada no Alckmin kkkkkkkkk o assaltante de merenda em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037897017270448129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037893845336375296, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Muito obrigadaPassando vergonha ou n\u00e3o tu aumenta nosso Ibope valeuuuuu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037893845336375296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1037891340569325568, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@MBLivre @gilvandazevedo Foi o rapaz q a turma do PT jogou sobre o caminh\u00e3o q ia passando e ele quase morreu..foi por ocasi\u00e3o da pris\u00e3o do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037891340569325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilvandazevedo,MBLivre"}
{"id": 1037891101619838976, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 248988602, "username": "Raphael_bitten", "tweet": "lula livre \ud83d\udde1\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael_bitten/status/1037891101619838976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890962889080833, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@mike_pence @VP @BolsonaroSP \u00c9 um Pa\u00eds que elege bandido.Lula\u00cddolo assassino.Golero BrunoProtege assassino.Suzane Von RichthofenSTF/STJ/STE- Bandidos corruptosResultado= Povo marginal.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037890962889080833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,VP,mike_pence"}
{"id": 1037890556972728320, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1028319101901582337, "username": "issasponytail", "tweet": "@feministired ele disse que se n\u00e3o concordsse com a pris\u00e3o do Lula ele poderia at\u00e9 fingir um sequestro p liberar ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issasponytail/status/1037890556972728320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feministired"}
{"id": 1037889898823467008, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 298144853, "username": "_sophiafs", "tweet": "@MateusSoso hahahahaha eu vi isso, mas o lula vai ser sempre o dono da minha vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sophiafs/status/1037889898823467008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusSoso"}
{"id": 1037889817261031424, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1597579939, "username": "Feeer_Limah", "tweet": "@zehdeabreu E tu faz ao Lula n\u00e9? Velho baba ovo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feeer_Limah/status/1037889817261031424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037886163741302789, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "lula e haddad seria de uma lindeza, mas a gente ja sabe que isso n\u00e3o vai rolar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037886163741302789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885399945949184, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 870440313755750401, "username": "rangel_b1", "tweet": "@vitoriadomings_ Pra eles s\u00f3 existe Bolsonaro e Lula/Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rangel_b1/status/1037885399945949184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoriadomings_"}
{"id": 1037884595163865089, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1628335524, "username": "DecadiGameplays", "tweet": "Mesma coisa se fosse o Lula por exemplo, algu\u00e9m que eu odeio, eu n\u00e3o ficaria zombando e fazendo piada do cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecadiGameplays/status/1037884595163865089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883989657309186, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 445863890, "username": "RicardoCurvelo6", "tweet": "Os F\u00e3s ou Cegos ainda tem a cara de pau em dizer que foi arma\u00e7\u00e3o Agora vai l\u00e1 fazer companhia pro lula Aonde \u00e9 Lugar pra bandido !\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb  https://www.facebook.com/100001994596923/posts/1866074123469056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCurvelo6/status/1037883989657309186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883871621246977, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1036825644301201408, "username": "BARBOZILA3431", "tweet": "Ser\u00e1 fotomontagem ou o assassino que tentou matar BOLSONARO fazia parte do grupo chegado a Lula e PT?  pic.twitter.com/pZcua4bJSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BARBOZILA3431/status/1037883871621246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879450338295808, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806154053528985601, "username": "carolina_sasso", "tweet": "esses velho podre de pobre e ficam falando que o a culpa \u00e9 do PT, sendo que financiaram tudo as custas do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolina_sasso/status/1037879450338295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877326711799808, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "UM TIRO NO ONIBUS DA CARAVANA DO LULA \u00c9 IGUAL UMA FACADA NO ABDOMEN DO BOLSONARO ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037877326711799808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874574472433664, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4362216076, "username": "guilherme_fener", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro nem Lula, foda-se!Mas, rir de quem levou uma faca \u00e9 o c\u00famulo.Voc\u00eas est\u00e3o rindo De uma coisa que deveria ser alt\u00edssima no Brasil.Seguran\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_fener/status/1037874574472433664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871912649674752, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "Falar mal do Lula pra ela \u00e9 a mesma coisa que falar mal da m\u00e3e kskskskksks  https://twitter.com/ddlinside/status/1037871348515840000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037871912649674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866498637881349, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3312087502, "username": "vitorianr_", "tweet": "A primeira pergunta que minha m\u00e3e fez depois que soube da not\u00edcia do Bolsonaro \"u\u00e9, e por que n\u00e3o esfaquearam a Dilma ou o Lula antes?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorianr_/status/1037866498637881349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866063525044224, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3302131755, "username": "herculanofagu", "tweet": "@vbcardoso1 @rosaneoliveira Aloprados? T\u00e1 certo. Est\u00e3o seguindo a cartilha.ainda n\u00e3o ouvi vcs falarem q o cara foi filiado ao psol  e  participava ativamente da campanha de Lula.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herculanofagu/status/1037866063525044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira,vbcardoso1"}
{"id": 1037865971699077120, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@rodrigofreytas @leandroruschel E Lula vai continuar peitando o Supremo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037865971699077120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,rodrigofreytas"}
{"id": 1037865900458876928, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1002391847921217537, "username": "1909Breh", "tweet": "Eu sou completamente contra viol\u00eancia, qualquer tipo de viol\u00eancia. N\u00e3o apoio Bolsonaro n\u00e3o apoio Lula, mas a\u00ed esta o exemplo de uma pessoa que apoia viol\u00eancia sendo atingida por ela mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1909Breh/status/1037865900458876928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863783153197061, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@brasil247 O Agressor do Bolsonaro ta preso e confessou... cade o atirador do onibus do Lula???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037863783153197061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037862022942212098, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "@LiloVLOG Foda \u00e9  pessoas comemorarem isso como se fosse um t\u00edtulo de copa do mundo.T\u00f4 com vergonha do ser humano.Eu n\u00e3o desejo isso nem pra Lula Que \u00e9 um cara que detesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037862022942212098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiloVLOG"}
{"id": 1037857366459535364, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "PORQUE LULA CONTINUA APARECENDO NA MIDIA ? INTERVEN\u00c7\u00c3O FFAA J\u00c1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037857366459535364", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855786175815680, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 64493500, "username": "helencabral13", "tweet": "Ao Vivo: Lula & Haddad & Manuela  https://www.facebook.com/helencabral/videos/2254768487884080/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helencabral13/status/1037855786175815680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855656705970177, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 138880879, "username": "Gerimachado", "tweet": "Lament\u00e1vel o que virou o Brasil. Tiros na caravana do Lula, facada no Bolsonaro, qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo passo deste Brasil de hoje.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerimachado/status/1037855656705970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854502869782528, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1904784846, "username": "musoverao", "tweet": "minha tl hoje ta mais avulsa q eu-bolsonaro eh esfaqueado-eh fake-porn\u00f4 doido-ele mereceu a facada-lula livre-piroca-casais fofos-a faca tava limpa  sem sangue-praia linda-buceta-chega logo ver\u00e3o -imagina se ele tivesse uma arma ao inv\u00e9s da faca-piroca", "replies": 17, "retweets": 1861, "likes": 3622, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoverao/status/1037854502869782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851446547505152, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "\"Dilma sofreu golpe\";\"Lula foi preso para n\u00e3o concorrer a elei\u00e7\u00e3o\";\"Atentado ao Bolsonaro foi forjado\".A imbecilidade desta gente n\u00e3o tem limite. Ou o mau car\u00e1ter. Escolham.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1037851446547505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850950201995264, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1643959410, "username": "Duda1_7", "tweet": "@_GaBRiel_Comin Sim exatamente, n\u00e3o \u00e9 pq eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro que eu apoio o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Duda1_7/status/1037850950201995264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_GaBRiel_Comin"}
{"id": 1037850412282535936, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "O VERME ALUCINADO F\u00c3 DO LULA  https://www.facebook.com/bolsonaroneves/posts/2066586846726390\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037850412282535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849095388520448, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 425937485, "username": "letii_sweet", "tweet": "Ver o Lula na tv chega d\u00e1 um neg\u00f3cio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letii_sweet/status/1037849095388520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848613286801408, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Lula continua na propaganda eleitoral... alo @TSEjusbr voces servem pra alguma coisa alem de consumir o dinheiro do povo?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037848613286801408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848590021013504, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "A campanha do Lula/Haddad ainda pode colocar Presidente Lula no letreiro, pois Presidente \u00e9 um t\u00edtulo que a pessoa nunca perde. Formalmente, ningu\u00e9m vira ex-presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037848590021013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848203687809024, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 838786678638641152, "username": "azev_daniela", "tweet": "@pablovillaca N\u00e3o querem Bolsonaro (nem eu) mas querem Lula, que est\u00e1 preso! No final, \u00e9 ruim da mesma forma. N\u00e3o estou generalizando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azev_daniela/status/1037848203687809024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037846989617147906, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Assista: Entrevista com Gleisi, Dilma e Tiburi ap\u00f3s visita a Lula  http://www.pt.org.br/assista-entrevista-com-gleisi-e-dilma-apos-visita-a-lula/#.W5G58B51kFl.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037846989617147906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844657479147521, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2178222367, "username": "Thiago_amarl", "tweet": "Contra bolsonaro lula ou qualquer outro politico safado  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1037792336594591745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_amarl/status/1037844657479147521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843848800731136, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 733100551035047936, "username": "lulapresident13", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulapresident13/status/1037843848800731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037843388987523073, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 817097989546213376, "username": "diocolombo", "tweet": "@LulaOficial @jandira_feghali Cala boca Jandira Feacalis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diocolombo/status/1037843388987523073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jandira_feghali,LulaOficial"}
{"id": 1037843105024761857, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031219170359353345, "username": "bringmethe_cake", "tweet": "Vcs eleteirores do lula at\u00e9 o fim, j\u00e1 viram o lula do pubg???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bringmethe_cake/status/1037843105024761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842552131661824, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837473932710150144, "username": "Clariss08215929", "tweet": "Esqueceram do Lula, agr o assunto \u00e9 o Ad\u00e9lio, a faca e o Jair c a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariss08215929/status/1037842552131661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840189450801152, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "N\u00e3o falo de mitofacas... boimate e outras 'l\u00eandeas' ....Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13 \u00e9 o Brasil feliz outra vez.  pic.twitter.com/51N3ophukQ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037840189450801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839895430144000, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 147632898, "username": "gustavober", "tweet": "Quando a caravana do Lula foi alvo de tiros o PT estava colhendo o que havia plantado. Agora o Bolsonaro que incentiva a violencia e que quer que todos se armem recebe uma suposta facada num evento onde s\u00f3 existiam...  https://www.facebook.com/1590061685/posts/10215066131078589/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavober/status/1037839895430144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839100890501120, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 703525663, "username": "alexabel921", "tweet": "Uma foto de Lula e Bolsonaro trabalhando juntos em equipe....coisa linda de ver \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  pic.twitter.com/2BEYvT9B4T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexabel921/status/1037839100890501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838952638697472, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Uma foto do Lula .... quem tem compartilha.Lula Presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/q2uM5borz1", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037838952638697472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838288214781953, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 714944496, "username": "marischein", "tweet": "100% lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marischein/status/1037838288214781953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837278654201857, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "foi o lula gente kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037837278654201857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836844673785859, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2263429772, "username": "dudufracasso", "tweet": "nao queria dar midia para aquele que nao pode ser nomeado,mas voces tao ligados que foi o lula que fugiu da cadeia com a ajuda do pablo vittar que deu a facada n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudufracasso/status/1037836844673785859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835136698658821, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019718245182517250, "username": "lucasse1995", "tweet": "@luennetavares Eu n\u00e3o gosto do Lula nem do PT, \u00e9 sarcasmo t\u00e1? Hahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasse1995/status/1037835136698658821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luennetavares"}
{"id": 1037834652772433920, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 764130543978029056, "username": "Ezequiel_Gomesb", "tweet": "@PedroSilveiraMT nao, o lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiel_Gomesb/status/1037834652772433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroSilveiraMT"}
{"id": 1037834531699609600, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1001671708015722497, "username": "Silvinhocb1", "tweet": "@rosaneoliveira @GauchaZH O Lula entrou n esquema d cadeia d comandar ataques d dentro d presidio kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvinhocb1/status/1037834531699609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,rosaneoliveira"}
{"id": 1037831478803980288, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Celso de Mello nega recurso de Lula(06/09/2018):  http://youtu.be/byC_Awy856o?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037831478803980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830957913591808, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 145818279, "username": "anapossobonk", "tweet": "Fizeram chacota do c\u00e2ncer do LulaFizeram chacota da morte de Marisa Let\u00edcia Fizeram chacota do assassinato de Marielle Mas a esquerda \u00e9 desumana, n\u00e3o tem empatia e esfaqueou o mito com uma faquinha que nem corta p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapossobonk/status/1037830957913591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829605036568577, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 953586540621565952, "username": "guarientii", "tweet": "Ai eu to voltando de onibus do trabalho, passo pelo centro e... PUTA FESTA DO PT E GRITEDO DE LULA LIVRE E COISARADA, kkkkk mano to entendendo nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarientii/status/1037829605036568577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829375016677376, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@flaviomorgen Tem foto dele com toda c\u00fapula do PT, inclusive Lula e Lindberg e Gleisi e Pimenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037829375016677376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037828330861539328, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 186243624, "username": "jlaara_", "tweet": "os tiros na caravana do Lula foi lindo n\u00e9 seus hip\u00f3critas do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlaara_/status/1037828330861539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827709760663552, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3289090221, "username": "Laila_Oliveiira", "tweet": "Lula arrancou o dedo dele pra ficar rico meu pai perdeu uma perna e os dois bra\u00e7os em um acidente de trabalho e n\u00e3o ganhou nd, sabe porq? O lula tirou os benef\u00edcios dps que foi eleito presidente, e ainda querem me convencer a votar nesse ladr\u00e3ozinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laila_Oliveiira/status/1037827709760663552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827663384260609, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Haver\u00e1 momento de gozo e festa, mas ela ser\u00e1 na vit\u00f3ria destas elei\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 com toda a companherada, ser\u00e1 com o povo e ser\u00e1 com Lula Livre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037827663384260609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826939619295232, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "TRISTEMENTE LAMENTAVELMENTE --LAMENT\u00c1VEL: Raquel Dodge revela &#8220;trama&#8221; com a EBC contra Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/01/lamentavel-raquel-dodge-revela-trama-com-a-ebc-contra-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037826939619295232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826149030621185, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 362196447, "username": "Mrlyrio", "tweet": "O agressor n\u00e3o tem partido pol\u00edtico? Na p\u00e1gina dele no facebook tem o nome do Lula! O face acaba de ocultar a p\u00e1gina deste...#&*#$@", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrlyrio/status/1037826149030621185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823634650345472, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Sem bolso e sem documento #T\u00f4ForaLula \u00e9 o Brasil mais feliz. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/GZrA9N5tHO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4ForaLula", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037823634650345472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822458236215303, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @bernardopkuster Mais engra\u00e7ado \u00e9 saber que foi um militante do pt que fez isso  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 t\u00e1 l\u00e1 no perfil dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037822458236215303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037821988943933440, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 934606275425521666, "username": "CG_Santtos", "tweet": "@grxmiofcb Pela mil\u00e9sima vez, \u00e9 POSSE de arma que ele defende. (J\u00e1 chegou a apoiar o porte) mas no seu plano de governo est\u00e1 escrito POSSE. \u00e9 lembrando \u00e9 um ser humano ali, n\u00e3o importa se for Lula, Hitler ou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CG_Santtos/status/1037821988943933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grxmiofcb"}
{"id": 1037821584457773057, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@Gregory61935764 @marcofeliciano Isso tudo \u00e9 fruto da divis\u00e3o de classes e discursos de \u00f3dio da esquerda. Sempre pregado por todos, principalmente por Lula nos palanques o \"n\u00f3s contra eles\", a raiva desse pessoal \u00e9 absurda, corrompem a mente desses imbecis e eles viram potenciais assassinos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037821584457773057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,Gregory61935764"}
{"id": 1037821023666810880, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "O povo \u00e9 exigente ... Lula presidente. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/F6O7vqsqqh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037821023666810880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820791675604992, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Cuidem para n\u00e3o expressar coisas que possam comprometer voc\u00eas at\u00e9 com a\u00e7\u00f5es de justi\u00e7a. Lembrem, a luta \u00e9 contra o fascismo. A hora do gozo \u00e9 na festa da vit\u00f3ria. \u00c9 com o companheiros da esquerda. \u00c9 com o Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037820791675604992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820448984182785, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Aqui \u00e9 sem faca ... sem tiros ... sem amea\u00e7as. Lula \u00e9 o meu candidato. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/H1PxJ09g54", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037820448984182785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820155504541696, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3289090221, "username": "Laila_Oliveiira", "tweet": "S\u00f3 o lula faz isso kskdhsjdnjd  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laila_Oliveiira/status/1037820155504541696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820102115315715, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 901982368520687616, "username": "HumbertoPinhe", "tweet": "@malumello16 @folha Mostra quem essa desgra\u00e7a segue, no seu perfil do face tem o nome de Lula, normal desses encostos, resolver tudo com viol\u00eancia.  pic.twitter.com/jjeEr8pfzJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbertoPinhe/status/1037820102115315715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,malumello16"}
{"id": 1037819929314185216, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Lula o melhor presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/O1voy1kQow", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037819929314185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819658315948033, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Queremos Lula Livre e Presidente do Brasil. Lula \u00e9 13 haddad \u00e9 13.  pic.twitter.com/sIS47tUJmD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037819658315948033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819039672872961, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56893114, "username": "carlosvulgopg", "tweet": "Pior que a plataforma com o presidenci\u00e1vel mais inexpressivo (Haddad, j\u00e1 que ele est\u00e1 servindo de sombra para Lula) \u00e9 a que tem a vice mais confi\u00e1vel (Manuela)Conclus\u00e3o? Primeira vez que voto pelo vice e n\u00e3o pelo candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvulgopg/status/1037819039672872961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818493067042818, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 303256921, "username": "marcelonunesrg", "tweet": "Boa recupera\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. Independentemente de n\u00e3o concordar com seu discurso, acho covarde um ataque contra a sua integridade. Esse epis\u00f3dio \u00e9 deplor\u00e1vel como o ataque a caravana do Lula. Infelizmente vivemos no Brasil tempos de uma intoler\u00e2ncia pol\u00edtica ambidestra.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelonunesrg/status/1037818493067042818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818411567464449, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@laurojardim Isso tudo \u00e9 fruto da divis\u00e3o de classes e discursos de \u00f3dio da esquerda. Sempre pregado por todos, principalmente por Lula nos palanques o \"n\u00f3s contra eles\", a raiva desse pessoal \u00e9 absurda, corrompem a mente desses imbecis e eles viram potenciais assassinos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037818411567464449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037818271058276354, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Lula Hoje ... Lula Amanh\u00e3 ... \u00e9 o Brasil feliz outra vez. Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037818271058276354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818228356079616, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1072698012, "username": "Andreg1903", "tweet": "Tem nego criando perfil fake do agressor de Bolsonaro, botando coisas relacionadas ao Lula no perfil kkkkkkkTanto a esquerda quanto a direita s\u00e3o compostas por doentes, por isso tenho nojo de pol\u00edtica. \u26a0\ufe0f Ahhhh e o perfil oficial do cara j\u00e1 foi removido.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Andreg1903/status/1037818228356079616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818197385392130, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 87729044, "username": "psiconathi", "tweet": "n\u00e3o da pra falar \"ta\" pra um eleitor do bozonaro que ja soltam \"lula ladr\u00e3o, bostonaro 2018\" mas gente eu nem falei no pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiconathi/status/1037818197385392130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818175545634816, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "engra\u00e7ado que quando atiraram contra a caravana do lula foi lindo maravilhoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037818175545634816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817957584457731, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Com Lula o Brasil ser\u00e1 feliz de novo. Meu voto \u00e9 13... com Lula 13 com Haddad 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817957584457731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817641828798464, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4628259436, "username": "JulhanoStreda", "tweet": "O cara \u00e9 foda, tem um plano de governo bom pra ajudar o pa\u00eds, \u00e9 o melhor plano que j\u00e1 vi, por\u00e9m, lula tamb\u00e9m era assim...Vai que daqui uns anos acontece o mesmo, Bolsonaro vira o novo Lula dai... juro que vou embora do pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulhanoStreda/status/1037817641828798464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817590373122048, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "#LulaOrgulhoDoBrasilFelizDeNovo Lula \u00e9 13 Haddad \u00e9 13 Eu Sou Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaOrgulhoDoBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817590373122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817299519070208, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4628259436, "username": "JulhanoStreda", "tweet": "Vou ser sincero com voc\u00eas, apoio Bolsonaro, sim.Do mesmo jeito que apoiava o lula junto com minha fam\u00edlia quando eu era mais pequeno, dps de tanto tempo aprendemos que o cara n vale nada.Confesso que tenho medo de ocorrer isso com Bolsonaro tmb, daqui 4 ou mais anos ser um lixo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulhanoStreda/status/1037817299519070208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817216903929859, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1909578013, "username": "Seoade", "tweet": "Meu assunto preferido \u00e9 Lula Haddad Manuela 13 .Meu voto \u00e9 13 e FIM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seoade/status/1037817216903929859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815471159103488, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016357700165427200, "username": "Paula65363697", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Obrigada Marcia. Sempre \u00e9 bom receber not\u00edcias dele. \ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paula65363697/status/1037815471159103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037814529277743109, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2273517402, "username": "bahh_viih", "tweet": "Dar uma facada no Lula que quebrou o Brasil ningu\u00e9m n\u00e9 \ud83e\udd14\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahh_viih/status/1037814529277743109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814529256771588, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1974806808, "username": "gabisnaga", "tweet": "Melhoras bozonaro, quero te ver perdendo para o lula #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gabisnaga/status/1037814529256771588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814077064720385, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "@euclarice Volta a dormir e sonha com o Haddad recolocando o Brasil no rumo do Desenvolvimento S\u00f3cio Econ\u00f4mico dos tempos de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037814077064720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037812955428126725, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "Quando atiraram na caravana do Lula ningu\u00e9m ligou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1037812955428126725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812666180554753, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Isso tudo \u00e9 fruto da divis\u00e3o de classes e \u00f3dio pregado pela esquerda, sempre foi o \"n\u00f3s contra eles\" pregado por Lula nos com\u00edcios, isso vai fazendo com que esses imbecis que j\u00e1 n\u00e3o tem um c\u00e9rebro normal sejam afetados mentalmente por essa seita do dem\u00f4nio chamada socialismo .", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037812666180554753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812041615110145, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 746330580, "username": "Guiizaa", "tweet": "@juzoca_ @nbschmitz Ningu\u00e9m falou de Lula aqui esquizo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiizaa/status/1037812041615110145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nbschmitz,juzoca_"}
{"id": 1037810994121240576, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 33376474, "username": "RafaelRamos0", "tweet": "Imagina se um doente mental esfaqueia do Lula durante a campanha dele?Ah n\u00e3o, ele t\u00e1 preso, desculpa, falha minha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1037810994121240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810829687775234, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162589499, "username": "amandtra", "tweet": "SABIA QUE ERA COISA DO LULA ISSO  https://twitter.com/OneLag/status/1037808277764153344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandtra/status/1037810829687775234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810643401883649, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33701239, "username": "paticoisa", "tweet": "T\u00e1 vendo? Eu voto em gente assim... diferente da Ana Am\u00e9lia naquele epis\u00f3dio com a caravana de Lula...  https://twitter.com/manueladavila/status/1037791328325828610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paticoisa/status/1037810643401883649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807833037897729, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 302908815, "username": "goodbyeazulsky", "tweet": "T\u00f4 pra dizer pra voc\u00eas que a \u00fanica chance de Bozo n\u00e3o ganhar \u00e9 o Lula concorrendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodbyeazulsky/status/1037807833037897729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806804414160896, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@MaurilioBarbosa O caso do Lula e da Mariele nem encontraram os culpados o do Bolsonaro o bandido j\u00e1 est\u00e1 preso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037806804414160896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaurilioBarbosa"}
{"id": 1037806419947532300, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 833962954332717057, "username": "juhdevit", "tweet": "N\u00e3o ri em nenhum momento, mas quando a caravana do Lula foi alvejada teve um monte de gente rindo n\u00e9  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1037792336594591745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhdevit/status/1037806419947532300", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805758891675654, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 268037832, "username": "rowgers_", "tweet": "pabulo vittar soltou o lula e foram na passeata dar facada  https://twitter.com/gustavozottele/status/1037794474259308546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowgers_/status/1037805758891675654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805088738299904, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "@FaelEz Vi um outro perfil falando que ele odeia o lula, odeia o bolsonaro e apoia o cabo Daciolo. N\u00e3o ta dando pra confiar em nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037805088738299904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FaelEz"}
{"id": 1037804793408958465, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 349888962, "username": "Lucasralmeidaa", "tweet": "Achei o meme do Lula c a faca extremamente engra\u00e7ado kkkk kkkkMAS n\u00e3o tenho teoria da conspira\u00e7\u00e3o viu, s\u00f3 p deixar claro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasralmeidaa/status/1037804793408958465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804002631720960, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 167527438, "username": "lucaspsantiago", "tweet": "A facada \u00e9 fake galera,  temos m\u00e9dicos tbm perdendo tempo fazendo uma cirurgia nele n\u00e9? Ctz ent\u00e3o que fizeram um perfil fake de um homem que precisou ir em manifesta\u00e7\u00f5es do lula s\u00f3 pra forjar ser de esquerda. Parem que t\u00e1 feio, n\u00e3o comemore nem diga mentira sobre a situa\u00e7\u00e3o s\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspsantiago/status/1037804002631720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803008833273856, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 825942348068708353, "username": "Kanandaap_", "tweet": "Esses lek dizendo que est\u00e3o do lado oposto ao q d\u00e3o facadas em advers\u00e1rios mas quando deram tiros na caravana do ex presidente Lula acharam lindo n\u00e9 kkkkkk voc\u00eas s\u00e3o tudo uns hip\u00f3crita do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kanandaap_/status/1037803008833273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800896145645573, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@JesseMetidieri @protosatori Hum...se fosse o contr\u00e1rio e Lula propusesse metralhar os bolsonaristas, voc\u00ea interpretaria como figura de linguagem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037800896145645573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "protosatori,JesseMetidieri"}
{"id": 1037800673344139264, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 167527438, "username": "lucaspsantiago", "tweet": "Escutem com aten\u00e7\u00e3o o v\u00eddeo da facada, voc\u00ea consegue ouvir algu\u00e9m gritando \"Lula livre\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspsantiago/status/1037800673344139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800275380031488, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037800275380031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037799645928402946, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51028137, "username": "_marcionunes", "tweet": "#Edicao16 Caramba, como que n\u00e3o tem ideologia? Fotos de Lula Livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/_marcionunes/status/1037799645928402946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798723470995456, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "@andersonprj @jhonatan_green Nessa hora ele \u00e9 idoso, na hora de falar de fuzilar petralha e espalhar \u00f3dio ao lula (tambem idoso) ele \u00e9 coronel, anotado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1037798723470995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonatan_green,andersonprj"}
{"id": 1037798467207356417, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "O lixo que tentou matar Bolsonaro \u00e9 defensor de quem? LULA!!!! ou seja, vagabundo, marginal! #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037798467207356417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797864523612160, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Quem atirou no \u00f4nibus do Lula pelo Brasil?.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037797864523612160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797357465858049, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 87729044, "username": "psiconathi", "tweet": "eu nem citei o lula e vem um retardado fala bosta, s\u00f3 podia ser eleitor do bolsolixo mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiconathi/status/1037797357465858049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797135578742785, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 279749354, "username": "YanUrquia", "tweet": "@eriksengeller \"Nossa q doente tu envolver o lula nisso nem t\u00e1 mais concorrendo at\u00e9 eu desisti dele pipipipopo\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanUrquia/status/1037797135578742785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eriksengeller"}
{"id": 1037797126888148992, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "Perfil do marginal comunista que apoia Lula e tentou matar Bolsonaro  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037797126888148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796991433142272, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 112318044, "username": "pahsartor", "tweet": "Lembro como se fosse ontem os caras defendendo a morte de mariele e fazendo piada com a morte da mulher do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahsartor/status/1037796991433142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796874118418433, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 345643314, "username": "marciohenzel", "tweet": "@FotosDeFatos @moizes1991 @leo_hcz Quem atirou no \u00f4nibus do Lula foi os pr\u00f3prios terroristas do MST. Um hip\u00f3crita falando de hipocrisia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciohenzel/status/1037796874118418433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leo_hcz,moizes1991,FotosDeFatos"}
{"id": 1037796547860340736, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 319840187, "username": "DiegoPlamer", "tweet": "Esse atentado ao Bolsonaro \u00e9 o que acontece quando politica vira esporte. Criaram-se fan\u00e1ticos partid\u00e1rios. Mataram o Eduardo Campos, mataram o ministro l\u00e1, teve atentado a caravana do Lula e agora atentado ao Bolsonato. Tantos os politicos como o povo perdeu a no\u00e7\u00e3o do certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPlamer/status/1037796547860340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796450179182593, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@claudioqueirozm @mirabaihare Ent\u00e3o est\u00e1 tudo certo. Se \u00e9 s\u00f3 Lula, ent\u00e3o n\u00e3o se poderia esperar coisa melhor do que isto. #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037796450179182593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirabaihare,claudioqueirozm"}
{"id": 1037796388137050112, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "Ent\u00e3o est\u00e1 tudo certo. Se \u00e9 s\u00f3 Lula, ent\u00e3o n\u00e3o se poderia esperar coisa melhor do que isto. #Bolsonaro17no1\u00baTurno https://twitter.com/mirabaihare/status/1037789459692105730\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037796388137050112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796142002651136, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 881016870962376704, "username": "2biaz", "tweet": "Bando de filho da puta que ap\u00f3ia o Bolsonaro pedindo paz! Eu lembro de voc\u00eas comemorando a morte da senhora esposa de Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva...Desejo tudo de pior e uma infec\u00e7\u00e3o ao candidato de voc\u00eas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2biaz/status/1037796142002651136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794925860016130, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1007020699414867968, "username": "WesleyCavalhei5", "tweet": "@GloboNews @FeCastanhari @Beto30rj @WimiBr A camisa escrita Lula livre deve ter algo \u00e0 dizer pra voc\u00ea so isso...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyCavalhei5/status/1037794925860016130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WimiBr,Beto30rj,FeCastanhari,GloboNews"}
{"id": 1037794127281364992, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "vcs enchendo o saco pq tem gnt \"zoando\" sobre a facadaqnd a esposa do lula MORREU, eleitores do bozo fizeram piadas, quando o mesmo falou que \"ia matar petralhas\" acharam super engra\u00e7adoas vezes o destino trata de punir quem procura coisa ruim", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037794127281364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794050299047936, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Esse \u00e9 o lixo que atacou o @jairbolsonaro em MG . Que apodre\u00e7a na cadeia.]O perfil dele no facebook \u00e9 totalmente vermelho, de esquerda, apoiador do Lula.  pic.twitter.com/WP95i96PIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037794050299047936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794014483898370, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 563204843, "username": "Mundisa_Keller", "tweet": "\u00c9 tiro na caravana do Lula, Bolsonaro esfaqueado.. Acho q quem vai ser presidente vai ser quem sobreviver, literalmente. Jogos vorazes o bagulho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mundisa_Keller/status/1037794014483898370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793981327912968, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 112318044, "username": "pahsartor", "tweet": "Fontes anonimas afirmam que quem mandou matar foi o lula e a pablo vittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahsartor/status/1037793981327912968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793593543614464, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 770722391282577408, "username": "eolukeee", "tweet": "lula 2019 quem n\u00e3o gosto morde o rabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eolukeee/status/1037793593543614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793247022788608, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@MatheusSchuch Passando pano, esquerdista vagabundo!A CULPA \u00c9 DA M\u00cdDIA ESQUERDISTA!CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO 1o TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037793247022788608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSchuch,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792553335054336, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Restaurante da Z\u00e9lia, na zona sul de S\u00e3o Paulo, muda nome para Lula LivreEstabelecimento em S\u00e3o Paulo oferece refei\u00e7\u00f5es para quem n\u00e3o pode pagar. \"H\u00e1 muita gente que n\u00e3o tem o que comer, por isso n\u00e3o nego comida para ningu\u00e9m\u201d, diz a propriet\u00e1ria https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/restaurante-da-zelia-muda-nome-para-lula-livre\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sHXZuRrgor", "replies": 5, "retweets": 67, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037792553335054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792332056326144, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@TerraNoticiasBR CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037792332056326144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792310862458880, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2346885331, "username": "Gabrieldedy", "tweet": "Lula mandou furar o bucho do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrieldedy/status/1037792310862458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792129064558592, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 905977532813647872, "username": "ripmilenous", "tweet": "aguardando a hora que v\u00e3o dizer que o cara que esfaqueou \u00e9 negro gay lula livre bandido da periferia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ripmilenous/status/1037792129064558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791961737060354, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@RevistaISTOE CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037791961737060354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037791758111989760, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 255186770, "username": "oscargauterio", "tweet": "Facada, agress\u00e3o, tiros... todos est\u00e3o totalmente errados. Mas nao vimos a mesma propor\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica quando houve o atentado com tiros ao comboio do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oscargauterio/status/1037791758111989760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791709554503681, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 705140617790275584, "username": "raryshow", "tweet": "agora so o lula pra ganhar do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raryshow/status/1037791709554503681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791697483247616, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "O vagabundo que deu a facada no Bolsonaro \u00e9 da turminha que defende aborto, liberar droga, defende Lula, defende ideologia de g\u00eanero, defende menor marginal, defende \"igualdade\". Isso s\u00f3 me deu mais certeza de estar do lado certo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037791697483247616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790912359923712, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976447821632212992, "username": "nelson_reaca", "tweet": "@JornalOGlobo CIRO @cirogomes  E O CAPACHO DE LULA @Haddad_Fernando S\u00c3O, JUNTO COM O LADR\u00c3O @geraldoalckmin, OS RESPONS\u00c1VEIS PELA FACADA EM BOLSONARO! \u00c9 GUERRA!VAMOS ELEGER BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL! E NO PRIMEIRO TURNO! #BOLSONARO17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/nelson_reaca/status/1037790912359923712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,cirogomes,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037790787562627072, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46454209, "username": "brubspereira_", "tweet": "Isso \u00e9 coisa do Lula em comunh\u00e3o de esfor\u00e7os e unidade de des\u00edgnios com Pablo Vittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brubspereira_/status/1037790787562627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790734819176449, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 717142918298013697, "username": "dizaigabriela", "tweet": "Quem riu das balas nos \u00f4nibus da comitiva do Lula n\u00e3o pode agora fazer mimimi no ato contra Bolsonaro. OK?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dizaigabriela/status/1037790734819176449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790725147160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 452353323, "username": "marisylon", "tweet": "Lula \u00e9 dos guri pae  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisylon/status/1037790725147160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790185839316994, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 724469702387466240, "username": "akireadrecal", "tweet": "machucaram o mito os bolsominion t\u00e3o nervoso.Mas torturar Dilma e Lula e morte a petralhada ok", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akireadrecal/status/1037790185839316994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789451341230080, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "@foquinha Isso \u00e9 obra do Lula junto com o pablo Vilar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037789451341230080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "foquinha"}
{"id": 1037789320051150848, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4757348536, "username": "dougRodriguesol", "tweet": "Qnd o lula tomou tiro na caravana pelo brasil eles deram risada, agora t\u00e3o ai se fazendo de coitados \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 viva a hipocrisia heimm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougRodriguesol/status/1037789320051150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789183329423360, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 513334315, "username": "lipedsantos", "tweet": "@naihaag Foi o filho do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipedsantos/status/1037789183329423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naihaag"}
{"id": 1037789014273794050, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "Culpa do PT, Lula e Pablo Villar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037789014273794050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788062150025216, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@SchuldinerSieg Lula disse vcs n\u00e3o sabem do que somos capazes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037788062150025216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037787306101547011, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@SchuldinerSieg E o nojo do Globo News comparando com o s tiros fake no \u00f4nibus da caravana do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037787306101547011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037786792848703488, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1849014156, "username": "bandini51", "tweet": "@michelcattani @giulianovieceli E os tiros nos ve\u00edculos da caravana do Lula meses atr\u00e1s?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandini51/status/1037786792848703488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giulianovieceli,michelcattani"}
{"id": 1037786582009491457, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 68874615, "username": "fagostini17", "tweet": "E o pior de tudo: tem doente comemorando que um ser humano levou uma facada. Assim como teria idiota comemorando se fosse com o Lula. Um mete\u00f3ro \u00e9 a unica solu\u00e7\u00e3o pra esse pa\u00eds de merda.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagostini17/status/1037786582009491457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786088092434438, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 319840187, "username": "DiegoPlamer", "tweet": "Quando a caravana do Lula tomou tiro criaram v\u00e1rias conspira\u00e7\u00f5es dizendo que foi tudo esquema do PT. Vamos ver como os bolsominios reagem ao ver seu candidato ser esfaqueado no meio de uma multid\u00e3o que apoia o armamento e deixaram seu her\u00f3i ser atacado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPlamer/status/1037786088092434438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785274372317185, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4153195821, "username": "klesna_oficial", "tweet": "Pq algu\u00e9m n\u00e3o faqueia o Lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klesna_oficial/status/1037785274372317185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784449256222720, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 188568637, "username": "DAENIR", "tweet": "Esse \"atentado\" que o Bolsonaro sofreu em Juiz de Fora \u00e9 da mesma leva daquela do Lula, cuja comitiva \"foi alvejada a tiros\". Parece cena de novela, em que a vil\u00e3 se estapeia e se rasga pra culpar a mocinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAENIR/status/1037784449256222720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783403008020481, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51511508, "username": "driccos", "tweet": "Tiro na caravana do Lula, facada no Bolsonaro. As pessoas perderam totalmente a no\u00e7\u00e3o sobre conviver com o contradit\u00f3rio.", "replies": 21, "retweets": 169, "likes": 519, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driccos/status/1037783403008020481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783311068942337, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1301961746, "username": "GauchodosPampa_", "tweet": "@radaronline @FeDitto1 nossa que cara como voc\u00ea prega o bem e a paz, lula presidente ou ciro no teu butico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GauchodosPampa_/status/1037783311068942337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeDitto1,radaronline"}
{"id": 1037778852548931585, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 972510069341474818, "username": "raafa_vargas", "tweet": "Lula 2018 \u2014 eu e o @, 2018\u2665\ufe0f  https://curiouscat.me/raafa_vargas/post/640914651?1536260734\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raafa_vargas/status/1037778852548931585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778450248032257, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@Ibope Entendam, n\u00e3o tenho preconceito em rela\u00e7\u00e3o a pesquisas eleitorais, mas diante das imagens t\u00e1 dif\u00edcil n\u00e9 @ibope @Datafolha @RedeGlobo ?Bolsonaro, Alckmin, Vanessa Grazziotin (em nome do Lula)  pic.twitter.com/WiBFXExCWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037778450248032257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ibope,Datafolha,RedeGlobo"}
{"id": 1037769905125445633, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Em menos de 7 dias, Fachin muda de opini\u00e3o sobre Lula.Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qonjUWZpvL", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037769905125445633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762353507389441, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "O \u00e1udio in\u00e9dito da entrevista que deu origem ao livro \u201cA Verdade Vencer\u00e1\u201d, da editora Boitempo. Lula, meses antes de tornar-se preso pol\u00edtico, e suas reflex\u00f5es sobre o Brasil.  pic.twitter.com/qRAA4MDkmD", "replies": 2, "retweets": 51, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037762353507389441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761859355639808, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "Nesta duvida se vai ser Lula ou Haddad o Candidato do PT a Presidente j\u00e1 me decidi...vou votar 13 e n\u00e3o se fala mais nisto!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037761859355639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761442865442816, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "@o_antagonista Pior pro Lula n\u00e3o fica, o Zanin n\u00e3o conseguiu nada al\u00e9m de encher o saco do pa\u00eds inteiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037761442865442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037758509956382720, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "\u00c9 13, \u00e9 Haddad, \u00e9 Lula! Simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037758509956382720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754058562576384, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@vitin_fs e o alerta pro haddad ter\u00eda sido depois de conversar com o lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037754058562576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitin_fs"}
{"id": 1037751576553836544, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@mmarescast Verdade e o medo deles \u00e9 Lula voltar pq vai limpar isso tudo... por isso a persegui\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037751576553836544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarescast"}
{"id": 1037749087804837889, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 455115719, "username": "ogustavorocha", "tweet": "Nas pesquisas vazadas pelo PT, Haddad j\u00e1 tem 21%. O Lula est\u00e1 livre, o golpe n\u00e3o vai ter, o impeachment n\u00e3o vai passar, e a terra \u00e9 plana.(Gustavo Casta\u00f1on)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavorocha/status/1037749087804837889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744702047617024, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735989530218663937, "username": "dricake1", "tweet": "Pra mim Lula for\u00e7a barra finge ser injusti\u00e7ado, pra  lermos daqui uns 20 e 30 anos que ele lutou, foi pai dos pobres , esse  legado que Lula quer deixar , Que lutou muito mas a justi\u00e7a o perseguia , e vamos ter que engolir isso ...  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037721796961816577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricake1/status/1037744702047617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738444955549696, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 742827519334842370, "username": "laubernardelli", "tweet": "Quero uma camiseta escrito lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laubernardelli/status/1037738444955549696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738009502859264, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Como assim?Lula, tem uma CF diferente?  https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037737126132178945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037738009502859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737664294924289, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 363018868, "username": "carolzitaaguiar", "tweet": "T\u00f4 aqui no Nossa Senhora esperando pra fazer uma observa\u00e7\u00e3o enquanto ou\u00e7o as profs decidindo em quem v\u00e3o votar, pelo menos n\u00e3o \u00e9 no Lula \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolzitaaguiar/status/1037737664294924289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735382216048640, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70870394, "username": "vini_ump", "tweet": "Como o Lula t\u00e1 na propaganda? Gravaram da cadeia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_ump/status/1037735382216048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735274007224320, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 771731656126373889, "username": "vsfjulia", "tweet": "como que o Lula t\u00e1 fazendo a campanha eleitoral?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfjulia/status/1037735274007224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735259222286336, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "Acordou finalmente... Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037735259222286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735023418531841, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2798927712, "username": "GusttaBillharva", "tweet": "Alckmin foi longe demais agora...Se ele \u00e9 de \"direita\" pq ele n\u00e3o ataca a esquerda? Como Lula, Haddad, Ciro...N\u00c3O ELE TA ATACANDO O CANDIDATO DA DIREITA.Chega e p\u00e3o e circo#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/GusttaBillharva/status/1037735023418531841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734691451879424, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2526433927, "username": "gabritadeira", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio q o PT ainda ta for\u00e7ando a ideia de Lula presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabritadeira/status/1037734691451879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733950960152578, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 183246547, "username": "jeffersonajala", "tweet": "PML: tirar Lula das pesquisas \u00e9 tentar apag\u00e1-lo da campanha  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367763/PML-tirar-Lula-das-pesquisas-%C3%A9-tentar-apag%C3%A1-lo-da-campanha.htm#.W5AGI7KIGhI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonajala/status/1037733950960152578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732405950345217, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/8p3KpxSl25", "replies": 1, "retweets": 32, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037732405950345217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727159958290432, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Isso a\u00ed! Lula em cadeia nacional, eu aprovo!  https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037725874320068608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037727159958290432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724604184190977, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "N\u00e3o adianta impedir: o Brasil \u00e9 Lula do Oiapoque ao Chu\u00ed. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/tgt0nLqE0a", "replies": 5, "retweets": 64, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037724604184190977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723110517223424, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@gleisi A prop\u00f3sito, tu sabe onde foi parar os 37% Do Lula? Porque eu procurei e n\u00e3o se ransformaram em indecisos, nem brancos e nulos e nem foram para outros candidatos..pra onde foram?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037723110517223424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037717981206392838, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "@Annalilioliveir At\u00e9 minha cachorra sabe que est\u00e3o martelando mais em Haddad pra vincular o nome ao nome de Lula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037717981206392838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Annalilioliveir"}
{"id": 1037715589031178240, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "\"A hora \u00e9 de tranquilidade, cabe\u00e7a fria e cora\u00e7\u00e3o quente dos petistas. Se est\u00e3o escondendo o doce, \u00e9 pq ele est\u00e1 a gosto do PT\"IBOPE E DATAFOLHA, ESCONDENDO A PESQUISA, MOSTRAM QUE A T\u00c1TICA LULA/HADDAD/MANUELA EST\u00c1 CORRETA  http://carloshenrique.blogs.apostagem.com.br/2018/09/06/ibope-e-datafolha-escondendo-a-pesquisa-mostram-que-a-tatica-lula-haddad-manuela-esta-correta/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1037715589031178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037714787856252930, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Opa... n\u00e3o era \"gopi\"????@gleisi@JFMargarida@humbertocostapt@paulopaim@ManuelaDavila@depPauloPimenta@esuplicy@jandira_feghali@vanessasenadora@LindbergFarias_@LulaOficial@dilmabr@DepMarcoMaia@dasilvabenedita pic.twitter.com/J8MuPKu9YU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1037714787856252930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,JFMargarida,humbertocostapt,paulopaim,ManuelaDavila,depPauloPimenta,esuplicy,jandira_feghali,vanessasenadora,LindbergFarias_,LulaOficial,dilmabr,DepMarcoMaia,dasilvabenedita"}
{"id": 1037712527948505088, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@elpais_brasil MENTE todos sabem q Lula sofre  lawfer e a justi\u00e7a do BR \u00e9 partid\u00e1ria @guardian @lemonde_pol @nytimes @DerSPIEGEL @FoxNews @BBCWorld @ReutersWorld @NBCNews @ALJAZERA_tv @tvi24pt @teleSURtv @elpaisuy @CGTNOfficial @engpravda @TheEconomist @FinancialTimes @pagina12 https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037656755080257536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037712527948505088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,guardian,lemonde_pol,nytimes,DerSPIEGEL,FoxNews,BBCWorld,ReutersWorld,NBCNews,ALJAZERA_tv,tvi24pt,teleSURtv,elpaisuy,CGTNOfficial,engpravda,TheEconomist,FinancialTimes,pagina12"}
{"id": 1037708936714113032, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959420705136939013, "username": "DM_RioGrandeSul", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_RioGrandeSul/status/1037708936714113032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708360211156992, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 455746154, "username": "natanaperesr", "tweet": "@lucasaviilaa tem um q td vez q compra leite aq de manh\u00e3 ele fala \u201cse o lula fosse presidente n\u00e3o ia t\u00e1 esse pre\u00e7o\u201d SEMPRE uahahaha eu s\u00f3 finjo q concordo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanaperesr/status/1037708360211156992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasaviilaa"}
{"id": 1037707775671980032, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Cuidado Tem publica\u00e7\u00f5es que s\u00f3 querem criar treta na chapa Lula/Haddad/Manu #OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13 (Aqui podemos ver, a chapa est\u00e1 fechada na luta pelo um pa\u00eds Feliz de Novo) pic.twitter.com/LGeOWncEZ2", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037707775671980032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705626779045889, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Onde foram parar os 37% de eleitores do Lula nessa nova pesquisa sem Ele? N\u00e3o est\u00e3o entre BRANCOS e nulos nem entre os indecisos... onde est\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037705626779045889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703962072416256, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 853064492468645888, "username": "_naatie", "tweet": "Depois que o nome do Lula saiu das pesquisas todos os outros aumentaram, s\u00f3 o bolsolixo que continua na mesma. Que assim continue, todos subirem ele n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatie/status/1037703962072416256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703610942062593, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Empreste umas bombas qu\u00edmicas ai pra turma do PT. VOC\u00ca TEM BASTANTE AI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037703610942062593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037701918427152384, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 309257645, "username": "_myllacabral", "tweet": "Acho que vou fazer umas camisetas do bolsonaro e umas do Lula pra vender, neg\u00f3cio \u00e9 ganhar grana e agradar todos os p\u00fablicos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_myllacabral/status/1037701918427152384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701633633869826, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@rvianna Aguardem as urnas... n\u00e3o tem como confiar numa pesquisa que tira Lula... tem partidos e eleirores anti PT que est\u00e3o sonhando alto demais....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/kXmxTGCH2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037701633633869826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037697723389095936, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3121165515, "username": "gaabe_cunha", "tweet": "E eu que larguei um Lula livre no microfone da escola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabe_cunha/status/1037697723389095936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693597913632768, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@marmilbr @exercitooficial @Gen_VillasBoas Mas \u00e9 s\u00f3 pedirem aos 'eua' apoio financeiro... afinal em 2008 o governo Lula fez o acordo com Fran\u00e7a e investiu nas For\u00e7as Armadas mas decidiram ficar omissos diante d um golpe pq vivem como se estivessem em 64 odiando a esquerda. Era s\u00f3 tirar a Dilma que melhorava n\u00e9?  pic.twitter.com/7tPWLTdqPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037693597913632768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial,marmilbr"}
{"id": 1037693557254049793, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3020597386, "username": "gehias_adv", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gehias_adv/status/1037693557254049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037690356794568705, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54790300, "username": "ptsul", "tweet": "Globo-Ibope: pesquisa fake \u00e9 mera arma de propaganda contra Lula e o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-pesquisa-fake-%C3%A9-mera-arma-de-propaganda-contra-Lula-e-o-PT.htm#.W5EoD4XEHYB.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptsul/status/1037690356794568705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688471400448000, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 868353875341922304, "username": "aaakkkkjjk", "tweet": "no trabalho do lula vo traze umas imagem c LULALIVRE quero ver me impedir vo protesta nessa escola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaakkkkjjk/status/1037688471400448000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686163899863040, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@doutorcury @RevistaISTOE Lula \u00e9 como o General\u00edssimo Franco, ditador que n\u00e3o queria morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037686163899863040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,doutorcury"}
{"id": 1037680555859603456, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "@Manipulite76 Tem-se a impress\u00e3o que o Lula alugou os Tribunais Superiores at\u00e9 eles resolverem seus problemas insol\u00faveis. Ou existe forma de apagar corrup\u00e7\u00e3o (citando: Lewandowski, Gilmar Mendes,  Dias Toffoli e Celso de Mello?) Esqueci Fachini.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037680555859603456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Manipulite76"}
{"id": 1037680519423684613, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2875857562, "username": "limaynardes", "tweet": "Tem-se a impress\u00e3o que o Lula alugou os Tribunais Superiores at\u00e9 eles resolverem seus problemas insol\u00faveis. Ou existe forma de apagar corrup\u00e7\u00e3o (citando: Lewandowski, Gilmar Mendes,  Dias Toffoli e Celso de Mello?) Esqueci Fachini.  https://twitter.com/Manipulite76/status/1037666484066103297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaynardes/status/1037680519423684613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678079273914369, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037678079273914369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676558889242624, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@jairbolsonaro @danielvfreitas @Boscardin @FMiramda Estamos impregnados de PT. Bolsonaro foi da base do PT, j\u00e1 votou no Lula e no Ciro. N\u00e3o temos nenhum candidato com chances reais de vit\u00f3ria que n\u00e3o tenha bebido na fonte do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037676558889242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FMiramda,Boscardin,danielvfreitas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037676076254801920, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2831713509, "username": "KarolineWunsch", "tweet": "@abdalafarah Mais uma face do golpe. Mas se o partido n\u00e3o pode usar, n\u00f3s podemos. \u00c9 Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolineWunsch/status/1037676076254801920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037669277879267331, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "Fachin Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018):  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037669277879267331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037668615485571073, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "@CCambara2 j\u00e1 li tanto que tirei o nome do Lula..mas Lula vai recorrer mais duas xxxx ai mata a gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037668615485571073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1037666090489470976, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 708326741421498369, "username": "Gustavomueller8", "tweet": "Meu colega \u00e9 muito Lula livre se fosse bolsominio n\u00e3o sei se eu teria dias bons de trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavomueller8/status/1037666090489470976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654850748801024, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para permanecer candidato https://www.ocafezinho.com/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-permanecer-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037654850748801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653604251979776, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99839363, "username": "CatinhaZen", "tweet": "@LulaOficial @dilmabr  pic.twitter.com/DSi2uBPcME", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatinhaZen/status/1037653604251979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,LulaOficial"}
{"id": 1037652885046288385, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s nos do PT agradecemos.Voc\u00eas vivem na nossa p\u00e1gina dando audi\u00eancia. Valeu.#HaddadManu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037652885046288385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1037646966476427264, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 306506940, "username": "geovane162", "tweet": "Tse entrou na noia do cantor prince em rela\u00e7\u00e3o a Lula, aquele que n\u00e3o se pode dizer o nome..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovane162/status/1037646966476427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645882651488256, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 306506940, "username": "geovane162", "tweet": "Tse manda retirar \"Lula molusco\" do desenho animado, coloquem um p\u00f4nei ou algo semelhante..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovane162/status/1037645882651488256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626934111494144, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 61208942, "username": "SigaPepeVargas", "tweet": "Restaurante da Z\u00e9lia, na zona sul de S\u00e3o Paulo, muda nome para Lula Livre  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/restaurante-da-zelia-muda-nome-para-lula-livre\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaPepeVargas/status/1037626934111494144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037578407373094912, "date": "2018-09-06", "time": "00:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Neusa Regina6 de setembro de 2017 \u00e0s 08:08 \u00b7 \ud83e\udd14Deixa eu entender\ud83e\udd14 Gedel 51 mi, Nuzman 1 bi, Cabral 100 milh\u00f5es. E os denunciados por organiza\u00e7\u00e3o criminosa s\u00e3o Lula e Dilma?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037578407373094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576136874713088, "date": "2018-09-06", "time": "00:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 934606275425521666, "username": "CG_Santtos", "tweet": "@dionatandiego11 Errou...Sobre o Luladr\u00e3o: ele sugeriu sequestrar o Lula Sobre o PSDB: foro privilegiado  pic.twitter.com/ChsbEnpk9w", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CG_Santtos/status/1037576136874713088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionatandiego11"}
{"id": 1037566036923613185, "date": "2018-09-05", "time": "23:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 964342350351863813, "username": "gustaa9_", "tweet": "Apoia o Bolsonaro ou o lula? \u2014 apoio eu e a @, mas esta complicado  https://curiouscat.me/gustavoborgess/post/640393016?1536209994\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustaa9_/status/1037566036923613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552072223277057, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "boatos de que o Lula fugiu da pris\u00e3o e deu um tiro no Bolsonaroboa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037552072223277057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549792065466368, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 993368174346293248, "username": "Tat12856521", "tweet": "@LulaOficial Esse twitter \u00e9 oficial mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tat12856521/status/1037549792065466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037548447740637185, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@apyus @marcelaelaela rs quem j\u00e1 sentou comigo deve lembrar que falo isso desde aquela reuni\u00e3o do lula com o renan antes da aceita\u00e7\u00e3o da den\u00fancia do impeach, lembra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037548447740637185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelaelaela,apyus"}
{"id": 1037546117322424321, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 957410051987263489, "username": "Uirys_Souza", "tweet": "Haddad gosta tanto do Lula que quer ser preso com ele. A justi\u00e7a cruel e golpista est\u00e1 o acusando de lavagem de dinheiro. Isso tudo \u00e9 mentira. Ass: Haddad", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uirys_Souza/status/1037546117322424321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542331459805185, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 948703065795907585, "username": "Leco83912624", "tweet": "@ReidoSul1 E a m\u00e3e dele vai dar o cu pro Lula na cadeia essa vaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leco83912624/status/1037542331459805185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReidoSul1"}
{"id": 1037540012496179200, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 231446021, "username": "itsguses", "tweet": "@pedrosjhonatan ele precisa ter maioria dos votos v\u00e1lidos = ter mais votos do que todos os outros juntos (n\u00e3o contando os brancos e nulos).Praticamente imposs\u00edvel algu\u00e9m ganhar em 1\u00b0 turno nessa elei\u00e7\u00e3o. O \u00fanico com chance remota era o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsguses/status/1037540012496179200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrosjhonatan"}
{"id": 1037529854739206145, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "@marcbergs pt estagnado com o lula e ainda n\u00e3o lan\u00e7aram campanha do haddad com for\u00e7a, vai ficar tarde demais pq haddad n\u00e3o tem popularidade hoje o cen\u00e1rio mais positivo \u00e9 ir em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037529854739206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcbergs"}
{"id": 1037526394706767873, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 277052155, "username": "leo_ottesen", "tweet": "deve ter um c\u00f3digo tipo [true] [false] [if Lula] essas coisasn\u00e3o entendo o bastante pra completar a piada barra cr\u00edtica social fodamas enfim  https://twitter.com/choracuica/status/1037309420731068416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_ottesen/status/1037526394706767873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526200019763200, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Qualquer semelhan\u00e7a com o molusco n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia . pic.twitter.com/MAYV9FoI3Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037526200019763200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037523482215636992, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "GOLPE SE REPETE: Globo faz contra Lula o que fez contra Brizola h\u00e1 36 anos https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/golpe-se-repete-globo-faz-contra-lula-o-que-fez-contra-brizola-ha-36-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037523482215636992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521720586973185, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "N\u00e3o  to entendendo estes aplausos p o v\u00eddeo do Temer xingando o Alckmin...nera o temer q tinha s\u00f3  3% de aprova\u00e7\u00e3o..q \u00e9  considerado o pior presidente...uai q amor \u00e9  este Agora?? ?? Obs: tb acho q o Alckmin tinha q ter deixado ele de fora..e ter acusado a Dilma e o LULA s\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037521720586973185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515038104399872, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "A candidatura \u00e9 do Lula... Mas est\u00e1 em nome de um amigo... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037515038104399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514858487599104, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi @NilsonKlava @LeilaneNeubarth @renataloprete A candidatura \u00e9 do Lula... Mas est\u00e1 em nome de um amigo... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037514858487599104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renataloprete,LeilaneNeubarth,NilsonKlava,AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037513735726882816, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2798588431, "username": "FKlabunde", "tweet": "@LulaOficial @VinhadoDeVinho Eu tmb quero!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FKlabunde/status/1037513735726882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinhadoDeVinho,LulaOficial"}
{"id": 1037510084824322048, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "A candidatura \u00e9 do Lula... Mas est\u00e1 em nome de um amigo... \ud83e\udd14 @N_Carvalheira", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037510084824322048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira"}
{"id": 1037509886043742209, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Pesquisa fake. Tratou Fernando Haddad sem os votos de Lula. O candidato ainda \u00e9 Lula que foi exclu\u00eddo da pesquisa. Haddad nem foi lan\u00e7ado oficialmente em lugar de Lula. Se Lula transferir 50% dos seus votos, Haddad j\u00e1 passa Bolsonaro. Truque de quinta. Nem eles acreditam #Lula", "replies": 74, "retweets": 691, "likes": 1454, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037509886043742209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507779831967745, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1003402483362869250, "username": "margoleia", "tweet": "@folha @LAMBARITO @MakeForgotte @rodofaria Eu to sugerindo que ele chegou \u00e0 vice presid\u00eancia apoiando um partido de esquerda. O Temer \u00e9 bandido, ele n\u00e3o tem ideologia, mas ele fez parte do governo petista tanto quanto a Dilma e Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/margoleia/status/1037507779831967745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodofaria,MakeForgotte,LAMBARITO,folha"}
{"id": 1037504814421356547, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2455808264, "username": "viccenzo_gaio", "tweet": "t\u00f4 falando pra vcs que o Lula ainda vai se candidatar...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viccenzo_gaio/status/1037504814421356547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501287754080256, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Dos 30 e poucos por cento do Lula, cair pra 6%. \u00c9 muita coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037501287754080256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500211680174080, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Embora ache que nos cen\u00e1rios sem Lula, o Datafolha e o Ibope n\u00e3o associem Haddad ao ex-Presidente, tem outro fator que deve explicar os 6% dele, o fato do PT n\u00e3o oficializar logo a chapa Haddad/Manuela. Acho que est\u00e3o insistindo numa coisa que n\u00e3o tem como reverter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037500211680174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498190919069696, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "\"Prenderam o Lula e ele cresceu nas pesquisas. Agora prenderam as pesquisas\".  @ManuelaDavila Essa mulher \u00e9 maravilhosa pic.twitter.com/uXhRSgQKbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037498190919069696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037492797413228544, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 782564389761257474, "username": "gabriel_942", "tweet": "Uns querem o bolsonario, outros querem o Lula,  e eu s\u00f3 quero voc\u00ea kkkjj \u2014 N\u00e3o estou concorrendo a presidente esse ano  https://curiouscat.me/gabriel_942/post/640060558?1536192533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_942/status/1037492797413228544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492573584195586, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 153574507, "username": "Saramadilem", "tweet": "O Socialismo de Lula n\u00e3o \u00e9 China, Cuba ou R\u00fassia. O Socialismo de Lula \u00e9 comida na mesa do Pobre e do Trabalhador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saramadilem/status/1037492573584195586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491269491208192, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 458679051, "username": "vandersonmac", "tweet": "Esse \u00e9 o candidato do presidi\u00e1rio lula  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1837209479666443&id=100001322268367\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandersonmac/status/1037491269491208192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
