{"id": 1038491250754822144, "date": "2018-09-08", "time": "13:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "@iMarlonn Isso entre muitas outras coisas s\u00f3 do Lula. D\u00e1 pra fazer uma lista imensa de cada cada candidato que tem chance de ganhar e at\u00e9 alguns que n\u00e3o tem. Acho que a \u00fanica que foge a essa regra \u00e9 a Marina, q t\u00e1 sempre sobre o muro tentando n\u00e3o se queimar com nenhum dos lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1038491250754822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarlonn"}
{"id": 1038489966152740865, "date": "2018-09-08", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1431249930, "username": "ssoignorance", "tweet": "meu a esquerda vai se dividi entre haddad ciro marina e sla boulos e a direita vai i em peso no bolsonaro ainda mais dps do show da facada . q porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssoignorance/status/1038489966152740865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464590890369024, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 707432008008523777, "username": "Abdiel573", "tweet": "Queria ir l\u00e1 na Marina hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Abdiel573/status/1038464590890369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461795969757185, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 959214553, "username": "lauraa_manetti", "tweet": "@KarolGeb Vou encontrar a Marina no css", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraa_manetti/status/1038461795969757185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarolGeb"}
{"id": 1038457404390879232, "date": "2018-09-08", "time": "11:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947147331706806272, "username": "RafaCarneiro87", "tweet": "Pior que infelizmente \u00e9 diferente, rapaz. Juro que tor\u00e7o muito pra que tu esteja certo. S\u00f3 que o perfil do eleitor do Bolsonaro, \u00e9 diferente do perfil do eleitor do Eduardo e da Marina. @leo_leao2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaCarneiro87/status/1038457404390879232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leo_leao2"}
{"id": 1038454875653332992, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 358727423, "username": "onwnati", "tweet": "Bhaa sendo trocada pela Marina aiaiaiaiaQue amiga \u2014 num entendi  https://curiouscat.me/onwnati/post/642355345?1536421910\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onwnati/status/1038454875653332992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421472132382720, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 784974723159584768, "username": "RhuanRodrigs", "tweet": "marina patta \u2014 n\u00e3o  https://curiouscat.me/RhuanRodrigs/post/642540478?1536413946\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuanRodrigs/status/1038421472132382720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416158419046400, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 711712406989369345, "username": "Bellela_15", "tweet": "Como n\u00e3o amar Marina Peralta??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellela_15/status/1038416158419046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327748744413184, "date": "2018-09-08", "time": "02:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 756866056103297025, "username": "lindazenjaw2", "tweet": "a marina tava t\u00e3o linda cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindazenjaw2/status/1038327748744413184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265208777715712, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 734937486653296640, "username": "eoqmariana", "tweet": "Quem das tuas amigas tem mais contatinhos? \u2014 imposs\u00edvel ter mais que a nicoli, mas acho que a Marina tem bastante e dps a laura \ud83e\udd14  https://curiouscat.me/marianathomas/post/642224059?1536376690\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqmariana/status/1038265208777715712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258941258547200, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 247912416, "username": "Farmacolando", "tweet": "Coment\u00e1rio da minha m\u00e3e \u201cA Marina \u00e9 muito magrela pra carregar 23 pa\u00edses nas costas\u201dOi m\u00e3e, chamando.. Terra. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Farmacolando/status/1038258941258547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250557629235202, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "@joomikhail @mdenser Faz pouco escrevi sobre isso. Foi aquela pesquisa que mostrou que Bozo perderia para Ciro ou Haddad. Alkimin, Marina, Meireles, todos ficavam comendo p\u00f3. N\u00e3o h\u00e1 plano B para os golpistas, \u00e9 o Inomin\u00e1vel ou estar\u00e1 tudo perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1038250557629235202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,joomikhail"}
{"id": 1038247512900100096, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4885455519, "username": "Marlima03", "tweet": "To na vela para o mateus e a marina kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlima03/status/1038247512900100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242963304968194, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 240087727, "username": "KnevitzVinicius", "tweet": "@marina_wolff98 <3 me emocionei agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KnevitzVinicius/status/1038242963304968194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_wolff98"}
{"id": 1038242615957876737, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 240087727, "username": "KnevitzVinicius", "tweet": "@marina_wolff98 to na casa de um amigo usando a fonte dele emprestado. vou comprar uma semana e eu fa\u00e7o em casa confia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KnevitzVinicius/status/1038242615957876737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_wolff98"}
{"id": 1038242527097376768, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2564237766, "username": "princessblackbb", "tweet": "Eu amo demais a marina vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 tudo pra mim amo amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princessblackbb/status/1038242527097376768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241668254842880, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 871120050371129344, "username": "GrudzKarina", "tweet": "@e001 E a Marina \u00e9 candidata. O Sarney Filho ou Neto ainda \u00e9 senador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GrudzKarina/status/1038241668254842880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "e001"}
{"id": 1038240487495356416, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2564237766, "username": "princessblackbb", "tweet": "Gente a Marina \u00e9 Loka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princessblackbb/status/1038240487495356416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240005775417344, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2564237766, "username": "princessblackbb", "tweet": "Gente algu\u00e9m tira a Marina da minha casa @MarinaSenna6", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princessblackbb/status/1038240005775417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSenna6"}
{"id": 1038239909562204161, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4885455519, "username": "Marlima03", "tweet": "A Marina,o Mateus e o leo mecheram no meu cc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlima03/status/1038239909562204161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238719147433987, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 849045502515662849, "username": "hbrieleF", "tweet": "Casal que tu mais apoia (tirando a Marina e o Dahmer) \u2014 manu e marcos  https://curiouscat.me/GabiCFreitas/post/642132744?1536370374\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hbrieleF/status/1038238719147433987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233068383952898, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 944761274046517248, "username": "deboraAbreuss", "tweet": "Melhores amigas \u2014 Ana, marina, lissa e kau  https://curiouscat.me/deboraAbreuss/post/642030495?1536369027\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraAbreuss/status/1038233068383952898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223102864285697, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 944761274046517248, "username": "deboraAbreuss", "tweet": "Marina \u2014 ela e linda demais, nos aproximamos t\u00e3o r\u00e1pido esse ano, eu amo ela dms!!\u2764\ufe0f  https://curiouscat.me/deboraAbreuss/post/642031138?1536366651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraAbreuss/status/1038223102864285697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219213666697216, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747923959958614017, "username": "ThiagoToroks", "tweet": "Votar na Marina e ser respeitado pela sociedade ou votar no Ciro s\u00f3 pra ver a zoeira  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoToroks/status/1038219213666697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210999797653504, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954908212783992833, "username": "_desouzarenato", "tweet": "@PedroCerize Ainda tive q aturar uma amiga dizendo q vai votar em quem \"vai governar para o povo e pelo povo\", se referindo \u00e0 Marina. Perguntei o q significava \"governar para o povo e pelo povo\" para ela. N\u00e3o soube explicar.  pic.twitter.com/wgsI7TcDoB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_desouzarenato/status/1038210999797653504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1038202402351054848, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 842011078133456896, "username": "Julisilveir4", "tweet": "Fui ver a Marina desfilar e depois fomos pro Mc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julisilveir4/status/1038202402351054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183510396284929, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3902642956, "username": "b4dgirl_", "tweet": "Que candidato tu apoia entao? \u2014 Infelizmente nenhum presta \ud83d\ude1e Mas se eu precisasse votar em alguem eu votaria na marina pq ela tem...  https://curiouscat.me/isab0la_/post/641940370?1536357211\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b4dgirl_/status/1038183510396284929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149479977943046, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3421353491, "username": "GatenhoPreto", "tweet": "Murro na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GatenhoPreto/status/1038149479977943046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120152804601856, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@MadelinhaRf eu desconfiava por ele ser bem crist\u00e3o, n\u00e3o tinha cara de quem votava na marina que tbm \u00e9, e jogador de futebol a maioria \u00e9 voto pro bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1038120152804601856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MadelinhaRf"}
{"id": 1038107230971879424, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71160620, "username": "Eeeyoohoh", "tweet": "TRADU\u00c7\u00c3O: APARTAMENTO DA MARINA\u00c9 O FEAT VINDO  https://twitter.com/LDRaddic/status/1038107042559537152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eeeyoohoh/status/1038107230971879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091710151254017, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@Boscardin @tancredoeduardo Considerando que Ciro e Marina s\u00e3o esquerda, e Alckmin \u00e9 esquerda moderada, h\u00e1 muita precipita\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038091710151254017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,Boscardin"}
{"id": 1038074285712179201, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1035729584803770368, "username": "erick_guff04", "tweet": "@Marina_Patta N fala do meu cpx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erick_guff04/status/1038074285712179201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Patta"}
{"id": 1038049435941580801, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 476230738, "username": "zerokrom", "tweet": "Zero's top 5 artists this week: Marina & the Diamonds (138), Black Sabbath (35), 88Rising (30), Post Malone (22), Rich Brian (20) #jotafm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jotafm", "link": "https://twitter.com/zerokrom/status/1038049435941580801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022730300440576, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43397650, "username": "andrelmachado", "tweet": "@Yakimavicius @mariogaloppo @lt9lider @osvaldomedina50 @MARINABODRONE Gracias Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelmachado/status/1038022730300440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARINABODRONE,osvaldomedina50,lt9lider,mariogaloppo,Yakimavicius"}
{"id": 1037956351731949569, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 801950377126010880, "username": "AndrielyParula2", "tweet": "@avelim_keisy Clbc Marina, vai dormir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrielyParula2/status/1037956351731949569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "avelim_keisy"}
{"id": 1037928584965447681, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3361292625, "username": "SMokshaS", "tweet": "marina t\u00e1 aqui \ud83d\udc97", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMokshaS/status/1037928584965447681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912848150740992, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 784974723159584768, "username": "RhuanRodrigs", "tweet": "@Marina_Patta Mas eu nem desamarrei o teu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuanRodrigs/status/1037912848150740992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Patta"}
{"id": 1037912437234827274, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 537534238, "username": "Danribass", "tweet": "Porra mano, a marina silva \u00e9 pr\u00e9-hist\u00f3rica eu acho, credo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danribass/status/1037912437234827274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899911138820096, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 989284654783107072, "username": "carenschefferr", "tweet": "@unbrokei Perai Perai p e r a i COISA MAIS IDIOTA?????? marina n\u00e3o fala mais comigo ok", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carenschefferr/status/1037899911138820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokei"}
{"id": 1037885922308706304, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "@naoculpeopedro normal, bolso cresceu 3% e haddad 5%... marina foi de 2\u00ba para 4\u00ba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885922308706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naoculpeopedro"}
{"id": 1037885630431342598, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "IBOPE - PRESIDENTE NO RS:Bolsonaro; 26%Ciro: 9%Haddad: 9%Marina: 8%Alckmin: 6%Meirelles: 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado: 3%Alvaro Dias: 2%Brancos e nulos: 16%N\u00e3o sabe: 14%", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037885630431342598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880365292171265, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1012877895000354816, "username": "kamillevillano1", "tweet": "@marinafdss calada marina kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamillevillano1/status/1037880365292171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinafdss"}
{"id": 1037879311385145344, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 455115719, "username": "ogustavorocha", "tweet": "Se trag\u00e9dia ganhasse elei\u00e7\u00e3o, Marina Silva estaria concorrendo \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o, como\u00e7\u00e3o n\u00e3o transfere votos, ainda mais no caso espec\u00edfico de 2018.Somente eleitores com tend\u00eancias a votarem em Bolsonaro poder\u00e3o ser influenciados a confirmar o voto no mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavorocha/status/1037879311385145344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873093035876352, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 921492201766637570, "username": "n_dolci", "tweet": "q bonitinha a marina cm d\u00f3 de mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n_dolci/status/1037873093035876352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866284443160576, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1679025787, "username": "lavinia_lramos", "tweet": "Quero falar sobre um cc q te mandaram q se voc\u00eas n lembram nas elei\u00e7\u00f5es passadas ela era super homof\u00f3bica e preconceituosa, dev... \u2014 N\u00e3o conhe\u00e7o o hist\u00f3rico da Marina ent\u00e3o n\u00e3o posso falar nada  https://curiouscat.me/lavinia_lramos/post/641205137?1536281579\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lavinia_lramos/status/1037866284443160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863525140627456, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1679025787, "username": "lavinia_lramos", "tweet": "Marina Silva. Ficha limpa e uma mulher com ideais. Voto com a consci\u00eancia limpa, pelo menos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u2014 Parab\u00e9ns. Respeito teu voto  https://curiouscat.me/lavinia_lramos/post/641184596?1536280921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lavinia_lramos/status/1037863525140627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862454162845701, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "@HelenFVargas @Luismello__ @maikelmachado01 @joaohale Quando confrontado a tomar uma posi\u00e7\u00e3o fica recuando igual a Marina. O partido deu letrinha no \u00fanico candidato mais a direita deles e apoiam muitas pautas progressistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1037862454162845701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaohale,maikelmachado01,Luismello__,HelenFVargas"}
{"id": 1037858399466258433, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "\u00c9 CAPAZ DE UM PAU CAIR DA ARVORE NA TESTA DA MARINA ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037858399466258433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856092938743808, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 760558896041848832, "username": "reyes_vitoria", "tweet": "@Marina_Patta tu \u00e9 tri bonita e parece ser um amorzinhoo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reyes_vitoria/status/1037856092938743808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Patta"}
{"id": 1037854285416067072, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "Meu Deusque maquiagem \u00e9 essa da Marina????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037854285416067072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812554008018949, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3318163606, "username": "JAAPA_01", "tweet": "Ai se fosse a Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAAPA_01/status/1037812554008018949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808585223401472, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1019230608504090626, "username": "LusaZ3", "tweet": "\u00c9 engracado na radio colocam que o Bolsonaro agrediu verbalmente a Marina, mas n\u00e3o colocam o porque. Sera que \u00e9 porque ela defendeu um estuprador, porque ela disse que ele \u00e9 \"UMA VITIMA DA SOCIEDADE\". Ah por favor com toda raz\u00e3o ele sentiu raiva com isso eu sinto at\u00e9 hoje.Absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LusaZ3/status/1037808585223401472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808012805722113, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 288509678, "username": "ltwfml", "tweet": "vou tentar subir no telhado com a marina se a gente nunca mais aparecer \u00e9 pq deu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltwfml/status/1037808012805722113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806784352792579, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55043536, "username": "extrovertimidoo", "tweet": "Calma, gente! O Eduardo Campos morreu e a Marina Silva n\u00e3o ganhou as Elei\u00e7\u00f5es passadas. Se organizar direitinho o Bolsonaro sai dessa e n\u00e3o ganha tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/extrovertimidoo/status/1037806784352792579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801326388887553, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 801072255430262784, "username": "mauriciodc_", "tweet": "@joaobohlke Ciro \u00e9 suic\u00eddio econ\u00f4mico. Marina, por outro lado, t\u00e1 se mostrando cada vez melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciodc_/status/1037801326388887553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobohlke"}
{"id": 1037800545363390464, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 801072255430262784, "username": "mauriciodc_", "tweet": "@joaobohlke Fortalece Ciro e Marina. Tomara que mais a Marina do que o Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciodc_/status/1037800545363390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobohlke"}
{"id": 1037800279062863873, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "ele ganha o primeiro turno pq a esquerda vai dividir voto, mas no segundo ele t\u00e1 perdendo at\u00e9 pra marina nas pesquisas de simula\u00e7\u00e3o de segundo tunro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037800279062863873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796609596248067, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 181324890, "username": "YuriMenger", "tweet": "@wayhwught Marina vc se tornou o que voc\u00ea mais odiava, aquelas pessoas que s\u00f3 falam de uma coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriMenger/status/1037796609596248067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wayhwught"}
{"id": 1037763029012828161, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@P_droMenezes @Rivotripa Pesquisas s\u00e3o um retrato do momento, e as inten\u00e7\u00f5es de voto podem mudar, no caso da Marina foi o que aconteceu. Mas no caso do Bolsonaro, com sua atitude ser\u00e1 que a rejei\u00e7\u00e3o vai diminuir?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1037763029012828161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,P_droMenezes"}
{"id": 1037758943492288512, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 886030184012492800, "username": "EduuhCOD", "tweet": "@Boscardin @Rodrigo_TcRx Ciro e Marina com 12%, a diferen\u00e7a \u00e9 pequena, ainda tem tempo para mudar como em muitas elei\u00e7\u00f5es e ir para o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduuhCOD/status/1037758943492288512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigo_TcRx,Boscardin"}
{"id": 1037755261656748035, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 951544156983386112, "username": "robertafdls", "tweet": "@oliveiraaleeo SIM E TAO ESQUECENDO DA MARINA LEONARDO!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertafdls/status/1037755261656748035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oliveiraaleeo"}
{"id": 1037749056876044290, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 65170208, "username": "julianograebin", "tweet": "Pesquisa Ibope:Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianograebin/status/1037749056876044290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746448169922561, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "@torisenra @heitoralfenas mas ele perde pro ciro, alckmin e marina em simula\u00e7\u00f5es de segundo turno kkk mico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037746448169922561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heitoralfenas,torisenra"}
{"id": 1037737891328417792, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Bolsonaro perde pra Marina, Ciro ou Haddad. Bolsonaristas v\u00e3o colocar a esquerda de novo no poder. Mas n\u00e3o faz muita diferen\u00e7a se Bolso ganhar no primeiro turno, pois j\u00e1 foi da base do PT, tietou o Ch\u00e1vez, etc, \u00e9 um socialista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037737891328417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037725465463676928, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84200346, "username": "justapadawan", "tweet": "Eduardo Jorge usando refer\u00eancia de SW AH PRONTO Agora sou obrigada a votar nele e na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justapadawan/status/1037725465463676928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714656201269248, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 257204491, "username": "brunapackeiser", "tweet": "@marina_al Trabalho com fotos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunapackeiser/status/1037714656201269248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_al"}
{"id": 1037710759361503232, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@brunaprbarreto uma nova constituinte sou a favor pq a que temos foi feita por um congresso que n\u00e3o foi eleito pra isso. teria que ser exclusiva. \u00fanica proposta que se aproxima ao que penso \u00e9 a de Marina/Eduardo jorge. qualquer outra chapa vai ser desastre e repeteco de instabilidade", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037710759361503232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunaprbarreto"}
{"id": 1037707325740642304, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 214107537, "username": "Marina_Scienza", "tweet": "@sensejinyoung Meu eu do presente vai sofrer mas meu eu do futuro vai agradecer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Scienza,Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_Scienza/status/1037707325740642304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sensejinyoung"}
{"id": 1037666746445045760, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56931904, "username": "duda__amaral", "tweet": "Para quem pensa em eliminar a esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es, vai fracassar votando em Bolsonaro. Nenhum candidato tem condi\u00e7\u00f5es de vencer no 1* turno, e ele perde feio da Marina, do Ciro e at\u00e9 do Alckmin no 2* turno #ficaadica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficaadica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/duda__amaral/status/1037666746445045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657174133100545, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 381660275, "username": "griebeler_33", "tweet": "essas pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de votos de data folha,  ibope e a merda toda \u00e9 tudo uma mentira. Essa Globo canalha e nojenta tenta enganar a popula\u00e7\u00e3o com n\u00fameros mentirosos e sem cabimento. Como que um cara como Bolsonaro que aonde vai lota aeroportos perde pra Marina Silva? Hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/griebeler_33/status/1037657174133100545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581253128740864, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1875702182, "username": "asaprockylee", "tweet": "@marininhaxx boa noite marina eu ja vo eu prometo so vo me autodeprecia um pouco \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asaprockylee/status/1037581253128740864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marininhaxx"}
{"id": 1037567141766156288, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@HYNGRA10 Marina n\u00e3o  me inspira confian\u00e7a..acho fraca...muda muito e dan\u00e7a conforme a m\u00fasica..precisamos de gente firme ..de prefer\u00eancia q entenda muito de economia tb..ou q tenha algu\u00e9m ao seu lado q entenda bastante..o Brasil precisa andar..melhorar e sair do buraco...\ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037567141766156288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HYNGRA10"}
{"id": 1037554337915068421, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 779790688397430786, "username": "Bebezinha777", "tweet": "A Marina n me responde, t\u00f4 morrendo j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebezinha777/status/1037554337915068421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551246775861249, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 742873917610561536, "username": "querySelector", "tweet": "o eduardo jorge sempre sera o candidato do meu coracao <3 mas vice da marina \u00e9 foda mano eu nao voto nela nao ainda mais sendo evangelica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querySelector/status/1037551246775861249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550100611047424, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "Adoro que o tu\u00edto-mensaleirinho diz que o Ciro est\u00e1 fazendo campanha a (sic) anos pelo pa\u00eds. Obviamente pegou o modelo de lacre \u00e0 Marina e substituiu pelo Ciro. A ag\u00eancia ainda n\u00e3o brifou o ataque padr\u00e3o ao Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037550100611047424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548367541424128, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 870320437745602560, "username": "IjuiOnline", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://ijuiinfo.com/index.php/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6J2pie1p2w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IjuiOnline/status/1037548367541424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534761420509184, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@XboxMilGrau_ Esse \u00e9 o n\u00edvel do eleitor da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037534761420509184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XboxMilGrau_"}
{"id": 1037533156545634310, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "@cyrusafa Marina e Dilma, nessa ordem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037533156545634310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1037532750339821569, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 766154340130230272, "username": "MychelleNeves_", "tweet": "na cama eu sou grata poente da Marina                 ?????????  https://twitter.com/esqu1lo/status/1037385848382279680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MychelleNeves_/status/1037532750339821569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528445180436482, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2948518780, "username": "larafariasb", "tweet": "Q duplinha a Marina e a Laura kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larafariasb/status/1037528445180436482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524506909319169, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "Marina Silva diz em  sua propaganda eleitoral: sou mulher, negra......! ????!!!Fico imaginando se um candidato se apresentasse assim: sou homem, branco....!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1037524506909319169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524483878387712, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "A discord\u00e2ncia sobre a quest\u00e3o do aborto. #eduardojorgenaglobonews conta sua perspectiva. esclarece que tem posi\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico. Diz que se chegar ao plebiscito ele vai ter posi\u00e7\u00e3o diferente da marina. \u00c9 lindo uma chapa composta por diferen\u00e7as mas capaz de dialogar.", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#eduardojorgenaglobonews", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037524483878387712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522932023668736, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@EduardoJorge @PradoPecci @rjmaria2 @RosaBrasilia dos fundadores do PT se salvam o ol\u00edvio o Eduardo Jorge a erundina e a marina. S\u00f3 um continua no PT. O resto se adequou ao lulodirceuzismo e virou chorume fedido mais que lixo org\u00e2nico depois de uma semana sem tirar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037522932023668736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaBrasilia,rjmaria2,PradoPecci,EduardoJorge"}
{"id": 1037521882143252480, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 90905784, "username": "Patyy_s", "tweet": "@lleonuness Naquele com maior chance contra o bolsonaro \ud83d\ude02 Marina ou Ciro \ud83d\ude28", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patyy_s/status/1037521882143252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lleonuness"}
{"id": 1037520537617137664, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 544672338, "username": "Biibis_Bozza", "tweet": "Fui me escorar na Marina e errei a colega, me escorei em uma guria totalmente aleat\u00f3rio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biibis_Bozza/status/1037520537617137664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520429840248833, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "Como pode ser que algu\u00e9m n\u00e3o concorde com essa postura de trabalhar pra condi\u00e7\u00f5es igualit\u00e1rias de trabalho e s\u00f3 a partir disso a previd\u00eancia ter a mesma idade de corte? Essa \u00e9 a proposta da marina. \u00c9 muito p\u00e9 no ch\u00e3o presse pa\u00eds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037520429840248833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519307595567104, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "Eu n\u00e3o  voto na Marina..mas eu adoro o Eduardo Jorge ..vice dela..ele \u00e9  muito engra\u00e7ado..kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037519307595567104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518531611553792, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 170786875, "username": "larissa_gurgel", "tweet": "Meu Deus quase comentei um tu\u00edte pensando que era a Mariana a guria era igual e se chamava Marina kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissa_gurgel/status/1037518531611553792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511213167648768, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 714853512, "username": "guntherzulke_", "tweet": "@marina_taffarel blz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guntherzulke_/status/1037511213167648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_taffarel"}
{"id": 1037508204442345473, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 714853512, "username": "guntherzulke_", "tweet": "@marina_taffarel Eu n entendi tmb, me explica pfv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guntherzulke_/status/1037508204442345473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_taffarel"}
{"id": 1037507252016558080, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 318618622, "username": "thachaf", "tweet": "@gikoop fala com a Marina que ela sabe alguns lugares mais em conta eu acho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thachaf/status/1037507252016558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gikoop"}
{"id": 1037500948967563264, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1419298332, "username": "diabarina", "tweet": "Dois mil e dezoito e: [05/09/2018 21:33:48]: Pq bar agshsgdhs[05/09/2018 21:33:56] Marina Valente: Pq n\u00e3o bar?[05/09/2018 21:33:57] : N\u00e3o somos botequeiros [05/09/2018 21:34:00] : Somos pra casar\ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diabarina/status/1037500948967563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496543882997760, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 815357252324458496, "username": "selgcamz", "tweet": "@bchartsnet marina silva fada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selgcamz/status/1037496543882997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037495776233041920, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 893845355992952832, "username": "lindemann_hanne", "tweet": "@Marina_Patta \u00d3bvio que n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindemann_hanne/status/1037495776233041920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Patta"}
{"id": 1037494187606847490, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 991851056769486848, "username": "BiiaPrincesss", "tweet": "Enviei fotos das partes \u00edntimas do meu gato (a) pra marina ver o que realmente \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiiaPrincesss/status/1037494187606847490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493204109733889, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 602334244, "username": "andigomes00", "tweet": "@franciscomacsoa U\u00e9??? Cad\u00ea os milh\u00f5es de eleitores da Marina ?\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andigomes00/status/1037493204109733889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037490930624933888, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2253860402, "username": "Luutrance2015", "tweet": "Segue os n\u00fameros da nova pesquisa Ibope sobre a corrida presidencial:1. Bolsonaro - 22% 2. Marina - 12% 3. Ciro - 12% 4. Alckmin - 9% 5. Haddad - 6% https://gab.ai/RENOVA/posts/34193728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luutrance2015/status/1037490930624933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
