{"id": 1038415495823847424, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 880051813, "username": "Waguinho_WSD", "tweet": "J\u00e1 ta com medo.. No primeiro turno falou que jogamos como pequenos.. Agora ta com medo VAMO INTER @dale10 @RossiAtacante @SCInternacional https://twitter.com/RevistaColorada/status/1037866589792743425\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waguinho_WSD/status/1038415495823847424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dale10,RossiAtacante,SCInternacional"}
{"id": 1038376816153714688, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033499924262993920, "username": "DINHO051", "tweet": "@mateustrindade Bah Mateus, acompanho sempre os teus tweets e os dos colegas que tratam de futebol,Mas voc\u00eas da imprensa est\u00e3o demais, pegar uma frase da coletiva do Renato no primeiro turno pra tentar fazer manchete seis meses depois...Sinceramente voc\u00eas devem estar com pouco assunto.Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DINHO051/status/1038376816153714688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateustrindade"}
{"id": 1038263458310119424, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1036595739726626817, "username": "IvilhanC", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro vamos vencer no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvilhanC/status/1038263458310119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232551356293120, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 946186622546178048, "username": "LegitimaDefesa5", "tweet": "@TerraNoticiasBR Estamos com voc\u00ea Bolsonaro! Os que ridicularizam essa trag\u00e9dia mostram seu car\u00e1ter imundo e enojam a na\u00e7\u00e3o . Primeiro turno garantido", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LegitimaDefesa5/status/1038232551356293120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038228231411916802, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 720591416989216773, "username": "FrantzRafael", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro na frente no primeiro turno e a mentira de que Ciro vence no segundo turno, pra for\u00e7ar um voto \u00fatil inexistente no Chuchu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrantzRafael/status/1038228231411916802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038217529318096902, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2857377213, "username": "Aveiro_4lmeida", "tweet": "Kkkkkk manoNa metade do primeiro turno gremista tava comemorando posi\u00e7\u00e3o na frente de nos por 1 ponto a maisCoisa linda ver o apavoramento delas  https://twitter.com/cavinattoroger/status/1037653741896392704\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aveiro_4lmeida/status/1038217529318096902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217209720578049, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 946186622546178048, "username": "LegitimaDefesa5", "tweet": "@folha @Alexand34067802 O l\u00edder das pesquisas ,ganha no primeiro turno at\u00e9 no hospital, o mais repugnante \u00e9 o pessoal do \"paz e amor \" se deliciando com a trag\u00e9dia,s\u00f3 mostra o car\u00e1ter sujo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LegitimaDefesa5/status/1038217209720578049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand34067802,folha"}
{"id": 1038202196431654912, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 846805129433112576, "username": "cmsl2000", "tweet": "@folha Fam\u00edlia se achando. O pai na UTI e ele se vangloriando que o paciente esfaqueado ser\u00e1 eleito no primeiro turno por causa d facada que levou. Uma coisa nada tem \u00e0 ver com a outra. Uma pessoa culta que n\u00e3o vota nele, continuar\u00e1 sem votar.Nada mudar\u00e1 quanto aos resultados nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmsl2000/status/1038202196431654912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038190972797165568, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "CEO da Goldmann compara Bolsonaro com Trump e afirma \u201cvai vencer no primeiro turno\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/09/02/ceo-da-goldmann-compara-bolsonaro-com-trump-e-afirma-vai-vencer-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038190972797165568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139105723527169, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@andreazzaeditor E ela vir\u00e1, aguarde. Seus apoiadores n\u00e3o s\u00e3o amea\u00e7a. S\u00f3 prometem fazer campanha e elege lo em primeiro turno. Acompanhe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038139105723527169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038134613670092802, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 849731299929595904, "username": "ccn_sandra", "tweet": "@digitalfarben @analisdocsPF Mas agora acredito que precisamos unir for\u00e7as pra vencer ainda no primeiro turno. N\u00e3o podemos permitir que a esquerda volte ao poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccn_sandra/status/1038134613670092802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,digitalfarben"}
{"id": 1038120068473864193, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Paramore224 @delucca Dif\u00edcil n\u00e9?... os caras diziam uma coisa num momento e noutro praticamente comemoravam vit\u00f3ria em primeiro turno  ou atribuindo culpa ao PT pelo ocorrido... eu acho isso muito esquisito.  pic.twitter.com/54poiZBiXH", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038120068473864193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,Paramore224"}
{"id": 1038113071011700737, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Bolsonazis enlouquecidos atacando uns e outros de esquerda principalmente petistas e ainda acreditam que o Bozo se elege em primeiro turno? Isso sim eu eu chamo de piada e brincadeira!!! OU MELHOR TIRO NO P\u00c9... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038113071011700737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079504336519168, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@brasil247 E voc\u00eas tinham alguma d\u00favida que Bolsonaro vence no primeiro turno? Eu N\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038079504336519168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038070282714529792, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 977341994442862592, "username": "DarciRabeloFil1", "tweet": "@ECantanhede Todo Petista fala estas merdas !J\u00e1 sabe que o mito entra no primeiro turno n\u00e9 rid\u00edcula !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarciRabeloFil1/status/1038070282714529792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038064776008613889, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818174748717056, "username": "MarcoBotega", "tweet": "@edineiteixeira @Enquette_ #primeiroturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#primeiroturno", "link": "https://twitter.com/MarcoBotega/status/1038064776008613889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_,edineiteixeira"}
{"id": 1038059114742665216, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 958347637891112960, "username": "planetadogremio", "tweet": "\"Situa\u00e7\u00e3o bem diferente (entre os cl\u00e1ssicos do primeiro e do segundo turno). A equipe deles vem de um momento muito bom, passou por uma reformula\u00e7\u00e3o. Vamos jogar na casa deles respeitando muito, mas buscando a vit\u00f3ria\", disse Ramiro  pic.twitter.com/25kQJAJVeC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/planetadogremio/status/1038059114742665216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029141411545089, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 99618827, "username": "RodrigoGiacomet", "tweet": "Epis\u00f3dio de ontem s\u00f3 n\u00e3o garante a elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro no primeiro turno pq muitos relativizar\u00e3o o  ocorrido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoGiacomet/status/1038029141411545089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019049186361344, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 174398983, "username": "tricolorgzh", "tweet": "Duda Kroeff comparou os momentos dos times entre os cl\u00e1ssicos do primeiro e do segundo turno do Brasileir\u00e3o https://gauchazh.clicrbs.com.br/esportes/gremio/noticia/2018/09/vice-de-futebol-do-gremio-projeta-gre-nal-mais-disputado-inter-melhorou-muito-cjlr9y6gy01ei01pxpuhzu8tk.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tricolorgzh/status/1038019049186361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912584974946305, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 310393630, "username": "alexandregonal4", "tweet": "@folha Querido ele ja ia e ag nao vai mais pq ganha no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregonal4/status/1037912584974946305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037862606416109568, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1739598997, "username": "SCIvictor", "tweet": "@anterogreco No final do primeiro turno vc tratou o S\u00e3o Paulo como soberano no campeonato, e eu perguntei se dava msm p acreditar nisso c uma diferen\u00e7a t\u00e3o pequena do segundo colocado, n obtive resposta. Hj o Internacional j\u00e1 \u00e9 o l\u00edder e nenhum coment\u00e1rio sobre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SCIvictor/status/1037862606416109568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037862305994866689, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 818560394168061954, "username": "jaquefarinon", "tweet": "@o_colecionador Vai ser no primeiro turno!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jaquefarinon/status/1037862305994866689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037853311389650944, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 176613360, "username": "rfandreolla", "tweet": "@BernardoMF Piada. Ganhar\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfandreolla/status/1037853311389650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037852284091293696, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 66595925, "username": "Insta_francisco", "tweet": "@CBF_Futebol @lacerdagrenal @not_colorado Teve 3 no primeiro turno para o @Gremio contra os flanelinhas da \ud83c\udd71\ufe0f e n\u00e3o vi ningu\u00e9m chorando aqui na TL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Insta_francisco/status/1037852284091293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "not_colorado,lacerdagrenal,CBF_Futebol,Gremio"}
{"id": 1037837706443804674, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 249323246, "username": "_leorusso", "tweet": "Arbitragem acomodando o jogo. J\u00e1 deixou de dar pelo menos 3 amarelos e 1 vermelho para jogadores do Santos. Mas esse a\u00ed conhecemos \u00e9 o que nos operou no GRE-nada do primeiro turno. #Gr\u00eamio #SANxGRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Gr\u00eamio,#SANxGRE", "link": "https://twitter.com/_leorusso/status/1037837706443804674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834927465803776, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 100531468, "username": "HenriqueKonig", "tweet": "Se bobear, a disputa de segundo turno pra governador do RS vai ser meu primeiro voto nos brancos e nulos. Novamente estou deprimido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueKonig/status/1037834927465803776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833407471013889, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2831713509, "username": "KarolineWunsch", "tweet": "@diegoescosteguy Vencer no primeiro turno kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolineWunsch/status/1037833407471013889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037829904006623233, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@cor0te N\u00e3o precisa nem fazer mais campanha, vai ser eleito no primeiro turno por aclama\u00e7\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037829904006623233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037827323347779584, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @paulazanelli Deus est\u00e1 guiando a m\u00e3o dos m\u00e9dicos, o mito sair\u00e1 dessa mais forte do que nunca, \u00e9 Bolsonaro no primeiro turno .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037827323347779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037811903865806854, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "Com f\u00e9 em Deus temos ci\u00eancia que Bolsonaro ir\u00e1 se recuperar e voltar\u00e1 mais forte do que nunca e  ele ser\u00e1 eleito nosso presidente no primeiro turno .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037811903865806854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807618381832192, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4788697845, "username": "NelsonAnger", "tweet": "#BolsonaroPresidente17#PRIMEIROTURNO@jairbolsonaro https://twitter.com/belibrantz/status/1037805969554788353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#PRIMEIROTURNO", "link": "https://twitter.com/NelsonAnger/status/1037807618381832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807420381253633, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 701950062, "username": "Deentinho", "tweet": "@soyloucaz Poise, mas se foi algum ptista que fez isso realmente tem q ser mt burro, vai ganhar no primeiro turno disparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deentinho/status/1037807420381253633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soyloucaz"}
{"id": 1037807122115977216, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 152135417, "username": "schwurrof", "tweet": "\u00c9 s\u00f3 issoN\u00e3o tem mais jeitoAcabou, boa sorteN\u00e3o tenho o que dizerS\u00e3o s\u00f3 palavrasE o que eu sintoN\u00e3o mudar\u00e1Bozonoro vai chamar tanta aten\u00e7\u00e3o que vai conseguir se eleger no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schwurrof/status/1037807122115977216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804701209833474, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 115407527, "username": "luisfernandoIBL", "tweet": "O mo\u00e7o que deu a facada em Bolsonaro conseguiu aumentar seu tempo de TV para mais do que 7seg e qui\u00e7\u00e1 vai eleger o Capit\u00e3o no primeiro turno. A coisa mais burra que um \"canhoto-rubro\" poderia ter feito depois de ser \"canhoto\".Deus aben\u00e7oe nosso Brasil!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisfernandoIBL/status/1037804701209833474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800279062863873, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "ele ganha o primeiro turno pq a esquerda vai dividir voto, mas no segundo ele t\u00e1 perdendo at\u00e9 pra marina nas pesquisas de simula\u00e7\u00e3o de segundo tunro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037800279062863873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792409625788416, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4138976897, "username": "jordan_machado1", "tweet": "Os cara fazendo de tudo pro bolsonaro nao ganhar kkkkkkkkkkkkk, se fuderam pq vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordan_machado1/status/1037792409625788416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788540065783815, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 345643314, "username": "marciohenzel", "tweet": "@bernardopkuster Quem s\u00e3o os INTOLERANTES mesmo ?? Ser\u00e1 no PRIMEIRO TURNO! #Esquerdopatas #Vermes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Esquerdopatas,#Vermes", "link": "https://twitter.com/marciohenzel/status/1037788540065783815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037786298176753666, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4788697845, "username": "NelsonAnger", "tweet": "#JairMessiasBolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#PRIMEIROTURNO@jairbolsonaro https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037730756930555905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro1,#PRIMEIROTURNO", "link": "https://twitter.com/NelsonAnger/status/1037786298176753666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783620923084800, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 310676370, "username": "GabiMesmo", "tweet": "Se acertar a facada direitinho, ele n\u00e3o vai nem pro primeiro turno hein...N\u00e3o to dando dica...apenas constata\u00e7\u00e3o \ud83d\udc40  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776068587995137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiMesmo/status/1037783620923084800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779470252494848, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 778240214464602112, "username": "QuadrosEduardo7", "tweet": "Al\u00f4 @SantosFC nem precisa entrar em campo hoje, a imprensa ga\u00facha disse que como vcs foram goleados no primeiro turno, teremos uma disputa grenal pela lideran\u00e7a no domingo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuadrosEduardo7/status/1037779470252494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantosFC"}
{"id": 1037768214443421696, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@Zanfa Voc\u00ea j\u00e1 pensou em dar palestras motivacionais? Seria um sucesso... quer tirar um candidato do 1% pra colocar no segundo turno em........ 4 semanas..... se tivessem 5 semanas ele ganharia no primeiro turno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037768214443421696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1037737891328417792, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Bolsonaro perde pra Marina, Ciro ou Haddad. Bolsonaristas v\u00e3o colocar a esquerda de novo no poder. Mas n\u00e3o faz muita diferen\u00e7a se Bolso ganhar no primeiro turno, pois j\u00e1 foi da base do PT, tietou o Ch\u00e1vez, etc, \u00e9 um socialista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037737891328417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037731847499853826, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 750513974295334914, "username": "HersonDalsin", "tweet": "@SporTV O inter jogou como time pequeno, n\u00e3o significa que seja um time pequeno, o inter jogou retrancado no primeiro turno, \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HersonDalsin/status/1037731847499853826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SporTV"}
{"id": 1037728905002733568, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o vai ter voc\u00ea nem o PT. BOLSONARO vai fechar a fatura no primeiro turno.... aproveito a sobra de espa\u00e7o pra transmitir um recado... Temer que falar contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037728905002733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725945686380544, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 266270537, "username": "Bonecaoo", "tweet": "@pitacodoguffo Aguarde e confira , muita gente quieta . Vai ser no primeiro turno .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bonecaoo/status/1037725945686380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitacodoguffo"}
{"id": 1037537551731572736, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 211095635, "username": "srsuminski", "tweet": "No primeiro turno o Inter havia feito quatro pontos nos quatro primeiros jogos. No segundo s\u00e3o oito pontos. Aproveitamento dobrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srsuminski/status/1037537551731572736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536440928923649, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 chegar\u00e1 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se vencer em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1037536440928923649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530601216204801, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998560028750761984, "username": "ogropvc", "tweet": "Flamengo t\u00e1 colhendo toda a arrog\u00e2ncia que teve durante parte do primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogropvc/status/1037530601216204801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529134283587585, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "@marcbergs ele ta bem atr\u00e1s sim pq ele tem muito gente dividindo voto no primeiro turnomas num cen\u00e1rio de segundo turno, ciro \u00e9 o que derrota o bozo com mais folga, mas todos os outros derrotam tambem amem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037529134283587585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcbergs"}
{"id": 1037517523065950208, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 895048135105536000, "username": "Guilekrahl", "tweet": "Vai dar Bolsonaro no PRIMEIRO TURNO!!!!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\u2705  https://twitter.com/anabiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilekrahl/status/1037517523065950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
