{"id": 1038425861198962689, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Francischini_ Foi encomendado.PT e PSOL.#For\u00e7aBolsonaro#PoliciaFederal#PrisaoPerpetua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#PoliciaFederal,#PrisaoPerpetua", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038425861198962689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038413533640372229, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@conservadores @ramos_leandro Do que adianta diploma brasileiro?? N\u00e3o tem valor algum em outros Pa\u00edses.S\u00f3 serve para iludir os militantes do psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038413533640372229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,conservadores"}
{"id": 1038276508257800194, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@DanCosNC 4 - Foi filiado ao PSOLpor longos 7 anos5 - Facebook recheado de postagens pr\u00f3 Mula e PT6 - Atacou COM INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR, pois caso Bolsonarofosse 5 cm + baixo,seria FATAL.7 - N\u00c3O AGIU SOZINHO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1038276508257800194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanCosNC"}
{"id": 1038239666384891906, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026603404, "username": "Liviamorenita", "tweet": "@joaovitorjv Tem PF dizendo que ele era do PSOL, que o respons\u00e1vel pelo Museu tamb\u00e9m \u00e9 do Partido, assim como Marielle (dando a entender que a vereadora assassinada \u00e9 criminosa) tirei PRINT dessa anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamorenita/status/1038239666384891906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038239500214960128, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@GauchaZH O \"louco\" \u00e9 formado em Pedagogia e j\u00e1 foi militante do PSOL.  Ele come \ud83d\udca9 e rasga dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038239500214960128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038236086345101313, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "\u00c9 filiado AINDA SIM! ASSASSINO E TERRORISTA, \u00c9 DO PSOL.CRIME POL\u00cdTICO.#For\u00e7aBolsonaro#MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/DvEtu69OOF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038236086345101313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206886515023872, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem paga vem do PSOL..ou PT ..ou de ambos...\u00e9 s\u00f3 ir atr\u00e1s p descobrir q vai aparecer os donos do crime!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1038206886515023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038203935310405633, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "PELA REDE SOCIAL A ESQUERDOPATIA ABDUZIU O ESFAQUEADOR , ISIS PT PSOL OU O PSOL DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038203935310405633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203326599507969, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Gen_VillasBoas Comemorar qual independ\u00eancia? A Americana? O Brasil \u00e9 comunista.Tivemos ontem um atentado Terrorista contra um ex Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito, um paraquedista que quase morreu nas m\u00e3os de um comunista filiado ao psol. Do qual, o senhor serviu por 13 ordens de um comunista- lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038203326599507969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038195205093183488, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3247084565, "username": "vagnerzanchin", "tweet": "@pauladeboni_ N\u00e3o porque s\u00f3 retardado entra no PSOL mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnerzanchin/status/1038195205093183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauladeboni_"}
{"id": 1038160581524693000, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025597240390377473, "username": "aswillx", "tweet": "@GauchaZH O que se sabe \u00e9 simples: Bolsonaro foi v\u00edtima de um lun\u00e1tico esquerdista, ligado \u00e0 extrema esquerda, ex-filiado ao PSOL, partid\u00e1rio de Lula, que atuava destilando \u00f3dio nas redes sociais e lutando pela liberdade de Lula, como comprovam as fotos em sua p\u00e1gina pessoal. \u00c9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aswillx/status/1038160581524693000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038134521613484032, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@VillaMarcovilla Foi acompanhado por v\u00e1rios dias por v\u00e1rios lugares, por filiados do PSOL e PT. Com milit\u00e2ncia comprovadamente. Foi a\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 3-4 pessoas. Enfiou a fa\u00e7a de modo certeiro, era para ter hoje um monumental enterro.E n\u00e3o foi a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038134521613484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038119758498066432, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019047673679302657, "username": "eukleberff", "tweet": "@VillaMarcovilla O cara foi filiado ao psol, era apoidot da esquerda. N\u00e3o ponha panos quentes. N\u00e3o seja c\u00famplice da quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eukleberff/status/1038119758498066432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038111030067519489, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "Est\u00e1 na hora do PSOL repensar se eles est\u00e3o se tornando um para-raio de maluco. Al\u00e9m de Daciolo e o do esfaqueador, lembro de quando filiados do partido tentaram matar um dissidente numa festa do DCE da UFRGS  https://www.sul21.com.br/postsrascunho/2015/08/militantes-do-psol-sao-acusados-de-agressao-e-partido-instaura-comissao-de-etica-para-apurar-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1038111030067519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105382646886405, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 333007168, "username": "darnitgurl", "tweet": "O cara que tentou matar bozonaro N\u00c3O \u00e9 PETISTA e n\u00e3o ajudou na campanha da Dilma, deixem de ser alienados o cara era do PSOL e tinha se desfiliado, o ato dele \u00c9 ATO RELIGIOSO E PURO ODIO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darnitgurl/status/1038105382646886405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069859421245440, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Preso por depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico: candidato a presidente pelo PSOL.Reitor da UFRJ respons\u00e1vel pelo Museu que pegou fogo: filiado ao PSOL.Homem que tentou matar Bolsonaro: filiado ao PSOL.O PSOL precisa de um exorcista.", "replies": 276, "retweets": 2338, "likes": 7908, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054845431930882, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1488854234, "username": "KonraMedeiros", "tweet": "Um \u00e9 militar da reserva e \u00e9 taxado como um escroto e disseminador do \u00f3dio, o outro \u00e9 ex militante do PSOL e \u00e9 da paz, do grupo dos exclu\u00eddos, dois coitadinhos, cheio do mimimi. Imagina quem que tentou matar quem? BOM DIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KonraMedeiros/status/1038054845431930882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006998422499328, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@cor0te O meliante era filiado do PSOL \ud83c\udf1e, n\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m, que o PSOL \u00e9 a crush \ud83d\udc98 do PT\ud83c\udf1f!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038006998422499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037913495549952000, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 170906911, "username": "Gr0_F4rr0upi7h4", "tweet": "O criminoso - filiado ao Psol por 7 anos - n\u00e3o tem ideologia, dizem os pseudo-jornalistas do establishment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gr0_F4rr0upi7h4/status/1037913495549952000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912249178972165, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 598564758, "username": "emonuele_", "tweet": "@sarrafiorw psol passa mta vergonha, sdds esquerda brasileira s\u00e9ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emonuele_/status/1037912249178972165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarrafiorw"}
{"id": 1037880511132327940, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175058513, "username": "karlon001", "tweet": "@oseias_jose Qualquer um do pt, psol, pcb, pc do b, rede, pdt, mdb, psdb, pco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlon001/status/1037880511132327940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose"}
{"id": 1037880366714036226, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "CERTEZA QUE FOI O PSOL DO PT  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037880366714036226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871823986352128, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2328076453, "username": "qilermi", "tweet": "se pelo menos um pol\u00edtico do psol tivesse sido morto esse ano n\u00f3s saber\u00edamos...  https://twitter.com/PauloMartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qilermi/status/1037871823986352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866348641173505, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 Coincidentemente, o animal que tentou matar @jairbolsonaro era filiado ao PSOL... #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udd30", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1037866348641173505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037866063525044224, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3302131755, "username": "herculanofagu", "tweet": "@vbcardoso1 @rosaneoliveira Aloprados? T\u00e1 certo. Est\u00e3o seguindo a cartilha.ainda n\u00e3o ouvi vcs falarem q o cara foi filiado ao psol  e  participava ativamente da campanha de Lula.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herculanofagu/status/1037866063525044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira,vbcardoso1"}
{"id": 1037854003722420224, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "foi filiado ao PSOL, \u00e9 uma vergonha essa impressa, malhando nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037854003722420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848468709171200, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "As Pir\u00e2mides do Egito permanecem firmes porque l\u00e1 n\u00e3o tem PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1037848468709171200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845509338292229, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4822873125, "username": "augustodinizs", "tweet": "Globo citando o PSOL no atentado como se o partido tivesse culpa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustodinizs/status/1037845509338292229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843014935306240, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Decidam-se foi do PSOL  ou foi o  PT..Preciso atualizar minha agenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037843014935306240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841514184024064, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "Sobre a facada do militante do PSoL em Jair Bolsonaro:  pic.twitter.com/0NVuGLMj6A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1037841514184024064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835628161974272, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4010596037, "username": "mariaclaraorso", "tweet": "@aosfatos A Globo divulgou o partido como PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaraorso/status/1037835628161974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037832044246528000, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 362196447, "username": "Mrlyrio", "tweet": "\"Algu\u00e9m faz a gentileza de ligar na Globo News e informar que o tra\u00e7o mais \u00f3bvio do perfil no facebook do criminoso \u00e9 que ele fazia campanha pr\u00f3-Lula e era filiado ao PSOL. Apesar das v\u00e1rias fotos, eles ainda...  https://www.facebook.com/100002943200272/posts/1845284428912979/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrlyrio/status/1037832044246528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830621480067073, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981346826317189122, "username": "Ede85507164", "tweet": "@claudioedantas O PSOL n\u00e3o acredita em Deus caralho. Pe\u00e7am a Deus, isso sim que ele fique bem, caso contr\u00e1rio nem quero pensar. @Gen_VillasBoas @exercitooficial @geraldomiotto a omiss\u00e3o das for\u00e7as armadas d\u00e1 nisso. Sabem sem d\u00favidas que deveriam ter intervindo h\u00e1 muito tempo. At\u00e9 quando Senhores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ede85507164/status/1037830621480067073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,Gen_VillasBoas,exercitooficial,geraldomiotto"}
{"id": 1037822582328832000, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 914701218328563712, "username": "annapauladts", "tweet": "tinha que ser coisa da galera do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annapauladts/status/1037822582328832000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822472740057089, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "PALAVRAS DE ESQUERDISTAS   PSOL  pic.twitter.com/vdNefaOMPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1037822472740057089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819329881022465, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 869085163346690049, "username": "RodneiMorino", "tweet": "por que eu n\u00e3o estou nem um pouco surpreso que a tentativa de assassinato ao Bolsonaro veio de um filiado do psol?o pessoal mais paz e amor da pol\u00edtica brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneiMorino/status/1037819329881022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819232292167681, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@edmilsonpapo10 Desliguei agora a tv, estava dando uma r\u00e1pida olhada na GloboNews, n\u00e3o d\u00e1, est\u00e3o dizendo que o culpado \u00e9 o Bolsonaro, e que o camarada que esfaqueou \u00e9 maluco, ma\u00e7on, e tudo mais menos do PSol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037819232292167681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037818328260243456, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4628259436, "username": "JulhanoStreda", "tweet": "Cara era filiado do PSOL, n me surpreende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulhanoStreda/status/1037818328260243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817541391990786, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "N\u00e3o, foi a mando do psol mesmo kkk  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1037817541391990786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807299266596864, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@alexandregarcia Eu quero que o Ex\u00e9rcito caia em cima do pt e do psol.Bando de marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037807299266596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037802804629438464, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "nos \u00faltimos 10 minutos j\u00e1 vi que o agressor era: filiado ao pt, filiado ao psol e sem partido e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de qual seja a verdadeas fake news s\u00e3o mais r\u00e1pidas que tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037802804629438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802479084363776, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@rosaneoliveira @dani__hell Anta \u00e9 tua candidata o cara \u00e9 filiado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037802479084363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dani__hell,rosaneoliveira"}
{"id": 1037792525673811973, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "@Ganchodedireita @mafinhaverao LIXO, VERME, MALDITO, APOSTO QUE \u00c9 PT, PSOL OU PCDOB #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037792525673811973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,Ganchodedireita"}
{"id": 1037789049795358721, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 374863856, "username": "carlosjsb_b", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @MarcioTurra @ezequiel_pires @ArnoKaplan @antoniolcrd @DanielBrasilia @StuartBolonezi @Pernelle3 @LuciaSeffrinMar \ud83d\udc46Essa \u00e9 a democracia PT, PSol, PSDB, (P)MDB, PC do B e demais partidos grandes e esquedistas! Agora v\u00e3o divulgar que foi um ato isolado e o povo vai acreditar!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjsb_b/status/1037789049795358721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciaSeffrinMar,Pernelle3,StuartBolonezi,DanielBrasilia,antoniolcrd,ArnoKaplan,ezequiel_pires,MarcioTurra,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra"}
{"id": 1037753466498768896, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@RenovaMidia Vcs acham que os banqueiros s\u00e3o malucos de largar dinheiro de investimento nas m\u00e3os do PSol ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037753466498768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037724341386072064, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho nada contra ter amigos petistas...Ou do PSOL (pt de calcinha)O que n\u00e3o aceito \u00e9 alienado, mentiroso e canalhaQue s\u00e3o militantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037724341386072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705838478147584, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63808820, "username": "blogdayeda", "tweet": "E muitas outras atividades, como pesquisa, ci\u00eancia e tecnologia, como j\u00e1 aprovamos na C\u00e2mara dos Deputados. \u00c9 assim em todo pa\u00eds desenvolvido. Mas \u00e9 claro que PSOL e cia s\u00e3o absolutamente contra. Porque acham que o dinheiro p\u00fablico tem dono: eles e seus protegidos. Deu pr\u00e1 eles.  https://twitter.com/GloboNews/status/1037703709264945153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdayeda/status/1037705838478147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682564033642497, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@FeMaia2 @mjdelfino @BlogOlhoNaMira @AgnolettoMaria Vejo muitas semelhan\u00e7as entre PSL e PSOL, e n\u00e3o s\u00f3 na sigla...\ud83d\udc47  pic.twitter.com/WZ3jmUKlKL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037682564033642497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgnolettoMaria,BlogOlhoNaMira,mjdelfino,FeMaia2"}
{"id": 1037596087308247040, "date": "2018-09-06", "time": "01:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@Enquette_ @BobWebBB @NandoCunha1979 Esquerda? Existe isso no Brasil? Aonde? Se o PT se corrompeu e o PSOL \u00e9 uma bosta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1037596087308247040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NandoCunha1979,BobWebBB,Enquette_"}
{"id": 1038425861198962689, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Francischini_ Foi encomendado.PT e PSOL.#For\u00e7aBolsonaro#PoliciaFederal#PrisaoPerpetua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#PoliciaFederal,#PrisaoPerpetua", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038425861198962689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038413533640372229, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@conservadores @ramos_leandro Do que adianta diploma brasileiro?? N\u00e3o tem valor algum em outros Pa\u00edses.S\u00f3 serve para iludir os militantes do psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038413533640372229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,conservadores"}
{"id": 1038276508257800194, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@DanCosNC 4 - Foi filiado ao PSOLpor longos 7 anos5 - Facebook recheado de postagens pr\u00f3 Mula e PT6 - Atacou COM INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR, pois caso Bolsonarofosse 5 cm + baixo,seria FATAL.7 - N\u00c3O AGIU SOZINHO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1038276508257800194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanCosNC"}
{"id": 1038239666384891906, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026603404, "username": "Liviamorenita", "tweet": "@joaovitorjv Tem PF dizendo que ele era do PSOL, que o respons\u00e1vel pelo Museu tamb\u00e9m \u00e9 do Partido, assim como Marielle (dando a entender que a vereadora assassinada \u00e9 criminosa) tirei PRINT dessa anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviamorenita/status/1038239666384891906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038239500214960128, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@GauchaZH O \"louco\" \u00e9 formado em Pedagogia e j\u00e1 foi militante do PSOL.  Ele come \ud83d\udca9 e rasga dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038239500214960128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038236086345101313, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "\u00c9 filiado AINDA SIM! ASSASSINO E TERRORISTA, \u00c9 DO PSOL.CRIME POL\u00cdTICO.#For\u00e7aBolsonaro#MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/DvEtu69OOF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038236086345101313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206886515023872, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem paga vem do PSOL..ou PT ..ou de ambos...\u00e9 s\u00f3 ir atr\u00e1s p descobrir q vai aparecer os donos do crime!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1038206886515023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038203935310405633, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "PELA REDE SOCIAL A ESQUERDOPATIA ABDUZIU O ESFAQUEADOR , ISIS PT PSOL OU O PSOL DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038203935310405633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203326599507969, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Gen_VillasBoas Comemorar qual independ\u00eancia? A Americana? O Brasil \u00e9 comunista.Tivemos ontem um atentado Terrorista contra um ex Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito, um paraquedista que quase morreu nas m\u00e3os de um comunista filiado ao psol. Do qual, o senhor serviu por 13 ordens de um comunista- lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038203326599507969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038195205093183488, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3247084565, "username": "vagnerzanchin", "tweet": "@pauladeboni_ N\u00e3o porque s\u00f3 retardado entra no PSOL mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnerzanchin/status/1038195205093183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauladeboni_"}
{"id": 1038160581524693000, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025597240390377473, "username": "aswillx", "tweet": "@GauchaZH O que se sabe \u00e9 simples: Bolsonaro foi v\u00edtima de um lun\u00e1tico esquerdista, ligado \u00e0 extrema esquerda, ex-filiado ao PSOL, partid\u00e1rio de Lula, que atuava destilando \u00f3dio nas redes sociais e lutando pela liberdade de Lula, como comprovam as fotos em sua p\u00e1gina pessoal. \u00c9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aswillx/status/1038160581524693000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038134521613484032, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@VillaMarcovilla Foi acompanhado por v\u00e1rios dias por v\u00e1rios lugares, por filiados do PSOL e PT. Com milit\u00e2ncia comprovadamente. Foi a\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 3-4 pessoas. Enfiou a fa\u00e7a de modo certeiro, era para ter hoje um monumental enterro.E n\u00e3o foi a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038134521613484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038119758498066432, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019047673679302657, "username": "eukleberff", "tweet": "@VillaMarcovilla O cara foi filiado ao psol, era apoidot da esquerda. N\u00e3o ponha panos quentes. N\u00e3o seja c\u00famplice da quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eukleberff/status/1038119758498066432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038111030067519489, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "Est\u00e1 na hora do PSOL repensar se eles est\u00e3o se tornando um para-raio de maluco. Al\u00e9m de Daciolo e o do esfaqueador, lembro de quando filiados do partido tentaram matar um dissidente numa festa do DCE da UFRGS  https://www.sul21.com.br/postsrascunho/2015/08/militantes-do-psol-sao-acusados-de-agressao-e-partido-instaura-comissao-de-etica-para-apurar-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1038111030067519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105382646886405, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 333007168, "username": "darnitgurl", "tweet": "O cara que tentou matar bozonaro N\u00c3O \u00e9 PETISTA e n\u00e3o ajudou na campanha da Dilma, deixem de ser alienados o cara era do PSOL e tinha se desfiliado, o ato dele \u00c9 ATO RELIGIOSO E PURO ODIO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darnitgurl/status/1038105382646886405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069859421245440, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3984632307, "username": "allantercalivre", "tweet": "Preso por depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico: candidato a presidente pelo PSOL.Reitor da UFRJ respons\u00e1vel pelo Museu que pegou fogo: filiado ao PSOL.Homem que tentou matar Bolsonaro: filiado ao PSOL.O PSOL precisa de um exorcista.", "replies": 276, "retweets": 2338, "likes": 7916, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054845431930882, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1488854234, "username": "KonraMedeiros", "tweet": "Um \u00e9 militar da reserva e \u00e9 taxado como um escroto e disseminador do \u00f3dio, o outro \u00e9 ex militante do PSOL e \u00e9 da paz, do grupo dos exclu\u00eddos, dois coitadinhos, cheio do mimimi. Imagina quem que tentou matar quem? BOM DIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KonraMedeiros/status/1038054845431930882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006998422499328, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@cor0te O meliante era filiado do PSOL \ud83c\udf1e, n\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m, que o PSOL \u00e9 a crush \ud83d\udc98 do PT\ud83c\udf1f!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038006998422499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037913495549952000, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 170906911, "username": "Gr0_F4rr0upi7h4", "tweet": "O criminoso - filiado ao Psol por 7 anos - n\u00e3o tem ideologia, dizem os pseudo-jornalistas do establishment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gr0_F4rr0upi7h4/status/1037913495549952000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912249178972165, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 598564758, "username": "emonuele_", "tweet": "@sarrafiorw psol passa mta vergonha, sdds esquerda brasileira s\u00e9ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emonuele_/status/1037912249178972165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarrafiorw"}
{"id": 1037880511132327940, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175058513, "username": "karlon001", "tweet": "@oseias_jose Qualquer um do pt, psol, pcb, pc do b, rede, pdt, mdb, psdb, pco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlon001/status/1037880511132327940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose"}
{"id": 1037880366714036226, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "CERTEZA QUE FOI O PSOL DO PT  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037880366714036226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871823986352128, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2328076453, "username": "qilermi", "tweet": "se pelo menos um pol\u00edtico do psol tivesse sido morto esse ano n\u00f3s saber\u00edamos...  https://twitter.com/PauloMartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qilermi/status/1037871823986352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866348641173505, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 913110895815008256, "username": "GauchoDeDireita", "tweet": "\ud83d\udd30 Coincidentemente, o animal que tentou matar @jairbolsonaro era filiado ao PSOL... #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udd30", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GauchoDeDireita/status/1037866348641173505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037866063525044224, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3302131755, "username": "herculanofagu", "tweet": "@vbcardoso1 @rosaneoliveira Aloprados? T\u00e1 certo. Est\u00e3o seguindo a cartilha.ainda n\u00e3o ouvi vcs falarem q o cara foi filiado ao psol  e  participava ativamente da campanha de Lula.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herculanofagu/status/1037866063525044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira,vbcardoso1"}
{"id": 1037854003722420224, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "foi filiado ao PSOL, \u00e9 uma vergonha essa impressa, malhando nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037854003722420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848468709171200, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "As Pir\u00e2mides do Egito permanecem firmes porque l\u00e1 n\u00e3o tem PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1037848468709171200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845509338292229, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4822873125, "username": "augustodinizs", "tweet": "Globo citando o PSOL no atentado como se o partido tivesse culpa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustodinizs/status/1037845509338292229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843014935306240, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Decidam-se foi do PSOL  ou foi o  PT..Preciso atualizar minha agenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037843014935306240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841514184024064, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71640338, "username": "fulvioloreto", "tweet": "Sobre a facada do militante do PSoL em Jair Bolsonaro:  pic.twitter.com/0NVuGLMj6A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulvioloreto/status/1037841514184024064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835628161974272, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4010596037, "username": "mariaclaraorso", "tweet": "@aosfatos A Globo divulgou o partido como PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaraorso/status/1037835628161974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037832044246528000, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 362196447, "username": "Mrlyrio", "tweet": "\"Algu\u00e9m faz a gentileza de ligar na Globo News e informar que o tra\u00e7o mais \u00f3bvio do perfil no facebook do criminoso \u00e9 que ele fazia campanha pr\u00f3-Lula e era filiado ao PSOL. Apesar das v\u00e1rias fotos, eles ainda...  https://www.facebook.com/100002943200272/posts/1845284428912979/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrlyrio/status/1037832044246528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830621480067073, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981346826317189122, "username": "Ede85507164", "tweet": "@claudioedantas O PSOL n\u00e3o acredita em Deus caralho. Pe\u00e7am a Deus, isso sim que ele fique bem, caso contr\u00e1rio nem quero pensar. @Gen_VillasBoas @exercitooficial @geraldomiotto a omiss\u00e3o das for\u00e7as armadas d\u00e1 nisso. Sabem sem d\u00favidas que deveriam ter intervindo h\u00e1 muito tempo. At\u00e9 quando Senhores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ede85507164/status/1037830621480067073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,Gen_VillasBoas,exercitooficial,geraldomiotto"}
{"id": 1037822582328832000, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 914701218328563712, "username": "annapauladts", "tweet": "tinha que ser coisa da galera do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annapauladts/status/1037822582328832000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822472740057089, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029883161805824002, "username": "PauloLo23809006", "tweet": "PALAVRAS DE ESQUERDISTAS   PSOL  pic.twitter.com/vdNefaOMPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloLo23809006/status/1037822472740057089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819329881022465, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 869085163346690049, "username": "RodneiMorino", "tweet": "por que eu n\u00e3o estou nem um pouco surpreso que a tentativa de assassinato ao Bolsonaro veio de um filiado do psol?o pessoal mais paz e amor da pol\u00edtica brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneiMorino/status/1037819329881022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819232292167681, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@edmilsonpapo10 Desliguei agora a tv, estava dando uma r\u00e1pida olhada na GloboNews, n\u00e3o d\u00e1, est\u00e3o dizendo que o culpado \u00e9 o Bolsonaro, e que o camarada que esfaqueou \u00e9 maluco, ma\u00e7on, e tudo mais menos do PSol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037819232292167681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037818328260243456, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4628259436, "username": "JulhanoStreda", "tweet": "Cara era filiado do PSOL, n me surpreende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulhanoStreda/status/1037818328260243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817541391990786, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "N\u00e3o, foi a mando do psol mesmo kkk  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1037817541391990786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807299266596864, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@alexandregarcia Eu quero que o Ex\u00e9rcito caia em cima do pt e do psol.Bando de marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037807299266596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037802804629438464, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "nos \u00faltimos 10 minutos j\u00e1 vi que o agressor era: filiado ao pt, filiado ao psol e sem partido e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de qual seja a verdadeas fake news s\u00e3o mais r\u00e1pidas que tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037802804629438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802479084363776, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@rosaneoliveira @dani__hell Anta \u00e9 tua candidata o cara \u00e9 filiado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037802479084363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dani__hell,rosaneoliveira"}
{"id": 1037792525673811973, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "@Ganchodedireita @mafinhaverao LIXO, VERME, MALDITO, APOSTO QUE \u00c9 PT, PSOL OU PCDOB #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037792525673811973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,Ganchodedireita"}
{"id": 1037789049795358721, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 374863856, "username": "carlosjsb_b", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @MarcioTurra @ezequiel_pires @ArnoKaplan @antoniolcrd @DanielBrasilia @StuartBolonezi @Pernelle3 @LuciaSeffrinMar \ud83d\udc46Essa \u00e9 a democracia PT, PSol, PSDB, (P)MDB, PC do B e demais partidos grandes e esquedistas! Agora v\u00e3o divulgar que foi um ato isolado e o povo vai acreditar!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjsb_b/status/1037789049795358721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciaSeffrinMar,Pernelle3,StuartBolonezi,DanielBrasilia,antoniolcrd,ArnoKaplan,ezequiel_pires,MarcioTurra,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra"}
{"id": 1037753466498768896, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@RenovaMidia Vcs acham que os banqueiros s\u00e3o malucos de largar dinheiro de investimento nas m\u00e3os do PSol ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037753466498768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037724341386072064, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho nada contra ter amigos petistas...Ou do PSOL (pt de calcinha)O que n\u00e3o aceito \u00e9 alienado, mentiroso e canalhaQue s\u00e3o militantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037724341386072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705838478147584, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63808820, "username": "blogdayeda", "tweet": "E muitas outras atividades, como pesquisa, ci\u00eancia e tecnologia, como j\u00e1 aprovamos na C\u00e2mara dos Deputados. \u00c9 assim em todo pa\u00eds desenvolvido. Mas \u00e9 claro que PSOL e cia s\u00e3o absolutamente contra. Porque acham que o dinheiro p\u00fablico tem dono: eles e seus protegidos. Deu pr\u00e1 eles.  https://twitter.com/GloboNews/status/1037703709264945153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdayeda/status/1037705838478147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682564033642497, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@FeMaia2 @mjdelfino @BlogOlhoNaMira @AgnolettoMaria Vejo muitas semelhan\u00e7as entre PSL e PSOL, e n\u00e3o s\u00f3 na sigla...\ud83d\udc47  pic.twitter.com/WZ3jmUKlKL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037682564033642497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgnolettoMaria,BlogOlhoNaMira,mjdelfino,FeMaia2"}
{"id": 1037596087308247040, "date": "2018-09-06", "time": "01:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@Enquette_ @BobWebBB @NandoCunha1979 Esquerda? Existe isso no Brasil? Aonde? Se o PT se corrompeu e o PSOL \u00e9 uma bosta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1037596087308247040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NandoCunha1979,BobWebBB,Enquette_"}
