{"id": 1038446164532707328, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4883862940, "username": "dju_chan", "tweet": "Eu leio muito no AO3 (ando lendo muita fanfic gringa l\u00e1), mas se tiver coisa boa em pt no Spirit, eu leio tbm.  https://twitter.com/dju_chan/status/1038445784377774080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dju_chan/status/1038446164532707328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438610402533377, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 46723923, "username": "maizumanina", "tweet": "@rosaneoliveira @gabe_vllnv @Eder_O_Muller Mas vem c\u00e1? Porque voc\u00ea fica repetindo e repetindo sobre o governo PT e Dilma? Por acaso tenho filho dessa idadepra criar? Defendi algum governo pra voc\u00ea fica papagaiando o mesmo argumento??", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maizumanina/status/1038438610402533377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eder_O_Muller,gabe_vllnv,rosaneoliveira"}
{"id": 1038438208378429446, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2188668506, "username": "fosterthegabs", "tweet": "Dei pt? Dei ptMas fiquei com o crush", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fosterthegabs/status/1038438208378429446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425861198962689, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@Francischini_ Foi encomendado.PT e PSOL.#For\u00e7aBolsonaro#PoliciaFederal#PrisaoPerpetua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#PoliciaFederal,#PrisaoPerpetua", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038425861198962689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038423520517218304, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3372666507, "username": "suaidyb", "tweet": "A\u00ed usaram como exemplo o verbo pegar. Disseram que em PT tem v\u00e1rios significados e em ESP s\u00f3 1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suaidyb/status/1038423520517218304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414190589947911, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139590275, "username": "Lucio__Costa", "tweet": "Candidato do PT ao governo de SC mostra for\u00e7a onde Bolsonaro lidera  https://www.cartacapital.com.br/politica/pt-mostra-forca-em-disputa-ao-governo-de-sc-onde-bolsonaro-lidera\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucio__Costa/status/1038414190589947911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038413467458392064, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 142491504, "username": "Camilavenceged", "tweet": "@perusadio A gente smp vai se queimar com os outros quando defendem um lado ou outro.Mas a quest\u00e3o \u00e9 que se n\u00e3o apoia o bolsonaro n\u00e3o quer dizer que defende o pt ou vice versa.Pessoal ta t\u00e3o focado nisso que esquece os outros candidatos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Camilavenceged/status/1038413467458392064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perusadio"}
{"id": 1038413297802993665, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 62321663, "username": "zezinhodudu", "tweet": "@VanaAlemoa Porque tanto o Ciro quanto o Jairo estudaram os problemas do Brasil e do RS e est\u00e3o apresentando solu\u00e7\u00f5es fact\u00edveis. O PT, ambas as esferas, me parece mais imbu\u00eddo em vingan\u00e7a e defesa do Lula do que em efetivamente governar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezinhodudu/status/1038413297802993665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VanaAlemoa"}
{"id": 1038398513149882369, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33701239, "username": "paticoisa", "tweet": "@jeanccarl @euclarice O que \u00e9 pior: encarar o PT ou encarar a K\u00e1tia????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paticoisa/status/1038398513149882369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,jeanccarl"}
{"id": 1038381303182315521, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1890514020, "username": "ZwetschPamela", "tweet": "o dia foi muito aleatorio e ainda dei meu primeiro pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZwetschPamela/status/1038381303182315521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380975909163009, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 940514148030525440, "username": "ops_Rari", "tweet": "pt meu e do cunhado ontem n\u00e3o pode falta kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_Rari/status/1038380975909163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038360402176999431, "date": "2018-09-08", "time": "04:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 77649554, "username": "lHeartx", "tweet": "Esperando a @BlizzardCS_PT se mancar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lHeartx/status/1038360402176999431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlizzardCS_PT"}
{"id": 1038332237362671616, "date": "2018-09-08", "time": "02:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013087219698020358, "username": "playboyweed", "tweet": "eu ainda achava que usavam em carro que deu perca total a sigla pt comparando a uma pessoa que bebeu demais kkkkkkksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playboyweed/status/1038332237362671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331985742241797, "date": "2018-09-08", "time": "02:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013087219698020358, "username": "playboyweed", "tweet": "agora as 4:30 da madrugada que fui perceber que pt \u00e9 perca total e serve pra situa\u00e7\u00e3o de carro e n\u00e3o quando bebe demais kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playboyweed/status/1038331985742241797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038318790835101696, "date": "2018-09-08", "time": "01:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 976665877981646849, "username": "Jady46303400", "tweet": "Eu e a tina demos um pt o @ fico louco com n\u00f3s kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jady46303400/status/1038318790835101696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309161937895424, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 852259508797788160, "username": "AnaClara9361709", "tweet": "@dudabulsing_ deu PT tu \u00e9 uma vergonha pra mim cupinxa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClara9361709/status/1038309161937895424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudabulsing_"}
{"id": 1038302663585275904, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 981346826317189122, "username": "Ede85507164", "tweet": "@pauloteixeira13 O respons\u00e1vel \u00e9 o PT seu trouxa. Al\u00e9m de tudo \u00e9 burro. Temer \u00e9 s\u00f3 mais um Jaguara como todos os petistas e comunistas s\u00e3o. PT PMDB PSDB PCdoB PSTU PDT PTB tudo a mesma merda. Deus ajude que n\u00e3o me apare\u00e7a petista pedindo voto que pode receber outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ede85507164/status/1038302663585275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13"}
{"id": 1038283872826523648, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 887702625948495872, "username": "alexandre21_", "tweet": "CHEGUEI SEM PT, PNC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre21_/status/1038283872826523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282140910329856, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@pdevechi @Kleber_SCR PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1038282140910329856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kleber_SCR,pdevechi"}
{"id": 1038276508257800194, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "@DanCosNC 4 - Foi filiado ao PSOLpor longos 7 anos5 - Facebook recheado de postagens pr\u00f3 Mula e PT6 - Atacou COM INTEN\u00c7\u00c3O DE MATAR, pois caso Bolsonarofosse 5 cm + baixo,seria FATAL.7 - N\u00c3O AGIU SOZINHO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1038276508257800194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanCosNC"}
{"id": 1038261042529349633, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@mariadorosario @HeloizaPias Cara n\u00e3o importa se tu n\u00e3o concorda com a falas dele, o que importa s\u00e3o a\u00e7\u00f5es e pr\u00e1ticas e vimos isso diversas vezes na esquerda, olha os discursos do PT, eles disseram que para prender o Lula tem que matar gente, quem n\u00e3o concorda com eles merece uma boa morte e um bom caix\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1038261042529349633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeloizaPias,mariadorosario"}
{"id": 1038258591503929345, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 715668808325849088, "username": "JE_Maciel_21", "tweet": "Eu j\u00e1 dei pt \u2014 eu nunca  https://curiouscat.me/ze_maciel14/post/642181369?1536375112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JE_Maciel_21/status/1038258591503929345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257971078344708, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@SchuldinerSieg Est\u00e3o seguindo o dinheiro, a mulher que passou a faca pode estar ligada a um deputado do PT.Essa vez v\u00e3o descobrir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038257971078344708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038251193955483649, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51511508, "username": "driccos", "tweet": "Olha, eu j\u00e1 votei no PT e me senti bem enganado pelo Lula e ainda mais pela Dilma. Nem por isso destilo \u00f3dio. \ud83d\ude02  https://twitter.com/rosalilialf/status/1038245236663828480\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driccos/status/1038251193955483649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248850983669760, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@GloboNews Engra\u00e7ado! Governo PT deu um monte de cargo, minist\u00e9rios , diretorias a um monte de corruptos, aparelhou o estado, conseguiu falir a PETROBRAS!  e a jornalista perguntou ao Mour\u00e3o se v\u00e3o dar cargo agora  aos militares? E se det\u00e9m? Melhor que dar pra corruptos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1038248850983669760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038246531634221056, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@GloboNews M\u00edriam chata!  Eu n\u00e3o ia voltar no Bolsonaro, pq o Gen \u00e9 do partido do Edir Macedo. Mas depois q ele foi quase morto, por esse povinho que o PT fez lavagem cerebral agora ter\u00e1 meu voto.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1038246531634221056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038241918340292609, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@padilhando Mais falso que d\u00f3lar paraguaio!  Defendendo a corrup\u00e7\u00e3o do PT! Dar \u00f3leo de peroba pro Hadad. Se esquivou de tudo, gaguejou, ficou branco. Meu voto n\u00e3o ter\u00e1 nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1038241918340292609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando"}
{"id": 1038238790962302976, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4906449298, "username": "skylowho", "tweet": "eu to t\u00e3o loca das ideia estudando que eu tava escrevendo meu resumo da bolsa em pt e quando v\u00ea tava largando uns conectivos em ingl\u00eas pq t\u00f4 misturando tudo na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skylowho/status/1038238790962302976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236457918521346, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 139590275, "username": "Lucio__Costa", "tweet": "Guia interativo de propaganda eleitoral  http://democraciasocialista.org.br/guia-interativo-de-propaganda-eleitoral/\u00a0\u2026 v\u00eda @ds_pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucio__Costa/status/1038236457918521346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ds_pt"}
{"id": 1038234080037535745, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@JornalOGlobo @syk4ryo Pt bandidos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038234080037535745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "syk4ryo,JornalOGlobo"}
{"id": 1038231788060135424, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "@alefrotabrasil Onde o pt governa e toca vira uma bosta!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1038231788060135424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038224936039579648, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 969925658540494848, "username": "fabiano_marra", "tweet": "@SaraLaurian @luciamoura00 Que \u00e9 filiado ao corruptos todos sabemos. Mas, como ratos que s\u00e3o ir\u00e3o esconder-se. O PT \u00e9 o maior mal existente no Brasil!#for\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fabiano_marra/status/1038224936039579648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciamoura00,SaraLaurian"}
{"id": 1038221199128571904, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1669657848, "username": "emanuellefrf", "tweet": "Queria ir p rol\u00ea com os guri, mas vou dar pt se eu for, tenho ctz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuellefrf/status/1038221199128571904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208565943693312, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 536074866, "username": "cberny_", "tweet": "conseguiram envolver esquerda e pt como se fosse a mesma coisaPELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cberny_/status/1038208565943693312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206886515023872, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem paga vem do PSOL..ou PT ..ou de ambos...\u00e9 s\u00f3 ir atr\u00e1s p descobrir q vai aparecer os donos do crime!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1038206886515023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038204210699894784, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 15368398, "username": "osiresveiga", "tweet": "PT \u00e9 m\u00e1fia ponto  https://www.facebook.com/osires.daveiga/posts/10209889701797947\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osiresveiga/status/1038204210699894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203935310405633, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "PELA REDE SOCIAL A ESQUERDOPATIA ABDUZIU O ESFAQUEADOR , ISIS PT PSOL OU O PSOL DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038203935310405633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203235591499776, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 766729846462488576, "username": "ange_benedetti", "tweet": "@deboragusso eu to na cama me concentrando pra n\u00e3o d\u00e1 pt e j\u00e1 pensando na natiiii", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ange_benedetti/status/1038203235591499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deboragusso"}
{"id": 1038195328468611072, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 955186265552453633, "username": "tacertodisso", "tweet": "@DaniloGentili @drica_rodovalho @Lazo1948 @boliinadegorfe @alex3555 Tenho que acreditar que \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o contra o PT. N\u00e3o me faria bem acreditar que a humanidade seria t\u00e3o capaz. Mas, o modelo de atuar dividindo as massas que o PT pratica pode ser um dos motivos desta intoler\u00e2ncia vivida no pa\u00eds. Deus nos salve!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacertodisso/status/1038195328468611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex3555,boliinadegorfe,Lazo1948,drica_rodovalho,DaniloGentili"}
{"id": 1038193660423229440, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1643959410, "username": "Duda1_7", "tweet": "Sextouuu, dia de beber at\u00e9 dar pt", "replies": 0, "retweets": 23, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Duda1_7/status/1038193660423229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191926661591041, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "O PT JOGOU O BRASIL EM UMA GUERRA CIVIL VELADA .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038191926661591041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190947522289664, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 766729846462488576, "username": "ange_benedetti", "tweet": "o pt que eu n\u00e3o dei ontem vem hj certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ange_benedetti/status/1038190947522289664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168641337020416, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@SPD_33 @carteiroreaca Muito triste.\ud83d\ude2a Que horror o que o PT fez com esse Pai, esse Marido.#for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1038168641337020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,SPD_33"}
{"id": 1038155213939638272, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 829424101429215232, "username": "Hysoka18666", "tweet": "@HelioNogueiraTV Essa foto \u00e9 Fake! Mas ele gostava do PT sim inclusive de movimentos de esquerda  pic.twitter.com/1T8o7H5XpM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hysoka18666/status/1038155213939638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1038144241208369153, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 714654800730853376, "username": "phantombruno", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado um daqueles v\u00eddeos #Ad do PT, que diz que \"sem democracia ningu\u00e9m vai saber se tu \u00e9 a favor ou contra algo\".Ok, fizeram vota\u00e7\u00e3o sobre o desarmamento. O povo disse que era contra e o PT mandou um foda-se pra todo mundo e fez mesmo assim. E a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ad", "link": "https://twitter.com/phantombruno/status/1038144241208369153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140184246853634, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 788776056744542208, "username": "d3athbreath", "tweet": "novembro sai o Come over when you're sober, pt 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d3athbreath/status/1038140184246853634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139846106144768, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/bWNOs7rOl3", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038139846106144768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138266753671168, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@l1riodocampo99 @ErronBlack77 @fierymind @SmlAvz Eu n\u00e3o fa\u00e7o parte de grupos, eu como lgbt n\u00e3o irei apoiar homof\u00f3bico, eu como penso no outro n\u00e3o irei a pior I'm que prega \u00f3dio a minoria, e eu n\u00e3o sou PT, eu defendo oque acredito, n\u00e3o tem nada de absurdo onde voc\u00eas v\u00ea.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1038138266753671168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmlAvz,fierymind,ErronBlack77,l1riodocampo99"}
{"id": 1038134521613484032, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@VillaMarcovilla Foi acompanhado por v\u00e1rios dias por v\u00e1rios lugares, por filiados do PSOL e PT. Com milit\u00e2ncia comprovadamente. Foi a\u00e7\u00e3o de no m\u00ednimo 3-4 pessoas. Enfiou a fa\u00e7a de modo certeiro, era para ter hoje um monumental enterro.E n\u00e3o foi a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1038134521613484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038125060769423361, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3952087643, "username": "dudarodrriguess", "tweet": "Falaram que eu estava com o \"esp\u00edrito do PT ao contr\u00e1rio\" por afirmar que OCORREU UMA TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO.  https://twitter.com/filgmartin/status/1038103443242663937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudarodrriguess/status/1038125060769423361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124138400034816, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 201342494, "username": "oliveirarosiane", "tweet": "S\u00e9rio ..tomei 5 doses de tequila e dei pt \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirarosiane/status/1038124138400034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120966553882624, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/8UllkvpvIa", "replies": 1, "retweets": 39, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038120966553882624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120068473864193, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Paramore224 @delucca Dif\u00edcil n\u00e9?... os caras diziam uma coisa num momento e noutro praticamente comemoravam vit\u00f3ria em primeiro turno  ou atribuindo culpa ao PT pelo ocorrido... eu acho isso muito esquisito.  pic.twitter.com/54poiZBiXH", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1038120068473864193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,Paramore224"}
{"id": 1038118497581232129, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "@blogdojefferson N\u00e3o vi nem ouvi um piu da jumenta presidenta do PT... medinho ou ruindade mesmo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1038118497581232129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1038117779507961857, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3333148061, "username": "AdrianReiis", "tweet": "Mais uma festa que n\u00e3o dou pt    haha am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianReiis/status/1038117779507961857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114679896326145, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 133039535, "username": "MateusBandeira", "tweet": "@rosaneoliveira @GauchaZH \ud83e\udd14 MDB, PSDB ou PT? Barbaridade...Chegou a hora do #NovoRioGrande. Convido a todos a conhecerem nossa candidatura pelo @partidonovo30, a VERDADEIRA NOVIDADE para nosso Estado.", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#NovoRioGrande", "link": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1038114679896326145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,rosaneoliveira,partidonovo30"}
{"id": 1038111149265498112, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 837473932710150144, "username": "Clariss08215929", "tweet": "Algu\u00e9m explica p esses jovens q o Ad\u00e9lio n \u00e9 PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariss08215929/status/1038111149265498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110709262024705, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 763190432503308288, "username": "_1all999_", "tweet": "@BockEduarda nao dei pt merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_1all999_/status/1038110709262024705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BockEduarda"}
{"id": 1038109744722890752, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 267246609, "username": "thiescayt", "tweet": "O Ca\u00e7ador de Vampiros - GRAVEYARD KEEPER #30 [Portugu\u00eas PT BR]:  http://youtu.be/SejTptKjpYU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#30", "link": "https://twitter.com/thiescayt/status/1038109744722890752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106359936573441, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 764260712235556864, "username": "eaiteixeira1", "tweet": "Que comece os PT, SEXTOUUUU", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiteixeira1/status/1038106359936573441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099681589567489, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial @edulopezssa @EdmilsonPequeno O PT n\u00e3o est\u00e1 a altura do pr\u00f3prio pt h\u00e1 anos. Perdeu a ess\u00eancia. E \u00e9 essa a quest\u00e3o. Nos debatemos o candidato e n\u00e3o o partido. Quem deve comandar \u00e9 que foi eleito, e n\u00e3o o partido por tr\u00e1s. Votei no pt a vida toda, mas hoje voto em candidato.  \u00c9 ele \u00e9 o Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038099681589567489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPequeno,edulopezssa,Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038099675398725632, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1963436484, "username": "thlzrtt", "tweet": "@Vishquitreta pt vai ser grande", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thlzrtt/status/1038099675398725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vishquitreta"}
{"id": 1038097775634927616, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 890633348774842371, "username": "_jungkook_stan", "tweet": "Ai deus scrr eu tinha prometido pra mim msm que n daria pt nessa festa  pic.twitter.com/SMAy1nGJWy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jungkook_stan/status/1038097775634927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093457703747585, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 186625571, "username": "catarinabrasil_", "tweet": "Hj que eu to de folga n cheguei nem perto de dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catarinabrasil_/status/1038093457703747585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090988122763265, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 217583811, "username": "Leo_Quadri", "tweet": "quando voc\u00eas estiverem prestes a se apaixonar: PAREM, PAREM QUE VAI DAR PT", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Quadri/status/1038090988122763265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081927570513927, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial @edulopezssa @EdmilsonPequeno \u00c9 s\u00f3 olhar hist\u00f3rico. Se Lula fosse o candidato, ganharia sem d\u00favida. Hadadd carrega com ele, al\u00e9m do fardo \"pt\", a menor express\u00e3o pol\u00edtica. Ciro tem uma hist\u00f3ria gigante. N\u00e3o \u00e9 desmerecimento ao Haddad, apenas ele n\u00e3o tem hj o n\u00edvel do Ciro, que lhe gerente sim apoio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038081927570513927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPequeno,edulopezssa,Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038081297112072192, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1002259379666784256, "username": "bianchju", "tweet": "Apenas sexta e eu j\u00e1 to pensando no pt de amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianchju/status/1038081297112072192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081242904895490, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 426786343, "username": "EliGomeess", "tweet": "PT e a globo foram longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliGomeess/status/1038081242904895490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077949973549056, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 759003369830699014, "username": "RoberthSturmer", "tweet": "@mandaavila AAAAAAAAA, EU AMEI. Eu sempre falo que n\u00e3o vou dar PT e quando vejo eu j\u00e1 t\u00f4 todo esgualepado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberthSturmer/status/1038077949973549056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandaavila"}
{"id": 1038077693827461120, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759003369830699014, "username": "RoberthSturmer", "tweet": "\"nossa hoje eu n\u00e3o vou dar pt, vou ficar bem consciente\" \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberthSturmer/status/1038077693827461120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075136342147072, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 832949497084968961, "username": "anacar_cabrsl", "tweet": "AQUI \u00c9 A PT DA POCAHONTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacar_cabrsl/status/1038075136342147072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073846178476033, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 896032318116306945, "username": "Clovis_83", "tweet": "Quem n\u00e3o quer o nosso #bolsonaro na presid\u00eancia ? #PT ? #Empresarios ? #PSDB ? N\u00e3o nos esque\u00e7amos do que o poder de alguns fez com o falecido #EduardoCampos.. Isso foi s\u00f3 um aviso. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#PT,#Empresarios,#PSDB,#EduardoCampos,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Clovis_83/status/1038073846178476033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073787269505024, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 716640864, "username": "nattaliav_", "tweet": "Eu dei pt mano SISJSJSJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattaliav_/status/1038073787269505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067521751080961, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4190311997, "username": "Gustavoscamaral", "tweet": "@dudakercher N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil msm, tu de pt n\u00e3o d\u00e1 pra querer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavoscamaral/status/1038067521751080961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudakercher"}
{"id": 1038064526774751234, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 991314109009420289, "username": "LukasBet5", "tweet": "Entre amor e bebida eu j\u00e1 t\u00f4 dando PT \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasBet5/status/1038064526774751234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063187399200768, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Seguindo aquela ideia que todos os militantes e membros do PT consideram o LULA um DEUS, devo concluir que o mandante deste atentado contra JAIR BOLSONARO foi determinado por LULA pois o autor da agress\u00e3o disse em...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2225141044223381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1038063187399200768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063084978544642, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4638487577, "username": "MaurcioGabriel8", "tweet": "@GuiDutra19 Hoje ele vai dar pt de novo kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioGabriel8/status/1038063084978544642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiDutra19"}
{"id": 1038062750835113984, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018217430, "username": "alexwilland", "tweet": "@brdezoito @Estadao terrorista, ladra, incompetente...tudo de ruim nessa mulher..n\u00e3o tem moral nenhuma pra falar....o que o PT plantou durante todos esses anos?....\u00f3dio, divis\u00e3o, crimes..toda a hora est\u00e3o falando em invadir, queimar, colocar ex\u00e9rcito dos sem-terras...pra invadir e destruir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexwilland/status/1038062750835113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,brdezoito"}
{"id": 1038059243763650563, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1191608527, "username": "vinextz", "tweet": "GENTE PAREM DE CULPAR O PT POR COISAS QUE ELES N\u00c3O COMETERAM!!!! puta que pariu, voc\u00eas direcionam a culpa s\u00f3 pra um partido e \u00e9 sempre o MESMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinextz/status/1038059243763650563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057918535491584, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 375118262, "username": "amndxnunes", "tweet": "KRL EU PARECI MEU PAI, DSCLP..mas n \u00e9 legal dar PT, s\u00f3 \u00e9 legal rir de quem d\u00e1 \u2014 janajsnjsmaks capazzz  https://curiouscat.me/amndxnunes/post/641435742?1536327268\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amndxnunes/status/1038057918535491584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056796135387136, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/P6C0ZHpv5K", "replies": 9, "retweets": 310, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038056796135387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050348341055489, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@brasil247 E o PT era o coc\u00f4 que adubou a planta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038050348341055489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038049246384205824, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Com tr\u00e2mite ex\u00f3tico, Judici\u00e1rio \"se apodera\" de decis\u00f5es pol\u00edticas do PTAdvogados eleitorais ouvidos pelo Brasil de Fato comentam decis\u00f5es de Fachin sobre recursos da defesa de Lula https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/com-tramite-exotico-judiciario-se-apodera-de-decisoes-politicas-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/33NbHu7enE", "replies": 4, "retweets": 20, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038049246384205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046072801828864, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1840396615, "username": "gabyhsilva2", "tweet": "dei pt e n\u00e3o lembro de nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyhsilva2/status/1038046072801828864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044628283478016, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 852908928753160195, "username": "dealgarcia", "tweet": "@xicosa @Pri1234Oficial Concordo Priscila. Por\u00e9m, mesmo com uma quantidade significativa de deputados de base aliada, ser\u00e1 necess\u00e1rio negociar com a oposi\u00e7\u00e3o. Sem contar o apoio popular. Dilma foi eleita com maioria de votos e n\u00e3o tinha apoio popular no momento do impitchmant por causa do \u00f3dio ao PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dealgarcia/status/1038044628283478016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pri1234Oficial,xicosa"}
{"id": 1038038149849665536, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 891451123374194688, "username": "fernandaskloh", "tweet": "@pitanga_maia - Muito alegre- Tem as melhores meias- M\u00e3ezona do pt- Te acho muito linda, simp\u00e1tica e louca- Tem um grande ponto positivo em aturar meu mau-humor (ou fingir aguentar)P.S: pode contar comigo para tudinho \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandaskloh/status/1038038149849665536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitanga_maia"}
{"id": 1038037170098003970, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "S\u00f3 queria uma informa\u00e7\u00e3o, estas senhoras j\u00e1 est\u00e3o se dirigindo para o S\u00edrio Liban\u00eas, ou s\u00f3 vale para o PT?  pic.twitter.com/EqfShWdQVH", "replies": 1, "retweets": 34, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1038037170098003970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035883679784960, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4638487577, "username": "MaurcioGabriel8", "tweet": "\u201c n\u00e3o dei pt, s\u00f3 vomitei \u201c nathan Gomes kkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioGabriel8/status/1038035883679784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034146415628288, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Confira as universidades e institutos federais criados pelo PTEntre 2003 e 2014 foram criadas 18 novas universidades federais e 173 campus universit\u00e1rios, praticamente duplicando o n\u00famero de alunos http://www.pt.org.br/confira-as-universidades-e-institutos-federais-criados-pelo-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XlhCpr6wVj", "replies": 8, "retweets": 51, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038034146415628288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029218330931200, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "No atentado a tiros contra caravana de Lula, Bolsonaro ironizou e disse que era coisa do pr\u00f3prio PT  https://blogdomello.blogspot.com/2018/09/no-atentado-tiros-contra-caravana-de-lula-bolsonaro-ironizou.html?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+BlogDoMello+%28BLOG+DO+MELLO%29\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1038029218330931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024610678300672, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "\u00c9 isso que eu falei...Ao  longo de toda a entrevista, bombardeado por perguntas sobre corrup\u00e7\u00e3o,  \u201cerros\u201d do PT e Lula, Haddad n\u00e3o conseguiu apresentar nenhuma proposta  de governo.Bando de urubus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038024610678300672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021023390674944, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "O 7\\09 t\u00e1 um pavor nos assuntos do momento... Tem muitos Bozo ofendendo o PT e tratando-o como m\u00e1rtir. E presidente do braZil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1038021023390674944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006998422499328, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2975502537, "username": "Carnholdt", "tweet": "@cor0te O meliante era filiado do PSOL \ud83c\udf1e, n\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m, que o PSOL \u00e9 a crush \ud83d\udc98 do PT\ud83c\udf1f!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carnholdt/status/1038006998422499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1038003021341503488, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 111604605, "username": "Gilbertohertz", "tweet": "@DaniloGentili @KadabraSimas Ele ia para o segundo turno no lugar de A\u00e9cio...pensa um pouquinho s\u00f3...PT est\u00e1 em 4o nas pesquisas, quem \u00e9 o 2o??PT tem v\u00e1rios presos.Qual partido que tem nomes grandes envolvidos, e n\u00e3o s\u00e3o nem investigados?E podem perder a boquinha??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilbertohertz/status/1038003021341503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KadabraSimas,DaniloGentili"}
{"id": 1037994845325983744, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 253142680, "username": "diemylli", "tweet": "Bruno deu pt, me senti mt m\u00e3e cuidando dele kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diemylli/status/1037994845325983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994269896835075, "date": "2018-09-07", "time": "04:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 253142680, "username": "diemylli", "tweet": "Gratid\u00e3o por chegar em casa viva e sem dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diemylli/status/1037994269896835075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037987134299353093, "date": "2018-09-07", "time": "03:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Lupa confirma: autor do ataque nunca foi do PDT ou do PT  https://www.conversaafiada.com.br/politica/lupa-confirma-autor-do-ataque-nunca-foi-do-pdt-ou-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037987134299353093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986191705088000, "date": "2018-09-07", "time": "03:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Programa do PT avan\u00e7a no ataque a Temer - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/programa-do-pt-avanca-no-ataque-a-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037986191705088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937183447965696, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 719283790309404674, "username": "Annelyncolorada", "tweet": "Algo me diz que s\u00e1bado, vou dar pt \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annelyncolorada/status/1037937183447965696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936190010347520, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 922204075021754369, "username": "Jaqueli80068521", "tweet": "@VelindaDe E eu por mais seguran\u00e7a e menos estado,cada um tem sua vis\u00e3o pol\u00edtica \u00e9 dif\u00edcil algu\u00e9m como voc\u00ea compreender, os Petista tiveram a chance deles desde quando eu fiz meu titulo sempre votei no PT, depois que estudei fora mudei minha opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaqueli80068521/status/1037936190010347520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe"}
{"id": 1037924973141262337, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Haddad \u00e9 a tentativa do PT de reingressar na ordem  https://www.conversaafiada.com.br/politica/haddad-e-a-tentativa-do-pt-de-reingressar-na-ordem\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037924973141262337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921202747191297, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 19269921, "username": "ploc70", "tweet": "Dodge quer tomar a grana do PT  https://www.conversaafiada.com.br/politica/dodge-quer-tomar-a-grana-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ploc70/status/1037921202747191297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909320728489984, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 569176913, "username": "TiagoR07", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro vai vencer no 1  http://turno.Vc\u00a0 e o PT \u00e9 farinha do mesmo saco.Ladr\u00e3o de metenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoR07/status/1037909320728489984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037907417865089024, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@VRetorno Tem que criminalizar o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037907417865089024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1037905942921314304, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58113236, "username": "getuliosantana", "tweet": "Nem sabia do ocorrido, Por\u00e9m aposto que n\u00e3o \u00e9 do PT  https://twitter.com/correio/status/1037706609147957248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getuliosantana/status/1037905942921314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905661554769920, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Haddad presidente Manu vice .PT #OBrasilVaiSorrirDeNovoE o povo ter\u00e1 emprego e tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es por dia.Lula Eterno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilVaiSorrirDeNovoE", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037905661554769920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902434339835904, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "URGENTE: Donald Trump confirma apoio ao PT em seu twitter. \"Trez\u00e3o\", disse ele.  https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1037464177269514240\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037902434339835904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902293667131392, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 430276866, "username": "pqpoula", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O QUERIDOS QUE T\u00c3O DIZENDO QUE O PT E MIMIMI ESFAQUEOU O LIXO HUMANO:  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpoula/status/1037902293667131392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901375865282561, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 754108812471242752, "username": "leccflores", "tweet": "A sabatina da GloboNews estava com um \u00fanico prop\u00f3sito no debate com @Haddad_Fernando, aquilo que sustentam todos os dias: culpabilizar o PT. Novidade? N\u00e3o. Mais do mesmo. AFF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leccflores/status/1037901375865282561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898627799285760, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1010637727841308672, "username": "GunnMoller", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Claro que combina com Haddad, ele \u00e9 um mentiroso que nem todo petralha. PT na Presid\u00eancia nunca mais!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GunnMoller/status/1037898627799285760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895119985364992, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "@GloboNews @ApaixonadaLA N\u00e3o ,jogou no Tiet\u00ea.. vamos salvar a Ba\u00eda Guanabara hahahaddadQue \u00f3dio eles tem do PT nauseante  estes golpistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037895119985364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ApaixonadaLA,GloboNews"}
{"id": 1037894878166966272, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 864922501486440451, "username": "dudabonmann", "tweet": "cada festa \u00e9 um pt diferente disse o ledur", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudabonmann/status/1037894878166966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893707234770945, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 995632249, "username": "MrLumertz", "tweet": "Melhor programa dos governos do PT #Haddad13 https://twitter.com/ElGabrielCabron/status/1037736284708589568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/MrLumertz/status/1037893707234770945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891340569325568, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84993422, "username": "marliiregina", "tweet": "@MBLivre @gilvandazevedo Foi o rapaz q a turma do PT jogou sobre o caminh\u00e3o q ia passando e ele quase morreu..foi por ocasi\u00e3o da pris\u00e3o do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marliiregina/status/1037891340569325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilvandazevedo,MBLivre"}
{"id": 1037885224653344768, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1703438244, "username": "stormpilzt", "tweet": "pt coloca o haddad pra presidente logo se nao vou ter que te mata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormpilzt/status/1037885224653344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884361700528128, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 870440313755750401, "username": "rangel_b1", "tweet": "Vcs sempre falam do PT n\u00e9.... isso seria o \u00fanico argumento ou a falta dele?????  https://twitter.com/Cmd_Feh/status/1037846035228446720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rangel_b1/status/1037884361700528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883871621246977, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1036825644301201408, "username": "BARBOZILA3431", "tweet": "Ser\u00e1 fotomontagem ou o assassino que tentou matar BOLSONARO fazia parte do grupo chegado a Lula e PT?  pic.twitter.com/pZcua4bJSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BARBOZILA3431/status/1037883871621246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882603817381892, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1018915755260350465, "username": "WinstonZoeiro", "tweet": "@brumelianebrum @enid__gw Fascistinha do PT \u00e9 foda. Querem guerra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WinstonZoeiro/status/1037882603817381892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enid__gw,brumelianebrum"}
{"id": 1037882602563268609, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 723568659801710592, "username": "estefzinha", "tweet": "ai serio n da mais pra debater com as pessoas, eu n\u00e3o sei da onde que vem esse \u00f3dio contra a esquerda, pt e etc alias ninguem tem argumentos com bom senso e com isso partem pra grosseria. to muito saturada dessa gente ac\u00e9fala.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefzinha/status/1037882602563268609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880511132327940, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175058513, "username": "karlon001", "tweet": "@oseias_jose Qualquer um do pt, psol, pcb, pc do b, rede, pdt, mdb, psdb, pco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlon001/status/1037880511132327940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose"}
{"id": 1037880366714036226, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "CERTEZA QUE FOI O PSOL DO PT  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037880366714036226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879450338295808, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806154053528985601, "username": "carolina_sasso", "tweet": "esses velho podre de pobre e ficam falando que o a culpa \u00e9 do PT, sendo que financiaram tudo as custas do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolina_sasso/status/1037879450338295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876513696358400, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61208942, "username": "SigaPepeVargas", "tweet": "Impressionante o ativismo de blogs e colunistas em rapidamente ligar o agressor de Bolsonaro ao PT, embora todas as provas sejam em contr\u00e1rio. C\u00e3es raivosos, que nada contribuem com a democracia.", "replies": 3, "retweets": 19, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaPepeVargas/status/1037876513696358400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866819875491840, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67387478, "username": "ClaudeFortuna", "tweet": "O sangue do Celso Daniel, do Eduardo Campos e do Teori Zavaski est\u00e1 nas m\u00e3os do PT!  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037822547428102145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeFortuna/status/1037866819875491840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866457290485762, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "O \u00f3dio ao PT alimenta a extrema direita no Brasil @lemonde_pol @guardian @nytimes @engpravda @OEA_oficial @ONU_es @ReutersWorld @pagina12 @BBCWorld @TheEconomist @LaNacionPy @tvi24pt @theintercept @FoxNews @NBCNews @CGTNOfficial @FinancialTimes @LEXPRESS @ALJAZERA_tv @DerSPIEGEL https://twitter.com/brasil247/status/1037825915760386050\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037866457290485762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemonde_pol,guardian,nytimes,engpravda,OEA_oficial,ONU_es,ReutersWorld,pagina12,BBCWorld,TheEconomist,LaNacionPy,tvi24pt,theintercept,FoxNews,NBCNews,CGTNOfficial,FinancialTimes,LEXPRESS,ALJAZERA_tv,DerSPIEGEL"}
{"id": 1037864842479235072, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "Se voce fosse do PT e quisesse encontrar um perfil para convence-lo a cometer um atentado contra Bolsonaro, voce provavelmente procuraria alguem com ideologia comunista, disposto a tudo e que fosse um adepto das teorias conspiratorias ne? exatamente o perfil do Ad\u00e9lio!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037864842479235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857867972395009, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 755602656, "username": "bbposterboy", "tweet": "@MortalMicrowave @AndreyMartimVK8 Tudo manipulado pela Siony/PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbposterboy/status/1037857867972395009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreyMartimVK8,MortalMicrowave"}
{"id": 1037856052765761538, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "@OEduardoE @PPReacaRN @dickel_roberta @fritz_brasil @SinceroTexdf @elisa_kathia @doohnice @JulioFidalgo2 @andresamqueiroz @lcnetto @Crissrc @patibaroli @Teodorico1967 Vi que ele acusou o PT e foi veemente.Faca na bota. \u00c9 nosso vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037856052765761538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teodorico1967,patibaroli,Crissrc,lcnetto,andresamqueiroz,JulioFidalgo2,doohnice,elisa_kathia,SinceroTexdf,fritz_brasil,dickel_roberta,PPReacaRN,OEduardoE"}
{"id": 1037850775257604096, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 756843262141497346, "username": "Orlando_Limaa", "tweet": "E o gole cpx? \u2014 Tamo dando agr kk vai dar pt  https://curiouscat.me/Orlando_Lima/post/632936235?1536277881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_Limaa/status/1037850775257604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850772854239233, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026267653181255682, "username": "nathanielNSilv1", "tweet": "@fvanesssa_ @fesousa03 e \u00e9 sempre assim espalhando fake news,com metades de v\u00eddeos etc,e ele estava chamando ela assim pq ela estava defendendo um estuprador de 16. E SEMPRE FOI ASSIM COM CANDIDATOS DE DIREITA,desde En\u00e9as,ele ser esfaqueado so demonstra isso e o agressor era filiado ao PT. IRONIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanielNSilv1/status/1037850772854239233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fesousa03,fvanesssa_"}
{"id": 1037850706512887808, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "Tava demorando pra culparem o PT  https://twitter.com/DGSocialismo/status/1037842391762448384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037850706512887808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843014935306240, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "Decidam-se foi do PSOL  ou foi o  PT..Preciso atualizar minha agenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037843014935306240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839895430144000, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 147632898, "username": "gustavober", "tweet": "Quando a caravana do Lula foi alvo de tiros o PT estava colhendo o que havia plantado. Agora o Bolsonaro que incentiva a violencia e que quer que todos se armem recebe uma suposta facada num evento onde s\u00f3 existiam...  https://www.facebook.com/1590061685/posts/10215066131078589/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavober/status/1037839895430144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835249932230658, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 828741031604658176, "username": "maritrindadez", "tweet": "q q tem a v pt com o bolsonaro ter levado facadav\u00e3o se internar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maritrindadez/status/1037835249932230658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835136698658821, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019718245182517250, "username": "lucasse1995", "tweet": "@luennetavares Eu n\u00e3o gosto do Lula nem do PT, \u00e9 sarcasmo t\u00e1? Hahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasse1995/status/1037835136698658821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luennetavares"}
{"id": 1037832129571373056, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2782914384, "username": "djadeus", "tweet": "Qnd tu da PT e teus amigos tem q te carregar  https://twitter.com/matheus_nascim/status/1037778988448579585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djadeus/status/1037832129571373056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831719221710848, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 541991425, "username": "raulg0bbi", "tweet": "\"Isso ai \u00e9 tudo coisa do PT\" - v\u00f3, 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulg0bbi/status/1037831719221710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831303259938816, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947261577077641216, "username": "BragattiT", "tweet": "quando tu sai da festa quase desacordado mas n pode dar PT pq \u00e9 coisa de comuna safado  pic.twitter.com/BvPpbhDsve", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BragattiT/status/1037831303259938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830167199137792, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "@marinarossi At\u00e9 posso concordar com isso, mas as duas situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem distintas... nenhum candidato do PT sai por a\u00ed desfilando com fuzil ou amea\u00e7ando metralhar concorrente. De fato, quem incentiva mesmo a viol\u00eancia \u00e9 o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037830167199137792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarossi"}
{"id": 1037829605036568577, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 953586540621565952, "username": "guarientii", "tweet": "Ai eu to voltando de onibus do trabalho, passo pelo centro e... PUTA FESTA DO PT E GRITEDO DE LULA LIVRE E COISARADA, kkkkk mano to entendendo nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarientii/status/1037829605036568577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829375016677376, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@flaviomorgen Tem foto dele com toda c\u00fapula do PT, inclusive Lula e Lindberg e Gleisi e Pimenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037829375016677376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037828834199003136, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4779018677, "username": "joflcina5721", "tweet": "@DCPBL29 @Anacgraf2 procura nos filiados da esquerda PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joflcina5721/status/1037828834199003136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,DCPBL29"}
{"id": 1037828453108801536, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53095537, "username": "silvarem", "tweet": "@PastorMalafaia @vivicarabina17 Mas \u00e9 um jumento mesmo, n\u00e3o tem vergonha de carregar o nome de um presidi\u00e1rio imbecil junto ao teu nome . Foi pau mandado do PT que fez o atentado .  pic.twitter.com/tlJwfi6Edj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvarem/status/1037828453108801536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivicarabina17,PastorMalafaia"}
{"id": 1037828363954647040, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "O pt nunca plantou viol\u00eancia como esse cara..... \u00f4 como \u00e9 bom distorcer as coisas  https://twitter.com/marinarossi/status/1037802348670791681\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037828363954647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828068491120640, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3101060530, "username": "NatizinhaFr", "tweet": "Depois desse atentado ao nosso futuro presidente, declaro em p\u00fablico meu apoio ao Bolsonaro. Isso n\u00e3o se faz com ningu\u00e9m. As pessoas que o acusam de discursos violentos, agora presenciaram quem realmente s\u00e3o os verdadeiros violentos, essa corja do PT. FORA PT, #Bolsonaro 2018....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/NatizinhaFr/status/1037828068491120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825403233226752, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 602071837, "username": "Galvo16", "tweet": "Pra minha sorte, o meu apartamento fica bem em frente ao diret\u00f3rio do PT. Pqp, esse povo grita demais! E o jingle falando 13 um milh\u00e3o de vezes. Eu vou enlouquecer!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Galvo16/status/1037825403233226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824818853363713, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4397992702, "username": "DanielTrombett", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO \u00c9 ARRELIADO AO PT.J\u00c1 FOI CONFIRMADO ISSO.AGORA TU PERCEBE COMO O PT \u00c9 REALMENTE.  https://twitter.com/professorigor/status/1037818891609812992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielTrombett/status/1037824818853363713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823965249593350, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@edmilsonpapo10 J\u00e1 era de se esperar, quem defende o pt \u00e9 tudo marginal, n\u00e3o \u00e9 atoa que querem ser comandados de dentro da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037823965249593350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037822495854919680, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "na terra de tucano tudo e possivel COME\u00c7OU A BAIXARIA: Mour\u00e3o acusa PT de mandar matar Bolsonaro e amea\u00e7a, &#8220;os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/comecou-a-baixaria-mourao-acusa-pt-de-mandar-matar-bolsonaro-e-ameaca-os-profissionais-da-violencia-somos-nos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037822495854919680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822458236215303, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 837849424797782018, "username": "deise_racort", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @bernardopkuster Mais engra\u00e7ado \u00e9 saber que foi um militante do pt que fez isso  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 t\u00e1 l\u00e1 no perfil dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deise_racort/status/1037822458236215303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037822073845043200, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1004588316447125505, "username": "GustavoASBez", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo @FeSelenko n\u00e3o foi a globo de disse isso, @paulinha_pt , assessora da Dilma, que disse.Agora ela bloqueou o perfil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoASBez/status/1037822073845043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeSelenko,JornalOGlobo,laurojardim,paulinha_pt"}
{"id": 1037820617825894401, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175467168, "username": "vinitejadas", "tweet": "\"Perderam em 1964 e agora em 2016. Pela fam\u00edlia e inoc\u00eancia das crian\u00e7as que o PT nunca respeitou, contra o comunismo, o Foro de S\u00e3o Paulo e em mem\u00f3ria do coronel Brilhante Ustra, o meu voto \u00e9 sim.\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinitejadas/status/1037820617825894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819404459892737, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 148592815, "username": "snclasen", "tweet": "@Fpuhlmann Respons\u00e1vel pela campanha do Pt foi foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snclasen/status/1037819404459892737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fpuhlmann"}
{"id": 1037818505024942081, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 258839425, "username": "luennetavares", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que o cara que deu a facada era filiado ao PT.... aguardem s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luennetavares/status/1037818505024942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818331619893250, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 959209684258484225, "username": "marinacvalente1", "tweet": "Pros cara q t\u00e3o na neto com a bandeira do pt, do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, V\u00c3O SE FUDER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinacvalente1/status/1037818331619893250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818197385392130, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 87729044, "username": "psiconathi", "tweet": "n\u00e3o da pra falar \"ta\" pra um eleitor do bozonaro que ja soltam \"lula ladr\u00e3o, bostonaro 2018\" mas gente eu nem falei no pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiconathi/status/1037818197385392130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817017359892481, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3379193159, "username": "helenxsx", "tweet": "no dia que o Bolsonaro leva uma facada tem bandeira\u00e7o do pt aki na netokkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkllkkklkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenxsx/status/1037817017359892481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815667448311810, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 284193430, "username": "tfoerster", "tweet": "@luaisbored sim tem muita coisa que s\u00f3 a tradu\u00e7\u00e0o literal n\u00e3o resolve nadapensa no pt_br mesmotem diversas express\u00f5es que dependem demais da interpreta\u00e7\u00e3o da \u00e9poca e do contextosim \u00e9 muito daora ashusauhasuh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfoerster/status/1037815667448311810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luaisbored"}
{"id": 1037814886808608768, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4757348536, "username": "dougRodriguesol", "tweet": "Os medico s\u00e3o do PT e querem causar complica\u00e7\u00f5es no procedimento ao n\u00e3o usarem luvas e nem esterilizarem  as m\u00e3os \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/hzvanas/status/1037796405362999297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougRodriguesol/status/1037814886808608768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814660035162113, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1180775419, "username": "rafaelasf7", "tweet": "Bem...o que aconteceu hj com Bolsounaro \u00e9 noticia no exterior. FR IT PT ESP Ger..Brasile: accoltellato candidato presidente Bolsonaro   https://www.corriere.it/esteri/18_settembre_06/brasile-accoltellato-candidato-presidente-bolsonaro-cbd38fc8-b211-11e8-b837-d3ad6d664b0d.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelasf7/status/1037814660035162113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811921028898817, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3085601257, "username": "mecloviss", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do cara que tentou matar Jair Bolsonaro, Ele \u00e9 filiado ao PT. \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora. Preso em flagrante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mecloviss/status/1037811921028898817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808135216476161, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 Eu quero o fim do PT depois dessa.  https://twitter.com/MouraoVice/status/1037799966075486208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037808135216476161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807299266596864, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 980802761297100800, "username": "FernandaRoper", "tweet": "@alexandregarcia Eu quero que o Ex\u00e9rcito caia em cima do pt e do psol.Bando de marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRoper/status/1037807299266596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037806538612719617, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2857377213, "username": "Aveiro_4lmeida", "tweet": "@isadhhh N\u00e3o A\u00ed tem PT no meio mesmo, como teve no avi\u00e3o do Eduardo em 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aveiro_4lmeida/status/1037806538612719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadhhh"}
{"id": 1037805529937207296, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Agora \u00e9 arma\u00e7\u00e3o mesmo. Pegam um pobre diabo que eles pesquisaram ter uma liga\u00e7\u00e3o com o PT e est\u00e1 feito. FDP!!!Podcast: Ad\u00e9lio Bispo \u00e9 desequilibrado e h\u00e1 15 anos n\u00e3o milita no PDT  https://www.conversaafiada.com.br/politica/podcast-adelio-bispo-e-desequilibrado-e-ha-15-anos-nao-milita-no-pdt\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037805529937207296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037802804629438464, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 149160339, "username": "monteithdavis", "tweet": "nos \u00faltimos 10 minutos j\u00e1 vi que o agressor era: filiado ao pt, filiado ao psol e sem partido e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de qual seja a verdadeas fake news s\u00e3o mais r\u00e1pidas que tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteithdavis/status/1037802804629438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802271248211968, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 826042793856483328, "username": "Doctor_green420", "tweet": "Quem n\u00e3o gosta do Bolsonaro quer que a quadrilha continue no comando, n\u00e3o precisa ser necess\u00e1rio que o Bolsonaro ganhe mas qual quer um que n\u00e3o seja do pt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doctor_green420/status/1037802271248211968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802268526104576, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 813640025158123520, "username": "vini07ofc", "tweet": "vcs n tem ideia oq \u00e9 um militante do pt.. parece um zumbi descontrolado. n sei se fico c pena ou preocupado kkkkj  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini07ofc/status/1037802268526104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801642614292481, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 826042793856483328, "username": "Doctor_green420", "tweet": "Cara de quem trabalha pra fac\u00e7\u00e3o do pt  https://twitter.com/otempo/status/1037791986663784450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doctor_green420/status/1037801642614292481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801385096564741, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 826042793856483328, "username": "Doctor_green420", "tweet": "\u00c9 cl\u00e1ssica toda vez que o pt esta perdendo o controle do Brasil acontece algo com quem tenta ocupar o cargo, Brasileiro \u00e9 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doctor_green420/status/1037801385096564741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801096813662209, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 826042793856483328, "username": "Doctor_green420", "tweet": "Fiquei de cara que tentaram matar o Jair Bolsonaro, aposto que foi gente do pt kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doctor_green420/status/1037801096813662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800111546486784, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956905291769171968, "username": "WilianGarcaI", "tweet": "@anajumoon Claro eles devem ter calculado o lugar do abd\u00f4men que ia dar a facada, o tamanho para n\u00e3o matar, escolheram as pessoas pra levar ele pro hospital, as publica\u00e7\u00f5es de anos atr\u00e1s do cara que era do pt tamb\u00e9m e armado, senhor ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilianGarcaI/status/1037800111546486784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anajumoon"}
{"id": 1037799710252253184, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 956905291769171968, "username": "WilianGarcaI", "tweet": "@idmandre @HaruJiggly Num momento desse o cara com foto em movimento do pt ainda vem falar isso pelo amor de Deus a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito grande", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilianGarcaI/status/1037799710252253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaruJiggly,idmandre"}
{"id": 1037798393815416834, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@brasil247 Vao se solidarizar com a puta que pariu voc\u00eas.. foi um seguidor dessa seita do dem\u00f4nio chamada PT quem fez aquilo... vagabundos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037798393815416834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037797935281590273, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 374863856, "username": "carlosjsb_b", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @MarcioTurra @ezequiel_pires @ArnoKaplan @antoniolcrd @StuartBolonezi @Pernelle3 @LuciaSeffrinMar @DanielBrasilia @anamariabsb \u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjsb_b/status/1037797935281590273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamariabsb,DanielBrasilia,LuciaSeffrinMar,Pernelle3,StuartBolonezi,antoniolcrd,ArnoKaplan,ezequiel_pires,MarcioTurra,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra"}
{"id": 1037796778580606976, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 931902778888343552, "username": "dmuther17", "tweet": "@AmandaZugitto Militante do PT pra variar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmuther17/status/1037796778580606976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaZugitto"}
{"id": 1037796204019638272, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 931902778888343552, "username": "dmuther17", "tweet": "@zelune Os militante do PT que n\u00e3o est\u00e3o prontos para ter uma arma", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmuther17/status/1037796204019638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune"}
{"id": 1037795387732623361, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 112318044, "username": "pahsartor", "tweet": "Ai  as mesmas pessoas falam ai pq tem que tacar uma bomba em brasilia, ai pq tem que matar os politicos do pt ai pq tem que atirar uma bomba nas favelae, ou tu faz discurso de \u00f3dio ou tu eh contra as facadas as duas coisas n da meu filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahsartor/status/1037795387732623361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793982133268480, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 967230803779489792, "username": "Brianstormms", "tweet": "@FatosEsquerda @mariomessias No Facebook dele deu pra ver q \u00e9 militante do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brianstormms/status/1037793982133268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariomessias,FatosEsquerda"}
{"id": 1037792723137388545, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 392130595, "username": "gbslourenco", "tweet": "Agora v\u00e3o colocar a culpa no PT  pic.twitter.com/9iiF7GVemP", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbslourenco/status/1037792723137388545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792525673811973, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58389487, "username": "InhaAmarall", "tweet": "@Ganchodedireita @mafinhaverao LIXO, VERME, MALDITO, APOSTO QUE \u00c9 PT, PSOL OU PCDOB #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/InhaAmarall/status/1037792525673811973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,Ganchodedireita"}
{"id": 1037791097353916420, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998904156, "username": "Neusa1313", "tweet": "a pol\u00edcia diz que foi gente do PT...t\u00e1 bom...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neusa1313/status/1037791097353916420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790104331407360, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3546582135, "username": "SantosModestina", "tweet": "Engra\u00e7ado que quando deram tiro na caravana do Pt falavam tem que mata mesmo agora que o Bolsonaro foi esfaqueado coitado pipipi popopo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosModestina/status/1037790104331407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789049795358721, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 374863856, "username": "carlosjsb_b", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @MarcioTurra @ezequiel_pires @ArnoKaplan @antoniolcrd @DanielBrasilia @StuartBolonezi @Pernelle3 @LuciaSeffrinMar \ud83d\udc46Essa \u00e9 a democracia PT, PSol, PSDB, (P)MDB, PC do B e demais partidos grandes e esquedistas! Agora v\u00e3o divulgar que foi um ato isolado e o povo vai acreditar!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjsb_b/status/1037789049795358721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciaSeffrinMar,Pernelle3,StuartBolonezi,DanielBrasilia,antoniolcrd,ArnoKaplan,ezequiel_pires,MarcioTurra,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra"}
{"id": 1037789014273794050, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 358529826, "username": "ddlsobwer", "tweet": "Culpa do PT, Lula e Pablo Villar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlsobwer/status/1037789014273794050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786823702077440, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "Deputada petista defende \"derramamento de sangue\" e \u00e9 aplaudida de p\u00e9 em evento do PT  http://www.ilisp.org/noticias/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-de-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1037786823702077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786088092434438, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 319840187, "username": "DiegoPlamer", "tweet": "Quando a caravana do Lula tomou tiro criaram v\u00e1rias conspira\u00e7\u00f5es dizendo que foi tudo esquema do PT. Vamos ver como os bolsominios reagem ao ver seu candidato ser esfaqueado no meio de uma multid\u00e3o que apoia o armamento e deixaram seu her\u00f3i ser atacado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPlamer/status/1037786088092434438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784503450836994, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 937398709, "username": "fruetnicole_", "tweet": "@ikesiqueira1 Segundo a Veja \"Pol\u00edcia Federal prendeu um suspeito e acredita que ele seja militante do PT.\" O medo deles t\u00e1 grande", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fruetnicole_/status/1037784503450836994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ikesiqueira1"}
{"id": 1037783833423298560, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 293703840, "username": "SnowDPP", "tweet": "Podem ter certeza que isso foi MANDADO por algu\u00e9m do PT para esse atentado contra @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SnowDPP/status/1037783833423298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782607088500736, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 915212984691167234, "username": "_cnatii", "tweet": "@annaclaradaniel vai da pt vai da", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cnatii/status/1037782607088500736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annaclaradaniel"}
{"id": 1037769182912204800, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 267246609, "username": "thiescayt", "tweet": "J\u00f3ias e Espada Damascena - GRAVEYARD KEEPER #29 [Portugu\u00eas PT BR]:  http://youtu.be/8Xmr2rtVjZU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#29", "link": "https://twitter.com/thiescayt/status/1037769182912204800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762906530689025, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@stanleyburburin \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6Vai dar PT vai dar... vai dar PT vai dar...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037762906530689025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037761859355639808, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69997595, "username": "DirlopLula13", "tweet": "Nesta duvida se vai ser Lula ou Haddad o Candidato do PT a Presidente j\u00e1 me decidi...vou votar 13 e n\u00e3o se fala mais nisto!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirlopLula13/status/1037761859355639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755207566991361, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Tatibertini @mmarescast Quanto mais tentam nos fazer desistir mais convic\u00e7\u00e3o eu tenho que estamos no caminho certo... a turma que quer nossos votos n\u00e3o querem nos apoiar no segundo turno caso PT esteja disputando com Haddad tendem a anular seus votos s\u00f3  querem se aproveitar do momento. Eu vou de 13.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037755207566991361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarescast,Tatibertini"}
{"id": 1037751492218953728, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120666684, "username": "LucasDuarte09", "tweet": "@geraldoalckmin O PT ganhou 4 elei\u00e7\u00f5es seguidas do PSDB e agora n\u00e3o vai querer disputar com um tucano no 2\u00ba turno? \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDuarte09/status/1037751492218953728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749087804837889, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 455115719, "username": "ogustavorocha", "tweet": "Nas pesquisas vazadas pelo PT, Haddad j\u00e1 tem 21%. O Lula est\u00e1 livre, o golpe n\u00e3o vai ter, o impeachment n\u00e3o vai passar, e a terra \u00e9 plana.(Gustavo Casta\u00f1on)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavorocha/status/1037749087804837889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738452001992704, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2752191694, "username": "vihbragaa", "tweet": "a regra do dia \u00e9: n\u00e3o morrern\u00e3o se apaixonar n\u00e3o dar pt muito ruim pq todo mundo vai ta bebado n\u00e3o ligar p exde resto liberado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihbragaa/status/1037738452001992704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737891328417792, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@fernandatanaka_ @mariobvn Bolsonaro perde pra Marina, Ciro ou Haddad. Bolsonaristas v\u00e3o colocar a esquerda de novo no poder. Mas n\u00e3o faz muita diferen\u00e7a se Bolso ganhar no primeiro turno, pois j\u00e1 foi da base do PT, tietou o Ch\u00e1vez, etc, \u00e9 um socialista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037737891328417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariobvn,fernandatanaka_"}
{"id": 1037737420974968832, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 248659650, "username": "giovannaputten", "tweet": "@lausolonynka Descansa de dia que hoje a noite temmmmm pt planejado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannaputten/status/1037737420974968832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lausolonynka"}
{"id": 1037736316073648128, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2484813552, "username": "rll_22", "tweet": "O \u00c1lvaro Dias falando:- Votei na cassa\u00e7\u00e3o  (golpe) da Dilma, pq era preciso parar o PT- Votei a favor da investiga\u00e7\u00e3o do Temer, pq era preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o ???????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bfAche o erro #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/qU2cp9dBQc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/rll_22/status/1037736316073648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736063329095680, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 312056478, "username": "TcheRodriguess", "tweet": "Olhando a propaganda do PT como estudante da \u00e1rea, tenho que dizer que a publicidade dos caras \u00e9 muito bem feita. Eles investem muito no sentimento, no populismo, Apresentam poucas propostas, apostam no \"n\u00f3s contra eles\" e criam o sentimento de torcida organizada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TcheRodriguess/status/1037736063329095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734691451879424, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2526433927, "username": "gabritadeira", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio q o PT ainda ta for\u00e7ando a ideia de Lula presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabritadeira/status/1037734691451879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732405950345217, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "A desigualdade de renda diminuiu muito durante os governos do PT. Entre 2002 e 2015, a renda dos 20% mais pobres cresceu 84%, gra\u00e7as as transfer\u00eancias do Bolsa Fam\u00edlia, criado em 2004 pelo governo Lula. Vote 13 para que novamente a fome d\u00ea lugar a um sorriso. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/8p3KpxSl25", "replies": 1, "retweets": 32, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037732405950345217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729284079669248, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 210154881, "username": "marubarki", "tweet": "Que tweet tan pt  https://twitter.com/veintedeldos0/status/1037718866250674182\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marubarki/status/1037729284079669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728905002733568, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o vai ter voc\u00ea nem o PT. BOLSONARO vai fechar a fatura no primeiro turno.... aproveito a sobra de espa\u00e7o pra transmitir um recado... Temer que falar contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037728905002733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725478558154752, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 309708347, "username": "ShowtubeBrasil", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexandre Garcia:  http://youtu.be/zr1bb3idc4M?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtubeBrasil/status/1037725478558154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724341386072064, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69741043, "username": "Lucas_elgui", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho nada contra ter amigos petistas...Ou do PSOL (pt de calcinha)O que n\u00e3o aceito \u00e9 alienado, mentiroso e canalhaQue s\u00e3o militantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_elgui/status/1037724341386072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721332207820802, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 750513974295334914, "username": "HersonDalsin", "tweet": "Se o Professor reclamar \u00e9 opressor.E conhe\u00e7o professor que defende a educa\u00e7\u00e3o do PT.  https://www.facebook.com/1704470959/posts/10205084075257245/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HersonDalsin/status/1037721332207820802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717100574502915, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2835185842, "username": "Zehconstantino", "tweet": "@cinefilo_K Ba, q apela\u00e7\u00e3o. Qd a K\u00e1tia era ministra da Dilma e votou contra o impeachment era grande exemplo de mulher e pol\u00edtica. Agora \u00e9 ruralista. C esse argumento, Ciro leva de barbada essa elei\u00e7\u00e3o. Tem algo a mais na esquerda al\u00e9m do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zehconstantino/status/1037717100574502915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037715589031178240, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51514819, "username": "angeladoki", "tweet": "\"A hora \u00e9 de tranquilidade, cabe\u00e7a fria e cora\u00e7\u00e3o quente dos petistas. Se est\u00e3o escondendo o doce, \u00e9 pq ele est\u00e1 a gosto do PT\"IBOPE E DATAFOLHA, ESCONDENDO A PESQUISA, MOSTRAM QUE A T\u00c1TICA LULA/HADDAD/MANUELA EST\u00c1 CORRETA  http://carloshenrique.blogs.apostagem.com.br/2018/09/06/ibope-e-datafolha-escondendo-a-pesquisa-mostram-que-a-tatica-lula-haddad-manuela-esta-correta/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeladoki/status/1037715589031178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037712799257047040, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@brunaprbarreto bom, pra mim \u00e9 ponto pac\u00edfico que extremos nunca devem ser eleitos. no congresso devem estar pq afinal essa \u00e9 a sociedade. o pt se perdeu de forma lament\u00e1vel nos \u00faltimos anos. o outro nem sujo a minha tl pra comentar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037712799257047040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunaprbarreto"}
{"id": 1037704167987572738, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 306506940, "username": "geovane162", "tweet": "Judici\u00e1rio virou uma besta fera descontrolada, nem disfar\u00e7am mais contra o Pt, t\u00e1 valendo tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovane162/status/1037704167987572738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703610942062593, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Empreste umas bombas qu\u00edmicas ai pra turma do PT. VOC\u00ca TEM BASTANTE AI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1037703610942062593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037701633633869826, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@rvianna Aguardem as urnas... n\u00e3o tem como confiar numa pesquisa que tira Lula... tem partidos e eleirores anti PT que est\u00e3o sonhando alto demais....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/kXmxTGCH2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037701633633869826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037700760384024577, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@phihenrique @Rogerio02871409 Kk cara nem voto no PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037700760384024577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio02871409,phihenrique"}
{"id": 1037700448181014528, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@geraldoalckmin Calminha a\u00ed... Bozo nunca apoiou PT que feio cuspir num antigo apoiador do partido que ajudou a destruir o Brasil... quanta ingratid\u00e3o. Vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco rezam a mesma cartilha.. BOZO=TEMER=ALCKMIN.  pic.twitter.com/LWBgvP1VFP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037700448181014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692134076416005, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4165300367, "username": "smillekoya", "tweet": "minha familia sempre falou muito mal do pt entao eu sempre fui p\u00e9 atras mas apartir de quando eles me falaram q vao votar no bozonaro tudo oq eles ja falaram sobre politica foi pro talo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smillekoya/status/1037692134076416005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691484970070023, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 251873897, "username": "leandrosioli", "tweet": "Entao j\u00e1 pode concorrer a presidente pelo PT...@gleisi@JFMargarida https://twitter.com/Estadao/status/1037689373326753793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosioli/status/1037691484970070023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,JFMargarida"}
{"id": 1037690356794568705, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54790300, "username": "ptsul", "tweet": "Globo-Ibope: pesquisa fake \u00e9 mera arma de propaganda contra Lula e o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-pesquisa-fake-%C3%A9-mera-arma-de-propaganda-contra-Lula-e-o-PT.htm#.W5EoD4XEHYB.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptsul/status/1037690356794568705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689862705557504, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 947147331706806272, "username": "RafaCarneiro87", "tweet": "N\u00e3o esquecendo de cuidar de si mesmo tamb\u00e9m, n\u00e9 Papa. RT @Pontifex_pt: Lembrem-se que quanto mais voc\u00eas se doarem aos outros, mais voc\u00eas receber\u00e3o e ser\u00e3o felizes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaCarneiro87/status/1037689862705557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037689825783111681, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@phihenrique @Rogerio02871409 Desrespeito \u00e9 o seu, o garoto era adolescente na \u00e9poca errou e voc\u00ea est\u00e1 ofendendo ele por apoiar PT me poupe n\u00e9 homof\u00f3bico de merda, e viado bixa Bambi n\u00e3o \u00e9 ofensa t\u00e1 amig\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037689825783111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio02871409,phihenrique"}
{"id": 1037688614325575680, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@mottamvs PSDB =PT e Cia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037688614325575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037688412449517568, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@Rogerio02871409 Quer ser gay? Uma que ningu\u00e9m quer ser gay, se nasce assim, n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o sexual seu ac\u00e9falo \u00e9 sim Orienta\u00e7\u00e3o sexual.Seu homof\u00f3bico de merda, quem tu pensa que \u00e9 pra chamar de bixa etc...? E oq tem ele ser defensor do PT? Nd demais o \u00fanico errado aqui \u00e9 voc\u00ea que come\u00e7ou com \u00f3dio", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037688412449517568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio02871409"}
{"id": 1037686125945610240, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 927875091068747776, "username": "_Thiago_Moraes_", "tweet": "@_nicoleporto E justi\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 trabalhando pra fritar o nome de Haddad. O PT era pra ter aceito a alian\u00e7a com Ciro Gomes, certamente seriam l\u00edderes nas pesquisas hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Thiago_Moraes_/status/1037686125945610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_nicoleporto"}
{"id": 1037684805121519616, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 755426415965794304, "username": "Onik_maraj", "tweet": "@katxpurry @deiblock Vai crescer N, pois PT nem elegeu ele como oficial pr\u00e9 presidente,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Onik_maraj/status/1037684805121519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deiblock,katxpurry"}
{"id": 1037676558889242624, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3104717375, "username": "LudwigEllog", "tweet": "@jairbolsonaro @danielvfreitas @Boscardin @FMiramda Estamos impregnados de PT. Bolsonaro foi da base do PT, j\u00e1 votou no Lula e no Ciro. N\u00e3o temos nenhum candidato com chances reais de vit\u00f3ria que n\u00e3o tenha bebido na fonte do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudwigEllog/status/1037676558889242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FMiramda,Boscardin,danielvfreitas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037675606937350147, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 938149004126367745, "username": "Vane_Becchi", "tweet": "Eu n\u00e3o quero nem v\u00ea o PT de amanh\u00e3 com as gurias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vane_Becchi/status/1037675606937350147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657028964040706, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 138128411, "username": "castelabranca", "tweet": "PT Brasil retwitou? \ud83e\udd23\ud83e\udd23Quando favorece n\u00e3o \u00e9 mais golpista?Incoer\u00eancia \u00e9 m\u00e9todo.  https://twitter.com/Justiceiro_Sujo/status/1037520133722390528\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelabranca/status/1037657028964040706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653262202286080, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 328327840, "username": "advmartiniRS", "tweet": "@P_droMenezes Se o PT voltar, a culpa \u00e9 de quem votou no PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advmartiniRS/status/1037653262202286080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037652885046288385, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 264870585, "username": "vetewathier", "tweet": "@ptbrasil @SocialistiPhone @murilocouto @jose_simao @DaniloGentili @juizpegaladrao @LulaOficial @Haddad_Fernando @opentelho1 Agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s nos do PT agradecemos.Voc\u00eas vivem na nossa p\u00e1gina dando audi\u00eancia. Valeu.#HaddadManu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu", "link": "https://twitter.com/vetewathier/status/1037652885046288385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opentelho1,Haddad_Fernando,LulaOficial,juizpegaladrao,DaniloGentili,jose_simao,murilocouto,SocialistiPhone,ptbrasil"}
{"id": 1037644182838554626, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1026528220752105480, "username": "Raz0rr6", "tweet": "@hornetAKAhornet Se demorar tudo isso com pt fechada tb a\u00ed vcs s\u00e3o azarados pra krl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raz0rr6/status/1037644182838554626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hornetAKAhornet"}
{"id": 1037628692531486721, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "@BecaBrix Advogados do PT  pic.twitter.com/Xxn8UKFlgT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037628692531486721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037628610969063425, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 326950426, "username": "brumskin", "tweet": "Advogados do PT  pic.twitter.com/BhfaK5Jimf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumskin/status/1037628610969063425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037596087308247040, "date": "2018-09-06", "time": "01:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71380160, "username": "my_ninha", "tweet": "@Enquette_ @BobWebBB @NandoCunha1979 Esquerda? Existe isso no Brasil? Aonde? Se o PT se corrompeu e o PSOL \u00e9 uma bosta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_ninha/status/1037596087308247040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NandoCunha1979,BobWebBB,Enquette_"}
{"id": 1037553465478639616, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2442268970, "username": "televisaonors", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 Rio Grande do Sul - Jingle - Paulo Paim - Senado - PT:  http://youtu.be/QefcArwX9rQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televisaonors/status/1037553465478639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540734566580224, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3431633565, "username": "_afbabs", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de plant\u00e3o, vou ficar na conten\u00e7\u00e3o de pt na m\u00e3o... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_afbabs/status/1037540734566580224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539888189657088, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 786911035227766786, "username": "VargasAnita19", "tweet": "[6/9 00:15] Rafa: Como que eu vou fazer p[6/9 00:15] Rafa: Estudar[6/9 00:15] Rafa: Fazer est\u00e1gio[6/9 00:15] Rafa: Treinar[6/9 00:15] Rafa: E dar pt de noite?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VargasAnita19/status/1037539888189657088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538627612553216, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "agora que vi o v\u00eddeo e \u00f3,  se considerarmos que boa parte do pmdb est\u00e1 coligada com o pt nos estados, posso bem concluir que \u00e9 um apoio ao pt. mas posso ter bebido meia garrafa de vinho assistinto ao @EduardoJorge e estar embriagada https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037538627612553216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037536190910615552, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1002734161, "username": "festeyer", "tweet": "ja deu pt? \u2014 uma vez..e nunca mais rs  https://curiouscat.me/festeyer/post/640284691?1536202878\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/festeyer/status/1037536190910615552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535079701131264, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 197828116, "username": "vitoriapreter_", "tweet": "@frasesdebebada @DjPabloSouza Ningu\u00e9m dirige n\u00e9 meu anjo, pilho a parte do pt HABAJAHHA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriapreter_/status/1037535079701131264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjPabloSouza,frasesdebebada"}
{"id": 1037529854739206145, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 122433590, "username": "brunnopaes", "tweet": "@marcbergs pt estagnado com o lula e ainda n\u00e3o lan\u00e7aram campanha do haddad com for\u00e7a, vai ficar tarde demais pq haddad n\u00e3o tem popularidade hoje o cen\u00e1rio mais positivo \u00e9 ir em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnopaes/status/1037529854739206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcbergs"}
{"id": 1037529192454410241, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "O PT ter perdido o Eduardo Jorge s\u00f3 mostra a merda que \u00e9 o PT.  E ainda bem que ele saiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037529192454410241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527730898841606, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 191696023, "username": "DjPabloSouza", "tweet": "@frasesdebebada @vitoriapreter_ S\u00f3 se formos pra dar pt junto ahahah(tu dirige)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjPabloSouza/status/1037527730898841606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoriapreter_,frasesdebebada"}
{"id": 1037522932023668736, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132599722, "username": "DeniseSQ", "tweet": "@EduardoJorge @PradoPecci @rjmaria2 @RosaBrasilia dos fundadores do PT se salvam o ol\u00edvio o Eduardo Jorge a erundina e a marina. S\u00f3 um continua no PT. O resto se adequou ao lulodirceuzismo e virou chorume fedido mais que lixo org\u00e2nico depois de uma semana sem tirar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniseSQ/status/1037522932023668736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaBrasilia,rjmaria2,PradoPecci,EduardoJorge"}
{"id": 1037517609816797184, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 151670955, "username": "jordypatrick", "tweet": "O pt era t\u00e3o foda, hoje vive de manobra pol\u00edtica, pra mim, se equipara ao pmdb, n\u00e3o \u00e9 atoa que vivem de pactos m\u00fatuos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordypatrick/status/1037517609816797184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508729191710726, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67290016, "username": "rpfernando", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Fala isso e teu querido poder\u00e1 se aliar com o PT se der segundo turno. Que moral hein. D\u00e1 l\u00ea @jairbolsonaro  17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfernando/status/1037508729191710726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037503411023953920, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 239408038, "username": "gelson_r", "tweet": "@kimpkat @RubinhoNunesMBL, o Gaud\u00eancio Fid\u00e9lis, curador do Queermuseu, candidato a deputado pelo PT aqui no Rio Grande do Sul, chamou o @MBLivre  de fascista e que promovem censura. N\u00e3o cabe um processo ai?", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelson_r/status/1037503411023953920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubinhoNunesMBL,MBLivre,kimpkat"}
{"id": 1037502886329167872, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035676358846898178, "username": "AlexiaFigueire8", "tweet": "Cristiana me ligou no meio do meu banho pra pedir ft do pt era s\u00f3 oq me faltava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexiaFigueire8/status/1037502886329167872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501249220947973, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1003402483362869250, "username": "margoleia", "tweet": "@folha @LAMBARITO @MakeForgotte @rodofaria Eu n\u00e3o lembro do Temer na campanha de um partido de direita, s\u00f3 lembro dele na chapa da Dilma. E dos 13 anos de PT.. tu lembra de algo diferente? E eu citei mais 2 exemplos de economias socialistas que n\u00e3o deram certo..", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/margoleia/status/1037501249220947973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodofaria,MakeForgotte,LAMBARITO,folha"}
{"id": 1037500211680174080, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 923281294796247041, "username": "handrigosl", "tweet": "Embora ache que nos cen\u00e1rios sem Lula, o Datafolha e o Ibope n\u00e3o associem Haddad ao ex-Presidente, tem outro fator que deve explicar os 6% dele, o fato do PT n\u00e3o oficializar logo a chapa Haddad/Manuela. Acho que est\u00e3o insistindo numa coisa que n\u00e3o tem como reverter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handrigosl/status/1037500211680174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496430401871874, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 289370708, "username": "eltoazza", "tweet": "@pitacodoguffo Vai ser lindo a Rede, o Prol, o PSDB, o PT e demais unidos, de m\u00e3os dadas. Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltoazza/status/1037496430401871874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitacodoguffo"}
{"id": 1037495980600451073, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 267246609, "username": "thiescayt", "tweet": "Fantasma Tocando o Terror - TWO POINT HOSPITAL #04 [Portugu\u00eas PT BR]:  http://youtu.be/MQP2f0_bCv4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#04", "link": "https://twitter.com/thiescayt/status/1037495980600451073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037495803072397313, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76541947, "username": "BoleiroGruno", "tweet": "A propaganda petista a n\u00edvel nacional costuma ser bem feita, ter uma qualidade impec\u00e1vel, mais ao final da campanha, ela ganha tons apelativos. A propaganda do PT ga\u00facho pula toda a parte de ser bem feita e da qualidade e come\u00e7a j\u00e1 no n\u00edvel da apela\u00e7\u00e3o. Nunca mudam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoleiroGruno/status/1037495803072397313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494458198237185, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 76541947, "username": "BoleiroGruno", "tweet": "Pr\u00f3ximos cap\u00edtulos ser\u00e3o reservados a tirar esqueletos do Sartori, Jairo Jorge e Eduardo Leite do arm\u00e1rio e contribuir para o desn\u00edvel da campanha de um jeito que s\u00f3 o PT consegue fazer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoleiroGruno/status/1037494458198237185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494348139642881, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76541947, "username": "BoleiroGruno", "tweet": "PT ga\u00facho come\u00e7a a utilizar o hor\u00e1rio reservado para campanha a governador para: fazer a campanha para governo do Estado. E come\u00e7a do modo mais PT/RS poss\u00edvel, atacando os advers\u00e1rios com apelos emocionais, que nesse caso, encobrem a total falta de carisma do Rossetto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoleiroGruno/status/1037494348139642881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491885252722688, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 824916771601838080, "username": "matheusvdh", "tweet": "@lppPT lp lpLpplpl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusvdh/status/1037491885252722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpp"}
