{"id": 1038427024904339456, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1031597168, "username": "cmullers_", "tweet": "Dormir na rede \u00e9 a melhor coisa  https://twitter.com/miicaelagirard/status/1038232781023834113\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmullers_/status/1038427024904339456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419500293607424, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4796390362, "username": "wannablegs", "tweet": "exclui meu facebook, eu n\u00e3o tenho mais saco pra aquela rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wannablegs/status/1038419500293607424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415928969445376, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "S\u00e3o Paulo desiste de reforma para cobrir o Morumbi  http://dlvr.it/QjXQDz\u00a0 pic.twitter.com/u3lljlmbXk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038415928969445376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410167044456448, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 48154352, "username": "BodoVelha", "tweet": "@victoriahonnef namoro d rede social \u00e9 n\u00f3ia demais \u00e9 umas das coisas que me fazem silenciar algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BodoVelha/status/1038410167044456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoriahonnef"}
{"id": 1038408510164353024, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1010283714398564354, "username": "okayyyyyana", "tweet": "Quero te conhecer melhor... \u2014 Me chama em alguma rede social ou se me ver pessoalmente, chega em mim e vamo troca uma ideia  https://curiouscat.me/okayyyyyana/post/642245860?1536410856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okayyyyyana/status/1038408510164353024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406282871492608, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Preocupado com desgaste, Sport recebe Cruzeiro pelo Brasileir\u00e3o  http://dlvr.it/QjXHgs\u00a0 pic.twitter.com/8UnTEGlDnb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038406282871492608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387940966072320, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Neg\u00f3cio com Benfica esfria, e Cittadini reavalia acordo no Santos  http://dlvr.it/QjX2fK\u00a0 pic.twitter.com/oPGcr4VfUb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038387940966072320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330361372073984, "date": "2018-09-08", "time": "02:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Sele\u00e7\u00e3o celebra vit\u00f3ria em recome\u00e7o e j\u00e1 come\u00e7a a pensar na Copa Am\u00e9rica  http://dlvr.it/QjWGwq\u00a0 pic.twitter.com/RhNgAPy9MK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038330361372073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289039374409728, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390961797, "username": "AliciaFigueiro", "tweet": "Qual necessidade de ficar discutindo politica em rede social? bah gente chata do caralho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliciaFigueiro/status/1038289039374409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286683643551744, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 46723923, "username": "maizumanina", "tweet": "@rosaneoliveira @gabe_vllnv @Eder_O_Muller Ent\u00e3o, R$100 por um ap\u00eandice na Rede Privada! Provavelmente trata-se de um m\u00e9dico que trabalha em hospital filantr\u00f3pico, ou seja, uma institui\u00e7\u00e3o privada que recebe recursos p\u00fablico. Pode at\u00e9 ter feito a cirurgia pelo SUS, mas o hospital recebeu R$100 reais do SUS e repassa (...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maizumanina/status/1038286683643551744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eder_O_Muller,gabe_vllnv,rosaneoliveira"}
{"id": 1038272917556027392, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Del Potro vence dois sets, v\u00ea Nadal abandonar e vai \u00e0 final do US Open  http://dlvr.it/QjVfHd\u00a0 pic.twitter.com/xeocaEQqQA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038272917556027392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272235314671616, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 30502145, "username": "_Fabinhu_R_", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/d75O2WsSwv4?a\u00a0 Rede Manchete: Chamada da estreia de \"O Cantos das Sereias\" - 1990", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Fabinhu_R_/status/1038272235314671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261088889065472, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 571191621, "username": "NilsinhuGordinh", "tweet": "Eu adoro essa tretinha de de rede social, \u00e9 bom pro cara dar risada, ainda mais se \u00e9 com a gente hauagsyhah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NilsinhuGordinh/status/1038261088889065472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250850408382465, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 812292356695330816, "username": "EricaSilveira20", "tweet": "melhor rede social? \u2014 Nem sei  https://curiouscat.me/EricaSilveira20/post/642048435?1536373267\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricaSilveira20/status/1038250850408382465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250674495082496, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3000189613, "username": "_eumarquardt", "tweet": "abandonando esta rede  https://curiouscat.me/_eumarquardt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eumarquardt/status/1038250674495082496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249378882961409, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1125730807, "username": "Waleriamello", "tweet": "@kpopskidz Siiimmm eu vi isso, nada justifica a viol\u00eancia. Por\u00e9m esses dias em um grupo da cidade na outra rede, falaram que as fotos que ela usou sobre esse ataque, na vdd era fotos de quando ela sofreu agress\u00e3o do ex. T\u00e1 parecendo novela mexicana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waleriamello/status/1038249378882961409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kpopskidz"}
{"id": 1038248075519639552, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Ren\u00ea pede mais efetividade ao Flamengo no duelo contra a Chapecoense  http://dlvr.it/QjVPY3\u00a0 pic.twitter.com/CPC5X7xXwM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038248075519639552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246893128769537, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1038090698925518849, "username": "lauraguerreiro_", "tweet": "s\u00f3 boa pra quem teve a conta bloqueada 3 ou 4 vezes por essa rede social lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraguerreiro_/status/1038246893128769537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246445000941569, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 444789038, "username": "televijao", "tweet": "come\u00e7ou #SegundoSol a novela sem hor\u00e1rio certo pra come\u00e7ar. ASSIM N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00d5ES REDE GLOBO!  pic.twitter.com/HUOBVIyvuR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/televijao/status/1038246445000941569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242508185198592, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 854776340276445184, "username": "etpro42_", "tweet": "Me vendi a umas on\u00e7a Pra fazer uns peixe Pelo ouro dos tolo cai nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etpro42_/status/1038242508185198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232195557666818, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021900627792879622, "username": "AlbertoUstra", "tweet": "@MBLivre Vou corrigir a Manchete para o Tognoli porque ele deve estar com s\u00e9rios problemas: PF INVESTIGA DENUNCIAS DA REDE SOCIAL @odiodobem2 Ta bom Tognoli? n\u00e3o precisa me oferecer o cu porque sou \u00e9tero.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoUstra/status/1038232195557666818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,odiodobem2"}
{"id": 1038230203216973825, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Aguirre fecha treino, mas d\u00e1 pistas do time do S\u00e3o Paulo que vai encarar o Bahia  http://dlvr.it/QjVCBb\u00a0 pic.twitter.com/aTwDveP0Mq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038230203216973825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230164306636800, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 507574641, "username": "ladyofpatience", "tweet": "Deitada na rede da minha sacada tomando vinho e escutando Arctic Monkeys #sextou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#sextou", "link": "https://twitter.com/ladyofpatience/status/1038230164306636800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229878901035009, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885641262602346496, "username": "ananunesld", "tweet": "Vou levar a rede p jogar v\u00f4lei amanh\u00e3 no cais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananunesld/status/1038229878901035009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227025067225088, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 934093688204070912, "username": "Mauroav75928470", "tweet": "O parente quer apostar uma garrafa de rede label no grenal ,ser\u00e1 que vai prestar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauroav75928470/status/1038227025067225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224536339144704, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 905577840053243904, "username": "Eduuarda_Hahn", "tweet": "Twitter \u00e9 a rede social que eu mais uso  ultimamente, larguei de m\u00e3o das outras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduuarda_Hahn/status/1038224536339144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215101319278592, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Apresentado no Corinthians, Jair Ventura cita Tite e exalta 'retranca'  http://dlvr.it/QjV1h7\u00a0 pic.twitter.com/LjiycEq70v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038215101319278592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207204220919809, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 349194041, "username": "gretazotti_", "tweet": "feriado do dia 20 eu queria ir pra praia, deitar em rede olhar o c\u00e9u e caminhar na areia q sdds da praia cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gretazotti_/status/1038207204220919809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205834646507520, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 995008289330081794, "username": "LexMendes2", "tweet": "@claudiotognolli \u00f4 Tognolli, t\u00e1 tomando pernada de an\u00e3o da sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia ou pregui\u00e7a? O @odiodobem2 trabalha justamente denunciando as demonstra\u00e7\u00f5es de \u00f3dio na rede... Acorda, pow!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LexMendes2/status/1038205834646507520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli,odiodobem,odiodobem2"}
{"id": 1038203935310405633, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1211789934, "username": "elvisneves45", "tweet": "PELA REDE SOCIAL A ESQUERDOPATIA ABDUZIU O ESFAQUEADOR , ISIS PT PSOL OU O PSOL DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisneves45/status/1038203935310405633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203071376121856, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 706216840960286720, "username": "Ulverina", "tweet": "Mandem propostas pessoal, se alguma rede/network de streamers se interessar pelo meu trabalho e tamb\u00e9m quiser apoiar. Bora conversar! \ud83c\udf47\ud83e\udd70  pic.twitter.com/Nhlhdjk6JD", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ulverina/status/1038203071376121856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189882026467329, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1315234880, "username": "beta_pellizzoni", "tweet": "Kkkkk aiii eu vejo cada coisa nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beta_pellizzoni/status/1038189882026467329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177745782628353, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 715113648, "username": "Juuwegner", "tweet": "Queria deixar registrado nessa rede social que a @ThaliaBrandini come\u00e7ou a namorar e parou de me responder no WhatsApp, @_brito00 td culpa tua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juuwegner/status/1038177745782628353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThaliaBrandini,_brito00"}
{"id": 1038176817331486720, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 410111820, "username": "Ducass10", "tweet": "Dormi uns 40 min na rede, acordei 100% kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ducass10/status/1038176817331486720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165512298156032, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 813961144054509568, "username": "ms4894077", "tweet": "S\u00f3 queria uma rede pra me deitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ms4894077/status/1038165512298156032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162652588138496, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1359479197, "username": "DANIELMATADOR9", "tweet": "At\u00e9 hoje me admiro com a dificuldade da \"velha guarda\" do jornalismo em lidar com as novas tecnologias.A @odiodobem2 n\u00e3o \u00e9 uma \"rede social\", \u00e9 um perfil no Twitter (este sim uma rede social).E ela n\u00e3o postou a promessa de morte, s\u00f3 denunciou uma postagem.  https://twitter.com/claudiotognolli/status/1038158937969840129\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANIELMATADOR9/status/1038162652588138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1038161196845805568, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 898966169692012544, "username": "perocha99", "tweet": "JJSJSJDJSJDK NA REDE EU NAO VOU TER PACI\u00caNCIA PRA ESSE JOGO PQP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perocha99/status/1038161196845805568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160145849704454, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3084840339, "username": "Theus_Soares01", "tweet": "Meu primo passando o feriado na praia em SC e eu em casa puto da vida pq s\u00f3 tem Bolsonaro em qualquer rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Soares01/status/1038160145849704454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158580615139328, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 974764514217521157, "username": "Paolinha__", "tweet": "Por que nao me chama no Whats \u2014 Nunca nem vi essa rede  https://curiouscat.me/Paolinha__/post/641860653?1536351268\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paolinha__/status/1038158580615139328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141559676567552, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 30058959, "username": "MatheusFreitag", "tweet": "O Twitter vers\u00e3o web novo \u00e9 uma vers\u00e3o estendida da vers\u00e3o web mobile, que \u00e9 um excelente PWA. Que empresa, que rede social <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFreitag/status/1038141559676567552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140297136488448, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 711229265900134401, "username": "olmoolmoolmo", "tweet": "ja nao consigo mais levantar dessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olmoolmoolmo/status/1038140297136488448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139369108828160, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Campe\u00e3 peso-mosca \u00e9 hospitalizada e fica de fora do UFC 228; Woodley e Till confirmam disputa de cintur\u00e3o  http://dlvr.it/QjSy8f\u00a0 pic.twitter.com/TSkMLjpZh3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038139369108828160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118530867228672, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2875946088, "username": "Kiszda", "tweet": "@frabb1t Tio Zuckerberg t\u00e1 querendo \u00e9 guerra, vamos parar de usar essa rede social HEHEUEUEUEUEUEU  pic.twitter.com/4UBoP0gDUD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiszda/status/1038118530867228672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frabb1t"}
{"id": 1038114668294938624, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029953844866940928, "username": "wbtrlau", "tweet": "Rede social em setembro \u00e9 perigoso pq eu nao consigo entender como a pessoa muda tanto aqui s\u00f3 por causa de gincana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbtrlau/status/1038114668294938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111369097297920, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304227366, "username": "alle_sci", "tweet": "Silenciar \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais elegante que eu j\u00e1 vi em uma rede social", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alle_sci/status/1038111369097297920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110118364303360, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1434116863, "username": "hiasmin0803", "tweet": "O twitter tem se tornado a rede social mais chata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiasmin0803/status/1038110118364303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094542325600257, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Confira o que \u00e9 verdadeiro ou falso sobre a liminar da ONUV\u00eddeo desmonta FakeNews da Rede Globo, que espalha que decis\u00e3o da ONU n\u00e3o deve ser cumprida.Assista e Comaprtilhe!#PauloPimenta #EPP #LulaLivre #OBrasiLFelizDeNovo pic.twitter.com/JrAKDgculW", "replies": 2, "retweets": 127, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "#PauloPimenta,#EPP,#LulaLivre,#OBrasiLFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038094542325600257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092307923267584, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Modric diz ter recebido mensagem de CR7 por pr\u00eamio da Uefa  http://dlvr.it/QjS2J0\u00a0 pic.twitter.com/wdQQYDjlDn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038092307923267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082709510348800, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 987803344524795904, "username": "deboraalehnen", "tweet": "Agr \u00e9 botar a rede e descansar com esse solzinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraalehnen/status/1038082709510348800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081572782727168, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 369776856, "username": "Im_a_1053R", "tweet": "S\u00f3 de saber que ele tem ela em tudo que \u00e9 rede, que curte as fotos, eu fico doente e tenho crises. E isso n\u00e3o \u00e9 normal e n\u00e3o me faz bem. E dps a criatura n\u00e3o entende pq eu digo que n\u00e3o estar em uma rela\u00e7\u00e3o \u00e9 muito mais saud\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Im_a_1053R/status/1038081572782727168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077329896079360, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 779397817936834560, "username": "natyalha", "tweet": "me deitei na rede um pouquinho p pegar esse sol e dormi kkkkkkkkk coisa boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natyalha/status/1038077329896079360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074501911797761, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2809288871, "username": "PereiraKethlin", "tweet": "N\u00e3o sabe nem o que essa palavra significa e quer ficar dando opini\u00e3o em rede social, manera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PereiraKethlin/status/1038074501911797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073716268298240, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 975831752299171840, "username": "monise98", "tweet": "T\u00f4 na rede no solzinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monise98/status/1038073716268298240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073619405058048, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1038053863553753089, "username": "CactoUm", "tweet": "Por mais que vc esteja em outra rede social, sempre tem aquela pessoa que passa por ti e fala: s\u00f3 no face n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CactoUm/status/1038073619405058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071417340932097, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 62054176, "username": "rksraul", "tweet": "Eu n\u00e3o sabia que a Rede tinha candidatos neonazistas em seu quadro. Extremamente preocupante. Um partido que rec\u00e9m come\u00e7ou e j\u00e1 demonstra um vi\u00e9s assustador.  https://twitter.com/lavafabio/status/1038050057742954502\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rksraul/status/1038071417340932097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070653654650880, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51511508, "username": "driccos", "tweet": "@MarinaSilva @Extrater_restre @joaoderly @LavaFabio Tenho certeza de que essa quest\u00e3o n\u00e3o representa a Rede tamb\u00e9m. Infelizmente a democracia tem dessas coisas sobre a demora dos tr\u00e2mites quando h\u00e1 controv\u00e9rsia e discord\u00e2ncia. Espero que tudo se resolva logo nesse sentido. Abra\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driccos/status/1038070653654650880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LavaFabio,joaoderly,Extrater_restre,MarinaSilva"}
{"id": 1038066710841057280, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 995062575212761094, "username": "camargoester_", "tweet": "foram fazer fofoca pro meu pai que eu tava indo contra o Bolsonaro, e meu pai mandou eu me acalmar e n\u00e3o postar nada em rede social KKKKKKKKKKKKKKKKK vai nessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoester_/status/1038066710841057280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062931940921344, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 784974723159584768, "username": "RhuanRodrigs", "tweet": "@guilhermenorem @joaovotto_ a gente ontem na rede kkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhuanRodrigs/status/1038062931940921344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermenorem,joaovotto_"}
{"id": 1038058789856006145, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 217583811, "username": "Leo_Quadri", "tweet": "o twitter continua sendo a melhor rede social existente", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Quadri/status/1038058789856006145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056796135387136, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/P6C0ZHpv5K", "replies": 9, "retweets": 310, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038056796135387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052786418548736, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "F1 \u2013 Horner descarta chances de Ocon na Toro Rosso  http://dlvr.it/QjRB1r\u00a0 pic.twitter.com/8OcV6QjUl1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038052786418548736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046154628448258, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33141715, "username": "_Glaau_", "tweet": "Gostaria aqui de agradecer publicamente a @tennantes por finalmente retornar a esta rede social e nos abrilhantar com seus tweets e rts maravilhosos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Glaau_/status/1038046154628448258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tennantes"}
{"id": 1038043477735432192, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Sem for\u00e7a para reagir: postura na 3\u00aa derrota de Valentim preocupa muito  http://dlvr.it/QjR0th\u00a0 pic.twitter.com/TyEHsxmx5A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038043477735432192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039953379405825, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 958462993897017344, "username": "ServidoresSland", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ServidoresSland/status/1038039953379405825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024608241278976, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Com mais cara de 2016 do que 2017, Verd\u00e3o lidera o returno do Brasileiro  http://dlvr.it/QjQdN8\u00a0 pic.twitter.com/qfLIYKN1Xr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1038024608241278976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015895522693120, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 936761139635027968, "username": "XxLadyyxX", "tweet": "@LadyLarrysz1 POSTA NO STATUS E DEPOIS POSTA AQUI, VTNC, QUER ME MATAR EM TD REDE SOCIAL POSS\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XxLadyyxX/status/1038015895522693120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LadyLarrysz1"}
{"id": 1038015694514909184, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 982662715335413760, "username": "gxpsyc", "tweet": "sim postei isso em tudo que rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gxpsyc/status/1038015694514909184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967202492678144, "date": "2018-09-07", "time": "02:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Alberto Valentim v\u00ea Vasco pressionado e promete rea\u00e7\u00e3o  http://dlvr.it/QjPZmv\u00a0 pic.twitter.com/dAaxfeEzLU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037967202492678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920147049201665, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2519310797, "username": "giubarbieri01", "tweet": "ver pessoas que eu sigo nessa rede sendo eleitores do bolsonaro \u00e9 tao triste... sei que a solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 parar de seguir porque isso nao mudaria o voto deles mas me embrulha o est\u00f4mago ver isso.. que nojo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giubarbieri01/status/1037920147049201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919978803085312, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 625746525, "username": "Michelle_Duart3", "tweet": "Brotou na rede \u00e9 peixe n\u00e3o vou perdoar ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelle_Duart3/status/1037919978803085312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909846366900230, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Gabriel reclama de p\u00eanalti e v\u00ea Santos prejudicado em empate com o Gr\u00eamio  http://dlvr.it/QjNmvV\u00a0 pic.twitter.com/tnsh5aS3Nz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037909846366900230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901085124517893, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 142051711, "username": "millaviieira", "tweet": "Eu n\u00e3o entro mais no face.Parece cen\u00e1rio de guerra com todo mundo se odiando e ngm consegue conversar ou comentar algo em paz. Sem condi\u00e7\u00f5es de usar a outra rede social. Credo essa gente de Facebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millaviieira/status/1037901085124517893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899740225187841, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1114685269, "username": "chandlerzbing", "tweet": "olha vou te contar viu, cada ser humano ignorante que usa essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chandlerzbing/status/1037899740225187841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893909446373376, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1008946999796912128, "username": "dayrolcarayfc", "tweet": "gente, ela vai ficar se n\u00e3o ficar vou na rede globo fazer barraco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayrolcarayfc/status/1037893909446373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892562042998784, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747959091625099264, "username": "izzePeuqirneH", "tweet": "To sumidissimo desta rede, e vo continuar... pq agora eu vou dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izzePeuqirneH/status/1037892562042998784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884933702803456, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Abad diz que Flu tem 'v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es' para vencer crise, mas n\u00e3o d\u00e1 prazo de pagamentos  http://dlvr.it/QjNT0G\u00a0 pic.twitter.com/HXdo6jnqDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037884933702803456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880511132327940, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175058513, "username": "karlon001", "tweet": "@oseias_jose Qualquer um do pt, psol, pcb, pc do b, rede, pdt, mdb, psdb, pco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlon001/status/1037880511132327940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose"}
{"id": 1037876267645902848, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 286465953, "username": "daoralusca", "tweet": "Tem coisa mais chata que colega de turma em rede social, TU N\u00c3O PODE FALAR UM AA, que eles acham que \u00e9 pra eles", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daoralusca/status/1037876267645902848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870391484719105, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 915076801101225986, "username": "graffsilvi0", "tweet": "Essa rede social me irrita, to largando eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graffsilvi0/status/1037870391484719105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868813931429888, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 919560822141128704, "username": "bstraderut", "tweet": "@pauloov__ Repito mais uma vez, quem foi mencionar o VAR na rede social foi o SANTOS...faltou coer\u00eancia a\u00ed, ou o Social Media do Peixe desconhece a informa\u00e7\u00e3o do voto contra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bstraderut/status/1037868813931429888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloov__"}
{"id": 1037868271112990725, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 919560822141128704, "username": "bstraderut", "tweet": "@BalezaoUT NIsso eu at\u00e9 concordo, mas alguns clubes queriam pagar e votaram a favor. O Santos votou contra. E me desculpa, 1kk pra um time de futebol do tamanho do Santos \u00e9 troco de bala. O fato de ter sido prejudicado est\u00e1 errado, agora ir na rede social e fazer men\u00e7\u00e3o ao VAR?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bstraderut/status/1037868271112990725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BalezaoUT"}
{"id": 1037868122282360833, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 444789038, "username": "televijao", "tweet": "22 HORAS REDE GLOBO #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/televijao/status/1037868122282360833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867230774452225, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Jornal: Real Madrid prepara proposta por Pedro na pr\u00f3xima janela  http://dlvr.it/QjNF49\u00a0 pic.twitter.com/ujhqY5j6DY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037867230774452225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867196486242304, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 919560822141128704, "username": "bstraderut", "tweet": "@pauloov__ Significa que n\u00e3o pode ir na rede social do Clube e colocar GIF de VAR, se votou contra o VAR... isso \u00e9 contradi\u00e7\u00e3o , ou n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bstraderut/status/1037867196486242304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloov__"}
{"id": 1037867095193739264, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 100338084, "username": "cortespaulinha", "tweet": "Eu to t\u00e3o focada em ver house direitinho epis\u00f3dio por epis\u00f3dio sem ver como eu via antigamente (tudo misturada as temporadas) que to esquecendo de entrar nesta rede social chamada twitter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cortespaulinha/status/1037867095193739264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866564954083328, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41861673, "username": "Cros_rs", "tweet": "Rede tamb\u00e9m  https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037862023223226369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cros_rs/status/1037866564954083328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862673197805569, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756479920935669760, "username": "louistravaza", "tweet": "ok rede globo j\u00e1 t\u00e1 bom de not\u00edcias sobre o bolzonaro agr queremos saber sobre o estado de sa\u00fade da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistravaza/status/1037862673197805569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859411694428160, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 888878694181326848, "username": "McPizzibho", "tweet": "Uma coisa que eu acho frau tlgd \u00e9 quando tu posto o Tweet ai as pesssoas tudo critic\u00e3o mais essa rede social \u00e9 pra expressa sua opini\u00e3o, vai entende.Eu falo oque eu acho e eras isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McPizzibho/status/1037859411694428160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858696456556544, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4467284362, "username": "AnaDietrich2", "tweet": "espero que a prof tati n\u00e3o desconte pontos da minha m\u00e9dia pelos meus erros de portugu\u00eas nessa rede", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaDietrich2/status/1037858696456556544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857472030154755, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 475975259, "username": "vitoriaazi", "tweet": "Se nessa rede social j\u00e1 t\u00e1 insuport\u00e1vel hoje pq s\u00f3 fala de bolsonaro imagina no Facebook \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaazi/status/1037857472030154755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857435724201984, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 218917234, "username": "1Staalker", "tweet": "Eu ando meio afastado dessa rede social, t\u00f4 usando muito mais o Instagram do que aqui, eu acho que isso \u00e9 bom sla ahduhaduahsh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Staalker/status/1037857435724201984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855676788367362, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2209296300, "username": "valentinarefosc", "tweet": "@isadorazzz seria a pessoa mais linda de oculos nesta rede social???\ud83d\udda4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentinarefosc/status/1037855676788367362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadorazzz"}
{"id": 1037854924007202816, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 444789038, "username": "televijao", "tweet": "rede globo pq voc\u00ea matou 2019 assim??  https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1037831703224434688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/televijao/status/1037854924007202816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852336541057025, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1321252998, "username": "Gabreusca", "tweet": "As vezes do gra\u00e7as a deus pelo Anderson n\u00e3o ter quase nenhuma rede social, f\u00e9 nos tioz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabreusca/status/1037852336541057025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851720422805504, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Trailer mostra em detalhes o modo battle royale de Call of Duty: Black Ops 4  http://dlvr.it/QjN1BY\u00a0 pic.twitter.com/PHuR6UjjXC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037851720422805504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840941221076992, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 78676552, "username": "teevo3", "tweet": "@BernardoKroeff Veeeeeeem amiga, melhor site da rede internacional de computadores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teevo3/status/1037840941221076992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoKroeff"}
{"id": 1037837578324598784, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 63717123, "username": "Dasshreen", "tweet": "S\u00f3 queria saber em que momento na hist\u00f3ria o twitter se tornou essa rede de \u00f3dio...gostava mais quando a tl eram memes da Gretchen.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dasshreen/status/1037837578324598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837129903218689, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33141715, "username": "_Glaau_", "tweet": "TWITTER MELHOR REDE SOCIAL. OBRIGADA DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Glaau_/status/1037837129903218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830301085585409, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 891030037763411970, "username": "Dudaap_", "tweet": "N\u00e3o exponho minha opini\u00e3o pol\u00edtica em rede social justamente pelo m\u00edmimi q \u00e9 sempre um pedindo respeito mas n\u00e3o respeitando o outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudaap_/status/1037830301085585409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828868214849536, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69785037, "username": "julianogleal", "tweet": "Milhares de roteadores #MikroTik hackeados para espionagem no tr\u00e1fego de rede.As v\u00edtimas est\u00e3o espalhadas por v\u00e1rios pa\u00edses: R\u00fassia, Ir\u00e3, Brasil, \u00cdndia, Ucr\u00e2nia, Bangladesh, Indon\u00e9sia, Equador, Estados Unidos,...  https://thehackernews.com/2018/09/mikrotik-router-hacking.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MikroTik", "link": "https://twitter.com/julianogleal/status/1037828868214849536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827542550540288, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1199383585, "username": "janelyzabeth", "tweet": "A fun\u00e7\u00e3o da rede social \u00e9 Juntar quem est\u00e1 longe e separar quem est\u00e1 perto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janelyzabeth/status/1037827542550540288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826773688434688, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 782995249253711874, "username": "dandollini", "tweet": "Vi muita gente comemorando em rede social. Acho que mesmo que ele seja uma pessoa ruim, n\u00e3o devemos desejar mal a ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dandollini/status/1037826773688434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826642595508226, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025759142223523840, "username": "PauloRoza3", "tweet": "Companheiros, camaradas que eu sigo e que me seguem nesta rede. Diante da gravidade da situa\u00e7\u00e3o pedirei a todos que tomem o cuidado de n\u00e3o expressar opini\u00f5es de \u00f3dio, de apoio ao ocorrido. N\u00e3o esque\u00e7am que nossa luta \u00e9 contra a ascens\u00e3o do fascismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRoza3/status/1037826642595508226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812024930181120, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1004833527135920128, "username": "thegr8angelica", "tweet": "ainda bem q as pessoas nessa rede social s\u00e3o sensatas e entenderam q a facada foi estrat\u00e9gia de marketing do bonoro amo vcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegr8angelica/status/1037812024930181120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811690862202880, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 911238716982747136, "username": "alexislmk", "tweet": "@samklein E em nenhuma rede social, talvez. \u00c9 tudo complicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexislmk/status/1037811690862202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samklein"}
{"id": 1037809835679592449, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 415873627, "username": "Daniilolemos", "tweet": "o na moral vou me retira dessa rede social, crueldade do ser humano e assutadora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniilolemos/status/1037809835679592449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805861232627718, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 105019698, "username": "al1ssn", "tweet": "em cada rede social uma vergonha diferente vcs sao foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/al1ssn/status/1037805861232627718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805012813066240, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 959333304184049664, "username": "LeonardoBS2003", "tweet": "Agora as redes sociais v\u00e3o ficar mais chatas ainda com pessoas discutindo umas com as outras, e postando bobagens. T\u00f4 saindo de novo. Ficar fora de rede social \u00e9 a melhor coisa que tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoBS2003/status/1037805012813066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801325394894850, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 862496380459380736, "username": "AgnolettoMaria", "tweet": "@maryritalopes Rosane de Oliveira repetindo isso do RS, deve ser geral da Rede Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnolettoMaria/status/1037801325394894850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1037801278628405248, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 748637650597314560, "username": "xFelipe82", "tweet": "@pietraromano N\u00e3o importa, tt \u00e9 uma rede p\u00fablica. Eu opino sobre oq eu quiser quando eu quiser, se tu n\u00e3o quiser ouvir opini\u00f5es contr\u00e1rias \u00e0s suas n\u00e3o est\u00e1s na rede social certa e muito menos no pa\u00eds certo, ou ser\u00e1 q voltamos a ditadura/regime militar que tinha censura sobre oq devemos falar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xFelipe82/status/1037801278628405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pietraromano"}
{"id": 1037797928016982016, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 238591141, "username": "vitorgdornelles", "tweet": "voltando pra essa rede social s\u00f3 pra ver a treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorgdornelles/status/1037797928016982016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793300286201856, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 741675408, "username": "nevaaeh_", "tweet": "Acho que nunca vou expor minha opini\u00e3o pol\u00edtica aqui ou em outra rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevaaeh_/status/1037793300286201856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779445963268096, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "A FOX Film divulgou hoje o terceiro trailer oficial de \"O Predador\". Na trama, um jovem causa seu retorno \u00e0 terra e uma equipe de ex-soldados e um professor de ci\u00eancias tentam evitar o exterm\u00ednio dos seres humanos. A estreia do filme ser\u00e1 dia 13 de setembro. #OPredadorFilme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OPredadorFilme", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037779445963268096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776363548160001, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Ap\u00f3s dep\u00f3sito da Caixa Econ\u00f4mica, Botafogo quita d\u00e9bitos restantes com jogadores e funcion\u00e1rios  http://dlvr.it/QjLr12\u00a0 pic.twitter.com/vBo2XLAJyo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037776363548160001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774338810888193, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118346753, "username": "Marlene_Senna", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Melhor calar a boca traidor golpista safado do que ficar fazendo amea\u00e7as pela rede... povo t\u00e1 de saco cheio dos golpistas.  pic.twitter.com/mOgSE9eELd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlene_Senna/status/1037774338810888193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771250293194752, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "O Fritz e a Frida est\u00e3o de volta \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83c\udf7b Muita muita m\u00fasica, culin\u00e1ria, dan\u00e7a, desfile e muito mais! E n\u00f3s d\u00e1 Rede Sorriso convidamos voc\u00ea para nos visitar em nosso estande \ud83d\ude0d \u2764\ufe0f #showsnacionais #oktoberfest #oktoberfestsantacruz #festa #musica #culinaria #festadaalegria pic.twitter.com/JuToIJGnHx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#showsnacionais,#oktoberfest,#oktoberfestsantacruz,#festa,#musica,#culinaria,#festadaalegria", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037771250293194752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768704325570566, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33376474, "username": "RafaelRamos0", "tweet": "Vamo, @timeneon \u00e9 topEmite boletoD\u00e1 pra investir em CDB no appGanha indicando e sendo indicado\u00c9 gr\u00e1tisTem cart\u00e3o virtual pra usar Uber, iFood, Netflix, Spotify...Saca em qualquer caixa da rede Banco 24hQuer mais? Cria a conta!  https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1033393153380941824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamos0/status/1037768704325570566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "timeneon"}
{"id": 1037764538354028544, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3076073537, "username": "TamiresLangeM", "tweet": "@luiza_mezomo nunca conversei pessoalmente mas por rede social \u00e9 muito querida e bonita, qualquer coisa tu sabe \ud83d\udc9b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamiresLangeM/status/1037764538354028544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiza_mezomo"}
{"id": 1037763876572553216, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "Kevinho deixou os f\u00e3s ainda mais ansiosos para o lan\u00e7amento de seu novo single \"Oh Beb\u00ea\", a m\u00fasica que conta com a parceria de MC Kekel tem seu lan\u00e7amento agendado para a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 11, e nas redes sociais, o funkeiro j\u00e1 divulgou um teaser do single. #Kevinho #MCKekel", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Kevinho,#MCKekel", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037763876572553216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755405978484741, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2206623712, "username": "helena_is_out", "tweet": "imagina que louco sair do ensino m\u00e9dio da rede p\u00fablica sabendo matem\u00e1tica b\u00e1sica :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helena_is_out/status/1037755405978484741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754803894538240, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22864100, "username": "DeputadoFederal", "tweet": "Confira o que \u00e9 verdadeiro ou falso sobre a liminar da ONUV\u00eddeo desmonta FakeNews da Rede Globo, que espalha que decis\u00e3o da ONU n\u00e3o deve ser cumprida.Assista e Comaprtilhe!#PauloPimenta #EPP #LulaLivre #OBrasiLFelizDeNovo pic.twitter.com/HymVB7sAtu", "replies": 6, "retweets": 49, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#PauloPimenta,#EPP,#LulaLivre,#OBrasiLFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037754803894538240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731258967748611, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3116725330, "username": "sofiakrxmer", "tweet": "ai na moral to sentada na rede tomando caf\u00e9 e trocando indica\u00e7\u00f5es de m\u00fasica cl\u00e1ssica com meu irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiakrxmer/status/1037731258967748611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728903102488577, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Guerra est\u00e1 perto de voltar no Palmeiras; Scarpa levar\u00e1 mais tempo  http://dlvr.it/QjKqfl\u00a0 pic.twitter.com/jv1vwDbQpD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037728903102488577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726616653377537, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 757095841, "username": "vitorrialima", "tweet": "QUE COISA F E I A CUSPIR NO PRATO QUE COMEU EM REDE SOCIALLLLLLLL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrialima/status/1037726616653377537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722275288702977, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 425174145, "username": "_eimin", "tweet": "@DornellesCarol @caroumuller HWURHAUSHAIHAU essa rede social n\u00e3o aguenta tanta vergonha que j\u00e1 passamos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eimin/status/1037722275288702977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroumuller,DornellesCarol"}
{"id": 1037721542350782465, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 793960787131990016, "username": "brendavjimenez", "tweet": "Criem uma nova rede social pq o twitter n ta dando mais, s\u00f3 putaria ou pessoal do facebook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendavjimenez/status/1037721542350782465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714609417998343, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 30286327, "username": "celayoy", "tweet": "Eu quando eu descubro uma nova rede social eu sou igual Temer n\u00e3o paro de usar por dias a fio  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celayoy/status/1037714609417998343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712702901284864, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "Vem a\u00ed mais uma Festa da Independ\u00eancia realizada pela Sorriso FM Regi\u00e3o dos Vales! #festadaindependencia #festa #sorrisodosvales #independencia #setedesetembro #instamusic #instafesta #mandala #proautismo #candelaria pic.twitter.com/mXRsckAlHT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#festadaindependencia,#festa,#sorrisodosvales,#independencia,#setedesetembro,#instamusic,#instafesta,#mandala,#proautismo,#candelaria", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037712702901284864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709923403083776, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1032003756722978818, "username": "manuhamester", "tweet": "triste a vida de quando a pessoa fica te encarando na sala de aula, mas n\u00e3o chama em nenhuma rede social, eu deixo viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuhamester/status/1037709923403083776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709841303826432, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 378391554, "username": "vitor_girelli", "tweet": "Galera os meus amigos de rio grande t\u00e3o tudo criando twitter essa rede social \u00e9 maravilhosa eu vo chora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_girelli/status/1037709841303826432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708005582745601, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "No pr\u00f3ximo dia 9 de outubro, Maiara & Maraisa realizar\u00e3o a grava\u00e7\u00e3o do terceiro DVD de sua carreira. E atrav\u00e9s de suas redes sociais, as irm\u00e3s divulgaram o t\u00edtulo deste novo projeto: \"E o nosso sonho vai tomando forma... Vem a\u00ed REFLEXO... Nosso novo DVD!!!\" #MaiaraeMaraisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaiaraeMaraisa", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037708005582745601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707268735868933, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1180775419, "username": "rafaelasf7", "tweet": "E assim, um \u00f3timo meio para difus\u00e3o e discussao de ideias,cm o twitter transformou-se na rede dos cl\u00e3s   Nao concordas c uma ideia minha ent\u00e3o \u00e9 inimigo e est\u00e1 fora da \"nossa prote\u00e7\u00e3o\". Pessoas de mentes livres, cada vez mais raras,(e necessarias) tem dificuldades c ditaduras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelasf7/status/1037707268735868933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689395900440577, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Polonesa \u00e9 a grande aposta do time de Barueri para temporada do v\u00f4lei  http://dlvr.it/QjJxPr\u00a0 pic.twitter.com/SuUTFhmRzJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037689395900440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687592043601921, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 485051547, "username": "amodernizei", "tweet": "facebook eh uma rede social que se eu pudesse eu exclu\u00eda, por\u00e9m preciso daquela ferramenta asquerosa q \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amodernizei/status/1037687592043601921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687228581982208, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "A brasileira Maite Perroni participar\u00e1 de um ou mais epis\u00f3dios da novela \"Like\", concebida como uma esp\u00e9cie de \"Rebelde\" para a nova gera\u00e7\u00e3o. #Like #Novela #Rebelde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Like,#Novela,#Rebelde", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037687228581982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686870614990853, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 813445408068403204, "username": "RedeSorriso", "tweet": "Booom diaaaa \ud83d\ude0d  http://www.sorrisofm.com\u00a0 #Sorriso #Bomdia pic.twitter.com/NW2rRVuWzV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Sorriso,#Bomdia", "link": "https://twitter.com/RedeSorriso/status/1037686870614990853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672288689090560, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Jo\u00e3o Ricardo completa 200 jogos pelo Am\u00e9rica-MG no dia do anivers\u00e1rio  http://dlvr.it/QjJZlc\u00a0 pic.twitter.com/x8Z3JKfbsU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037672288689090560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660953775460352, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Sele\u00e7\u00f5es da Europa se isolam com in\u00edcio da Liga das Na\u00e7\u00f5es  http://dlvr.it/QjJMld\u00a0 pic.twitter.com/GXbE8cCgsH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037660953775460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653679019577350, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 132191012, "username": "mhelenaRS", "tweet": "@DeputadoFederal @arreguysoniars Acertou REDE GOLPE....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhelenaRS/status/1037653679019577350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arreguysoniars,DeputadoFederal"}
{"id": 1037653307018366977, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 718105777458778112, "username": "rosanaacoelho", "tweet": "DACIOLO X REDE GLOBO - VEJA PORQUE O JORNAL NACIONAL N\u00c3O O CHAMOU PARA E...  https://youtu.be/KMRkFAMNUsk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosanaacoelho/status/1037653307018366977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037648322499162112, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 403492777, "username": "remakeadream", "tweet": "A tecnologia me d\u00e1 medo pois meu twitter mudou pra modo noturno no  autom\u00e1tico.Juro.At\u00e9 gostei dessa I.A. mas e oq mais ela sabe sobre meus habitos nessa rede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/remakeadream/status/1037648322499162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604075984932871, "date": "2018-09-06", "time": "02:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Aguirre aprova atua\u00e7\u00e3o e v\u00ea S\u00e3o Paulo melhor do que em vit\u00f3rias  http://dlvr.it/QjHJrD\u00a0 pic.twitter.com/VRQPm0EAJW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037604075984932871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567081926090752, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 913116454505115654, "username": "Kailane08119286", "tweet": "Rede social favorita? \u2014 Twitter  https://curiouscat.me/Kailane08119286/post/640379574?1536210243\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kailane08119286/status/1037567081926090752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546699550412800, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "S\u00e3o Paulo. Castigo e adeus \u00e0 lideran\u00e7a do Brasileiro  http://dlvr.it/QjGXmG\u00a0 pic.twitter.com/47ZXZR2RER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037546699550412800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546229457211392, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 869253796974776321, "username": "DamcedoDamacedo", "tweet": "Leslie Nunes? \u2014 Uma gata,ja fomos bem pr\u00f3ximas hoje em dia nem por rede social conversamos KK  https://curiouscat.me/Gabiizlopes/post/640332626?1536205272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DamcedoDamacedo/status/1037546229457211392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530650096623617, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 850562257255890944, "username": "luisacom_s", "tweet": "Pq to aqui nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisacom_s/status/1037530650096623617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527907558739968, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 99618827, "username": "RodrigoGiacomet", "tweet": "Ele est\u00e1 de volta ! @KGLisboa e o seu Rock and Blues, na UNI\u00c3O FM ! Todas as quartas, das 20h \u00e0s 21h ! Transmiss\u00e3o em rede: 105.3 (NH) e 99.9 (Pelotas)... REDE UNI\u00c3O FM ! Estreia na pr\u00f3xima quarta, dia 12.  pic.twitter.com/ffS4VnQj7Y", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoGiacomet/status/1037527907558739968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KGLisboa"}
{"id": 1037523464222134279, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1581745002, "username": "amaro2124", "tweet": "Meu eu nem vi o gol s\u00f3 olhei a bola na rede e sai bem louca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaro2124/status/1037523464222134279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522027349983232, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 298144853, "username": "_sophiafs", "tweet": "twitter sempre a melhor rede social af me sinto t\u00e3o bem aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sophiafs/status/1037522027349983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521216624578561, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Campe\u00e3 em Roland Garros, Schiavone anuncia aposentadoria do t\u00eanis aos 38 anos  http://dlvr.it/QjGD6R\u00a0 pic.twitter.com/FtF77oezCw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037521216624578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521121569112064, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 711022835137945600, "username": "_DaianeTeixeira", "tweet": "Vamo @SCInternacional  mete mais uma bola na rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DaianeTeixeira/status/1037521121569112064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SCInternacional"}
{"id": 1037514473093914624, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 997901741101404162, "username": "paolazzi__", "tweet": "@elanofcb Marketing em rede nacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolazzi__/status/1037514473093914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elanofcb"}
{"id": 1037513898306490368, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76692249, "username": "lauro45", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles...  https://www.facebook.com/laurooroci/posts/2222589834478502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauro45/status/1037513898306490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507732813893632, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 269025756, "username": "anaa_clarao", "tweet": "\u201cAcho lindo o teu p\u00e9\u201d tem algu\u00e9m precisando de \u00f3culos na outra rede social  pic.twitter.com/TWnslSjLWU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaa_clarao/status/1037507732813893632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506947724001281, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 735647157869498369, "username": "gabre_r", "tweet": "eu n\u00e3o cumprimento quase ningu\u00e9m que eu conhe\u00e7o s\u00f3 por uma rede social porque eu tenho medo de n\u00e3o me responderem KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabre_r/status/1037506947724001281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504168297021440, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4106472477, "username": "BalancoNaRede", "tweet": "Arthur celebra elogios de Messi e chance na sele\u00e7\u00e3o: 'Dois sonhos realizados'  http://dlvr.it/QjG1TS\u00a0 pic.twitter.com/VM85TkWfbe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalancoNaRede/status/1037504168297021440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502490466504705, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68724167, "username": "PedroHCouto", "tweet": "Bem que a Dona Rede Globo podia reprisar o epi de Os Experientes que \u00e9 muito bom  https://twitter.com/DiasdeCinefilia/status/1037389392032223232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHCouto/status/1037502490466504705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501921144303617, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 333584441, "username": "adiosdine", "tweet": "Outra coisa que eu preciso te dizer \u00e9: OBRIGADA! Pelos conselhos que tu me d\u00e1 e sempre me deu desde que eu te conheci aqui nessa rede social maravilhosa desde mais de um ano atr\u00e1s. Tu sabe de basicamente todinha minha vida e isso \u00e9 incr\u00edvel pq tipo tu \u00e9 dms meu, s\u00e9rio +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adiosdine/status/1037501921144303617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501101938024448, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4502911643, "username": "nati0liveira", "tweet": "Quero deixar registrado nessa rede o dia em que eu ganhei um CANUDO REUTILIZ\u00c1VEL maravilhoso de bambu (mas podem chamar de Alfredo) da @casanovagabs \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nati0liveira/status/1037501101938024448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "casanovagabs"}
{"id": 1037501078164660225, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488484620, "username": "JPrathes17", "tweet": "@tainabavaresco_ A rede social \u00e9 de quem? Kkkkkj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPrathes17/status/1037501078164660225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tainabavaresco_"}
{"id": 1037497314884104192, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 332414079, "username": "natibassani", "tweet": "Nossa instalei o twitter novamente nem sei como \u00e9 usar essa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natibassani/status/1037497314884104192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496430401871874, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 289370708, "username": "eltoazza", "tweet": "@pitacodoguffo Vai ser lindo a Rede, o Prol, o PSDB, o PT e demais unidos, de m\u00e3os dadas. Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltoazza/status/1037496430401871874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitacodoguffo"}
