{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1038078295236063232, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "@SamTadeu O Alckmin t\u00e1 nervoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038078295236063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamTadeu"}
{"id": 1037848003422433281, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "eu vejo alckmin s\u00f3 lembro da foto dele jovem e s\u00f3 quero rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037848003422433281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830341610942465, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@lawandalanna Se ele nao \u00e9, estamos realmente perdidos, porque o restante est\u00e3o fazendo pr\u00e9 alian\u00e7a. A maioria j\u00e1 est\u00e1 no governo Temer, igual ele disse no video de repudio ao Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037830341610942465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lawandalanna"}
{"id": 1037759794315239425, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2632707318, "username": "lud_mathias", "tweet": "Acho esgracado o Alckmin atacando o Temer com lance de legitimidade, na hora de tirar a Dilma e aprovar as reformas dele ningu\u00e9m tocava em assunto de legitimidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lud_mathias/status/1037759794315239425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745349664944128, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@BlogDoPim Alckmin \u00e9 o Lula com diploma de medicina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037745349664944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037743936327045120, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "KKKKKKK essas tretas , temer e Alckmin e agora o Haddad kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037743936327045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739709991190528, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "N\u00e3o caiam nessa briga entre Temer e Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037739709991190528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738423652691970, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Briga entre temer e Alckmin Verdade esse Bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037738423652691970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734209400524805, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Alckmin apelou at\u00e9 pra esposa pra conseguir os votoa das mulheres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037734209400524805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732966674382850, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Novo programa no ar: Temer conversa com Alckmin.Porra, usem o WhatsApp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037732966674382850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730096927387648, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "Temer e Alckmin? Temer \u00e9 Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037730096927387648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723349236019200, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "EXPONDO A BAIXARIA DA CAMPANHA DE ALCKMIN - A CAMPANHA SUJA DE ALCKMIN O BONZINHO REPLETA DE BAIXARIAS. @PSDBnaCamara @PSDBMULHER45 @PSDB_SP @LidPSDBsenado @PSDB_SP @governosp @jairbolsonaro -  https://www.youtube.com/watch?v=j2P2Y9rC33k\u00a0\u2026 - espalhando nas redes sociais tudo na \u00edntegra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037723349236019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSDBnaCamara,PSDBMULHER45,PSDB_SP,LidPSDBsenado,governosp,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715785815351298, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715785815351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599311466496, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715599311466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693516854517760, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "S\u00f3 falta o Michel Temer gravar um novo v\u00eddeo dizendo que o impeachment foi um golpe e a ideia foi do PSDB de Alckmin. A\u00ed a porra ia ficar s\u00e9ria de vez. rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037693516854517760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687749338255360, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LpPMCLE2aMo?aBOLSONARO\u00a0\u2026 RESPONDE A ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037687749338255360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684526280073216, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e lembra que PSDB esteve com seu governo - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zgY\u00a0 pic.twitter.com/uEhMGbioWl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037684526280073216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674694122594305, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "Michel Temer colocando o Alckmin na roda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037674694122594305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665130144849920, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zgC\u00a0 pic.twitter.com/AxfG2nt4m0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037665130144849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662397371019264, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037662397371019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037634836897382402, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\u00caee gente heim!! Que barraco esse neg\u00f3cio do Temer e Alckmin...isso vai dar merda, ent\u00e3o... continuem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037634836897382402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546808925450240, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "@ViniMelchior igual o alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037546808925450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniMelchior"}
{"id": 1037533985096826880, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin chama Bolsonaro de 'despreparado' e diz que pa\u00eds vai para o 'caos' se deputado for eleito  https://www.naconexao.com/politica/178-alckmin-chama-bolsonaro-de-despreparado-e-diz-que-pais-vai-para-o-caos-se-deputado-for-eleito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037533985096826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531559992197120, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin e Marconi criticam Bolsonaro  https://www.naconexao.com/politica/164-alckmin-e-marconi-criticam-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531559992197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
