{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038288377089380352, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 325468911, "username": "igorlimavct", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorlimavct/status/1038288377089380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038247224000561153, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Amo\u00eado 5% - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/?p=111573\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1038247224000561153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162639275339777, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 761564886652612608, "username": "RWeigher", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad O pastor da igreja ao lafo da mimha casa tem a igreja em 30% do lote e a casa dele no restante e \u00e9 isento de iptu bacana tal lei ne", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RWeigher/status/1038162639275339777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038098922265358338, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Meu voto no primeiro turno continua sendo no @joaoamoedonovo s\u00f3 pra avisar. Voto \u00fatil no primeiro turno \u00e9 coisa de boc\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038098922265358338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038076666583629824, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70033603, "username": "altairtavares", "tweet": "Agenda confirmada de @joaoamoedonovo em #Goi\u00e2nia, hoje. https://twitter.com/altairtavares/status/1037641840483336192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e2nia", "link": "https://twitter.com/altairtavares/status/1038076666583629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037940430162329601, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "Que me desculpe @joaoamoedonovo, mas n\u00e3o d\u00e1 mais pra esperar. N\u00e3o d\u00e1 pra esperar acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1037940430162329601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037907944103452672, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@ViniciusNikolod @laris_teodoro Olha, ele n\u00e3o prega discurso de \u00f3dio, ele prega discurso do direito da autodefesa, eu n\u00e3o voto nele, voto no Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037907944103452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laris_teodoro,ViniciusNikolod"}
{"id": 1037894899658620928, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@Ganchodedireita \"Por que o Amo\u00eado s\u00f3 bate no Bolso?\" Deixa de ser crian\u00e7a, por que o Reinaldo Azevedo t\u00e1 batendo no Amo\u00eado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037894899658620928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita"}
{"id": 1037892589175939072, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@Ganchodedireita O NOVO n\u00e3o tira votos do Bolsonaro, voc\u00eas fazem uma leitura errada disso a\u00ed, dois partidos de direita, um conservador e outro liberal tiram votos da esquerda e dos indecisos. Voc\u00eas preferem um Ciro no segundo turno do que o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037892589175939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita"}
{"id": 1037887456870379520, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "O @joaoamoedonovo \u00e9 o melhor candidato com as melhores propostas que esse pa\u00eds j\u00e1 teve, s\u00f3 que o pa\u00eds n\u00e3o t\u00e1 preparado pra ele. Eu voto #JOAOAMOEDO30 #vamosrenovartudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#JOAOAMOEDO30,#vamosrenovartudo", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037887456870379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037884795207016449, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Minha paci\u00eancia com os tucanos tinha terminado com o ataque idiota do Reinaldo Azevedo ao Amo\u00eado, hoje ela s\u00f3 se concretizou com o ar blas\u00e9 ao ataque ao Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037884795207016449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831315440238597, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 194708053, "username": "ademarr2", "tweet": "Amo\u00eado \u00e9 o miozin que ta tendo, f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademarr2/status/1037831315440238597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707448596025345, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1017061063836266501, "username": "lucas_ff12", "tweet": "Esse Jo\u00e3o Am\u00f4edo n\u00e3o me compra com esse discurso mole dele, que se foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_ff12/status/1037707448596025345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693459832950784, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 504605159, "username": "carol_vrl", "tweet": "@joaoamoedonovo oi ns prefere os 2 real, tem como mandar ainda hj?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_vrl/status/1037693459832950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656721181863938, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Os caras passaram um temp\u00e3o odiando o Reinaldo Azevedo pelos ataques ao Bolsonaro, mas da\u00ed ele passou a atacar o Amo\u00eado e eles voltam a amar o \"tio rei\", mas \u00e9 ser muito boc\u00f3 mesmo.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037656721181863938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641840483336192, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 70033603, "username": "altairtavares", "tweet": "Candidato Amo\u00eado faz campanha em Goi\u00e2nia na\u00a0sexta  https://altairtavares.com.br/candidato-amoedo-faz-campanha-em-goiania-na-sexta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EfF5npnhHn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altairtavares/status/1037641840483336192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549701741064193, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "esperando o amoedo me da os 2 reais pq ja da um sorvete e ta mto quente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037549701741064193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528313340801024, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "@moremagicpotion vou votar no amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037528313340801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moremagicpotion"}
{"id": 1037524291590545408, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Eu n\u00e3o devo votar no @joaoamoedonovo porque o Olavo falou, o Reinaldo Azevedo falou, o Boulus falou, o cara com o avatar com a m\u00e3o no queixo falou, porque um meme falou, voc\u00eas v\u00e3o tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524291590545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519767903584256, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 989222131836837889, "username": "Raissabelek", "tweet": "Melhor coment\u00e1rio kkkkkkkkkkkkk @joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/ZZOh8ssY3P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raissabelek/status/1037519767903584256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037497935087525888, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@joaoamoedonovo @reinaldoazevedo Ah! E porque ele ficou milion\u00e1rio enquanto o nobre RA combatia sozinho o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037497935087525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037497349218684933, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Mas ent\u00e3o o piti do @reinaldoazevedo com o @joaoamoedonovo foi por isso?  pic.twitter.com/sUrsYsM4rG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037497349218684933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492397800873984, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Hoje se juntaram Reinaldo Azevedo, Boulos e alguns eleitores do Bolsonaro pra atacar o @joaoamoedonovo . Estamos de olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037492397800873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
