{"id": 1038454063254458369, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 835311671379906560, "username": "QqTamiresCRF", "tweet": "@Leonard65455443 u\u00e9 mais n\u00e3o era voc\u00eas que tava pregando a n\u00e3o viol\u00eancia? agr que furar os meus dedos? esses eleitores do bolsonaro e topps demaisbrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QqTamiresCRF/status/1038454063254458369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leonard65455443"}
{"id": 1038453285319991296, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Enquanto o sujeito prega abertamente o \u00f3dio ao Bolsonaro veja a doa\u00e7\u00e3o que ele recebe no super chat  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34497262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038453285319991296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452848567169031, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "@emersonnrosh75 Eu tomei um lado nessa guerra recentemente, confesso. Bolsonaro seria minha op\u00e7\u00e3o num segundo turno contra Ciro, agora j\u00e1 voto nele no primeiro. Sem nem tremer a m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1038452848567169031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emersonnrosh75"}
{"id": 1038449968120582144, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "N\u00e3o vou deixar passar, veja o que esse sujeito est\u00e1 falando ao vivo contra o Bolsonaro, e apoiando o \u00f3dio e mais a\u00e7\u00f5es violentas contra a direita.  https://www.youtube.com/watch?v=k-daS1B_En4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038449968120582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449491442118657, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Fico me perguntando o que falariam de Gandhi...discurso de toler\u00e2ncia extrema? Vai entender essa indigna\u00e7\u00e3o seletiva...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1038449491442118657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038449386731327488, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90384811, "username": "FAUSTOdePAULA15", "tweet": "@Bopressor20 Ent\u00e3o na tese do General Mour\u00e3o a esquerda n\u00e3o est\u00e1 errada em chamar bandido que tentou matar Bolsonaro de her\u00f3i! J\u00e1 que her\u00f3is matam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FAUSTOdePAULA15/status/1038449386731327488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038448768042053642, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Entre nessa LIVE, veja o que est\u00e1 dizendo esse vagabundo. Dizendo que tem direito a odiar o Bolsonaro. https://www.youtube.com/watch?v=k-daS1B_En4\u00a0\u2026  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34495531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038448768042053642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448401283788802, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "@lubarrel Eu tamb\u00e9m! N\u00e3o d\u00e1 pra brincar com a hip\u00f3tese dessa esquerda voltar ao poder e quem tem melhores chances pra isso no momento \u00e9 o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1038448401283788802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel"}
{"id": 1038446652703559680, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@PolitzOficial Essa informa\u00e7\u00e3o deste jornal de Goi\u00e1s, confere?@Desesquerdizada@RenovaMidia@jairbolsonaro  pic.twitter.com/4S8c1NabA4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1038446652703559680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,Desesquerdizada,RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446431437246465, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 959863658783195136, "username": "anpangiirl", "tweet": "mt dif\u00edcil discutir pol\u00edtica  e n\u00e3o soltar um BOLSONARO \u00c9  UM MERDA COMO Q VCS VOTA NESSE LIXO BANDO DE ALIENADO DO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anpangiirl/status/1038446431437246465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444776696303617, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "@g1 Facada direcionada no peito agora \u00e9 considerado uma simples agress\u00e3o? \"agress\u00e3o\" pra mim \u00e9 tapa ou no m\u00e1ximo murro, o que o Bolsonaro sofreu foi uma tentativa de homicidio, n\u00e3o acham que algo assim precisa ser noticiado com uma gravidade maior n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038444776696303617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038443859490033665, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 Tem outras se vc quiser procurar. E o Bolsonaro j\u00e1 disse que h\u00e1 estatais estrat\u00e9gicas que ele n\u00e3o venderia, um caso \u00e9 a Embraer, que o desgra\u00e7ado do Temer acabou de vender a divis\u00e3o de avi\u00f5es comerciais pra Boeing, e pode ter vendido a divis\u00e3o militar tamb\u00e9m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038443859490033665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038439464090169345, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 Errado! O Bolsonaro mesmo disse que o FHC merecia ser fuzilado por vender a VALE por um pre\u00e7o t\u00e3o baixo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038439464090169345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038438349906829312, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 288002492, "username": "Elyanylyra", "tweet": "Quem disse que Bolsonaro s\u00f3 tinha 8 Segundos de Tv?Agora as emissoras s\u00f3 falam dele! RsrsDeus est\u00e1 no controle\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elyanylyra/status/1038438349906829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435761115287553, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 959863658783195136, "username": "anpangiirl", "tweet": "amigas me mandem merdas q o bolsonaro fez e falou pra eu mandar no grupo da fam\u00edlia", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anpangiirl/status/1038435761115287553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433209577603072, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 24542303, "username": "ooliveirandree", "tweet": "@willmummy @demostenes_go Dem\u00f3stenes sempre fui seu f\u00e3, a\u00ed veio seu deslise, fiquei com o p\u00e9 atr\u00e1s, mas hj tor\u00e7o para que vc escreva uma nova hist\u00f3ria na sua carreira pol\u00edtica assim como o Bolsonaro vai escrever no Brasil ! #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ooliveirandree/status/1038433209577603072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demostenes_go,willmummy"}
{"id": 1038429528408739840, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/977kJVO-Fdo?aEnquanto\u00a0\u2026 Bolsonaro se recupera, apoiadores faz campanha, pelo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038429528408739840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038428419908886528, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 64154172, "username": "LuizBenCohen", "tweet": "@jairbolsonaro @EmbaixadaEUA This cannot be torelate down here in Brazil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBenCohen/status/1038428419908886528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038427435975548928, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3103223584, "username": "Andreajatai", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro \u25cf Leandro Karnal  https://youtu.be/3KU0H8V8XKo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreajatai/status/1038427435975548928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038425362559066112, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "o Bolsonaro tem cara de quem tem mal h\u00e1lito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1038425362559066112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423637961990144, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que colocaram a foto da Marielle e Anderson mortos na timeline como forma de lembrar a morte deles depois do ataque ao Bolsonaro. Essas pessoas n\u00e3o tem o m\u00ednimo de senso. PUTA QUE PARIU!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1038423637961990144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423275527970817, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Ap\u00f3s ataque \u00e0 Bolsonaro, candidatos reveem estrat\u00e9gias de campanha - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2CG2gJc\u00a0 pic.twitter.com/Qzup1kr9xO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038423275527970817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423210969194496, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 Tamb\u00e9m s\u00e3o a favor do projeto que ainda n\u00e3o foi votado na c\u00e2mara para que estrangeiros possam comprar grandes por\u00e7\u00f5es de terra no Brasil, os chineses s\u00e3o os mais interessados nesse projeto, e sabe quem \u00e9 contra? O Bolsonaro ''capacho dos EUA''", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038423210969194496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038421936630583296, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "BOLSONARO N\u00c3O \u00c9 UM CANDIDATO COM OUTRO QUALQUER. \u00c9 UM IMAGIN\u00c1RIO, DIZ PESQUISADORProfessor e pesquisador do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o da PUC-RS, Juremir Machado da Silva afirma que o...  https://www.facebook.com/paulocesar.tafarello/posts/1427317584064881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1038421936630583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420517483696128, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 332324517, "username": "MajorVitorHugo", "tweet": "Comigo na C\u00e2mara, ser\u00e1 mais um deputado para ajudar o futuro presidente Bolsonaro a governar e menos uma vaga para os mesmos de sempre atrasarem e assaltarem o pa\u00eds. Pense nisso.#MajorVitorHugo1701 #Dia7\u00e917 #Bolsonaro17 #PSL #Bolsonaro2018 #Goias #brasilacimadetudo pic.twitter.com/oBoW498Vx6", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "#MajorVitorHugo1701,#Dia7\u00e917,#Bolsonaro17,#PSL,#Bolsonaro2018,#Goias,#brasilacimadetudo", "link": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1038420517483696128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420054617018368, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@JornalOGlobo DISCURSO DE \u00d3DIO? \u00c9 SER MUITO IMBECIL PRA ACREDITAR NUMA HIST\u00d3RIA DESSA. QUE DISCURSO DE \u00d3DIO BOLSONARO TEM FEITO? SE ELE J\u00c1 \u00c9 BANDIDO A CARAPU\u00c7A SERVIU.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038420054617018368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038416761903874048, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd3HKojBM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3erax9e5en10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038416761903874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1038415131816996864, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "Daqui uns dias vamos chegar ao cumulo de ver esses mongoloides criticando artistas e intelectuais do meio gospel/cat\u00f3lico por eles apoiarem o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038415131816996864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414103029731328, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3089154496, "username": "lucas_sousavr", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro  pic.twitter.com/iSYK8E8BCp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucas_sousavr/status/1038414103029731328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413637751398402, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2282879802, "username": "PChristynna", "tweet": "Saiu MV da mixtape do Ae Bolsonaro, digo Should I Do. \ud83d\ude0d  https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1038411664297578497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PChristynna/status/1038413637751398402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410502815313920, "date": "2018-09-08", "time": "07:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029793761981857792, "username": "kelle_renata", "tweet": "\"profissionais\" da enfermagem, compartilhou e comentou absurdos ao que acinteceu com meu candidato #BOLSONARO , deu vergonha alheia. Colegas vamos estudar mais, respeito se conquista atrav\u00e9s do conhecimento. A posse e o porte de livros numa democracia n\u00e3o \u00e9 crime. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/kelle_renata/status/1038410502815313920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405895829512193, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1188071371, "username": "_rafaelanf", "tweet": "Gente eu n\u00e3o vou ficar com hipocrisia desejando a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro n\u00e3o. Bandido bom n\u00e3o \u00e9 bandido morto? Ent\u00e3o. Ele faz mal e repudia minha classe, n\u00e3o vou fazer a falsa n\u00e3o! N\u00e3o concordei com a facada e com a viol\u00eancia, mas a sa\u00fade dele pouco me importa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelanf/status/1038405895829512193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403876863528961, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), candidato a senador e filho mais velho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), disse nesta sexta-feira, 7, \u00e0 noite que seu pai\u2026  https://www.instagram.com/p/BndxQ40BDi4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5uno47gl8lwa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038403876863528961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401430078582787, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Aparentemente, os prestativos 4 advogados colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da defesa do criminoso, que tentou mantar @jairbolsonaro, excluem, de antem\u00e3o, qualquer possibilidade de o executor do crime se beneficiar de dela\u00e7\u00e3o premiada contra eventuais coautores, part\u00edcipes ou mentores.", "replies": 5, "retweets": 89, "likes": 292, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038401430078582787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038387758606286848, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911414322261299200, "username": "erci_rocha", "tweet": "@jairbolsonaro Jair que senhor recupere lo que Deus Aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erci_rocha/status/1038387758606286848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038385313628844033, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Filho diz que \u201cInevitavelmente\u201d Bolsonaro n\u00e3o poder\u00e1 mais fazer campanha de rua -  https://newsgo.com.br/2018/09/08/filho-diz-que-inevitavelmente-bolsonaro-nao-podera-mais-fazer-campanha-de-rua/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GO99TcvdJH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038385313628844033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381705160261632, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico pretexta os discursos de @jairbolsonaro como motivadores do atentado contra sua vida. Mas esconde os discursos dos seus advers\u00e1rios, os quais o desumanizam com r\u00f3tulos odiosos \u201cfascista\u201d, \u201cnazista\u201d etc., que insuflam fan\u00e1ticos de extrema-esquerda contra ele", "replies": 4, "retweets": 76, "likes": 212, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038381705160261632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038380476459884545, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "As r\u00e1pidas declara\u00e7\u00f5es dos 4 advogados de prontid\u00e3o para \u201cdefender\u201d o criminoso, afirmando que \u201cele agiu sozinho\u201d, ao atentar contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro, d\u00e3o impress\u00e3o de que est\u00e3o mais preocupados em evitar que outros envolvidos no crime sejam identificados.", "replies": 70, "retweets": 740, "likes": 1974, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038380476459884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038358972028219397, "date": "2018-09-08", "time": "04:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Nova M\u00fasica do Venco. Capit\u00e3o levanta-te em apoio ao nosso Capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro.\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=F4GK_S4sGro\u00a0\u2026\u00a0  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34472141\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038358972028219397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038356530981044224, "date": "2018-09-08", "time": "04:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bom dia! Acordo com a feliz not\u00edcia de que os m\u00e9dicos descartaram at\u00e9 agora qualquer complica\u00e7\u00e3o ou quadro de infec\u00e7\u00e3o na cirurgia do Jair Bolsonaro. O que me d\u00e1 um \u00e2nimo renovado. Cada dia uma vit\u00f3ria, e o nosso Capit\u00e3o entrou na Santa...  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34471804\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038356530981044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317007014440960, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "2018 e tendo que ler na net q se o Bolsonaro for eleito, o Brasil vira ditadura. N\u00e3o estudei a parte de constitucional que fala sobre os freios e contrapesos atoa... meus olhos sangram!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1038317007014440960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038300995208413185, "date": "2018-09-08", "time": "00:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160787812, "username": "Natanaelbrgs", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/OsmTun-P9R0?aAD\u00a0\u00c9LIO, O HOMEM QUE TENTOU MATAR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanaelbrgs/status/1038300995208413185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038294332560875521, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 259618258, "username": "Daannyareba", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o aguentaria 30 min de raparigueiros sem levar facada, vai CONSEGUIR CUIDAR DO BRASIL? \ud83c\udf1a\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daannyareba/status/1038294332560875521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293457859747841, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3027937598, "username": "luizrafamendes", "tweet": "@jairbolsonaro @guilherme_amado @thenightever Fonte: da pra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrafamendes/status/1038293457859747841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thenightever,guilherme_amado,jairbolsonaro"}
{"id": 1038278711785791490, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035109528621199360, "username": "ErickNonato4", "tweet": "Aaaa n\u00e3o gente que saco o Bolsonaro n\u00e3o morreu e t\u00e1 parecendo arma\u00e7\u00e3o ent\u00e3o por favor para ......... consei de ver Bolsonaro nas minhas redes sociais...  pic.twitter.com/rps8jmHIr9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickNonato4/status/1038278711785791490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270339980115968, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1013969858134990854, "username": "PedroTorminn", "tweet": "@jairbolsonaro Jair Bolsonaro \u00e9 imortal! Assim como nossa esperan\u00e7a para um Brasil melhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroTorminn/status/1038270339980115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257860411641857, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "\"Vamos fuzilar a petralhada\" \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de amor aos advers\u00e1rios, na concep\u00e7\u00e3o dos Bolsonaro's.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038203032662622208\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1038257860411641857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255372329541633, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57655193, "username": "RicardoBorges78", "tweet": "@MiriamLeitaoCom \u00e9 vergonhoso o jornalismo de vcs. Apoiando corruptos e fazendo esse jogo sujo com o Bolsonaro que \u00e9 o \u00fanico capaz de fazer a diferen\u00e7a.  \u00c9 nojento o que vcs est\u00e3o tentando fazer com o pa\u00eds. #GloboLixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo", "link": "https://twitter.com/RicardoBorges78/status/1038255372329541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038252764093210629, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2721246687, "username": "anaclmt", "tweet": "O vice do Bolsonaro \u00e9 mais civilizado que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclmt/status/1038252764093210629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247080416948224, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "E foram v\u00e1rios discursos ironizando ou supondo um suposto atentado fake, sem nenhuma informa\u00e7\u00e3o q de fato apontasse isso. Primeiramente, quero deixar claro q n voto no Bolsonaro, n\u00e3o concordo com as ideias dele.. por\u00e9m, \u00e9 de fato assustador o poder do achismo nesse site", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1038247080416948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245134679330817, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "Mourao t\u00e1 simplesmente doutrinando esse antro de jornalistas mediocres, e tudo com a maior classe, n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas acho que se ele tiver que substituir o bolsonaro nos debates e sabatinas, vai ser algo mais positivo do que negativo. #MouraoNaGNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038245134679330817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244967729324032, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76780344, "username": "CaboSimao", "tweet": "Descanse @jairbolsonaro sua tropa est\u00e1 trabalhando por voc\u00ea!  pic.twitter.com/xNIuUoqjER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaboSimao/status/1038244967729324032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038238316955688960, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "To vendo um tanto de gente declarando voto no bolsonaro depois de ontem, vai ser dificil de segurar o homem daqui pra frente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038238316955688960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229974338207745, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@CFOAB @OABDF_oficial - DEFESA DISSE QUE FALA DE BOLSONARO FOI COMBUST\u00cdVEL.. BOLSONARO FALA DURO DE BANDIDO AGORA, SE A CARAPU\u00c7A SERVIU FAZER O QUE? TODOS CANDIDATOS ATACAM BOLSONARO, INCLUSIVE MILITANTES NAS REDES SOCIAIS. SE TODOS AGIREM ASSIM, H\u00c1 UM AGUERRA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038229974338207745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFOAB,OABDF_oficial"}
{"id": 1038229083535093760, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Nosso Goleiro da sele\u00e7\u00e3o brasileira seguiu o @jairbolsonaro no instagram  pic.twitter.com/eZxgcjlMad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1038229083535093760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038228858032545792, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3430063905, "username": "Jamauuuu", "tweet": "Tem gente q jura q bolsonaro vai ser eleito kkkkkkkkkkk so rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamauuuu/status/1038228858032545792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222993388969986, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69571745, "username": "gecostaesilva", "tweet": "@folha A cadeia est\u00e1 chegando viu, Lula plantou l\u00e1 atras t\u00e1 colhendo. Bolsonaro plantando e vai colher um Brasil melhor e voc\u00ea certamente \u00e9 cadeia sua colheita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gecostaesilva/status/1038222993388969986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038222839848026113, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 305134905, "username": "odeiopequi", "tweet": "\u00c9 de muito mal gosto esses v\u00eddeos do Bolsonaro numa cama de hospital. Demagogo e oportunista tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiopequi/status/1038222839848026113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220132189986817, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029917419802976257, "username": "JoanaDa70403786", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanaDa70403786/status/1038220132189986817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038219466579034113, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 796527659819954176, "username": "babyzinha132", "tweet": "Ser\u00e1 que se eu real votar no Bolsonaro vou ficar sem amigos? Kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyzinha132/status/1038219466579034113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216789006721025, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "mano j\u00e1 pensou o Bolsonaro liberar o porte arma a\u00ed na hora que  um pai ver a filha de namoradinho pega a arma e atira neleKKKKKKKKKKKKKKKKKK COITADOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1038216789006721025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214751459979266, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Esta declara\u00e7\u00e3o do criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro parece indicar pr\u00e9-fabrica\u00e7\u00e3o do seu perfil no Facebook para funcionar como \u00e1libi e desviar o foco das investiga\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038179698298241024\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 159, "likes": 382, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038214751459979266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038214038516322304, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 940650594049589249, "username": "EternizoMarilia", "tweet": "bomba: video exclusivo da facada do bolsonaro https://youtu.be/ebG36xtK87A\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EternizoMarilia/status/1038214038516322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207823711068160, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038207823711068160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206878805909508, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202357386, "username": "walneygoias", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro mas, depois dessa facada, eu vou continuar n\u00e3o votando,  pq uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffdEu votarei #CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/walneygoias/status/1038206878805909508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206165946191873, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037806795807510529, "username": "AmandaM25661542", "tweet": "@jairbolsonaro Se cuide !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaM25661542/status/1038206165946191873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203780502839296, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1037806795807510529, "username": "AmandaM25661542", "tweet": "@FlavioBolsonaro O neg\u00f3cio \u00e9 sempre culpar o Bolsonaro, m\u00eddia podre! #ForcaCapitao #ForcaBolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#ForcaBolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AmandaM25661542/status/1038203780502839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038184795023585283, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 802912920132796416, "username": "marialleticiai", "tweet": "O bebo aqui \u201cque bolsonaro o que LOUCO? QUEM VOTA EM BOLSONARO S\u00d3 LOUCO\u201d pronto tamo d boa os bebados vai salvar a gent", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialleticiai/status/1038184795023585283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184429234126856, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2913919673, "username": "librianaloca23", "tweet": "@tatarizei @Tai_Torres23 N\u00e3o acho que exista v\u00edtima da sociedade e sim as leis deveriam ser mudadas mas n\u00e3o e sair matando todo mundo q vai resolver, al\u00e9m disso o Bolsonaro n\u00e3o ofende s\u00f3 bandidos .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/librianaloca23/status/1038184429234126856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tai_Torres23,tatarizei"}
{"id": 1038182154730127360, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69571745, "username": "gecostaesilva", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker E a equipe do terrorista? Pegaram? @policiafederal ? #FoiAviaoComDinheiro #AgoraFoiComFacadaSemDinheiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FoiAviaoComDinheiro,#AgoraFoiComFacadaSemDinheiro", "link": "https://twitter.com/gecostaesilva/status/1038182154730127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038177303333941248, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1002376997945970688, "username": "Josiane77148193", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josiane77148193/status/1038177303333941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177272673566720, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, foi submetido hoje (7) a uma s\u00e9rie de exames no Hospital Israelita Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo, onde chegou no meio da manh\u00e3,\u2026  https://www.instagram.com/p/BncKNk2D2es/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c8ymim8oux4d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038177272673566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169608921010176, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4341362297, "username": "amandaamft", "tweet": "feliz pq meus av\u00f3s s\u00e3o sensatos e ODEIAM o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaamft/status/1038169608921010176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167377362309121, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZpVEiIdYlxE?aGeneral\u00a0\u2026 Mour\u00e3o assume campanha de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038167377362309121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038166865250533376, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "E eu ainda sou obrigada a ouvir que o Bolsonaro \u00e9 machista e homof\u00f3bico  https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1038166865250533376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165923193081857, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico pretexta os discursos de @jairbolsonaro como motivadores do atentado contra sua vida. Mas esconde os ataques dos seus advers\u00e1rios, os quais o desumanizam com r\u00f3tulos infames \u201cfascista\u201d, \u201cnazista\u201d etc., que insuflam fan\u00e1ticos de extrema-esquerda contra ele.", "replies": 1, "retweets": 78, "likes": 220, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038165923193081857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157467522408448, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 890219636435898368, "username": "ImNHoran", "tweet": "\u201cme indiquem um pa\u00eds pra ir caso Bolsonaro for eleito\u201d-Beatriz 13 anos, n\u00e3o tem dinheiro nem pra comprar lanche na escola", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImNHoran/status/1038157467522408448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157349477863426, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico teima em n\u00e3o reconhecer o criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro como um militante ideol\u00f3gico de extrema-esquerda. Consequentemente, deve consider\u00e1-lo um sujeito ponderado, racional, que premeditou detalhadamente o crime.", "replies": 6, "retweets": 153, "likes": 558, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038157349477863426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155889067405312, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 312717870, "username": "juniorsoundbest", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorsoundbest/status/1038155889067405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038152676209557504, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032271868764532737, "username": "NandoLucas4", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus, For\u00e7a Capit\u00e3o\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoLucas4/status/1038152676209557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149330291580935, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790973036618997760, "username": "zewilsonrezende", "tweet": "@MarcelloLimaCRF @Bopressor20 Imagina se algum dos simpatizantes do bolsonaro tivesse esfaqueado algum dos candidatos???? H\u00e1 imprensa estaria louca com plant\u00e3o h\u00e1 cada segundo. M\u00eddia lixo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zewilsonrezende/status/1038149330291580935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1038149244199292928, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3027937598, "username": "luizrafamendes", "tweet": "@jairbolsonaro @SergioLeite777 @LarissaFCM Qual o tecido do pano que c\u00ea vive passando pro Bonosauro? pic.twitter.com/9055Y3SiKX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrafamendes/status/1038149244199292928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,SergioLeite777,jairbolsonaro"}
{"id": 1038148874173526016, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QToR7IP8KGs?aFOR\u00a0\u2026\u00c7A BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038148874173526016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038141571424808960, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@g1politica @ptozatti @JulianoGarcia05 Ou t\u00e1 querendo levar facada tamb\u00e9m n\u00e9? Defender um monstro desse tem nem vergonha, um flamenguista Bolsonaro gosta nem de preto, acorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1038141571424808960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulianoGarcia05,ptozatti,g1politica"}
{"id": 1038141289437360128, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Boletim diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente e com boa condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/boletim-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-e-com-boa-condicao-clinica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NDX0PYJdXa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038141289437360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140907583758336, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Bolsonaro diz em S\u00e3o Paulo que se recupera bem de ataque -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/bolsonaro-diz-em-sao-paulo-que-se-recupera-bem-de-ataque/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kzOrqYhO3a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038140907583758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139823347916800, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "O Bolsonaro foi agredido diversas vezes, n\u00e3o s\u00f3 fisicamente, enquanto mts aplaudiram... ele \u00e9 a favor de defesa do cidad\u00e3o contra o agressor, para muitos isso \u00e9 errado e pecado... Muitos que nunca sofreram nenhum tipo de viol\u00eancia/crime...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1038139823347916800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139078644981760, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/e0N5Cx7GMpM?aJornalista\u00a0\u2026 foi debochar de Bolsonaro na frente do General Mour\u00e3o sobre estatuto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038139078644981760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135265406136320, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037813909116383234, "username": "MarcosE03710163", "tweet": "Tenho certeza q Deus j\u00e1 escolheu Jair Bolsonaro para governar o Brasil. E mal algum o alcan\u00e7ar\u00e1.  Viva Bolsonaro,   viva Brasil.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038119851737448448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosE03710163/status/1038135265406136320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129481985142784, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 159361383, "username": "Marcoscib", "tweet": "S\u00f3 quem convive com um Bolsonaro em casa tem todos os motivos pra n\u00e3o votar nesse lun\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoscib/status/1038129481985142784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129175390027776, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 933718298633687042, "username": "Mayko64432208", "tweet": "@VEJA Fica assistindo discurso do Bolsonaro e as crian\u00e7as acabam influenciadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayko64432208/status/1038129175390027776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038128681892245505, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t1B9_aSTs_o?aJana\u00a0\u2026\u00edna Paschoal fala sobre a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038128681892245505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038126987024523264, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1024148407, "username": "_bruunaeduaarda", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o engra\u00e7ado esse povo fazendo desenho de Bolsonaro com Jesus ,sendo que ele prega tudo ao contr\u00e1rio do que Jesus disse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bruunaeduaarda/status/1038126987024523264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126884939358208, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "Parece piada, mas queria fazer um alerta a voc\u00ea, eleitor do Bolsonaro. Propagar not\u00edcias falsas e incitar \u00f3dio a um determinado grupo de pessoas \u00e9 justamente o que culminou no ataque de ontem. Tomem bastante cuidado com o que se espalha nas redes sociais. Sejam prudentes.  https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1038123159734628352\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1038126884939358208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123374348828674, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@MBLivre J\u00e1 no caso Bolsonaro, minoria da esquerda entendeu o significado do ataque que foi contra a democracia, e a maioria \u201ccomemorou\u201d um ato criminoso. Eis a diferen\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038123374348828674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038122772063576064, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 73265141, "username": "nadicadenadia", "tweet": "Que chatice esse Twitter com a facada que o Bolsonaro levou. Meu, segue a vida. Larga de dar ibope.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadicadenadia/status/1038122772063576064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119906825388033, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @herminioaneto Herminio, eu acho q ele s\u00f3 estava querendo ajudar a empurrar para dentro da van", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038119906825388033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118696345055232, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @dvdnasc Fotinha top, vou postar no meu status. T\u00e1 ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038118696345055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dvdnasc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117310567989249, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o. Deus est\u00e1 com o senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038117310567989249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116832203481090, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @Herbert96787004 Cad\u00ea seu pai, garoto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038116832203481090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Herbert96787004,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115576072351744, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@ttainansb \u00c9 pra isso que n\u00f3s queremos Bolsonaro como presidente, pq ele defende leis mais severas. N\u00e3o fico triste pq gays, negros e mulheres morrem, fico triste pq pessoas est\u00e3o morrendo todos os dias neste pa\u00eds. Somos todos iguais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038115576072351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ttainansb"}
{"id": 1038113511510036481, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @BrunaRatz Pela amor de Deus, vc acha que \u00e9 mentira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038113511510036481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunaRatz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112859597746177, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981494091455361024, "username": "AureaBarbosa8", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AureaBarbosa8/status/1038112859597746177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111942160859136, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "@jairbolsonaro \"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?\" - Romanos 8:31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038111942160859136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038108714815954944, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Doaria sem problemas, sou O-, mas estou gestante. Achei brilhante esse protesto, n\u00e3o s\u00f3 em prol do candidato em si, mas como forma de mostrar qual s\u00e3o os valores da direita desse pa\u00eds. A diferen\u00e7a entre direita e esquerda ficaria bem n\u00edtida. \ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038108714815954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038108632062152704, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/i5fDNciU31s?aMomentos\u00a0\u2026 antes do ATENTADO, Bolsonaro SURPREENDE jornalista com DURAS VERDADES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038108632062152704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106140343721984, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @herminioaneto Ele \u00e9 Policial Federal. pic.twitter.com/N6HeYFVcgj", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038106140343721984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103429099532288, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 992574653637058560, "username": "ajlves", "tweet": "Gente de verdade pqp eu n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro mais ningu\u00e9m precisa passar por isso, as pessoas est\u00e3o se rebaixando ao n\u00edvel dele fazendo esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajlves/status/1038103429099532288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100584967163905, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52832078, "username": "MreisPSI", "tweet": "Crist\u00e3o que n\u00e3o vota em Bolsonaro, \u00e9 crist\u00e3o que inevitavelmente vai contra a sua f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MreisPSI/status/1038100584967163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099507676950529, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "pq depois que o Bolsonaro levou uma facada o povo vai votar nele?o que uma coisa tem a ver com a outra??????povo sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1038099507676950529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099413539975168, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52832078, "username": "MreisPSI", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que prega, foi v\u00edtima da viol\u00eancia que combate!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MreisPSI/status/1038099413539975168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098747190861824, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 174027275, "username": "axelnogueira", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6e2eqG_KhK8&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axelnogueira/status/1038098747190861824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097671255470080, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@andretrig Bolsonaro perdeu de todas as formas que melhore, se cuide e reveja suas propostas para o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1038097671255470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andretrig"}
{"id": 1038093312979345410, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "Os eleitores de Bolsonaro v\u00e3o se multiplicar.  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1038093312979345410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093233656619019, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3430063905, "username": "Jamauuuu", "tweet": "Eu posso ser contra bolsonaro, contra drogas e afins; mesmo assim nunca vou chegar em algu\u00e9m e tentar convencer outra pessoa que oq ela faz ou pensa \u00e9 errado. Esse \u00e9 o problema das pessoas, nao respeitar espa\u00e7o ou opini\u00e3o. Cada um \u00e9 cada um! Ngm nunca vai mudar ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamauuuu/status/1038093233656619019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086893794152448, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1393437871, "username": "09_FabianaT", "tweet": "@dilmabr @AnaPaulaVolei Assim como A\u00e9cio, Alkimin, Marina, Lula, Hadad, Bolsonaro tudo da mesma laia.N\u00e3o merecem nos representarPronto falei \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/09_FabianaT/status/1038086893794152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,dilmabr"}
{"id": 1038086651707359233, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1635315421, "username": "janio740", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 ato isolado. O homem n\u00e3o tem rixa pessoal com o Bolsonaro.  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037835119342637056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janio740/status/1038086651707359233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085628305526784, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "e ainda tem nego que vem falar: \u201caaaah se a arma fosse legalizada o Bolsonaro teria sido baleado e n\u00e3o esfaqueado\u201d. \u00e9 exatamente esse tipo de pessoa que esfaqueou, que n\u00e3o passar\u00e1 nos tais testes psicol\u00f3gicos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1038085628305526784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085225086115842, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1635315421, "username": "janio740", "tweet": "Deus tem um grande projeto para o Brasil. O capit\u00e3o Bolsonaro ser\u00e1 o nosso \"Mois\u00e9s\". Deus o aben\u00e7oe.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1038056691630268418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janio740/status/1038085225086115842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083457518206976, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JCnp7Z-5Uxg?aPaulo\u00a0\u2026 Chagas: Bolsonaro vai se recuperar e ser\u00e1 presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038083457518206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081493409693698, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "\u00c9 claro que est\u00e3o usando o atentado de forma eleitoreira, (quem n\u00e3o usaria?), mas culpem o psolista que esfaqueou o Bolsonaro e a lavagem cerebral que essa ideologia faz nos seus \"idiotas \u00fateis\".", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038081493409693698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081308407353344, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70033603, "username": "altairtavares", "tweet": "Ap\u00f3s facada que atingiu intestino grosso, Bolsonaro ter\u00e1 que usar bolsa de\u00a0colostomia  https://altairtavares.com.br/apos-facada-que-atingiu-intestino-grosso-bolsonaro-tera-que-usar-bolsa-de-colostomia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kMwrzd9qfx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altairtavares/status/1038081308407353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080660823592960, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2754647579, "username": "ianca30santos", "tweet": "Eu conversando com a minha av\u00f3:Eu: V\u00f3 a senhora vai votar no Bolsonaro?Ela: Eu t\u00f4 \u00e9 velha, n\u00e3o louca! T\u00f4 morrendo de orgulho da minha v\u00f3zinha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianca30santos/status/1038080660823592960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078038708289538, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029793761981857792, "username": "kelle_renata", "tweet": "Ontem eu era Bolsonaro, hj sou mais ainda, pois mesmo sabendo todos os riscos que lutar contra o sistema implica, ele n\u00e3o desiste. For\u00e7a MITO \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelle_renata/status/1038078038708289538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076258901536768, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 995488139585220608, "username": "LFelllllipe", "tweet": "@eunanda__ Enfiaram no do Bolsonaro, ser\u00e1 q ele escreveu grossa com \u00e7 tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LFelllllipe/status/1038076258901536768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eunanda__"}
{"id": 1038071383908073472, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 890219636435898368, "username": "ImNHoran", "tweet": "23:59: hurr durr Bolsonaro prega viol\u00eancia 00:00: A faca passa bem? Ja morreu? Bem feito!hipocrisia \u00e9 matoo nesse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImNHoran/status/1038071383908073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071232745357312, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "o crime foi programado e tudo j\u00e1 esquematizado.. o Advogado chegou primeiro que o cliente.. pra ser at\u00e9 hil\u00e1rio, o advogado chegou antes que o criminoso esfaqueace Bolsonaro..  https://twitter.com/DireitaBrasil/status/1038016161496096768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038071232745357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069728554741760, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 223063966, "username": "wildsonrocha_gt", "tweet": "@BolsonaroSP jairmessiasbolsonaro @bolsonarosp#bolsonaro2018 #bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnbZNFYnuqp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xuiiy5dvolbk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/wildsonrocha_gt/status/1038069728554741760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038069683826688000, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035901546465304578, "username": "KeltonWarley", "tweet": "Bolsonaro primeiro turno #ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/KeltonWarley/status/1038069683826688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069142023286784, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 223063966, "username": "wildsonrocha_gt", "tweet": "@BolsonaroSP jairmessiasbolsonaro @bolsonarosp#bolsonaro2018 #bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnbY8BOH997/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l0urny03895e\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/wildsonrocha_gt/status/1038069142023286784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038067942318067717, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 223063966, "username": "wildsonrocha_gt", "tweet": "@BolsonaroSP jairmessiasbolsonaro @bolsonarosp#bolsonaro2018 #bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnbYAXgHpzb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rm4b5d4k8qvw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/wildsonrocha_gt/status/1038067942318067717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038065974027735041, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 179711096, "username": "carloslfranklin", "tweet": "@jairbolsonaro Fala grande @AryFranciscoFe2  saudades de voc\u00ea meu amigo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloslfranklin/status/1038065974027735041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AryFranciscoFe2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064921345499137, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "At\u00e9 agora, nada de provid\u00eancias do @TwitterBrasil contra as postagens e os usu\u00e1rios que pregam o assassinato do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro, seus apoiadores e eleitores.  https://twitter.com/wesleymir/status/1038027487538831360\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 482, "likes": 999, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038064921345499137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064855113236481, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 843894666533724162, "username": "ThiagoR19875051", "tweet": "Nvs, povo imbecil pol\u00edcia FEDERAL, todas as m\u00eddias, de certo est\u00e3o ajudando o Bolsonaro N\u00e3o apoio mas ser med\u00edocre a ponto de achar q \u00e9 fake a\u00ed j\u00e1 \u00e9 dms  https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1037827750055346182\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoR19875051/status/1038064855113236481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063668968255488, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@karlamsoliveira @njro62 O problema a\u00ed \u00e9 que o Bolsonaro anda de avi\u00e3o comum,como qualquer outro brasileiro. J\u00e1 o Daniel Vilela MDB, candidato governador de Goi\u00e1s,teve ontem seu segundo acidente a\u00e9reo. 1\u00b0 caiu seu helic\u00f3ptero,estava dentro,2\u00b0 caiu seu avi\u00e3o, estava dentro. Pr\u00f3ximo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1038063668968255488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "njro62,karlamsoliveira"}
{"id": 1038063596465348608, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VzVvHOoCKFA?aAGORA\u00a0\u2026! Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein em SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038063596465348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038062613182259200, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "#UOLnasUrnas#SpiderManPS4A bruxa mais s\u00e1bia que os evang\u00e9licos e cat\u00f3licos idolatrando Bolsonaro.  https://twitter.com/eddievanfeu/status/1038062033994956800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOLnasUrnas,#SpiderManPS4A", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1038062613182259200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061948926140416, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 768636508748320768, "username": "luoliveira_KP", "tweet": "#ForcaBolsonaroO povo j\u00e1 t\u00e1 querendo \u00e9 por o bolsonaro na forca  pic.twitter.com/i4WoBNmu2J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroO", "link": "https://twitter.com/luoliveira_KP/status/1038061948926140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060405686456320, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "@mafinhaverao Mafia as pessoas tem q come\u00e7ar a ver o barulho fora das redes sociais. Falar de Bolsonaro e da direita como uma religi\u00e3o. Vou ficar igual testemunha de Jeova", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1038060405686456320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao"}
{"id": 1038058786487975937, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 843894666533724162, "username": "ThiagoR19875051", "tweet": "@luizguiprado @cinemask001 Argumento de bolsominion se liga irm\u00e3o o brasileiro qualquer que seja n\u00e3o vai ter cabe\u00e7a pra ter arma E se teu pai fecha algu\u00e9m no tr\u00e2nsito que esteja armado? Qnd tu receber a not\u00edcia vai sair chingando Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoR19875051/status/1038058786487975937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinemask001,luizguiprado"}
{"id": 1038057011013988353, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@fraviosouza O Bolsonaro \u00e9 capitalista e n\u00e3o fica pregando que o SUS \u00e9 uma maravilha, pode se tratar onde quiser, ao contr\u00e1rio desses comunistas hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038057011013988353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraviosouza"}
{"id": 1038054944513900545, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 838164505993543680, "username": "mwmedx", "tweet": "o padrasto de algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o apoia o bolsonaro. ele carrega o lema \u201cbolsonaro, brasil, fam\u00edlia\u201d na capa do facebook. ele nao pode beber pois se torna agressivo com sua esposa ao ficar bebado. ele j\u00e1 partiu pra cima de familiares. ele \u00e9 um \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwmedx/status/1038054944513900545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054841317126146, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l6lJjxoSrRI?aDiretamente\u00a0\u2026 do HOSPITAL, Eduardo revela ALTO RISCO DE MORTE do Bolsonaro ap\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038054841317126146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054259579920386, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3483169162, "username": "artuca_", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Marketing de atentado flopado rsrs ningu\u00e9m caiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artuca_/status/1038054259579920386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053876912541696, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1036720337667469312, "username": "BtsCaf1", "tweet": "Eu: N\u00e3o vou discutir sobre pol\u00edtica hoje Algu\u00e9m: Bolsonaro bla bla.Eu: PRIMEIRAMENTE O BOLSOMERDA SEMPRE ANDA COM COLETE APROVA DE BALAS  PQ JUSTO AQUELE DIA ELE ESTAVA SEM?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BtsCaf1/status/1038053876912541696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053456655933440, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O voo com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Jair Bolsonaro, pousou no Aeroporto de Congonhas, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 desta sexta-feira (7). De l\u00e1, ele ser\u00e1 levado para o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbR6D0Dol_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqzq6vuhn3il\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038053456655933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052788901539840, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038052788901539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050814839775232, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "O Bolsonaro est\u00e1 se recuperando rapidamente e j\u00e1 saiu da Santa casa de Juiz de fora e segue para o Hospital Albert Einstein. Continuo a acompanhar desejando melhoras e Gra\u00e7as a Deus, atrav\u00e9s das equipes de seguran\u00e7a e de sa\u00fade de Juiz de...  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34366576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038050814839775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049493604880384, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 940599359300829184, "username": "edMaria08", "tweet": "acho incr\u00edvel demais que metade da minha fam\u00edlia apoia o bolsonaro, mas n\u00e3o sabe nada sobre ele, n\u00e3o sabe das propostas dele, nem se quer conhece outros candidatos... mano an\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edMaria08/status/1038049493604880384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048708980441089, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0MV_Tmn5PVE?aR\u00a0\u00c1DIO INTERATIVA EM GOI\u00c2NIA - ENTREVISTA DE JAIR BOLSONARO (MELHORES MOMENTOS)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038048708980441089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048348161359872, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Sem complica\u00e7\u00f5es, Bolsonaro \u00e9 transferido para Hospital Albert Einsten - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2M6dLJJ\u00a0 pic.twitter.com/imFtQWaNwJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038048348161359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044233834409984, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011599911882772480, "username": "lisa20162813", "tweet": "@Miltonneves @ROBERT20174 @Gustavo62031568 @Netao___ Dos dois lados??eu nunca vi eleitores do Bolsonaro sair por a\u00ed esfaqueando as pessoas,ele j\u00e1 levou ovada,chuva de purpurina,cusparada no rosto e o que ele fez???nada n\u00e3o reagiu e vc vem dizer que os eleitores de direita s\u00e3o equiparados aos da esquerda aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisa20162813/status/1038044233834409984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Netao___,Gustavo62031568,ROBERT20174,Miltonneves"}
{"id": 1038042966810492929, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 217215310, "username": "MaykonHenriq", "tweet": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7For\u00e7a jairmessiasbolsonaro Lament\u00e1vel ! O fato ocorrido com o Bolsonaro.O mais intrigante nesta situa\u00e7\u00e3o do Brasil e que em varios epis\u00f3dios como esse sempre os autores s\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbM0syFezN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k87s8qi8dm1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaykonHenriq/status/1038042966810492929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040188063305728, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029793761981857792, "username": "kelle_renata", "tweet": "Lula me mostrou a quantidade de ju\u00edzes desempregados no pa\u00eds,  Bolsonaro foi al\u00e9m, vemos a quantidade de m\u00e9dicos e enfermeiros todos desempregados.\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe Deus aben\u00e7oe meu PRESIDENTE \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelle_renata/status/1038040188063305728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033601366052864, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1024108169835044864, "username": "edubraudes", "tweet": "@BlogdoNoblat @flaviogordon Foi um louco influenciado por todo discurso da m\u00eddia que busca denegrir e passar a imagem de que Bolsonaro \u00e9 um monstro para as pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edubraudes/status/1038033601366052864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogordon,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038030131909091328, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3829838500, "username": "_natsaraujo", "tweet": "Gente eu j\u00e1 entendi que o Bolsonaro levou uma facada, \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 gerando viol\u00eancia que ir\u00e1 resolver algo. MAS TO CANSADA DE VER S\u00d3 ISSO EM TODAS AS REDES SOCIAIS. Que saco mano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_natsaraujo/status/1038030131909091328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027736063795200, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aEm5Kqs6uv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038027736063795200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025547169714177, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/sewQrgM3AZ0?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro diz que pai est\u00e1 bem e que se lembra de tudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038025547169714177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038023610068230144, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o pode ser transferido por enquanto e passar\u00e1 por nova avalia\u00e7\u00e3o, diz hospital -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/bolsonaro-nao-pode-ser-transferido-por-enquanto-e-passara-por-nova-avaliacao-diz-hospital/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XKETXZJImD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038023610068230144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022367501410304, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/ataque-suspende-temporariamente-a-campanha-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VQvfjzHcdD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038022367501410304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015988426567681, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@catharinah16 Eu n\u00e3o acredito nisso, pois na igreja que eu frequento, o padre fala abertamente para n\u00e3o votar no Lula, e por ser polon\u00eas, faz prega\u00e7\u00f5es profundas contra o comunismo, sobre como devemos ser patriota e cuidar do nosso pa\u00eds, s\u00f3 falta mesmo pedir voto para o Bolsonaro... \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1038015988426567681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1038015963290066945, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "M\u00e9dica goiana est\u00e1 avaliando sa\u00fade de Jair Bolsonaro - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zkl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038015963290066945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012327784796161, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801836835362275328, "username": "renattoCRF", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renattoCRF/status/1038012327784796161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038010481255100418, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Os isent\u00f5es bandi\u00f3latras e democidas relativizam o atentado contra a vida do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, acusando-o de ter motivado a a\u00e7\u00e3o criminosa: mais uma vez, desumanizam a v\u00edtima, para garantir imunidade para o criminoso e a extrema-esquerda que o sustenta ideologicamente.", "replies": 4, "retweets": 244, "likes": 591, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038010481255100418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992213593120768, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 385872191, "username": "LuisPaulo1914", "tweet": "@GreggBina To aqui olhando como esta o presidente Bolsonaro mas n\u00e3o tem muita info", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisPaulo1914/status/1037992213593120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreggBina"}
{"id": 1037956965731905538, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Eu nunca agredi ningu\u00e9m na minha vida, \u00e9 justo uma pessoa dizer que tem medo \"dessa gente\". Como se eu fosse um ser diferente, como se n\u00e3o fosse humano? Eu apoio o Bolsonaro n\u00e3o porque eu sou violento, mas porque eu sei que a paz se conquista, e as conquistas v\u00eam atrav\u00e9s da luta  pic.twitter.com/mpEruRziGJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037956965731905538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950919625859077, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@republica_ctba O Bretas sequer tocou no nome do Bolsonaro, fez uma men\u00e7\u00e3o digna de um puxa saco do lula como \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037950919625859077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1037947916269379584, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Meu sincero agradecimento ao Doutor Luiz Henrique Borsato e em nome dele estendo o agradecimento a toda a equipe m\u00e9dica da Santa casa que operou na estabiliza\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037947916269379584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947790687719425, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3294251720, "username": "EmilleMiranda", "tweet": "Voc\u00eas que criticam o discurso de \u00f3dio do bolsonaro e est\u00e3o felizes pelo ato de \u00f3dio cometido a ele ... Voc\u00eas s\u00e3o no M\u00cdNIMO muito hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmilleMiranda/status/1037947790687719425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940002683056128, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "Pra quem alega que Bolsonaro provocou a tentativa de homic\u00eddio \u00e9 tipo quem usa roupa decotada pra ser estuprada??? S\u00f3 pra saber mesmo...#for\u00e7abolsonaro#ForcaBolsonaro#hipocrisiatemlimite", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#ForcaBolsonaro,#hipocrisiatemlimite", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1037940002683056128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938532558536705, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Quem tramou esse atentado contra @jairbolsonaro imaginava q o autor fosse abatido pela multid\u00e3o, fortalecendo a narrativa que n\u00f3s somos violentos. O erro e q eles pautam os outros pelo q eles sao, doentes e psicopatas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037938532558536705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037936753506742272, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Um conhecido esquerdista me confessou que a inten\u00e7\u00e3o da esquerda \u00e9 radicalizar para q os eleitores do @jairbolsonaro revidem, para afastar eventuais simpatizantes e indecisos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037936753506742272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037936193428697089, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Todos deveriamos ir amanh\u00e3 para o desfile c\u00edvico prestar uma homenagem a nossa p\u00e1tria, e demonstrar que estamos juntos com @jairbolsonaro orando a Deus pela sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037936193428697089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037932088580890624, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@Clauwild1 For\u00e7a nessa hora, vamos nos acalmar e direcionar nossos esfor\u00e7os para o bem, em especial a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro. Obrigado pela ora\u00e7\u00e3o, somos um povo Unido por a\u00e7\u00f5es de pessoas que rezam. N\u00f3s vamos conseguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037932088580890624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037930783003090944, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@FlavioBolsonaro Cara, vc \u00e9 pai, t\u00e1 a\u00ed cuida do Mito. Com certeza quem est\u00e1 com a fam\u00edlia de voc\u00eas continua e n\u00f3s vamos passar por essa juntos, porque somos todos Bolsonaro. N\u00e3o deixa de mostrar pro seu pai que a Na\u00e7\u00e3o est\u00e1 com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037930783003090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037930474000343040, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e3o tem n\u00e3o ganho do Bolsonaro nem no seu pr\u00f3prio estado, quem dir\u00e1 no resto do pa\u00eds. #Bolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1037930474000343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037929283962978305, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #SextaDetremuraSDV #UOLnasUrnas #HaddadNaGloboNews #JornalNacionalBolsonaro justo ele que \u00e9 preconceituoso, e aplica a viol\u00eancia vivendo isso? Voc\u00ea acha que esse acontecimento pode ajudar ele ser uma pessoa melhor?  Usar bolsa coletora de fezes", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#SextaDetremuraSDV,#UOLnasUrnas,#HaddadNaGloboNews,#JornalNacionalBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037929283962978305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921326609166336, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 171055581, "username": "sigaorodrigao", "tweet": "O Decreto 6381/2008, que trata das garantias m\u00ednimas a ex-Presidentes, t\u00e3o criticado pelo pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 o que possibilita sua prote\u00e7\u00e3o por agentes da PF. @flaviogomes69 @rvianna @chico_pinheiro @LulaOficial @gleisi @lindberghfarias @dilmabr pic.twitter.com/l3ci04Y4wP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaorodrigao/status/1037921326609166336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogomes69,rvianna,chico_pinheiro,LulaOficial,gleisi,lindberghfarias,dilmabr"}
{"id": 1037915218318450688, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2538051499, "username": "fierceluan", "tweet": "@ poluiu o Tt dela com rt sobre o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fierceluan/status/1037915218318450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907023843741702, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Bolsonaro: \u201cEspero que Dilma saia. Infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201d - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-bYk\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037907023843741702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904210745020418, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 979045098980769793, "username": "MariaVcruzvieir", "tweet": "@BlogdoNoblat N\u00f3s eleitores de Bolsonaro dever\u00edamos boicotar esses jornalzinhos sensacionalistas. Eles est\u00e3o aplaudindo o acontecido, (tentativa de homic\u00eddio ao Jair Bolsonaro). Terr\u00edvel e lament\u00e1vel. Meu total rep\u00fadio ao ato.Nosso futuro presidente sair\u00e1 dessa.  #bolsonarofenix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonarofenix", "link": "https://twitter.com/MariaVcruzvieir/status/1037904210745020418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037903145291182085, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1830850890, "username": "layanemorato123", "tweet": "\u00e9 por isso que o Brasil n\u00e3o vai pra frente, esse monte de gente aplaudindo de p\u00e9 o psicopata que esfaqueou o Bolsonaro, entendam que nada nunca vai ser resolvido a base de agressividade mores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layanemorato123/status/1037903145291182085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902521073901570, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 979045098980769793, "username": "MariaVcruzvieir", "tweet": "@BlogdoNoblat Rejeitado???Ele ser\u00e1 o seu futuro presidente! Vai ser colunista l\u00e1 na Venezuela. #For\u00e7abolsonaro #Bolsonaro #bolsonarofenix #Outubro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro,#bolsonarofenix,#Outubro", "link": "https://twitter.com/MariaVcruzvieir/status/1037902521073901570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037901913243754498, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 979045098980769793, "username": "MariaVcruzvieir", "tweet": "@BlogdoNoblat #Bolsonaro #bolsonarofenix #Outubro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonarofenix,#Outubro", "link": "https://twitter.com/MariaVcruzvieir/status/1037901913243754498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037901517074976769, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 979045098980769793, "username": "MariaVcruzvieir", "tweet": "@JornalOGlobo Jornalzinho venenoso, porque voc\u00eas n\u00e3o frisam que ele \u00e9 militante petista. #For\u00e7abolsonaro #Bolsonaro #bolsonarofenix #Outubro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro,#bolsonarofenix,#Outubro", "link": "https://twitter.com/MariaVcruzvieir/status/1037901517074976769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037900563382501377, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 940599359300829184, "username": "edMaria08", "tweet": "as vezes sou muito contra o bolsonaro as vezes sou a favor mas como sempre eu nem voto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edMaria08/status/1037900563382501377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894872362115072, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037806795807510529, "username": "AmandaM25661542", "tweet": "@g1 @BernardoMF Rejei\u00e7\u00e3o? Kkk a cada 10 pessoas que falam de bolsonaro 11 v\u00e3o votar nele. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AmandaM25661542/status/1037894872362115072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037894858197921793, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48726443, "username": "jamilacostta", "tweet": "A galera que gosta tanto de reafirmar que \u201ca culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima\u201d, mudou o discurso, agora que o Bolsonaro foi esfaqueado. Est\u00e3o dizendo que a culpa foi dele por pregar viol\u00eancia. To sem entender. Ou um ou outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamilacostta/status/1037894858197921793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892879144742912, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 266081470, "username": "HardJovem", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/zwjb2mZbM1U?a\u00a0 VERGONHA DO BRASIL - CASO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HardJovem/status/1037892879144742912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892589175939072, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@Ganchodedireita O NOVO n\u00e3o tira votos do Bolsonaro, voc\u00eas fazem uma leitura errada disso a\u00ed, dois partidos de direita, um conservador e outro liberal tiram votos da esquerda e dos indecisos. Voc\u00eas preferem um Ciro no segundo turno do que o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037892589175939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita"}
{"id": 1037890691215568896, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1036350161667219467, "username": "EssaOdeio", "tweet": "Minha fam\u00edlia toda \u00e9 bolsonaro e eu descobri hj Nunca discuti tanto quanto hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EssaOdeio/status/1037890691215568896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889674549911553, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "Cheguei na minha v\u00f3 ela: e o nosso Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037889674549911553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887985373663232, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "@daniboyfla Caso, e ainda convido o Bolsonaro pra ser padrinho do Casamento. \ud83d\udc70\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037887985373663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniboyfla"}
{"id": 1037886324202774528, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1558680769, "username": "geovanaxavier07", "tweet": "Eu t\u00f4 mt chocada com essa hist\u00f3ria do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovanaxavier07/status/1037886324202774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886130442694656, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 159361383, "username": "Marcoscib", "tweet": "O julgamento do cara que esfaqueou o Bolsonaro vai demorar porque o juiz \u00e9 de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoscib/status/1037886130442694656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884907777929216, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "@_AlexGavea_ @adelio_ S\u00f3 pq n\u00e3o gosto da Porra desse Bolsonaro que vcs tanto ama, significa que eu sou Petista. Bjs miga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037884907777929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adelio_,_AlexGavea_"}
{"id": 1037884845115015169, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1001268320262336512, "username": "nome972", "tweet": "Ah pronto agora todo mundo gosta do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nome972/status/1037884845115015169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884795207016449, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Minha paci\u00eancia com os tucanos tinha terminado com o ataque idiota do Reinaldo Azevedo ao Amo\u00eado, hoje ela s\u00f3 se concretizou com o ar blas\u00e9 ao ataque ao Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037884795207016449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883264655130625, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72218361, "username": "Deustavo", "tweet": "Ai mds n\u00e3o aguento mais ver postagens sobre Bolsonaro, puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deustavo/status/1037883264655130625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882971024510977, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "Juiz de fora em frente ao Hospital onde Bolsonaro est\u00e1sendo operado. Desse jeito os inimigos n\u00e3 aguentam, bolsonaro ser\u00e1j\u00e1ganhou eita gl\u00f3ia. Agora o Brasil\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaEIboFsF6qIJ7HZYvRCX_exi6ul7hcEXJZ1c0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=37hv4ohk80af\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037882971024510977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881991243476993, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Percebam que os isent\u00f5es do establishment pol\u00edtico-midi\u00e1tico nunca se referem ao criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel Bolsonaro como militante ideol\u00f3gico de extrema-esquerda. No mais, usam desinforma\u00e7\u00e3o para esconder sua ideologia sob excentricidades.", "replies": 13, "retweets": 369, "likes": 866, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037881991243476993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881269160423424, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "Se Voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, automaticamente vc vira petista. \u00c9 s\u00f3 oq os eleitores dele acha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037881269160423424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881237808005122, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132537370, "username": "pablvinicius", "tweet": "Os mesmos que choram  a morte  da Mariela! Hoje aplaudem uma facada na qual introduziu para matar um futuro Presidente da Rep\u00fablica. #Bolsonaro #maximorespeitoDutra https://twitter.com/professorigor/status/1037864744194113537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#maximorespeitoDutra", "link": "https://twitter.com/pablvinicius/status/1037881237808005122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880863957102592, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827287181391564804, "username": "gabriellytomaz_", "tweet": "odeio mais os eleitores do bolsonaro do que o pr\u00f3prio \u00e9 isto rs bjs", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellytomaz_/status/1037880863957102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880374272184320, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "Bolsonaro repudia o atentado sofrido, n\u00e3o acreditou que a ORCRIM chegaria t\u00e3o longe. Mas \u00e9 bom Jair se acostumando. O agressor \u00e9 coordenador da campanha de Dilma e Pimentel em Montes Claros. Ehhh Minas Gerais.  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037879223627722753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037880374272184320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880174925307905, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025596554223206400, "username": "LuanaRupf", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Vagabunda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaRupf/status/1037880174925307905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878770118680576, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 796527659819954176, "username": "babyzinha132", "tweet": "Os mesmos que pedem mais amor e paz, s\u00e3o os mesmos que est\u00e3o pregando discurso de \u00f3dio e desejando a morte do Bolsonaro (????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyzinha132/status/1037878770118680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878142617182210, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Os isent\u00f5es, para aliviar a barra do criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, al\u00e9m de culpar a v\u00edtima, como sempre fazem nesses casos, logo declarar\u00e3o que a causa do atentado \u00e9 a faca e propor\u00e3o a m\u00e1gica solu\u00e7\u00e3o: proibirem-se as facas de cozinha.", "replies": 11, "retweets": 97, "likes": 279, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037878142617182210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877931283021824, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "@jairbolsonaro @Prlucinho Am\u00e9m pastor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037877931283021824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Prlucinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875848693600257, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "#QuintaDetremuraSDV #facada #for\u00e7abolsonaro Vai que de madrugada estou dormindo e aparece :Bolsonaro \u2611 Check!  https://twitter.com/RealMORTE/status/1037814953300897792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#facada,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037875848693600257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875795803353088, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 189023584, "username": "Fernandamadure", "tweet": "Bolsonaro sendo \u00e9 atacado em Ju\u00edz de Fora MG:  http://youtu.be/Yukc1I1-sA0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandamadure/status/1037875795803353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037867773634994178, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 822456033683574784, "username": "rayllamachadooo", "tweet": "Voc\u00eas que est\u00e3o torcendo pro bolsonaro morrer saibam que s\u00e3o muito piores do que ele.S\u00f3 isso mesmo, beijos de Luz e que Deus ilumine as vossas cabe\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayllamachadooo/status/1037867773634994178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867026197479425, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 820660928404451328, "username": "pauloliveir_a", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou Bolsonaro foi criado junto com filhos de do candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloliveir_a/status/1037867026197479425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037866119305064450, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 310615382, "username": "pffalves_", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pffalves_/status/1037866119305064450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865400854302721, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a ao Mito e \u00e0 Fam\u00edlia Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037865400854302721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037865285993328640, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 354874367, "username": "pedrovinicius_0", "tweet": "Bolsonaro deve ser vampiro, nao tem sangue...  pic.twitter.com/FggWK7hgLC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovinicius_0/status/1037865285993328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864175450681344, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "POLICIAL EM QAP TOTAL \ud83d\ude0eE UM MONTE DE VAGABUNDOS SAINDO NO SAID\u00c3 DE FERIADO, S\u00d3NO BRASIL MESMO.BOLSONARO PRESIDENTE J\u00c117 em Goi\u00e1s  https://www.instagram.com/p/BnZ7LbTFiQ1ardmlkC-Tzzb5Wgv5q92x1CK-o80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mkwlepkz8vgi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037864175450681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863869119688704, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1017108665281769473, "username": "Greyscom1", "tweet": "Eu vendo o pessoal brigar sobre a facada do bolsonaro, pra ver se \u00e9 real ou n\u00e3o alaakakakakakak  pic.twitter.com/AmXTcigAJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyscom1/status/1037863869119688704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863468530130945, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 634847860, "username": "klarystonepleal", "tweet": "Orem por Bolsonaro (Romanos 12.15).  https://www.facebook.com/klarystone.p.leal/posts/1353883294742551\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klarystonepleal/status/1037863468530130945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862849668890625, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57115141, "username": "fucksamerdatoda", "tweet": "Acho que pra mim esse negocio do bolsonaro ja passo ja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fucksamerdatoda/status/1037862849668890625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862511243153413, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O @TwitterBrasil est\u00e1 protegendo a reputa\u00e7\u00e3o dos seus usu\u00e1rios que pregam o assassinato do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, seus apoiadores e eleitores?  https://twitter.com/paula2ag/status/1037858899746086913\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 119, "likes": 214, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037862511243153413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037862092009865216, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 977597627943530496, "username": "GustavoTerra17", "tweet": "@iloverapbrasil @Floyd_DS S\u00f3 existe Bolsonaro e esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoTerra17/status/1037862092009865216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Floyd_DS,iloverapbrasil"}
{"id": 1037861631525617664, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 querendo desanimar voc\u00eas que est\u00e3o defendendo o porte de arma com argumento de que \"Bolsonaro teria se defendido e tirado mais um bandido das ruas\", mas a vida real n\u00e3o \u00e9 um filme de faroeste n\u00e3o, t\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1037861631525617664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861619735228416, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gZtymF-CH_E?aURGENTE\u00a0\u2026! ORE AGORA POR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1037861619735228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861547119325184, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bolsonaro Recobrou a consci\u00eancia.. Vit\u00f3ria. Gra\u00e7as a Deus, aos bons m\u00e9dicos e a equipe que de pronto cuidaram do Bolsonaro.\u00a0  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34317433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037861547119325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860779440058368, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0turjcOcpwM?aAtentado\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037860779440058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860249968025602, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 631414616, "username": "laurenhaught", "tweet": "@1dsensura Bolsonaro kkjkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurenhaught/status/1037860249968025602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1dsensura"}
{"id": 1037860023324553218, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4925368204, "username": "esribor", "tweet": "Agorinha vao falar q foi o Lula q mandou dar a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esribor/status/1037860023324553218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859786858094592, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 977597627943530496, "username": "GustavoTerra17", "tweet": "@iloverapbrasil @Floyd_DS N\u00e3o \u00e9 errado, por isso n\u00e3o pode ser esquerdista nem eleitor do Bolsonaro \ud83e\udd28", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoTerra17/status/1037859786858094592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Floyd_DS,iloverapbrasil"}
{"id": 1037858767554207744, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1015398234439774209, "username": "xxxipst", "tweet": "Meu pai \u00e9 super f\u00e3 de Bolsonaro e eu ou\u00e7o cada coisa q s\u00f3 por Deus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxipst/status/1037858767554207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858403081703425, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro se recupere e vamos lutar, o Soldado Bolsonaro vai ficar na hist\u00f3ria do Brasil como um dos melhores presidentes do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037858403081703425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857848729001985, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 889626930487676929, "username": "adeleprism", "tweet": "@publicigay mais atriz que o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeleprism/status/1037857848729001985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "publicigay"}
{"id": 1037857240248594433, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3089507794, "username": "MarcosAurelioK", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OaKpHiJkKqU?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO! ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAurelioK/status/1037857240248594433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037856918373638145, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 822172040333500416, "username": "ruancarlosp7", "tweet": "@Socantadasreal @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruancarlosp7/status/1037856918373638145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socantadasreal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856678287433728, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O @facebook j\u00e1 excluiu todas as postagens e baniu os usu\u00e1rios que pregam diuturnamente o assassinato do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, seus apoiadores e eleitores?", "replies": 4, "retweets": 61, "likes": 162, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037856678287433728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facebook"}
{"id": 1037856537933488136, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O @TwitterBrasil j\u00e1 excluiu todas as postagens e baniu os usu\u00e1rios que pregam diuturnamente o assassinato do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, seus apoiadores e eleitores?", "replies": 162, "retweets": 2160, "likes": 6745, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037856537933488136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037856186454835202, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jkRljHCy9O8?aCANTOR\u00a0\u2026 Z\u00c9 NETO MANDA RECADO AO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037856186454835202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854591885430784, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@jairbolsonaro @betocesar194 @JullianoHolanda T\u00e1 doendo em mim \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1037854591885430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JullianoHolanda,betocesar194,jairbolsonaro"}
{"id": 1037854216969015297, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "O Bolsonaro vai passar a noite na Santa Casa em Juiz de Fora  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34314207\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037854216969015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853908520103937, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Especialistas do establishment pol\u00edtico-midi\u00e1tico garantem: pelo seu perfil no Facebook, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel conhecer as vincula\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do criminoso que praticou atentado contra Bolsonaro. Se fosse um ataque contra advers\u00e1rio do presidenci\u00e1vel, eles n\u00e3o teriam d\u00favidas.", "replies": 9, "retweets": 145, "likes": 333, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037853908520103937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853691779457027, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 808652911093968896, "username": "numxabueu", "tweet": "como ser\u00e1 que esta bolsonaro neste momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/numxabueu/status/1037853691779457027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852881309851649, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Bolsonaro teve art\u00e9ria e intestinos atingidos por faca, foi operado e segue est\u00e1vel - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wNlIxD\u00a0 pic.twitter.com/LiWuqkXYiN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037852881309851649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852870417244161, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Minha m\u00e3e t\u00e1 aqui puta porque eu queria assistir o Jornal Nacional para saber sobre o caso Bolsonaro, mas ela prefere a novela dela do SBT porque ela n\u00e3o quer ver mais mentiras j\u00e1 que a faca que furou o candidato estava limpa, sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037852870417244161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851528915243008, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "Melhoras Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037851528915243008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851258084835328, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 998974252631158784, "username": "Gabidocarmo11", "tweet": "Tem uns boys q tem td pra da certo,a\u00ed vou ver ele \u00e9 bolsonaroA\u00ed voltamos pra estaca zero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabidocarmo11/status/1037851258084835328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847291690983424, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 167142726, "username": "lizandrorubin", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 olhar pessoas, esclarecidas por sinal, dizerem que o Jair Bolsonaro promoveu o ataque pra se promover.  O Brasil precisa de um choque!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizandrorubin/status/1037847291690983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846873128792065, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Ainda assim acredito que possa ter sido estrat\u00e9gia do mesmo, sair com a figura de heroi \u00e9 uma \u00f3tima ideia a essa altura do campeonato. Infelizmente, tendo sido ou n\u00e3o orquestrada a a\u00e7\u00e3o desta tarde, Bolsonaro vai sair dessa melhor do que entrou: com mais bozos ao redor. #13neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13neles", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037846873128792065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846529682354181, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "A qualquer momento uma coletiva de imprensa dos m\u00e9dicos que fizeram a cirurgia do Bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=5Wv2XXZFazY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037846529682354181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845838498689025, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "O Youtube continua escondendo o Bolsonaro no Em alta. #FOR\u00c7AMITO  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34310232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7AMITO", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037845838498689025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845317981360128, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "A qualquer momento o in\u00edcio da coletiva de imprensa dos m\u00e9dicos que fizeram a cirurgia do Bolsonaro.\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=5Wv2XXZFazY\u00a0\u2026\u00a0  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34309993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037845317981360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844993212174336, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Continuam culpando o Bolsonaro pelo ataque do qual ele foi v\u00edtima. FOR\u00c7A BOLSONARO, MEU VOTO \u00c9 SEU  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34309836\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037844993212174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844655793221632, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 739996422997708800, "username": "Lorry_Fs1", "tweet": "BOLSONARO PRESIDENTE \u2014 \ud83d\udd2a  https://curiouscat.me/Lorry_Fs1/post/641128331?1536276422\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorry_Fs1/status/1037844655793221632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844527623680000, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial @inst_lula - PT DISSE QUE LULA AMEA\u00c7OU OS PETISTAS... VEJAM S\u00d3 BOLSONARO AMEA\u00c7ANDO OS OUTROS...  pic.twitter.com/oSC7tb0Sp1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037844527623680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,inst_lula"}
{"id": 1037843857885540352, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Exatamente. Apesar do candidato ser famoso por suas frases e ideias absurdas, fascistas, monstruosas e rid\u00edculas, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 justific\u00e1vel, seja a quem for. Bolsonaro provou um pouco do pr\u00f3prio veneno (\"ode\" \u00e0 viol\u00eancia), mas desejar a morte dele \u00e9 ser como ele. #juizdefora https://twitter.com/gleisi/status/1037821462395150336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037843857885540352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843754152075264, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1037843754152075264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843188780879872, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@SenhorSatanas A not\u00edcia do Bolsonaro foi a melhor. Viol\u00eancia gera viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037843188780879872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenhorSatanas"}
{"id": 1037842636479049728, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 945773748644401152, "username": "Free6460", "tweet": "Comparar o Eduardo Campos com Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 falta de respeito com o falecido....  https://twitter.com/guirecreioti/status/1037841742605811712\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Free6460/status/1037842636479049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842281829736448, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Segundo os jornas n\u00e3o se deve politizar o inc\u00eandio no museu nem o atentado ao Bolsonaro, resumindo, n\u00e3o se deve politizar nada que tenha o PSOL no meio, s\u00f3 o caso Marielle.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037842281829736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842089202147328, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Eu acho que o Bolsonaro deveria desistir da corrida presidencial e cuidar da vida e sa\u00fade dele agora. Ainda mais que parece ser grave. \u00c9 o melhor que ele faz. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037842089202147328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841500284092417, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@Divulgary Quem \u00e9 o alto comando? Mour\u00e3o, o idiota, a mulher do Bolsonaro e os filhos dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037841500284092417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Divulgary"}
{"id": 1037841164357971968, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DpmzM3C_oSs?aFOR\u00a0\u2026\u00c7A BOLSONARO! Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem o bem do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037841164357971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839878837481472, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 967010617038180352, "username": "soulmartorell", "tweet": "se voc\u00ea n\u00e3o apoia o Bolsonaro e concordou/gostou do fato dele ter levado uma facada, voc\u00ea apoia o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulmartorell/status/1037839878837481472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839744556826624, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 776581458068668416, "username": "thaaistome", "tweet": "Triste ver aonde chegamos! Triste ver oq o ser humano \u00e9 capaz de fazer por t\u00e3o pouco. Eu vejo tanta gente dizer que o Bolsonaro \u00e9 radical, extremista, que ele prega o \u00f3dio, a\u00ed eu pergunto a voc\u00eas, quem \u00e9 que dissemina o \u00f3dio mesmo? #for\u00e7abolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/thaaistome/status/1037839744556826624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839188199174144, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@laurietecantora @Divulgary @MagnoMalta Come\u00e7aram os Fake news do bamdo do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037839188199174144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Divulgary,laurietecantora"}
{"id": 1037838596412076032, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Live do Eduardo Bolsonaro agora https://www.youtube.com/watch?v=VIR9_DjwS4Y\u00a0\u2026  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34306767\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037838596412076032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838402387726336, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VIR9_DjwS4Y?aURGENTE\u00a0\u2026: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037838402387726336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837367208566784, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4925368204, "username": "esribor", "tweet": "Facada no Bolsonaro mais falsa que as meninas da minha faculdade rsrs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esribor/status/1037837367208566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836599864778752, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 958425077074350081, "username": "Floren58_", "tweet": "@jairbolsonaro @Vidual10021963 @AnaMLopesFotos Disse tudo.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Floren58_/status/1037836599864778752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836480310378502, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus est\u00e1 ao lado de nosso presidente @jairbolsonaro e devolver\u00e1 ele ainda mais forte para assumir a presid\u00eancia Deus Criador sabe que os brasileiros precisa dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037836480310378502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836082820378624, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 953809263016710144, "username": "Army_Robo_", "tweet": "Vou adorar falar sobre o Jair Bolsonaro na pr\u00f3xima aula de atualidades. Mantendo o foco nos memes, claro. Esse povo nn presta. Perdem a raz\u00e3o/dignidade mas n\u00e3o perdem a piada. Vou rir para n\u00e3o sentir vergonha SKSKKSKSKSKS @nat_olii", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Army_Robo_/status/1037836082820378624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nat_olii"}
{"id": 1037834608929329152, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 enviado de Deus Criador para devolver a n\u00f3s o Brasil que perdemos para pessoas do mau, nada abaixo de Deus ira tirar voc\u00ea da presid\u00eancia.... Que Deus te aben\u00e7oe hoje e sempre..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037834608929329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833407819075584, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 372517163, "username": "iamdrno", "tweet": "fui no mercado com minha m\u00e3e ai ela foi contar pra um mo\u00e7o da facada do bolsonaro o cara foi na porta e gritou O BOLSONARO MORREU a\u00ed algum morador respondeu VAI SONHANDO primeira vez q vejo um di\u00e1logo t\u00e3o pac\u00edfico nessa cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamdrno/status/1037833407819075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833213190782976, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "Vc percebe o car\u00e1ter de cada pessoa em sua rea\u00e7\u00e3o ao fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado... nojo de algumas pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037833213190782976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832872504250368, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 983757805751619584, "username": "opaa_jessica", "tweet": "@camillinda__ Tem gente q s\u00f3 abre a boca pra falar merda, ou melhor, s\u00f3 usa os dedos pra defecarem em redes sociais... me cansa tanto esse povo doente, hj cedo estavam falando q o sonho era Lula sair da cadeia e matar o Bolsonaro e ent\u00e3o um cabe\u00e7a de merda vai l\u00e1 e faz, achando q \u00e9 o bix\u00e3o \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opaa_jessica/status/1037832872504250368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillinda__"}
{"id": 1037832340301651969, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896749508029288448, "username": "SuguiAnne", "tweet": "Hj perguntei pq meu pai quer o bolsonaro como presidente e ele n respondeu a minha pergunta so falou q ele era um mito ai comecei a dizer os meus argumentos do pq eu n gostaria dele na presid\u00eancia e ele virou pra mim e disse \"o q esses professores esquerdistas fizeram com vc?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuguiAnne/status/1037832340301651969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832255895298053, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "BOLSONARO FORTE! BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34303701\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037832255895298053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831883571294208, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@BolsonaroSP Deus esta com as m\u00e3os sobre nosso Presidente @jairbolsonaro pois abaixo de Deus s\u00f3 teu pai ter capacidade de devolver o Brasil para os brasileiros de bem....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037831883571294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831636522553345, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1019433065993723904, "username": "DudaEspalda", "tweet": "Bolsonaro que leva a facada mas quem queria levar era eu", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaEspalda/status/1037831636522553345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830900422201345, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "A sobrinha do safado que atentou contra a vida do Bolsonaro est\u00e1 dizendo que era um pobrezinho dod\u00f3i da cabe\u00e7a! MENTIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037830900422201345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830136484298752, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "proxima pesquisa datafolha bolsonaro estar\u00e1 disparado em primeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037830136484298752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829437528502272, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bolsonaro possivelmente vai para o S\u00edrio Liban\u00eas em S\u00e3o Paulo. E haver\u00e1 uma coletiva de imprensa na Santa casa de Juiz de fora \u00e0s 20:30.  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34302308\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037829437528502272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829217541611521, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037829217541611521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829144720101377, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1035109528621199360, "username": "ErickNonato4", "tweet": "Mn s\u00e9rio s\u00f3 oque falta e ter uma imagem dos Simpsons com o Bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/xIiqr4hFRh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickNonato4/status/1037829144720101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829062448824321, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "O Bolsonaro Vai para o S\u00edrio Liban\u00eas em S\u00e3o Paulo e as 20:30 vai haver uma entrevista coletiva na santa casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037829062448824321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828944765091841, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4036229537, "username": "LUdibriavel", "tweet": "para de falar do bolsonaro e manda uma perguntinha  https://curiouscat.me/luiizabds\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUdibriavel/status/1037828944765091841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828860430217221, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 168193194, "username": "CodinomeDudah", "tweet": "Existem pessoas ignorantes, existe o Bolsonaro e existe o eleitor que esfaqueia um presidenci\u00e1vel que ele n\u00e3o quer que seja eleito, fazendo, assim, com que ele seja eleito automaticamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CodinomeDudah/status/1037828860430217221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827793277673478, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Ser\u00e1 intensificada sim, pois abaixo de Deus s\u00f3 ele pode salvar os brasileiros de bem, o dem\u00f4nio sabendo disso est\u00e1 agido de todas as formas para impedir....@jairbolsonaro  f\u00eanix renascendo n\u00e3o das cinzas mais de um atendado sat\u00e2nico.. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037827793277673478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827638260391938, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1000871080012152834, "username": "nathalia_amarl", "tweet": "Tudo bem vc ser meio d\u00e9bil mental, agr querer votar no Bolsonaro passa de todos os limites meu anjo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalia_amarl/status/1037827638260391938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827601568546816, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2899338431, "username": "Caroll_karvalho", "tweet": "o povo brigar por causa de facada em bolsonaro KKKKKK muita falta do que fazer mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroll_karvalho/status/1037827601568546816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827585852538882, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "@VeeehMachado Se fomos disseminar \u00f3dio com todos que disseminam estamos ferrados.. s\u00f3 estaremos fazendo oq o pr\u00f3prio bolsonaro prega.. \u00f3dio n\u00e3o combate com \u00f3dio, viol\u00eancia n\u00e3o combate com viol\u00eancia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1037827585852538882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VeeehMachado"}
{"id": 1037827389810720769, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 757950197657919489, "username": "LeaoMike", "tweet": "Bolsonaro de cu \u00e9 rola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoMike/status/1037827389810720769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826755535544323, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 961707324309213185, "username": "_Gabrielsouusa_", "tweet": "Bolsonaro vai ser presidente e nem vai precisar de segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabrielsouusa_/status/1037826755535544323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825903382806532, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "O amor de Deus \u00e9 maior que tudo, e ele n\u00e3o vai nos desamparar nesse momento! For\u00e7a Bolsonaro!  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34300516\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037825903382806532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825749997297664, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 917351592701186049, "username": "Liajonies", "tweet": "Esse lance que aconteceu com o Bolsonaro..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liajonies/status/1037825749997297664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825348535300096, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "@YouTube @moura_101 Agora acabou de vez pra esquerda, ou o Bolsonaro vive ou os militares tomam de conta e arruma esse pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1037825348535300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moura_101,YouTube"}
{"id": 1037825194415538176, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 634758875, "username": "praquedani", "tweet": "Minha irm\u00e3 \u00e9 bolsonaro, a cara dela mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/praquedani/status/1037825194415538176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825084076044289, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67721045, "username": "Lucia_Vania", "tweet": "A Senadora repudia o ato de viol\u00eancia ocorrido hoje em MG contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. A democracia s\u00f3 perde com a insensatez de crimes que ferem o direito \u00e0 express\u00e3o e \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o. Desejamos o pleno restabelecimento da sa\u00fade do candidato.  pic.twitter.com/bl5CnQHv53", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucia_Vania/status/1037825084076044289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825009987858434, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 738542803421175808, "username": "2000_mpaulo", "tweet": "T\u00f4 trabalhando de boa e o cara chega na sala \"Bolsonaro acabou de ser eleito, um cara esfaqueou ele\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2000_mpaulo/status/1037825009987858434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824831872491520, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "Repudio a agress\u00e3o ao canditato Bolsonaro. N\u00e3o voto nele, mas a Democracia \u00e9 incompativel com a agress\u00e3o fisica, a viol\u00eancia ou a tortura!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1037824831872491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824820392722432, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@jairbolsonaro @LuzCortizo @marisa_lobo Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037824820392722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisa_lobo,LuzCortizo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824533460336640, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@jairbolsonaro @JesusReidosRei7 @ronaldocaiado Vamos estar juntos por Goi\u00e1s Governador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037824533460336640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado,JesusReidosRei7,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824481102712832, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Foto 1: Adelio Bispo de Oliveira, identificado como autor do atentado com faca ao candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro.Foto 2: Faca usada por Adelio Bispo de Oliveira no atendo ao\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZpwreByE1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11wg5i2umd4f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037824481102712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824454917857280, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954192861628682240, "username": "Matheusrbueno_", "tweet": "Queria dar os parab\u00e9ns para o retardado q deu uma facada de canivete no Bolsonaro audi\u00eancia daquele kra agr s\u00f3 vai aumentar Vc conseguiu fazer uma baita propaganda eleitoral em nome dele Sem q ele precise gastar nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusrbueno_/status/1037824454917857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823767366516737, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4007040214, "username": "fernandsaguiar", "tweet": "@edsonxjr_ chamei ele de monstro sim pq ele bateu em uma mulher, mas nunca chamei o bolsonaro de monstro por apoiar o porte de arma, fiz o texto justamente pros que falaram do bolsonaro e fizeram igual, e n\u00e3o disse em momento algum algo que se refere a mim no texto, tmj.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandsaguiar/status/1037823767366516737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonxjr_"}
{"id": 1037823346946265090, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3776386815, "username": "alancomunicador", "tweet": "Nada justifica o ocorrido hoje (06), v\u00e9spera do dia da p\u00e1tria com o candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro. Pol\u00edtica tem que ser feito com toler\u00e2ncia e respeito. Lament\u00e1vel, que a justi\u00e7a seja feita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alancomunicador/status/1037823346946265090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822583582777345, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bolsonaro vai passar livre nessa, Am\u00e9m!  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34298729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037822583582777345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822346961321987, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Sei muito bem o que \u00e9 ser v\u00edtima de uma viol\u00eancia como essa, seja qual for a motiva\u00e7\u00e3o do agressor, e o efeito de suas consequ\u00eancias. Fa\u00e7o ora\u00e7\u00f5es para que o candidato Bolsonaro se restabele\u00e7a o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037822346961321987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822341399695361, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Assisti com preocupa\u00e7\u00e3o nas redes sociais o atentado na tarde de hoje contra o candidato a presidente Jair Bolsonaro. \u00c9 uma grave e inaceit\u00e1vel atitude que, independente das suas motiva\u00e7\u00f5es, deve ser esclarecida.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037822341399695361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822192032067584, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro (PSL), Fl\u00e1vio Bolsonaro usou sua conta no Twitter para atualizar o status de sa\u00fade de seu pai. Ele afirma que o\u00a0ataque sofrido pelo pai em Juiz de Fora (MG), nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZojRdB7UJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vv1h6pnytotx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037822192032067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821926645882880, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 739814533708054529, "username": "its_megeovana", "tweet": "\u00e9 revoltante essa galera que desejou hj a morte do Bolsonaro. Vcs merecem o Brasil que vivem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/its_megeovana/status/1037821926645882880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821114016309249, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 802912920132796416, "username": "marialleticiai", "tweet": "Parece que o homem, eleitor do bolsonaro bota as duas m\u00e3ozinha na frente do olho e se impede de v\u00ea os crimes que ele comete mas continua pra l\u00e1 e pra pronunciando que bandido bom \u00e9 bandido morto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialleticiai/status/1037821114016309249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820981983801346, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "@VeeehMachado Acho que uma falha n\u00e3o anula outra, do mesmo jeito que o discurso do Bolsonaro \u00e9 falho essas piadas contra o atentado \u00e0 vida dele tb \u00e9.. s\u00f3 mostra o qnt o brasileiro \u00e9 seletivo em suas falas, n\u00e3o \u00e9 uma coisa que anula outra, mais amor e mais empatia serve pra ambos os lados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1037820981983801346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VeeehMachado"}
{"id": 1037820935573725185, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VIR9_DjwS4Y?aURGENTE\u00a0\u2026: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037820935573725185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820422757199872, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1851890119, "username": "michelle_cm15", "tweet": "Ok ! Eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro mas nem por isso ele merece levar uma facada ! #QuePa\u00eds\u00c9Esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuePa\u00eds\u00c9Esse", "link": "https://twitter.com/michelle_cm15/status/1037820422757199872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819140789202944, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "@jairbolsonaro  her\u00f3i nacional! For\u00e7a, presidente! Deus \u00e9 contigo!  https://twitter.com/conservadores/status/1037818890007572480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037819140789202944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819134766182400, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4828338161, "username": "sarahpprates", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado bem no dia do sexo Coincid\u00eancia?????? Acho que n\u00e3o @BORA TRANSA", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahpprates/status/1037819134766182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819045565923328, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993240541948268544, "username": "garagem666", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado gente...\"a arma \u00e9 a garantia da nossa liberdade\"ser\u00e1 mesmo, sr candidato? @jairbolsonaro isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, esse n\u00e3o \u00e9 o brasil que voc\u00ea quer? uma pessoa que s\u00f3 incita a viol\u00eancia em todos os discursos n\u00e3o poderia esperar outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garagem666/status/1037819045565923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817995949690881, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1019963927151726594, "username": "glittermariliam", "tweet": "caralho mano, esfaquearam o Bolsonaro e o Bruno Peixoto caiu de avi\u00e3o \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31. T\u00f4 com medo de ir viajar KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glittermariliam/status/1037817995949690881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817741691035648, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Espero que as pessoas percebam o quanto esse ataque ao Bolsonaro foi errado. E tamb\u00e9m espero que ningu\u00e9m tente ving\u00e1-lo atacando os outros candidatos porque isso n\u00e3o faz o menor sentindo. A gente tem \u00e9 que acabar com a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037817741691035648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817616637865985, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 883188805175574528, "username": "mariianacris_", "tweet": "s\u00f3 tem bolsonaro aqui no tt uai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariianacris_/status/1037817616637865985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817238026444800, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2632707318, "username": "lud_mathias", "tweet": "Gra\u00e7as ao sensacionalismo da Record meu pai tem certeza q o Bolsonaro t\u00e1 morrendo, e eu tenho certeza q ele vai me passar raiva e votar nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lud_mathias/status/1037817238026444800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816659753484288, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "\u00c9 guerra! @jairbolsonaro  estamos prontos! For\u00e7a Bolsonaro!  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037795114213625856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037816659753484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816533718904833, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@telmoduarte45 discordo completamente. Bolsonaro \u00e9 a \u00faltima esperan\u00e7a de fazer o certo pela via democr\u00e1tica", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037816533718904833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telmoduarte45"}
{"id": 1037816062870466561, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bolsonaro no TT de novo, Deus aben\u00e7oe que ele possa curtir isso amanh\u00e3 mesmo!  pic.twitter.com/LSVVyu4BZZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037816062870466561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815979625963520, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "Um suspense aqui... Bolsonaro check?  https://twitter.com/RealMORTE/status/1037814953300897792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037815979625963520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815383296815106, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 631414616, "username": "laurenhaught", "tweet": "Chamar o Bolsonaro de bonoro \u00e9 um caminho sem volta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurenhaught/status/1037815383296815106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815036293595139, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 921049105891250176, "username": "thiagotls2", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/thiagotls2/status/1037815036293595139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814406988619778, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "n\u00e3o sou 100% a favor do bolsonaro, muito menos digo que vou votar nele, s\u00f3 fico puto com essa modinha de falar mal do cara sem ter conhecimento algum sobre os projetos dele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1037814406988619778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814047020933120, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 117797072, "username": "eleeojhony", "tweet": "For\u00e7a meu presidente @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/zHZdbDqCpM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eleeojhony/status/1037814047020933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814024967213058, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 786621507439038464, "username": "DaniellyAlvesC2", "tweet": "Ainda que eu n\u00e3o seja a favor do Bolsonaro, n\u00e3o acredito que as coisas possam ser resolvidas a base de viol\u00eancia @QuebrandoOTabu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellyAlvesC2/status/1037814024967213058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037813569210015744, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 786621507439038464, "username": "DaniellyAlvesC2", "tweet": "Sim, \u00e9 realmente triste ver como as pessoas n\u00e3o sabem respeitar a democracia,a liberdade de express\u00e3o... Lament\u00e1vel o que aconteceu com Jair Bolsonaro,mas fica a reflex\u00e3o:o brasileiro est\u00e1 preparado para ter uma arma?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellyAlvesC2/status/1037813569210015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813315307745280, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 843669256986345472, "username": "LaraKaroline_g", "tweet": "que arma\u00e7\u00e3o ridicula esse ataque do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraKaroline_g/status/1037813315307745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811662047375360, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 881628923234308097, "username": "doida_online", "tweet": "N\u00e3o ser a favor do Bolsonaro \u00e9 uma coisa, gostar e aplaudir o que aconteceu \u00e9 estupidez", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doida_online/status/1037811662047375360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811306299109378, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1032271868764532737, "username": "NandoLucas4", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que Deus vem sobre a vida do Bolsonaro \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoLucas4/status/1037811306299109378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811188925640704, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2538051499, "username": "fierceluan", "tweet": "quando eu penso que j\u00e1 silenciei todas as palavras referente ao bolsonaro alguem aparece falando \"gozonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fierceluan/status/1037811188925640704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811109322006529, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "\u00c9 fato que eu n\u00e3o simpatizo com Bolsonaro, por\u00e9m o epis\u00f3dio de hoje \u00e9 lament\u00e1vel, infelizmente s\u00f3 confirma o discurso dele. Isso fere a democracia, \u00e9 preocupante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1037811109322006529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810952589201410, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3342650325, "username": "epselu", "tweet": "J\u00e1 ouvi tanta asneira sobre esse caso do Bolsonaro. Pessoal \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epselu/status/1037810952589201410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810660632088577, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 993292943783088128, "username": "oPedroDutra", "tweet": "Acho engra\u00e7ado,se fosse outra pessoa inv\u00e9s do bolsonaro ia ter demorado pra fazer a cirurgia....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oPedroDutra/status/1037810660632088577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810515395989509, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o dos justos move o cora\u00e7\u00e3o de Deus , oremos por Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037810515395989509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810392188243968, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 940599359300829184, "username": "edMaria08", "tweet": "bolsonaro podia desistir e sair da pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edMaria08/status/1037810392188243968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810183592968192, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7am os factoides \u00e0 cerca do atentado a Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037810183592968192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809653944643584, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 179711096, "username": "carloslfranklin", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro ! Deus esteja com voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloslfranklin/status/1037809653944643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809276629209088, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 739230096968540160, "username": "paulaps9916", "tweet": "eu sei q \u00e9 errado viol\u00eancia mas o Bolsonaro t\u00e1 sentindo a agress\u00e3o q milhares de pessoas passariam com a intoler\u00e2ncia dele propagada de diversas formas e o porte de arma aprovado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaps9916/status/1037809276629209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809238821822464, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 816759074859679744, "username": "Mr_Rafa16", "tweet": "mano assimou era mentira ou o Bolsonaro \u00e9 um vampiro '-' pq cade o sangue mano  pic.twitter.com/R6IQ2jWj1u", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Rafa16/status/1037809238821822464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808582153199618, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "pra quem \u00e9 contra a viol\u00eancia e comemora o ataque ao bolsonaro, parab\u00e9ns, voc\u00ea \u00e9 um hip\u00f3crita do caralho", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1037808582153199618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808557473910791, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2653658353, "username": "oieusou0goku_", "tweet": "mano eu sempre deixo o celular no silencioso, agora q desativei fui abrir um v\u00eddeo aqui do Bolsonaro era o gemidao do zap  ...,.,,,.,,,,,minha m\u00e3e aqui do lado .,,,..........", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusou0goku_/status/1037808557473910791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808253344858113, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 946378812585017344, "username": "Thaliatlz", "tweet": "mais falsa que essa facada que o bolsonaro levou,so ele falando que nao \u00e9 preconceituoso e que tem projeto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliatlz/status/1037808253344858113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807985546997760, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 557091525, "username": "WanderHander", "tweet": "\"Ah mas \u00e9 bolsonaro que quer resolver viol\u00eancia com viol\u00eancia.\"  https://www.facebook.com/100003684233601/posts/1324986227634172/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderHander/status/1037807985546997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807833377648640, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 886961665, "username": "_SaraAmaral", "tweet": "N\u00e3o sou a maior defensora do candidato Bolsonaro. Mas \u00e9 muita hipocrisia e ignor\u00e2ncia daqueles que s\u00e3o contra o candidato dizerem que \"quem planta colhe\" ou que \"ele mereceu\". N\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas que s\u00e3o contra o...  https://www.facebook.com/100002889112543/posts/1599003883539233/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SaraAmaral/status/1037807833377648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807022358626304, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro pode ter certeza que milh\u00f5es de crist\u00e3os e judeus est\u00e3o clamando ao Deus Poderoso nesse momento, para que nada de ruim aconte\u00e7a com sua vida, voc\u00ea \u00e9 a grande esperan\u00e7a para salvar nosso pa\u00eds, Deus est\u00e1 conosco e tudo vai dar certo no final. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1037807022358626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806614432993280, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar ataque contra Bolsonaro -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/pf-instaura-inquerito-para-apurar-ataque-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9nAD16t1MS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037806614432993280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806110600818689, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "E o Bolsonaro s\u00f3 incita o \u00f3dio ao bandido viu? Nunca vi ele falar sobre cidad\u00e3os de bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037806110600818689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805655904710657, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 276547986, "username": "OpcvOlimpio", "tweet": "Agr que o Bolsonaro ganha msm \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpcvOlimpio/status/1037805655904710657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805304929431552, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano AINDA BEM QUE EU ESCREVO DIRETAMENTE PARA A M\u00cdDIA INTERNACIONAL MOSTRANDO OS FATOS COMO ELES S\u00c3O.. A GLOBO CHEGA L\u00c1 BEM ATRASADA..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805304929431552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805058266734593, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @GloboNewsAoVivo - TODO LUGAR EM PROFISSIONAIS E MOLEQUES... CADA UM VESTE A CARAPU\u00c7A QUE BEM LHE CABE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805058266734593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews,GloboNewsAoVivo"}
{"id": 1037805048842072064, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Presidenci\u00e1veis se manifestam sobre ataque a Bolsonaro - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wQNDxr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037805048842072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804919724695552, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1013471667891462145, "username": "gabrielacrzd", "tweet": "eu nem apoio os ideais do bolsonaro, mas ver as pessoas fazendo piada de algo t\u00e3o s\u00e9rio me enoja", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielacrzd/status/1037804919724695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804669383393286, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro pode ter certeza que milh\u00f5es de crist\u00e3os e judeus est\u00e3o clamando ao Deus Poderoso nesse momento, para que nada de ruim aconte\u00e7a com sua vida, voc\u00ea \u00e9 a nossa grande esperan\u00e7a para salvar nosso pa\u00eds, Deus est\u00e1 conosco e tudo vai dar certo no final.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1037804669383393286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804627356512256, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Dia do sexo e o Bolsonaro j\u00e1 foi fudido #DiaDoSexo", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#DiaDoSexo", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037804627356512256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804602735951872, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 835986295, "username": "caio_goncalves_", "tweet": "Kim Kataguiri acabou de falar que o Bolsonaro nunca disse que ia matar ninguem. Depois o @MBLivre chora quando derrubam a pagina por causa de fake news https://www.youtube.com/watch?v=5woduYxcG3U\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_goncalves_/status/1037804602735951872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037804200162459648, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 891469370819530753, "username": "Byankanuness", "tweet": "N\u00e3o preciso ser eleitora do Bolsonaro pra saber que quem t\u00e1 comemorando ou rindo da agress\u00e3o \u00e9 pior que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Byankanuness/status/1037804200162459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803608459362304, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 976179062, "username": "horangirlbr", "tweet": "Querendo ou n\u00e3o os votos do Bolsonaro ir\u00e3o aumentar depois disso que aconteceu, pq tem gente que ir\u00e1 se comover e votar nela por pena. Deus e que tenha pena de n\u00f3s se essa cara ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horangirlbr/status/1037803608459362304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803211476926464, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje: \"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um homem\".", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037803211476926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803031767801858, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@RealMORTE check Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037803031767801858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealMORTE"}
{"id": 1037802552522420229, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2376196431, "username": "tvpontual01", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvpontual01/status/1037802552522420229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802520834437120, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 288002492, "username": "Elyanylyra", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) -  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VPeJN9EkUo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elyanylyra/status/1037802520834437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802274456838146, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "@dieggoborges1 Neymar e Bolsonaro na disputa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037802274456838146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dieggoborges1"}
{"id": 1037802270971363328, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 494869987, "username": "Karlojose7", "tweet": "@Gustavuugg Pois \u00e9, nao duvido que isso ai seja uma cena do bolsonaro pra ganhar ibopr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karlojose7/status/1037802270971363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavuugg"}
{"id": 1037802219595341825, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2970768659, "username": "dduartt_", "tweet": "Gente segue foto do meliante q fugiu da cadeia e esfaqueou Bolsonaro em juiz de fora... prendam ele dnv  pic.twitter.com/2qxRSBa06W", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dduartt_/status/1037802219595341825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801857287159808, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4205043394, "username": "OliveiraThaiii", "tweet": "Tal do brasileiro n\u00e3o muda mesmo, \u00e9 contra a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma por conta da viol\u00eancia que vai aumentar, mas est\u00e1 achando o m\u00e1ximo Bolsonaro levar facada. Que hiprocrisia do caramba", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraThaiii/status/1037801857287159808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852719583232, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 914162790952243200, "username": "mairamuler", "tweet": "acordei e a primeira coisa que a ana j\u00falia me falou \u201co bolsonaro foi esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairamuler/status/1037801852719583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801819617906688, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037801819617906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801752660254720, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 494869987, "username": "Karlojose7", "tweet": "A quest\u00e3o \u00e9 que se bolsonaro sobreviver ele estar\u00e1 90% eleito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karlojose7/status/1037801752660254720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801605230460931, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Suspeito de ataque contra Bolsonaro \u00e9 preso e conduzido para sede da PF - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zjA\u00a0 pic.twitter.com/pAZA6dlhb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037801605230460931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800883575316481, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 294081098, "username": "cascaveliuns", "tweet": "@evinyvicto8 @lisawnnn lembrando que hora nenhuma eu me aprazei do ocorrido com o bolsonaro, s\u00f3 quis tb dar enfase de que os f\u00e3s n\u00e3o agem diferente, sen\u00e3o pior", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascaveliuns/status/1037800883575316481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lisawnnn,evinyvicto8"}
{"id": 1037800700535865349, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@MeryanyG @paulacamara_ ELES FAZEM PARTE DE UM GRUPO QUE DESTILA \u00d3DIO NO TWITTER. O ENGRA\u00c7ADO \u00c9 QUE O @TwitterBrasil @Twitter  BLOQUEIA SEGUIDORES DE BOLSONARO SEM MOTIVO ALGUM ENQUANTO DEIXA COM TOTAL LIBERDADE QUEM XINGA, INCITA O \u00d3DIO E PROMOVE AT\u00c9 ENCONTRO PARA SUGERIR ATAQUE AO CANDIDATO.", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037800700535865349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_,MeryanyG,TwitterBrasil,Twitter"}
{"id": 1037800613910859780, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1005125111115022336, "username": "InformeGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora.  http://www.informegoias.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vCQ41LtlXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InformeGoias/status/1037800613910859780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800492833955840, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 816759074859679744, "username": "Mr_Rafa16", "tweet": "CARALHO LITERALMENTE TODOS OS TWITS DA TL \u00c9 O BOLSONARO LEVANDO FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Rafa16/status/1037800492833955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800337770520577, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@FlavioBolsonaro FLAVIO, O TWITTER N\u00c3O MONITORA ESSAS MENSAGENS DE \u00d3DIO N\u00c3O? PORQUE ELES BLOQUEIAM QUEM \u00c9 FAVOR\u00c1VEL A BOLSONARO E DEXIAM QUEM DESTILA \u00d3DIO ENTRE GRUPOS FECHADOS E QUE DEVEM SER INVESTIGADOS. ESTAVAM SE ORGANIZANDO NO TWITTER PARA TAL. VEJA.  pic.twitter.com/bzWmTseG9f", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037800337770520577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037799744498806785, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018588387740090369, "username": "narutocastrado", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 queria algu\u00e9m pra leva pra Barra ou Faina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narutocastrado/status/1037799744498806785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799738832297986, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 494869987, "username": "Karlojose7", "tweet": "@giorrdanna Se tratando do bolsonaro nao duvido de nada, pq ap\u00f3s isso ele estaria 90% eleito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karlojose7/status/1037799738832297986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorrdanna"}
{"id": 1037799672948113408, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947560572517789697, "username": "caioarrudaa_", "tweet": "que faca braba que o bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioarrudaa_/status/1037799672948113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799358434091009, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "Globonews divulgando tudo sobre o homem que atacou Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037799358434091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799038609809408, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "\u00daltimas Not\u00edcias Sobre Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/cOJBixzNpEE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037799038609809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799027646062592, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 816759074859679744, "username": "Mr_Rafa16", "tweet": "mano o Bolsonaro \u00b0\u2022\u00b0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Rafa16/status/1037799027646062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798948193222656, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 946066713795354636, "username": "hevellymaria1", "tweet": "se o Bolsonaro ganhar, v\u00e3o destribuir colete \u00e0 prova de balas, ao inv\u00e9s de camisinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hevellymaria1/status/1037798948193222656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798870972080129, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2376196431, "username": "tvpontual01", "tweet": "@g1politica ISTO \u00c9 PARA PROVAR O QUE BOLSONARO DIZ... ESTE PA\u00cdS ESTA INFESTADO DE LOUCOS USANDO VERMELHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvpontual01/status/1037798870972080129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037798748657786881, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 923865305033707520, "username": "geovnalves", "tweet": "ta galera j\u00e1 entendemos que o Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovnalves/status/1037798748657786881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798204257923072, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 76662551, "username": "PrSmael", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrSmael/status/1037798204257923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798182674153473, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@odeiodobem @odiodobem2 ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL QUE FOI APAGADO E O TWITTER PRECISA SER ACIONADO, ESTAVA CONVIDANDO UM GRUPO PARA AGIR CONTRA A VIDA DE BOLSONARO. @policiafederal - TOMEM AS DEVIDAS PROVIDENCIAS. E INVESTIGUEM OS PERFIS QUE SEGUEM ESSE OU ESSA USU\u00c1RIA. pic.twitter.com/0nDM2DeUDN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037798182674153473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,odeiodobem,policiafederal"}
{"id": 1037798181592072192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3223065268, "username": "laricastilhow", "tweet": "simplesmente fiquei bem triste em saber da facada do bolsonaro e nao nao irei votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricastilhow/status/1037798181592072192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797922178572290, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 746319949858283521, "username": "danta_dany", "tweet": "A criatura que fez o atentado ao Jair Bolsonaro.\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/aredacao/status/1037797317141843968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danta_dany/status/1037797922178572290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797920840577024, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 778407530678587392, "username": "Anna_rodrigg", "tweet": "Mano n\u00e3o t\u00f4 acreditando que esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anna_rodrigg/status/1037797920840577024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797775973511169, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar atentado contra Bolsonaro em Minas Gerais - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zjt\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037797775973511169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797603285655552, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "@jairbolsonaro @Gaabiimedina Toler\u00e2ncia com bandido realmente n\u00e3o tem que ter. Vdd.. DeUs e mais discutir pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037797603285655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gaabiimedina,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797583886999552, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 258774762, "username": "julie_anne_", "tweet": "Muito engra\u00e7ado o discurso de geral aquii\"Naoo que eu deseja mal a ninguem, mas se foi no Bolsonaro ta liberadoo...\"COMO O REIZINHO DIZ:CANALHAAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julie_anne_/status/1037797583886999552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797525493825536, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 730485536717164544, "username": "annleticiab", "tweet": "amei o bolsonaro levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annleticiab/status/1037797525493825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797492199489543, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeir0 @seergiosoarees ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL ESTAVA FAZENDO UM CONVITE J\u00c1 PREMEDITANDO O QUE OCORREU COM BOLSONARO EM JUIZ DE FORA. @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @policia  - SOLICITAMOS QUE SEJA INVESTIGADO. BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA...  pic.twitter.com/YldxtFeDwg", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037797492199489543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seergiosoarees,claaribeir0,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,policia"}
{"id": 1037797341745610753, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4691150900, "username": "paulotrosllo", "tweet": "@jairbolsonaro @VsfdVictoor02 mds ksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulotrosllo/status/1037797341745610753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VsfdVictoor02,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797110027038721, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 militar e sempre est\u00e1 armado. Nem por isso ele sacou a arma e tentou revidar ao ataque. Disciplina e treinamento \u00e9 dado a todos antes de ter o porte.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037797110027038721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797108630409218, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1444612225, "username": "4ever_reality", "tweet": "para viol\u00eancia \u00e9 fraqueza e desespero , essa facada no bolsonaro mostra o que pessoas desequilibradas s\u00e3o capazes de fazer por desespero .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ever_reality/status/1037797108630409218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796839867772929, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 814531787221254144, "username": "Jeo_AS", "tweet": "Popularidade do Bolsonaro aumentou consideravelmente ap\u00f3s essa facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeo_AS/status/1037796839867772929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796660850688002, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeiro @OPopular @policiafederal @opopular @UOLNoticias @folha @RedeGlobo @portalR7 @portaldaband @g1minasgerais @camaradeputados @jairbolsonaro @PSL_Nacional @claaribeir0 @claaribeirO - DEVE SER INVESTIGADO POIS TRATA-SE DE UM GRUPO QUE ESTAVA DISTILANDO \u00d3DIO NAS REDES SOCIAIS.. @Twitter pic.twitter.com/2FK23EAauv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037796660850688002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,OPopular,UOLNoticias,folha,RedeGlobo,portalR7,portaldaband,g1minasgerais,camaradeputados,jairbolsonaro,PSL_Nacional,claaribeiro,Twitter"}
{"id": 1037796613253750784, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "@jairbolsonaro @Vitoralvinho2 @atrouxaflor ah e ter que chegar t\u00e3o perto pra esfaquear algu\u00e9m tb n\u00e3o \u00e9 arriscado de se identificar n\u00e3o n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037796613253750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atrouxaflor,Vitoralvinho2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796421196492800, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@g1 @4lineOwl Mo\u00e7a, poderia me mostrar a fonte que voc\u00ea viu que o Bolsonaro defende a viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037796421196492800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "4lineOwl,g1"}
{"id": 1037796306268434432, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 748341723609317376, "username": "fuckinggrand", "tweet": "Agora v\u00e3o fala de direita e esquerda, mas isso n tem nd a ver, o cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um doente, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggrand/status/1037796306268434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796299578331136, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Jair Bolsonaro Em Minas Gerais...:  http://youtu.be/0turjcOcpwM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037796299578331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796162919645185, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 432852041, "username": "PedroVelascoNet", "tweet": "bolsonaro KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKse arma fosse liberada tinha tomado um tiro, eai bolsominions????kd seu Deus agora?", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVelascoNet/status/1037796162919645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796149799743489, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cNFn3NOQjQo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e corre AS PRESSAS AO HOSPITAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037796149799743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795964948500480, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Facada no Bolsonaro Agora v\u00e3o atr\u00e1s do Lula na cadeia e da Marina da Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795964948500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795894412894208, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Os mesmos que est\u00e3o achando bom, bem feito, comemorando o fato de terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00e3o os que dizem ser contra o discurso de \u00f3dio e preconceito?#HIPOCRISIA a gente v\u00ea por aqui. Deprimente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HIPOCRISIA", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037795894412894208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795693098921985, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1444612225, "username": "4ever_reality", "tweet": "As pessoas deveriam entender que cada um tem o direito de votar em quem quiser,vejo intolerantes ofedendo ou atacando quem vota no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ever_reality/status/1037795693098921985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795558461792257, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1013218946282082310, "username": "Fernand04958253", "tweet": "@DepJefferson Pastor Jefferson....estamos no Goi\u00e1s orando pelo Bolsonaro.\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand04958253/status/1037795558461792257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DepJefferson"}
{"id": 1037795468867063808, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 959041496375857154, "username": "DiarioGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioGoias/status/1037795468867063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794861821435905, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 968091845241786368, "username": "amorempessoa_rs", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado... AN AN AN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorempessoa_rs/status/1037794861821435905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794515736776709, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020662786450513921, "username": "MariaCl04503507", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Eu ri mas Jesus colocou a m\u00e3o na minha cabe\u00e7a e disse: para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCl04503507/status/1037794515736776709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794502524555265, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Jair Bolsonaro Sendo Agredido em Minas Gerais:  http://youtu.be/l-OEM0UtXQs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037794502524555265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794419980812294, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71615155, "username": "murilopuff", "tweet": "Ps: n\u00e3o tem uma gota de sangue no nem no Bolsonaro nem na faca do cara \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilopuff/status/1037794419980812294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794217534341121, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 989222131836837889, "username": "Raissabelek", "tweet": "Gente, n\u00e3o tenho afinidade com o Jair de jeito nenhum! Mas viol\u00eancia? S\u00e9rio isso? Essa elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 virou baixaria!! E o ot\u00e1rio que fez isso s\u00f3 ajudou o Bolsonaro mais ainda nas elei\u00e7\u00f5es viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raissabelek/status/1037794217534341121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793971450335233, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 837531691434418176, "username": "rochacamilap", "tweet": "Ser\u00e1 q s\u00f3 eu acho q se o cara que tivesse esfaqueado o Bolsonaro tivesse com uma arma (se o porte j\u00e1 fosse legalizado) ele poderia estar morto agr? E se o resto da multid\u00e3o tamb\u00e9m estivesse, ia virar uma guerra na campanha????", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochacamilap/status/1037793971450335233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793680806109186, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1002241796984975360, "username": "gabyafonso_", "tweet": "nego faz meme da desgra\u00e7a alheia o tempo todo, mas se for do Bolsonaro a\u00ed n\u00e3Ooooo COMO ASSIM RIR DISSO PIPIPI POPOP\u00d3", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyafonso_/status/1037793680806109186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792959662645248, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2980472177, "username": "Game_storage", "tweet": "BOLSONARO 2018 ..quem achou ruim pode mim excluir ai no face..AGORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Game_storage/status/1037792959662645248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792849939574784, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 978332230371160066, "username": "Formuladebeta", "tweet": "j\u00e1 pararam pra pensar q daqui a uns 10 anos vai ter pessoas estudando sobre hoje?\"no dia 6 de setembro de 2018 o candidato Bolsonaro foi esfaqueado durante uma passeata em Juiz de Fora\"tudo q fazemos vira hist\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formuladebeta/status/1037792849939574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792818281021441, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 39369530, "username": "depfabiosousa", "tweet": "Grav\u00edssimo um candidato a presidente da Rep\u00fablica ser esfaqueado no pa\u00eds. Grav\u00edssimo o ponto que chegou a pol\u00edtica brasileira. Cenas lament\u00e1veis que rodaram o mundo. Rep\u00fadio total a esse clima ofensivo a democracia. Minha solidariedade a @jairbolsonaro e ao amigo @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depfabiosousa/status/1037792818281021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037792435986944001, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 723711633407770625, "username": "jullhazinha", "tweet": "E a mulher que falou para a outra aqui que tinha certeza que o Bolsonaro pagou algu\u00e9m para dar a facada nele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullhazinha/status/1037792435986944001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792095379943424, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "CANDIDATO JAIR BOLSONARO FOI AGREDIDO:  http://youtu.be/aLXkRQO8CIw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037792095379943424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792069115420674, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Faca que atingiu Bolsonaro  pic.twitter.com/cSDzqXebGt", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037792069115420674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791924802015233, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 372517163, "username": "iamdrno", "tweet": "I\u2019m sorry the old Bolsonaro can\u2019t come to the presid\u00eancia right now Why?Cause he\u2019s dead  pic.twitter.com/Oz8lZcSGCd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamdrno/status/1037791924802015233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791654252621827, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o Jair Bolsonaro. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia.Que o agressor sofra as devidas puni\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037791654252621827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791623399329797, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2214007802, "username": "luisa_eduardac", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa_eduardac/status/1037791623399329797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791470936371200, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 351780992, "username": "morondachi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em plena campanha pol\u00edtica, seria ironia se ele se torna-se presidente do Brasil e morresse com um tiro na testa ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o do armamento....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morondachi/status/1037791470936371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791202374873088, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "V\u00eddeo de outro \u00e2ngulo do atentado a faca sofrido por Bolsonaro enquanto fazia passeata no centro de Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #atentado #facada #juizdefora #mg #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaZUoBeLA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=93sv9shlatoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#atentado,#facada,#juizdefora,#mg,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037791202374873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791121718603779, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Oremos pelo nosso futuro Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037791121718603779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791063006740481, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "tive uma soneca de 30min e vcs me esfaqueiam o bolsonaro? pol\u00edtica hj  no br ta de parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037791063006740481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790720650821633, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 23484849, "username": "anilton", "tweet": "esperando as correntes do zap falando que foi o Lula e a rede Globo que encomendou a facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anilton/status/1037790720650821633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790453003964416, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4824459472, "username": "aliensvisit", "tweet": "Agora que o Bolsonaro \u00e9 eleito mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliensvisit/status/1037790453003964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790406744920064, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 socorrido e levado para hospital ap\u00f3s sofrer ataque a faca em Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #facada #juizdefora #mg #atentado #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaJnShWcE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qsb5ot9iqcj7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#juizdefora,#mg,#atentado,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037790406744920064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790369260478464, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 822172040333500416, "username": "ruancarlosp7", "tweet": "Tutorial de como arranjar uma briga com eleitorado do Bolsonaro :  pic.twitter.com/3uwxzmMBEc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruancarlosp7/status/1037790369260478464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790147226554368, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 158419434, "username": "itsdouglasyall", "tweet": "N\u00e3o sei porque essa como\u00e7\u00e3o do Bolsonaro sendo esfaqueado, todo dia V\u00c1RIOS brasileiros s\u00e3o esfaqueados, isso \u00e9 mimimi.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdouglasyall/status/1037790147226554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789560976027648, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.  Que o respons\u00e1vel seja identificado e preso. Simples assim. Posso achar Bolsonaro um imbecil mas n\u00e3o aceito a viol\u00eancia que ele mesmo prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1037789560976027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789440574402560, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 213472911, "username": "laaurababy", "tweet": "Bolsonaro armou essa baga\u00e7a gnt, larguem de ser bobos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaurababy/status/1037789440574402560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409578508288, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 294081098, "username": "cascaveliuns", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio q o bolsonaro foi esfaqueado? KKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascaveliuns/status/1037789409578508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789097539117057, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 936953611057336320, "username": "Paloma_GAndrade", "tweet": "Eu vendo a not\u00edcia que esfaquearam o bolsonaro...  pic.twitter.com/URTj2GUfoL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paloma_GAndrade/status/1037789097539117057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788840818294784, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1696982522, "username": "car4i", "tweet": "q Deus restaure a vida do bolsonaro e que ele desista da campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/car4i/status/1037788840818294784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788703886921733, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790973036618997760, "username": "zewilsonrezende", "tweet": "Se o alvo fosse outro candidato com certeza h\u00e1 suspeita cairia sobre eleitores intolerante do bolsonaro \u00c9 realmente os intolerantes somos n\u00f3s \ud83e\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zewilsonrezende/status/1037788703886921733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788614971863040, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 708753617948426240, "username": "cabaredlana", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir o \u00faltimo \u00e1lbum de Lana Del Rey, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.  https://open.spotify.com/album/7xYiTrbTL57QO0bb4hXIKo?si=gRhdxkL5T8S5yGxZCTjClg\u00a0\u2026", "replies": 31, "retweets": 908, "likes": 1621, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabaredlana/status/1037788614971863040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788530393718784, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 contra viol\u00eancia, mas \u00e9 eleitor do Bolsonaro, talvez voc\u00ea precise rever os seus princ\u00edpios, pq um candidato pr\u00f3 armamento n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o contra a viol\u00eancia assim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1037788530393718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788169830313996, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 748341723609317376, "username": "fuckinggrand", "tweet": "Como assim tentaram matar o Bolsonaro. N\u00e3o apoio ele, mas quem faz esse tipo de coisa com uma pessoa? O Brasil esta uma bagun\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggrand/status/1037788169830313996", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788113089835008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4691150900, "username": "paulotrosllo", "tweet": "\"Esfaquearam o Bolsonaro\"  se lokoo manoo... imagina esse ato acontecer de novo se ele ganhar a elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 que com as armas estariam \"liberadas\" ele iria para o hospital talvez por causa uma sniper...mas do mesmo jeito melhoras para voc\u00ea @jairbolsonaro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulotrosllo/status/1037788113089835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787983880052742, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Vamos liberar as armas agora, porque da pr\u00f3xima vez j\u00e1 mata n\u00e9 Sr. Bolsonaro?", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037787983880052742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787874899439616, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1023237309184073730, "username": "thati_18", "tweet": "esfaquearam o Bolsonaro, imagina se liberar o porte de armas\u00e9 melhor jair se acostumando.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thati_18/status/1037787874899439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787842368483328, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 960185805691080704, "username": "ideademais", "tweet": "caralho, pegaram a cara que esfaqueou o bolsonaro na horacomo j\u00e1 era esperado, tinha muita gente ff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideademais/status/1037787842368483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787736500064256, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 739996422997708800, "username": "Lorry_Fs1", "tweet": "Kkkkkkkkkkkkkkk Deus que me perdoe mas eu to rindo do Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorry_Fs1/status/1037787736500064256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787698881290240, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033136061378121728, "username": "Fabrcio09687295", "tweet": "@cleytu Como assim esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabrcio09687295/status/1037787698881290240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleytu"}
{"id": 1037787671576408064, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 936953611057336320, "username": "Paloma_GAndrade", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro, isso \u00e9 s\u00f3 uma pr\u00e9via caso libere o porte de arma, caso ele ven\u00e7a n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paloma_GAndrade/status/1037787671576408064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787518668816391, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3514996653, "username": "wilcksonfelipe", "tweet": "est\u00e3o vendo que n\u00e3o conseguir\u00e3o derrubar o bolsonaro de outra forma, apelaram pra facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilcksonfelipe/status/1037787518668816391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787271062323200, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "NOSSO FUTURO PRESIDENTE SOFRE ATENTADO, QUE ESTEJA TUDO BEM COM ELE @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037787271062323200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787212128153602, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG. em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZYwbMhx5d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qciid75s2okw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037787212128153602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787100744228864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2950531515, "username": "riccaldeira", "tweet": "O BOLSONARO ESFAQIEADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riccaldeira/status/1037787100744228864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787041524854787, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 908488997617504256, "username": "FannyCavalcant2", "tweet": "bolsonaro levou facada, e os mesmos q procuram a \"paz e amor\" nhe nhe, s\u00e3o os mesmos q est\u00e3o dizendo q quer q ele morra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FannyCavalcant2/status/1037787041524854787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786929511706625, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710262727684521984, "username": "l_ravilla", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e tem babacas achando isso bom? Sinceramente n\u00e3o quero viver em um mundo onde as pessoas fiquem felizes por esse tipo de ato contra qualquer pessoa, reflitam antes de postar bosta \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_ravilla/status/1037786929511706625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786793452560384, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1FQfvx8op3E?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO SOFRE ATENTADO EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037786793452560384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786455559548929, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 883148346717855744, "username": "Thalita_dnc", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e eu t\u00f4 tipooooooo  pic.twitter.com/Uwt6fpnjRH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalita_dnc/status/1037786455559548929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786345819783169, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "que Deus proteja e que esteja tudo bem @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037779138566864896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037786345819783169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786308054343686, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 38114475, "username": "cyntyaduarte", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro.Acho q ele j\u00e1 \u00e9 o novo presidente n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyntyaduarte/status/1037786308054343686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786307672662016, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 715005469987835905, "username": "flasantana48", "tweet": "Libera arma Bolsonaro  que a pr\u00f3xima \u00e9 um tiro na testa .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flasantana48/status/1037786307672662016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786177414328320, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838164505993543680, "username": "mwmedx", "tweet": "foram tentar bancar os her\u00f3is e matar o bolsonaroagora t\u00e1 a\u00ed, ele t\u00e1 esfaqueado e vai ser eleger em cima disso, parab\u00e9ns ae rapaziada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwmedx/status/1037786177414328320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786173916282885, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709146585, "username": "italororiz_", "tweet": "o bolsonaro as vezes fala demais (desrespeita e tal), mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 pra esfaquear o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italororiz_/status/1037786173916282885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981880029186, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Gente, n\u00e3o mudem seus votos. \u00c9 s\u00e9rio! O cara agora vai vir pra cima com um g\u00e1s muito pior. N\u00e3o deixam se enganar por mais que o cara que esfaqueou tenha feito merda ele respondeu na mesma moeda do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037785981880029186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785710789570560, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 794987864, "username": "marianataides", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? \u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o? Imagina se o cidad\u00e3o de bem que cometeu tal ato tivesse uma arma?! \ud83e\udd14", "replies": 4, "retweets": 17, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianataides/status/1037785710789570560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785649334575104, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037785649334575104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785503620386816, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71615155, "username": "murilopuff", "tweet": "Terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00f3 d\u00e1 mais \"raz\u00e3o\" pra ele.. Politicamente vai ser a melhor coisa pra ele. Tal da ignor\u00e2ncia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilopuff/status/1037785503620386816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785457449476096, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 709146585, "username": "italororiz_", "tweet": "saio pra cortar o cabelo, volto e o bolsonaro foi esfaqueado, comassim doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italororiz_/status/1037785457449476096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785324779388930, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 849757039291138048, "username": "vilmaracf", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro, assisto ao v\u00eddeo, n\u00e3o vejo sangue, relatos de que ele j\u00e1 est\u00e1 bem \"corte superficial\".. me lembro da direita criando fatos pol\u00edticos como se cria hoje as fake news.. as coisas n\u00e3o est\u00e3o f\u00e1ceis curumins", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilmaracf/status/1037785324779388930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252024999936, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995545614938181632, "username": "thaymarttins_s", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude28 a pessoa que fez isso s\u00f3 fez ajudar ele a ganhar mais votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaymarttins_s/status/1037785252024999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785227744174084, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1023237309184073730, "username": "thati_18", "tweet": "CARALHO ESFAQUEARAM O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thati_18/status/1037785227744174084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785185314643968, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037785185314643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785122744016896, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Viado, eu t\u00f4 muito assustado. S\u00e9rio! Eu odeio viol\u00eancia e sei que \u00e9 isso que o Bolsonaro prega, mas sei l\u00e1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037785122744016896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785092540784641, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "@jairbolsonaro @Gaabiimedina Povo sai matando por a\u00ed e esfaqueando os outros com isso sendo proibido. N\u00e3o \u00e9 assim que funciona \u270c\ud83c\udffc MAs respeito sua opini\u00e3o. Toler\u00e2ncia e empatia e o que devemos ter \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037785092540784641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gaabiimedina,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785027516489729, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38114475, "username": "cyntyaduarte", "tweet": "Esfaqueamento o Bolsonaro. N\u00e3o t\u00f4 acreditando na intoler\u00e2ncia desse povo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyntyaduarte/status/1037785027516489729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785018293256192, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1009275631467728896, "username": "rayslainepiret1", "tweet": "N\u00e3o to acreditando que o Bolsonaro levou uma facada, puta que me pariu gente, que merda \u00e9 essa ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayslainepiret1/status/1037785018293256192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784933518004224, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3817098677, "username": "kaiooliveirabt", "tweet": "Quem deu a facada no Bolsonaro acabou de eleger ele como presidente", "replies": 0, "retweets": 54, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiooliveirabt/status/1037784933518004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784580030382081, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 94378613, "username": "pontesdos", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontesdos/status/1037784580030382081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783911240224770, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "O Bolsonaro vai usar esse ataque a favor dele e vai colocar a culpa na esquerda! Que hora mais errada, gente! AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037783911240224770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783506506735622, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 780856544107692032, "username": "Izagcabrall", "tweet": "\u00c9 meu amigo Bolsonaro ainda bem que n\u00e3o foi arma de fogo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izagcabrall/status/1037783506506735622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321785389063, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "Hoje o avi\u00e3o do candidato ao Governo de Goi\u00e1s, Daniel Vilela teve problema e pouso de emerg\u00eancia. Hoje tamb\u00e9m o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Gente, dia tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037783321785389063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782485244030976, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "Acabei de ler que o @jairbolsonaro levou uma facada! U\u00e9 mas esses opositores que querem paz, desarmamentos, agem assim quando n\u00e3o condiz com seus ideais?! Complicado! Pregam uma coisa mas desejam a morte do pr\u00f3ximo, s\u00e3o agressivos e etc!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037782485244030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782160206430208, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 296853400, "username": "edugsiilva", "tweet": "O atentado que o Jair Bolsonaro acabou de sofrer revela um pouco da pluralidade de ideias e da democracia que temos no Brasil. E o pior \u00e9 que ainda vai ter gente n\u00e3o s\u00f3 justificando como comemorando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugsiilva/status/1037782160206430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782022662569987, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante evento de campanha. Veja v\u00eddeo - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zj5\u00a0 pic.twitter.com/nGvNLnIQon", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037782022662569987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781560244817921, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1658229090, "username": "nathalia3234", "tweet": "bolsonaro levou uma facada? genty", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalia3234/status/1037781560244817921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781537801035783, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 809734689170788352, "username": "iggymeloh", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iggymeloh/status/1037781537801035783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771189257744385, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 943642615458779136, "username": "Afrontosa_ela", "tweet": "@srtalycia_ @goleiroedy @arscypher Voc\u00ea sabe quantos custa uma arma? Ou t\u00e1 achando que Bolsonaro vai sair distribuindo armas pro povo !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afrontosa_ela/status/1037771189257744385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arscypher,goleiroedy,srtalycia_"}
{"id": 1037758361943584768, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@lpbragancabr Ter se juntado a Bolsonaro manchou para sempre a saga da fam\u00edlia real brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037758361943584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr"}
{"id": 1037742361181384704, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo porque segundo a lei, ela pode prestar servi\u00e7o ao Bolsonaro a qualquer hora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037742361181384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037741903889018881, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 814180359415955456, "username": "pierre_f7", "tweet": "Povo acha q se o bolsonaro for eleito vai compra arma, igual compra p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_f7/status/1037741903889018881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737839918755840, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 814180359415955456, "username": "pierre_f7", "tweet": "Ser tirado da sala por ser eleitor do bolsonaro, e cada coisa kkkkkkk \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_f7/status/1037737839918755840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734911975870465, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "A propaganda do chuchu @geraldoalckmin s\u00f3 fala do @jairbolsonaro e muito amor pelo Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037734911975870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037731174188240897, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 363704087, "username": "elson_leite", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648291/?&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elson_leite/status/1037731174188240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728672797601792, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 772105712268902404, "username": "cabellyouth", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellyouth/status/1037728672797601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037727890182426625, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Doog_Flu Faz temporada voc\u00ea n\u00e3o entra em escola. Saporra de livros est\u00e1 encardido em todas as estaduais. Mas \u00e9 bom Jair se acostumando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037727890182426625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Doog_Flu,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037724793175527425, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@Rivotripa Qualquer um que chegar vai ser a mesma coisa, ent\u00e3o a ideia \u00e9 denegrir o Bolsonaro para afast\u00e1-lo da opini\u00e3o popular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037724793175527425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa"}
{"id": 1037723349236019200, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "EXPONDO A BAIXARIA DA CAMPANHA DE ALCKMIN - A CAMPANHA SUJA DE ALCKMIN O BONZINHO REPLETA DE BAIXARIAS. @PSDBnaCamara @PSDBMULHER45 @PSDB_SP @LidPSDBsenado @PSDB_SP @governosp @jairbolsonaro -  https://www.youtube.com/watch?v=j2P2Y9rC33k\u00a0\u2026 - espalhando nas redes sociais tudo na \u00edntegra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037723349236019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSDBnaCamara,PSDBMULHER45,PSDB_SP,LidPSDBsenado,governosp,jairbolsonaro"}
{"id": 1037722454951636994, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "Quem n\u00e3o gosta do Bolsonaro \u00e9 gente fresca e burra que s\u00f3 se importa com aborto, drogas, casamento gay e cotas, essas s\u00e3o as prioridades deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037722454951636994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715785815351298, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715785815351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599311466496, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715599311466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712240399527937, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1008868859556827137, "username": "lucstrr", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucstrr/status/1037712240399527937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037707114955853824, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "@cynaramenezes @anabeat05826201 @93anacarolina @Minduinn @alexandreS1208 @passarosErosas Os eleitores de Bolsonaro, em sua maioria, veem nele o reflexo de suas perversidades veladas. Devem ter quase que um orgasmo quando o escutam cuspir \u00f3dio pra todo lado. S\u00e3o psicopatas, s\u00e1dicos e nojentos. Os outros s\u00e3o ignorantes, pode ser at\u00e9 que sejam pessoas boas.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037707114955853824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passarosErosas,alexandreS1208,Minduinn,93anacarolina,anabeat05826201,cynaramenezes"}
{"id": 1037705726876151808, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Cantor gospel causa pol\u00eamica ao fazer campanha para Bolsonaro - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zhn\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037705726876151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704890393526272, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Chupaaaa!!!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037704890393526272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695043006541824, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 970297387930521600, "username": "paulocruz_01", "tweet": "@BernardoMF Esse rapaz \u00e9 o q teve a chance de derrubar Bolsonaro com um quest\u00e3o de economia, mercado etc... e falou que Jesus foi um refugiado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocruz_01/status/1037695043006541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037672909580500993, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes avan\u00e7a e abre maior vantagem contra Bolsonaro no 2\u00ba turno - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zgM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037672909580500993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672836205301760, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1188071371, "username": "_rafaelanf", "tweet": "@vivianneteles Gnt olha a\u00ed por isso Bolsonaro n\u00e3o pode ganhar kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelanf/status/1037672836205301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivianneteles"}
{"id": 1037672600741265411, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@Divulgary @Sol85477712 Bolsonaro combinou com o Congresso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037672600741265411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sol85477712,Divulgary"}
{"id": 1037669086187216898, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o Mito que perdeu a virgindade antes do pai dele.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037669086187216898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663256377282560, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "eu voto no Bolsonaro\ud83d\ude0fele vai matar quem vota no pt e eu super apoio\ud83d\ude0eele fala coisa cm coisa mas vai dar seguran\u00e7a e isso vai tirar o Brasil da crise n\u00e9\ud83d\ude00mas vcs me ofendem quando falam q ele \u00e9 burro e q n vai ganhar\ud83d\ude2dse ele n ganhar \u00e9 pq \u00e9 fraude\ud83d\ude12eu s\u00f3 tenho 12 anos\ud83d\udc76", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1037663256377282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660019939057664, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Afinal, eu voto em Bolsonaro porque ele n\u00e3o \u00e9 corrupto ao contr\u00e1rio de voc\u00ea ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037660019939057664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659601842393088, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1912154880, "username": "suwxt", "tweet": "@ragnalokix @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suwxt/status/1037659601842393088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ragnalokix,jairbolsonaro"}
{"id": 1037659445386534912, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Em sua propagandas s\u00e3o covardes em ataque ao Bolsonaro. O Brasil afundaria com um lider do PCC no governo 1533.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037659445386534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037656721181863938, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Os caras passaram um temp\u00e3o odiando o Reinaldo Azevedo pelos ataques ao Bolsonaro, mas da\u00ed ele passou a atacar o Amo\u00eado e eles voltam a amar o \"tio rei\", mas \u00e9 ser muito boc\u00f3 mesmo.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037656721181863938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649248186073093, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0AHt8dSuag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037649248186073093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647783560466432, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Saldo do jornal at\u00e9 agora: 6 assaltos, 2 estupros, 1 tentativa de homic\u00eddio.Ser\u00e1 por que o Bolsonaro aparece em primeiro no ibope?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037647783560466432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037585285662601216, "date": "2018-09-06", "time": "01:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033410459930644480, "username": "fernandesjehs", "tweet": "O bom do Bolsonaro \u00e9 que ele sabe fazer campanha, cada vez que ele abre a boca, perde 10 eleitores kkk \ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandesjehs/status/1037585285662601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539535259926529, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 68224824, "username": "Tertorres", "tweet": "@ECantanhede @elenalandau Imagina o Bolsonaro kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tertorres/status/1037539535259926529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,ECantanhede"}
{"id": 1037534656458043392, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Se falo que voto no @partidonovo30 os  militantes do Chuchu dizem que vou trazer de volta o PT, os militantes do Bolsonaro dizem que sou esquerdista, quer saber? #VamosRenovarTudo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037534656458043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037533985096826880, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin chama Bolsonaro de 'despreparado' e diz que pa\u00eds vai para o 'caos' se deputado for eleito  https://www.naconexao.com/politica/178-alckmin-chama-bolsonaro-de-despreparado-e-diz-que-pais-vai-para-o-caos-se-deputado-for-eleito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037533985096826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533718351466496, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2x0uoFwmb74?aURGENTE\u00a0\u2026! Jornal Nacional divulga nova pesquisa do IBOPE com Bolsonaro ISOLADO no", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037533718351466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037531559992197120, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin e Marconi criticam Bolsonaro  https://www.naconexao.com/politica/164-alckmin-e-marconi-criticam-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531559992197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531440886497280, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://www.naconexao.com/politica/163-bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531440886497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527111802789889, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41961763, "username": "bopcbee", "tweet": "@brayansoueu @Ednngln @indiedadepre @luisamedeiros Mas minha preocupa\u00e7ao \u00e9 mesmo segundo turno haddah e bolsonaro, tem muitos anti pt agora e vai que votam nele so pra nao votar no pt, sabe?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bopcbee/status/1037527111802789889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisamedeiros,indiedadepre,Ednngln,brayansoueu"}
{"id": 1037524927098892288, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Voc\u00ea j\u00e1 parte de uma premissa equivocada achando que sou eleitor do Bolsonaro, \u00e9 o PSDB cada vez mais PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524927098892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522193830293504, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 332324517, "username": "MajorVitorHugo", "tweet": "Vamos juntos? Declare seu apoio e vamos levar essa ideia adiante! https://twibbon.com/Support/major-vitor-hugo-1701\u00a0\u20261701! O 01 do Bolsonaro em Goi\u00e1s!#Goias #MajorVitorHugo1701 pic.twitter.com/50KkCCjLHf", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Goias,#MajorVitorHugo1701", "link": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1037522193830293504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510934565150721, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@GenPauloChagas @Biakicis @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Thalita_Mi Primeiro turno, certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037510934565150721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thalita_Mi,jairbolsonaro,BolsonaroSP,Biakicis,GenPauloChagas"}
{"id": 1037503524022771712, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Claro que a compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o cabe, Lula jamais cometeria as imbecilidades de Bozo. Ao contr\u00e1rio dele, Lula, #LulaPresoPolitico, respeita os direitos humanos e n\u00e3o prega \u00f3dio em seus discursos, jamais. Lula espalha amor, Bolsonaro, por outro lado, \u00f3dio. Ibope bem extremo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPolitico", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037503524022771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502519663120384, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Dodge fez pouco caso das amea\u00e7as e incita\u00e7\u00f5es de Bolsonaro em sua campanha, quando o mesmo, com algo parecido com um fuzil na m\u00e3o, disse: \"vamos METRALHAR a petralhada\" e continuou ainda com ofensas e rea\u00e7a aos venezuelanos e ind\u00edgenas. Se fosse Lula seria um esc\u00e2ndalo #Lula13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Lula13", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037502519663120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493375983857664, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@jairbolsonaro @alinegsap Aos vermelhos, azuis, moluscos e bicudos, : \u00c9 bom Jair se acostumando. Qua qua qua...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037493375983857664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinegsap,jairbolsonaro"}
{"id": 1037492397800873984, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Hoje se juntaram Reinaldo Azevedo, Boulos e alguns eleitores do Bolsonaro pra atacar o @joaoamoedonovo . Estamos de olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037492397800873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037491343851958273, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Quem voc\u00eas v\u00e3o votar no primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais? P.s.: Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o nessa enquete. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037491343851958273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
