{"id": 1038448262271959040, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Vice de Boulos cumpre agenda em Goi\u00e2nia nesta segunda (10)- Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2Cv1sHf\u00a0 pic.twitter.com/oiK80d36gB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038448262271959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716079123017729, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "esperando o tuitero dizer q faria o boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037716079123017729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492397800873984, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Hoje se juntaram Reinaldo Azevedo, Boulos e alguns eleitores do Bolsonaro pra atacar o @joaoamoedonovo . Estamos de olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037492397800873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
