{"id": 1038446181162962944, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3089507794, "username": "MarcosAurelioK", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/liK4HeLkqkY?a\u00a0 ELE MERECEU SER ESFAQUEADO ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAurelioK/status/1038446181162962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038149330291580935, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790973036618997760, "username": "zewilsonrezende", "tweet": "@MarcelloLimaCRF @Bopressor20 Imagina se algum dos simpatizantes do bolsonaro tivesse esfaqueado algum dos candidatos???? H\u00e1 imprensa estaria louca com plant\u00e3o h\u00e1 cada segundo. M\u00eddia lixo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zewilsonrezende/status/1038149330291580935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1038108673963438080, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036297848348991488, "username": "Marya92624432", "tweet": "Minha cara depois de ficar sabendo que o Rick morre esfaqueado pelo Daryl... Como assim gente plmds pqqqqq pohaaa , o Carl foi mordido por um zumbi...gente , algu\u00e9m me explica isso pfv.  pic.twitter.com/pbaDwEiJAy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marya92624432/status/1038108673963438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085628305526784, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "e ainda tem nego que vem falar: \u201caaaah se a arma fosse legalizada o Bolsonaro teria sido baleado e n\u00e3o esfaqueado\u201d. \u00e9 exatamente esse tipo de pessoa que esfaqueou, que n\u00e3o passar\u00e1 nos tais testes psicol\u00f3gicos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1038085628305526784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894858197921793, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48726443, "username": "jamilacostta", "tweet": "A galera que gosta tanto de reafirmar que \u201ca culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima\u201d, mudou o discurso, agora que o Bolsonaro foi esfaqueado. Est\u00e3o dizendo que a culpa foi dele por pregar viol\u00eancia. To sem entender. Ou um ou outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamilacostta/status/1037894858197921793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857240248594433, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3089507794, "username": "MarcosAurelioK", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OaKpHiJkKqU?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO! ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAurelioK/status/1037857240248594433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847833624207360, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1037847833624207360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843018315964421, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 305134905, "username": "odeiopequi", "tweet": "Bozonaro diz: \"Vamos fuzilar a petralhada\"Bolsominions respondem: \"MITO!\"Bozonaro \u00e9 esfaqueado Bolsominions: Algu\u00e9m tem que deter essa esquerda cheia de \u00f3dio.Dois pesos e duas medidas, n\u00e9 n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiopequi/status/1037843018315964421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840506103902209, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037840506103902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839203156074497, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "candidato \u00e0 presid\u00eancia na cadeia, um dos maiores museus do pa\u00eds pega fogo, candidato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037839203156074497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835353422327808, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 859585215848755200, "username": "pedroartur22", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroartur22/status/1037835353422327808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833213190782976, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "Vc percebe o car\u00e1ter de cada pessoa em sua rea\u00e7\u00e3o ao fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado... nojo de algumas pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037833213190782976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829144720101377, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1035109528621199360, "username": "ErickNonato4", "tweet": "Mn s\u00e9rio s\u00f3 oque falta e ter uma imagem dos Simpsons com o Bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/xIiqr4hFRh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickNonato4/status/1037829144720101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828390705881088, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 962804792514007041, "username": "JulliaCarvalhs", "tweet": "pessoas que n\u00e3o estudam sobre a atualidade:A mAs Eu N\u00e3O vOtO nEsSe BoZoNaRu PoRqUe ElE \u00e9 A fAvOr Da ViOl\u00canCiAas mesmas pessoas:nOsSa O bOzOnArU fOi EsFaQuEaDo ElE mErEcEueu:#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Q7XVb2ulXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JulliaCarvalhs/status/1037828390705881088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825779344846848, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2930317852, "username": "HeitorMoreira17", "tweet": "Inc\u00eandio no Museu Nacional, candidato esfaqueado. Essa \u00e9 a semana da p\u00e1tria mais antipatri\u00f3tica que d\u00e1 pra imaginar, e ainda nem acabou.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorMoreira17/status/1037825779344846848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820728140283904, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3295951259, "username": "pilotsdragons", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado ok mas vcs tao sabendo que amanha sai a temporada nova de cable girls na netflix?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pilotsdragons/status/1037820728140283904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819134766182400, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4828338161, "username": "sarahpprates", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado bem no dia do sexo Coincid\u00eancia?????? Acho que n\u00e3o @BORA TRANSA", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahpprates/status/1037819134766182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819045565923328, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993240541948268544, "username": "garagem666", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado gente...\"a arma \u00e9 a garantia da nossa liberdade\"ser\u00e1 mesmo, sr candidato? @jairbolsonaro isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, esse n\u00e3o \u00e9 o brasil que voc\u00ea quer? uma pessoa que s\u00f3 incita a viol\u00eancia em todos os discursos n\u00e3o poderia esperar outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garagem666/status/1037819045565923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037815036293595139, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 921049105891250176, "username": "thiagotls2", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/thiagotls2/status/1037815036293595139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813611077484544, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "se o porte arma fosse legalizado ele teria sido esfaqueado da mesma forma, n\u00e3o \u00e9 qualquer um que ter\u00e1 o privil\u00e9gio de andar armado, vai estudar o cara inv\u00e9s de ser manipulado e sair falando merda a respeito de tudo isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1037813611077484544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809645459595264, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 739230096968540160, "username": "paulaps9916", "tweet": "s\u00f3 basta ser esfaqueado p ganhar o voto de algu\u00e9m brasileiro \u00e9 foda viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaps9916/status/1037809645459595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806360749109250, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "ELE FOI ESFAQUEADO PELA INTOLER\u00c2NCIA, PELO \u00d3DIO, POR TUDO AQUILO QUE ELE LUTA CONTRA E QUE ASSOLA A POPULA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E NINGU\u00c9M FAZ NADA! O \u00daNICO QUE TEVE CORAGEM DE ENFRENTAR E LUTAR CONTRA, AGORA CORRE O RISCO DE PERDER A SUA VIDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037806360749109250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803001010954240, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3472975397, "username": "juniot_10", "tweet": "se o Hitler fosse esfaqueado nada do que aconteceu com os judeus teria acontecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniot_10/status/1037803001010954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802520834437120, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 288002492, "username": "Elyanylyra", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) -  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VPeJN9EkUo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elyanylyra/status/1037802520834437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801852719583232, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 914162790952243200, "username": "mairamuler", "tweet": "acordei e a primeira coisa que a ana j\u00falia me falou \u201co bolsonaro foi esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairamuler/status/1037801852719583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801819617906688, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037801819617906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800613910859780, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1005125111115022336, "username": "InformeGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora.  http://www.informegoias.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vCQ41LtlXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InformeGoias/status/1037800613910859780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799744498806785, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018588387740090369, "username": "narutocastrado", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 queria algu\u00e9m pra leva pra Barra ou Faina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narutocastrado/status/1037799744498806785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798863472664576, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "agora vai ficar um m\u00eas falando que foi esfaqueado vai vendo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037798863472664576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798748657786881, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 923865305033707520, "username": "geovnalves", "tweet": "ta galera j\u00e1 entendemos que o Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovnalves/status/1037798748657786881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798086783971328, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "saio da internet um tempinho e quando volto bonobiro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037798086783971328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797492199489543, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeir0 @seergiosoarees ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL ESTAVA FAZENDO UM CONVITE J\u00c1 PREMEDITANDO O QUE OCORREU COM BOLSONARO EM JUIZ DE FORA. @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @policia  - SOLICITAMOS QUE SEJA INVESTIGADO. BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA...  pic.twitter.com/YldxtFeDwg", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037797492199489543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seergiosoarees,claaribeir0,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,policia"}
{"id": 1037796434286927874, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3435942761, "username": "pehdecueia", "tweet": "Minha m\u00e3e saiu por 10min e:- Bolsoniro esfaqueado- plot twist pode ser fake- briga no grupo da fam\u00edlia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pehdecueia/status/1037796434286927874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796318100566016, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 777636958587723777, "username": "jonseriously", "tweet": "A polariza\u00e7\u00e3o e o discurso de \u00f3dio na pol\u00edtica brasileira levou um candidato a ser esfaqueado.O que fazem depois do acontecido? Polarizam e aumentam o discurso de \u00f3dio. \u00c9 mais um dia normal na Rep\u00fablica Federativa do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonseriously/status/1037796318100566016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796159560069126, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027064549860679682, "username": "the_dougs_", "tweet": "Eu fico aqui zoando o canditato esfaqueado s\u00f3 que eu n\u00e3o sinto nem um pouco de \u00f3dio dele, n\u00e3o sinto nada al\u00e9m de pena. As pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es e decis\u00f5es dele o levaram a isso. Mas confesso que eu ri mt quando li a not\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_dougs_/status/1037796159560069126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796149799743489, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cNFn3NOQjQo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e corre AS PRESSAS AO HOSPITAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037796149799743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795894412894208, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Os mesmos que est\u00e3o achando bom, bem feito, comemorando o fato de terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00e3o os que dizem ser contra o discurso de \u00f3dio e preconceito?#HIPOCRISIA a gente v\u00ea por aqui. Deprimente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HIPOCRISIA", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037795894412894208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794861821435905, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 968091845241786368, "username": "amorempessoa_rs", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado... AN AN AN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorempessoa_rs/status/1037794861821435905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793971450335233, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 837531691434418176, "username": "rochacamilap", "tweet": "Ser\u00e1 q s\u00f3 eu acho q se o cara que tivesse esfaqueado o Bolsonaro tivesse com uma arma (se o porte j\u00e1 fosse legalizado) ele poderia estar morto agr? E se o resto da multid\u00e3o tamb\u00e9m estivesse, ia virar uma guerra na campanha????", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochacamilap/status/1037793971450335233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792849939574784, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 978332230371160066, "username": "Formuladebeta", "tweet": "j\u00e1 pararam pra pensar q daqui a uns 10 anos vai ter pessoas estudando sobre hoje?\"no dia 6 de setembro de 2018 o candidato Bolsonaro foi esfaqueado durante uma passeata em Juiz de Fora\"tudo q fazemos vira hist\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formuladebeta/status/1037792849939574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792818281021441, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 39369530, "username": "depfabiosousa", "tweet": "Grav\u00edssimo um candidato a presidente da Rep\u00fablica ser esfaqueado no pa\u00eds. Grav\u00edssimo o ponto que chegou a pol\u00edtica brasileira. Cenas lament\u00e1veis que rodaram o mundo. Rep\u00fadio total a esse clima ofensivo a democracia. Minha solidariedade a @jairbolsonaro e ao amigo @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depfabiosousa/status/1037792818281021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037791769700835328, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "Parei com o humor negro. N\u00e3o foi legal o cara ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791769700835328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791470936371200, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 351780992, "username": "morondachi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em plena campanha pol\u00edtica, seria ironia se ele se torna-se presidente do Brasil e morresse com um tiro na testa ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o do armamento....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morondachi/status/1037791470936371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791403886223361, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "Bozo \u00e9 esfaqueado e choca um total de zero pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791403886223361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791191016919041, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2950531515, "username": "riccaldeira", "tweet": "mandaram v\u00eddeo do bozonalsaro esfaqueado no grupo da fam\u00edliano momento q vi compartilhei de uma risadadps quando cabe\u00e7a se p\u00f4s no lugar apaguei a mensagem pois n\u00e3o acho que viol\u00eancia seja caminho nem como o boslonatoa pol\u00eamica da mensagem apagada ainda maior que o fato em si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riccaldeira/status/1037791191016919041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790147226554368, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 158419434, "username": "itsdouglasyall", "tweet": "N\u00e3o sei porque essa como\u00e7\u00e3o do Bolsonaro sendo esfaqueado, todo dia V\u00c1RIOS brasileiros s\u00e3o esfaqueados, isso \u00e9 mimimi.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdouglasyall/status/1037790147226554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789560976027648, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.  Que o respons\u00e1vel seja identificado e preso. Simples assim. Posso achar Bolsonaro um imbecil mas n\u00e3o aceito a viol\u00eancia que ele mesmo prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1037789560976027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409578508288, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 294081098, "username": "cascaveliuns", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio q o bolsonaro foi esfaqueado? KKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascaveliuns/status/1037789409578508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788673000001537, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 768636508748320768, "username": "luoliveira_KP", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado, oh mais godi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luoliveira_KP/status/1037788673000001537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788614971863040, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 708753617948426240, "username": "cabaredlana", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir o \u00faltimo \u00e1lbum de Lana Del Rey, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.  https://open.spotify.com/album/7xYiTrbTL57QO0bb4hXIKo?si=gRhdxkL5T8S5yGxZCTjClg\u00a0\u2026", "replies": 31, "retweets": 908, "likes": 1621, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabaredlana/status/1037788614971863040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788095654060032, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "V\u00eddeo dele carregado n\u00e3o tem uma gota de sangue, o papel na \"ferida\" branquinho\"Quero ser esfaqueado assim  https://twitter.com/wagnergeyer/status/1037787214883827713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037788095654060032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787777033805825, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "S\u00e9rio que est\u00e3o comemorando que o jair foi esfaqueado? Rid\u00edculos nojos de voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037787777033805825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787212128153602, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG. em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZYwbMhx5d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qciid75s2okw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037787212128153602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786177414328320, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838164505993543680, "username": "mwmedx", "tweet": "foram tentar bancar os her\u00f3is e matar o bolsonaroagora t\u00e1 a\u00ed, ele t\u00e1 esfaqueado e vai ser eleger em cima disso, parab\u00e9ns ae rapaziada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwmedx/status/1037786177414328320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785649334575104, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037785649334575104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785503620386816, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71615155, "username": "murilopuff", "tweet": "Terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00f3 d\u00e1 mais \"raz\u00e3o\" pra ele.. Politicamente vai ser a melhor coisa pra ele. Tal da ignor\u00e2ncia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilopuff/status/1037785503620386816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785457449476096, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 709146585, "username": "italororiz_", "tweet": "saio pra cortar o cabelo, volto e o bolsonaro foi esfaqueado, comassim doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italororiz_/status/1037785457449476096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252024999936, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995545614938181632, "username": "thaymarttins_s", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude28 a pessoa que fez isso s\u00f3 fez ajudar ele a ganhar mais votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaymarttins_s/status/1037785252024999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785185314643968, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037785185314643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321785389063, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "Hoje o avi\u00e3o do candidato ao Governo de Goi\u00e1s, Daniel Vilela teve problema e pouso de emerg\u00eancia. Hoje tamb\u00e9m o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Gente, dia tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037783321785389063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783090612056064, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 159263658, "username": "porratalitha", "tweet": "o bonoro foi esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porratalitha/status/1037783090612056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781537801035783, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 809734689170788352, "username": "iggymeloh", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iggymeloh/status/1037781537801035783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
