{"id": 1038374694985064454, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1014217766155497472, "username": "Aiesca4", "tweet": "Bom dia!Eu n\u00e3o confio facilmente. Portanto, se eu disser que eu confio em voc\u00ea, n\u00e3o fa\u00e7a eu me arrepender.  pic.twitter.com/yPDENocwZL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aiesca4/status/1038374694985064454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038310404550737920, "date": "2018-09-08", "time": "01:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 834101048373628929, "username": "ana_luuhss", "tweet": "EU SOH QUERO OEDIR FA\u00c7A O Q VC QUISERMAS CALA A BOCA E ME BEIJAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_luuhss/status/1038310404550737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251847310630912, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 435422926, "username": "anaclarassisp", "tweet": "soh mim fa\u00e7a uma pergunta   https://curiouscat.me/anaclarassisp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclarassisp/status/1038251847310630912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241652605952001, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4838702805, "username": "igorsmiljanic", "tweet": "O mongol\u00e3o do Camarote n\u00e3o sabe o que significa \u201cfaca na caveira\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsmiljanic/status/1038241652605952001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203310023618562, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 274060446, "username": "Frolipe", "tweet": "Agora s\u00f3 falta o Geraldo Lu\u00eds ou a S\u00f4nia Abr\u00e3o fazer um dia inteiro de programa sobre o cara da faca l\u00e1, ir conversar com a fam\u00edlia dele l\u00e1 em Montes Claros. (Isso n\u00e3o \u00e9 uma sugest\u00e3o, por favor)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frolipe/status/1038203310023618562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177864221425664, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1035600426337529856, "username": "sou_pave", "tweet": "n\u00e3o aguento mais o bolsominion e a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sou_pave/status/1038177864221425664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169133328752646, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 172404135, "username": "AndreComOpiniao", "tweet": "Fa\u00e7a parte da mudan\u00e7a...#MandatoCorpatilhado#VenhaEFa\u00e7aParteDaMudan\u00e7a  https://www.facebook.com/100007004081608/posts/2154723421437773/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MandatoCorpatilhado,#VenhaEFa\u00e7aParteDaMudan\u00e7a", "link": "https://twitter.com/AndreComOpiniao/status/1038169133328752646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144684235874305, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 471467077, "username": "aliehsbs", "tweet": "@hollandzspider Quando eu estudava tinha um amigo bem bizarro vendo agora... pq ele me mostrou esses v\u00eddeos o de um cara cortando o pau com uma faca e algu\u00e9m enfiando a m\u00e3o dentro de um liquidificador ligado...................", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliehsbs/status/1038144684235874305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hollandzspider"}
{"id": 1038127288540438528, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "O que causa viol\u00eancia em \u00e9poca de pol\u00edtica \u00e9 justamente esse discurso de \u00f3dio advindo de not\u00edcias falsas e sensacionalistas, e o \u00fanico que sofre as consequ\u00eancias disso \u00e9 voc\u00ea, cidad\u00e3o. N\u00e3o deixem que pol\u00edtico nenhum te fa\u00e7a de burro. Sejam mais espertos. Tenham senso cr\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1038127288540438528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100578163982336, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 455433245, "username": "ferreiraapri", "tweet": "Nem pra faca t\u00e1 enferrujada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreiraapri/status/1038100578163982336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089234144485376, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@UmaGataDeBotas Me desculpe a\u00ed, mas o uso de uma faca s\u00f3 demonstra que o atentado foi planejado, uma estocada e fuga furtiva, deu errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038089234144485376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas"}
{"id": 1038071383908073472, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 890219636435898368, "username": "ImNHoran", "tweet": "23:59: hurr durr Bolsonaro prega viol\u00eancia 00:00: A faca passa bem? Ja morreu? Bem feito!hipocrisia \u00e9 matoo nesse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImNHoran/status/1038071383908073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070911079985152, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 890219636435898368, "username": "ImNHoran", "tweet": "reclama da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, mas aplaude uma tentativa de assassinato com faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImNHoran/status/1038070911079985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059649537372160, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "@_fIavio_ As pocs tao ouri\u00e7adas, nao pegam faca nem pra passar manteiga no p\u00e3o e se acham as criminosas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1038059649537372160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_"}
{"id": 1038054859432493059, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "@baralauer kkkkkkk sim, mas \u00e9 superficial, fa\u00e7a um corte profundo e vai concordar com o mo\u00e7o ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1038054859432493059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baralauer"}
{"id": 1038049580984745985, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 144946981, "username": "playindiegames", "tweet": "Fa\u00e7a parte da comunidade do Joguindie no Steam!  http://steamcommunity.com/groups/joguindie\u00a0\u2026 ( via joguindie )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playindiegames/status/1038049580984745985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049344581246977, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2314144044, "username": "joguindie", "tweet": "Fa\u00e7a parte da comunidade do Joguindie no Steam!  http://steamcommunity.com/groups/joguindie\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joguindie/status/1038049344581246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037955696900431872, "date": "2018-09-07", "time": "01:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@Ihamma_1 N\u00e3o \u00e9 uma banaliza\u00e7\u00e3o. \u00c9 o que s\u00e3o as armas meros objeto. O que torna um objeto um instrumento de morte \u00e9 a maldade no cora\u00e7\u00e3o. Como ocorreu nesse caso. Uma faca, um mero objeto causou uma les\u00e3o grave em um pai de fam\u00edlia, como tantos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037955696900431872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1"}
{"id": 1037900417282306048, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 912106891651747842, "username": "matheus_pracca", "tweet": "quero algu\u00e9m pra nos meus piores momentos me ligarquero algu\u00e9m que me deixa com tanto ci\u00fames que seria capaz de chorarquero algu\u00e9m que me fa\u00e7a feliz, quando eu estiver querendo morrerquero algu\u00e9m que me entenda, que sempre independente se eu estiver errado ou n, ela me ajude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_pracca/status/1037900417282306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895677148323840, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "H\u00e1 uma mulher, ela passa a faca pro autor do crime.  https://twitter.com/thiagosabbah/status/1037889145165832192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037895677148323840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891097803010049, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "N\u00e3o seja aquele tipo de pessoa q \"n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed\" para as elei\u00e7\u00f5es! O Pa\u00eds precisa de voc\u00ea! E ficar de bra\u00e7os cruzados n\u00e3o ir\u00e1 resolver nada... Tome uma atitude no dia 7 de Outubro e fa\u00e7a a diferen\u00e7a votando pela Fam\u00edlia! N\u00e3o se anule!#emdefesadafamilia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamilia", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037891097803010049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887798542573568, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "#emdefesadafamiliaFa\u00e7a a escolha certa!  pic.twitter.com/qZNngaB9N4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamiliaFa\u00e7a", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037887798542573568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886274110152704, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "N\u00e3o adianta apenas pedir! \u00c9 preciso saber em quem confiar..Vote certo! Fa\u00e7a a diferen\u00e7a. #emdefesadafamilia pic.twitter.com/EhefzJcAiK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamilia", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037886274110152704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884624901431297, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "Fa\u00e7a a escolha certa! Escolha pela Familia! #emdefesadafamilia pic.twitter.com/8CjZ2XfOhz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamilia", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037884624901431297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880556644651009, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "Fa\u00e7a a diferen\u00e7a dia 07 de outubro, vote consiente. Juntos por um futuro melhor.#EmDefesaDaFamilia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EmDefesaDaFamilia", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037880556644651009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878142617182210, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Os isent\u00f5es, para aliviar a barra do criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel Bolsonaro, al\u00e9m de culpar a v\u00edtima, como sempre fazem nesses casos, logo declarar\u00e3o que a causa do atentado \u00e9 a faca e propor\u00e3o a m\u00e1gica solu\u00e7\u00e3o: proibirem-se as facas de cozinha.", "replies": 11, "retweets": 97, "likes": 279, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037878142617182210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875426658578437, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@lwtxgucci Pra por eletros n\u00e3o precisa de luvas. Ainda mais nessa urg\u00eancia.Esse v\u00eddeo a\u00ed est\u00e1 editado. Volta e avan\u00e7a antes da faca entrar.N\u00e3o iriam acabar com a vida de um cidad\u00e3o que \u00e9 militante do PSOL, s\u00f3 pra arriscar a carreira inteira.Tem um pano sobre a faca.Saia do Twitter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1037875426658578437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwtxgucci"}
{"id": 1037874681636900864, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1651665198, "username": "01Adriaramos", "tweet": "Fa\u00e7a a escolha certa! Vote consciente, vote em favor da Fam\u00edlia.#emdefesadafamilia pic.twitter.com/s1k1PfFX2h", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamilia", "link": "https://twitter.com/01Adriaramos/status/1037874681636900864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865757584048128, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@AhLineeee Tem um lado enfiando faca na barriga de candidato, com todo respeito, mas voc\u00ea quer o que como resposta, flores e abra\u00e7os?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037865757584048128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee"}
{"id": 1037865505997111297, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 997659252985679872, "username": "LeaoVitorya", "tweet": "Fa\u00e7a a diferen\u00e7a dia 07 de outubro, vote consiente. Juntos por um futuro melhor.#EmDefesaDaFamilia pic.twitter.com/EafOaZ0PmE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmDefesaDaFamilia", "link": "https://twitter.com/LeaoVitorya/status/1037865505997111297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852881309851649, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Bolsonaro teve art\u00e9ria e intestinos atingidos por faca, foi operado e segue est\u00e1vel - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wNlIxD\u00a0 pic.twitter.com/LiWuqkXYiN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037852881309851649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852870417244161, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Minha m\u00e3e t\u00e1 aqui puta porque eu queria assistir o Jornal Nacional para saber sobre o caso Bolsonaro, mas ela prefere a novela dela do SBT porque ela n\u00e3o quer ver mais mentiras j\u00e1 que a faca que furou o candidato estava limpa, sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037852870417244161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840184237285377, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 78188476, "username": "NettoNunnes", "tweet": "Estreia hoje no Brasil \u201cLa Faca de Papel\u201d#facadanobolsonaro pic.twitter.com/4WDB5lya0g", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadanobolsonaro", "link": "https://twitter.com/NettoNunnes/status/1037840184237285377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836734904631297, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@Lari_mbastos Acho que vc entendeu e eu entendi seu primeiro post. L\u00f3gico que saiu sangue, por\u00e9m nao vai jorrar sangue assim que a faca sai do corpo dele. Problema maior \u00e9 a hemorragia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037836734904631297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lari_mbastos"}
{"id": 1037836113761771521, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 786621507439038464, "username": "DaniellyAlvesC2", "tweet": "@matityahu_ben Vc pensa dessa forma mas como pudemos ver hj nem todos pensam assim. A arma n\u00e3o \u00e9 somente uma forma de defesa,tamb\u00e9m \u00e9 de ataque. Se com uma faca (arma branca) esse cara fez o que fez,o q n\u00e3o poderia ter feito com uma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellyAlvesC2/status/1037836113761771521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matityahu_ben"}
{"id": 1037824930442825730, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 282666313, "username": "igorhsa", "tweet": "@luyfloyd @nApO_eX @youthtaegguk Ja levou facada quer que eu fa\u00e7a o que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorhsa/status/1037824930442825730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youthtaegguk,nApO_eX,luyfloyd"}
{"id": 1037824481102712832, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Foto 1: Adelio Bispo de Oliveira, identificado como autor do atentado com faca ao candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro.Foto 2: Faca usada por Adelio Bispo de Oliveira no atendo ao\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZpwreByE1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11wg5i2umd4f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037824481102712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815675308388352, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 935518810160934912, "username": "eunatanb", "tweet": "A faca t\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunatanb/status/1037815675308388352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815251046039554, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 822951046003773443, "username": "eleone17", "tweet": "FA\u00c7A COMIGO( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) (ANIMES ZUEIRAS):  http://youtu.be/e5PtyiGJbnk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eleone17/status/1037815251046039554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811942444990464, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 86945543, "username": "Amandasouza80", "tweet": "E a cada fanfic que eu ler e tiver uma musica legal que me fa\u00e7a lembrar dela, vou colocando aqui, e o link da fanfic...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandasouza80/status/1037811942444990464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810725488652290, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1022375959939432449, "username": "Blogdojoao0", "tweet": "@bielcavalari A PELE DO INIMIGO EU PUS NO MASTRO DA BANDEIRA POR ISSO EU SOU CHAMADO DE FACA NA CAVEIRA \u00c9 FACA. \u00c9 FACA. \u00c9 FACA NA CAVEIRA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blogdojoao0/status/1037810725488652290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bielcavalari"}
{"id": 1037810538452070409, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1066760262, "username": "carolinagbrll", "tweet": "@1baleado SIM MANO se o caro quer fazer as coisas que fa\u00e7a direito, agora ele entregou de bandeja um palco enorme pro bozo fazer campanha se colocando como perseguido pol\u00edtico, enviado de Deus ou sei l\u00e1 o que ele vai inventar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinagbrll/status/1037810538452070409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1baleado"}
{"id": 1037809534679633922, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1066760262, "username": "carolinagbrll", "tweet": "eu vou apagar isso quando ele for eleito mas a pessoa que fez isso n\u00e3o pensou muito n\u00e9, j\u00e1 que vai fazer um trem desse faz pra matar, planeja em vez de ir com a for\u00e7a do \u00f3dio e uma faca de cozinha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinagbrll/status/1037809534679633922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807769196404737, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1188071371, "username": "_rafaelanf", "tweet": "Gnt n\u00e3o ficou uma gota de sangue na faca nem na camiseta O homi \u00e9 ruim mesmo nem sangue corre nesse corpo  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelanf/status/1037807769196404737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803211476926464, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje: \"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um homem\".", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037803211476926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801050521186304, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2632707318, "username": "lud_mathias", "tweet": "Nem tem sangue na faca, vai tomar no cu com essa mentira  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lud_mathias/status/1037801050521186304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799672948113408, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947560572517789697, "username": "caioarrudaa_", "tweet": "que faca braba que o bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioarrudaa_/status/1037799672948113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796826521513984, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2214007802, "username": "luisa_eduardac", "tweet": "Les\u00e3o no f\u00edgado se a faca nem entrou VAI TOMA NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa_eduardac/status/1037796826521513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796750642356230, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3483169162, "username": "artuca_", "tweet": "Estou preocupado com a faca que usaram contra o bonoro, ser\u00e1 que ela passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artuca_/status/1037796750642356230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796273838022662, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "agora vamos falar bem s\u00e9rio aqui, por favor. parem de tentar jogar que \"isso vai transformar ele em m\u00e1rtir\", parem com o ibope. isso pode jogar o discurso do cara pelo lixo j\u00e1 que \"e se fosse uma arma e n\u00e3o uma faca?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037796273838022662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795468867063808, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 959041496375857154, "username": "DiarioGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioGoias/status/1037795468867063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795314953011201, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3430063905, "username": "Jamauuuu", "tweet": "Tenho q parar de responder meu pai urgente. Nao aguento  ficar calada vendo gente errada e atitudes mais erradas ainda, vou me controlar mais.... responder gente ignorante, \u00e9 igual dar murro em ponta de faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamauuuu/status/1037795314953011201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794998245306368, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1207180524, "username": "shizuomik", "tweet": "Estou esperando quem vai fazer a enquete: em quem vc votaria nas elei\u00e7\u00f5es, RT para faca fav pro Bozo  pic.twitter.com/6Czo6uF33J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shizuomik/status/1037794998245306368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794419980812294, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71615155, "username": "murilopuff", "tweet": "Ps: n\u00e3o tem uma gota de sangue no nem no Bolsonaro nem na faca do cara \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilopuff/status/1037794419980812294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792069115420674, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Faca que atingiu Bolsonaro  pic.twitter.com/cSDzqXebGt", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037792069115420674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791969878179841, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027064549860679682, "username": "the_dougs_", "tweet": "Espero que a faca esteja bem!  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037781550874742784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_dougs_/status/1037791969878179841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791294452641793, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "[16h50 06/09/2018] Ana Luiza: Matou?[16h51 06/09/2018] Eu: Ele n\u00e3o mas a faca n\u00e3o presta mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791294452641793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791202374873088, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "V\u00eddeo de outro \u00e2ngulo do atentado a faca sofrido por Bolsonaro enquanto fazia passeata no centro de Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #atentado #facada #juizdefora #mg #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaZUoBeLA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=93sv9shlatoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#atentado,#facada,#juizdefora,#mg,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037791202374873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791132313378816, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "Coitada da faca que teve que furar um homem como ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791132313378816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790810723557376, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 787547998523887616, "username": "thugrose666", "tweet": "faca nos fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thugrose666/status/1037790810723557376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790406744920064, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 socorrido e levado para hospital ap\u00f3s sofrer ataque a faca em Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #facada #juizdefora #mg #atentado #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaJnShWcE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qsb5ot9iqcj7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#juizdefora,#mg,#atentado,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037790406744920064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788588992290816, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 383251796, "username": "MWMIKAEL", "tweet": "J\u00e1 imaginou se todo \"cidad\u00e3o de bem\" tivesse uma arma, o que a facada de hoje teria sido? Tiro no est\u00f4mago costuma ser um problema maior do que um arranh\u00e3o com faca de cozinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MWMIKAEL/status/1037788588992290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787695601405952, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "@Arthurferrey @rafaelkjls @renatorfdemorae \u00c9 outro motivo pra n\u00e3o votar em um candidato que \u00e9 a favor do armamento. Voc\u00ea j\u00e1 pensou se aquele cidad\u00e3o que estava com a faca estivesse armado?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1037787695601405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatorfdemorae,rafaelkjls,Arthurferrey"}
{"id": 1037787408492912643, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 860442944, "username": "ligiamarieta", "tweet": "sim, eu era a faca  https://twitter.com/ocassambito/status/1037786929050341382\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiamarieta/status/1037787408492912643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787271888609280, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4869620644, "username": "isacarvalhhho", "tweet": "KKKKKKKKKKKKK A FACA  https://twitter.com/americvno/status/1037785799671132160\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isacarvalhhho/status/1037787271888609280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786280711647233, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2990145995, "username": "Signalcloser", "tweet": "Meu irm\u00e3o e eu temos ideias diferentes, as vezes eu odeio quando ele debate comigo, maaass eu n\u00e3o chego a tentar matar ele com uma faca. Todos pensam diferente e eu n\u00e3o irei sair matando todo mundo q n\u00e3o concorde comigo, se n\u00e3o concorda tudo bem!ps. n\u00e3o apoio n\u00ednguem! #paz <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/Signalcloser/status/1037786280711647233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784164391677952, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1002241796984975360, "username": "gabyafonso_", "tweet": "a faca passa bem?  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyafonso_/status/1037784164391677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783224989171712, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 860442944, "username": "ligiamarieta", "tweet": "uai metero a faca no bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiamarieta/status/1037783224989171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762426719166464, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2417494110, "username": "sabrinhynhapere", "tweet": "Quando for fazer uma lista de amigos fa\u00e7a a l\u00e1pis!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinhynhapere/status/1037762426719166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754017533845504, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 488654853, "username": "baldux_ka", "tweet": "E eu t\u00f4 muito preocupada com o que isso quer dizer ou o que querem que eu fa\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldux_ka/status/1037754017533845504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702838397362176, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1706495329, "username": "LuMoura_28", "tweet": "Se n\u00e3o tem nada para fazer, seja volunt\u00e1ria em alguma obra social, fa\u00e7a algo \u00fatil da sua vida...\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuMoura_28/status/1037702838397362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695171276824578, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 964515005373788161, "username": "CarlaGasparDeO2", "tweet": "@dompedrozo @nandoviana Nando de Deus n\u00e3o fa\u00e7a isso \u263a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlaGasparDeO2/status/1037695171276824578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandoviana,dompedrozo"}
{"id": 1037611556715028481, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1003727839756156928, "username": "tchequinho1511", "tweet": "M\u00e1rio Furac\u00e3o, presidente da CDL de Rio Verde, deixou um recado para todos que apostam na renova\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7a como ele: acredite no meu potencial para representar a popula\u00e7\u00e3o e impulsionar o desenvolvimento econ\u00f4mico da nossa regi\u00e3o, garantindo mais empregos e oportunidades.  pic.twitter.com/9bvHKos418", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchequinho1511/status/1037611556715028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526182437302272, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 776886493004652544, "username": "Cami1las", "tweet": "Muita esperan\u00e7a que com a demiss\u00e3o do Loss o novo t\u00e9cnico contratado fa\u00e7a o time voltar a jogar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cami1las/status/1037526182437302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524315372249089, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 247428043, "username": "porrakeks", "tweet": "URIBE MANOEspero que ele fa\u00e7a algo \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrakeks/status/1037524315372249089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502509684871168, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 845072546697482244, "username": "gisl__", "tweet": "nunca fa\u00e7a edifica\u00e7\u00f5es se fizer, n\u00e3o passe para o segundo ano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisl__/status/1037502509684871168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492340217327617, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3295512213, "username": "fuckccyou", "tweet": "sentada com uma faca na mao esperando o dia que vou esfaquear um machista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckccyou/status/1037492340217327617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
