{"id": 1038444776696303617, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "@g1 Facada direcionada no peito agora \u00e9 considerado uma simples agress\u00e3o? \"agress\u00e3o\" pra mim \u00e9 tapa ou no m\u00e1ximo murro, o que o Bolsonaro sofreu foi uma tentativa de homicidio, n\u00e3o acham que algo assim precisa ser noticiado com uma gravidade maior n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038444776696303617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038428094170836993, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 185309724, "username": "psicofloyd", "tweet": "da licen\u00e7a n\u00e9 o cara continua intolerante do mesmo jeito (n q justifique dar uma facada nele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psicofloyd/status/1038428094170836993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416761903874048, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd3HKojBM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3erax9e5en10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038416761903874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405895829512193, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1188071371, "username": "_rafaelanf", "tweet": "Gente eu n\u00e3o vou ficar com hipocrisia desejando a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro n\u00e3o. Bandido bom n\u00e3o \u00e9 bandido morto? Ent\u00e3o. Ele faz mal e repudia minha classe, n\u00e3o vou fazer a falsa n\u00e3o! N\u00e3o concordei com a facada e com a viol\u00eancia, mas a sa\u00fade dele pouco me importa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelanf/status/1038405895829512193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294332560875521, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 259618258, "username": "Daannyareba", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o aguentaria 30 min de raparigueiros sem levar facada, vai CONSEGUIR CUIDAR DO BRASIL? \ud83c\udf1a\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daannyareba/status/1038294332560875521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251792386154502, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2857877003, "username": "souluma_", "tweet": "n\u00e3o aguento mais ouvir sobre essa facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souluma_/status/1038251792386154502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240970410733568, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 978332230371160066, "username": "Formuladebeta", "tweet": "@lushawnn2 @sara_sampaio1 serase vou tomar uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formuladebeta/status/1038240970410733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sara_sampaio1,lushawnn2"}
{"id": 1038214038516322304, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 940650594049589249, "username": "EternizoMarilia", "tweet": "bomba: video exclusivo da facada do bolsonaro https://youtu.be/ebG36xtK87A\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EternizoMarilia/status/1038214038516322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206878805909508, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 202357386, "username": "walneygoias", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro mas, depois dessa facada, eu vou continuar n\u00e3o votando,  pq uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffdEu votarei #CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/walneygoias/status/1038206878805909508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196132025982977, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 274060446, "username": "Frolipe", "tweet": "N\u00e3o tem meme n\u00e3o? N\u00e3o aguento mais facada e Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frolipe/status/1038196132025982977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141571424808960, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@g1politica @ptozatti @JulianoGarcia05 Ou t\u00e1 querendo levar facada tamb\u00e9m n\u00e9? Defender um monstro desse tem nem vergonha, um flamenguista Bolsonaro gosta nem de preto, acorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1038141571424808960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulianoGarcia05,ptozatti,g1politica"}
{"id": 1038128858346803202, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57806453, "username": "marovito", "tweet": "Amigos publicit\u00e1rios, t\u00e3o sabendo da nova teoria do marketing pol\u00edtico? A \"Facada de marketing\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marovito/status/1038128858346803202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122772063576064, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 73265141, "username": "nadicadenadia", "tweet": "Que chatice esse Twitter com a facada que o Bolsonaro levou. Meu, segue a vida. Larga de dar ibope.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadicadenadia/status/1038122772063576064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115076388085761, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 777636958587723777, "username": "jonseriously", "tweet": "@joanatreptow @reblec @agnoalves @barraes Assim como j\u00e1 desvendaram os mandantes por tr\u00e1s da facada. A Esquerda personificada malvadona com ordens da Dilma e demais petralhas. Bom que a m\u00e1scara de palha\u00e7o j\u00e1 t\u00e1 evidenciada.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonseriously/status/1038115076388085761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barraes,agnoalves,reblec,joanatreptow"}
{"id": 1038104260553187329, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 286307452, "username": "uaikarina", "tweet": "@uilha_n Bonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uaikarina/status/1038104260553187329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uilha_n"}
{"id": 1038099507676950529, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "pq depois que o Bolsonaro levou uma facada o povo vai votar nele?o que uma coisa tem a ver com a outra??????povo sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1038099507676950529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093162336669696, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 296853400, "username": "edugsiilva", "tweet": "@aandrenunees O autor da facada n\u00e3o usou uma arma porque \u00e9 dif\u00edcil conseguir? Ou porque ele n\u00e3o queria cometer um crime e seguiu o estatuto?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugsiilva/status/1038093162336669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aandrenunees"}
{"id": 1038091654761271296, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3430063905, "username": "Jamauuuu", "tweet": "imagina se for esfaquear todo mundo q tem opiniao e princ\u00edpios contr\u00e1rios aos seus?! Slc, ate agr to lendo gente feliz com a hist da facada, mente doentia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamauuuu/status/1038091654761271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081308407353344, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70033603, "username": "altairtavares", "tweet": "Ap\u00f3s facada que atingiu intestino grosso, Bolsonaro ter\u00e1 que usar bolsa de\u00a0colostomia  https://altairtavares.com.br/apos-facada-que-atingiu-intestino-grosso-bolsonaro-tera-que-usar-bolsa-de-colostomia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kMwrzd9qfx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altairtavares/status/1038081308407353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081216786952192, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941724107124682753, "username": "rxandressa", "tweet": "O povo acha que dor de facada \u00e9 drama#protofalei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#protofalei", "link": "https://twitter.com/rxandressa/status/1038081216786952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077526650830849, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32634023, "username": "gabrielrb", "tweet": "@alexandretarifa Voc\u00ea precisa ver nas igrejas neo pentecostais, tem gente fingindo que foi curado de c\u00e2ncer, gente fingindo que est\u00e1 com dem\u00f4nio no corpo... N\u00e3o acho dif\u00edcil algu\u00e9m simular uma facada pra se eleger...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielrb/status/1038077526650830849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandretarifa"}
{"id": 1038074522522591232, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Nota do meu querido amigo Rodolfo Albuquerque. \u00c9 exatamente isso: deixando de lado a poss\u00edvel \"arquitetura da facada de marketing\", repudio a todos os atos de viol\u00eancia, contra quem for. Companheiros de PE, Rodolfo \u00e9 candidato a deputado federal: 2213. Conhe\u00e7am suas ideias!  pic.twitter.com/fg06Tpz45e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1038074522522591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042715005636609, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3342650325, "username": "epselu", "tweet": "Eu n\u00e3o entendo a l\u00f3gica de \"n\u00e3o ia votar nele, mas s\u00f3 por causa dessa facada eu vou\" ???????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epselu/status/1038042715005636609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030700673474560, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 838874469699563520, "username": "Daniela57366734", "tweet": "@emerzou O que ?Sei de fonte segura que ele levou mesmo uma facada e td que o filho falou e verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniela57366734/status/1038030700673474560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emerzou"}
{"id": 1038030131909091328, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3829838500, "username": "_natsaraujo", "tweet": "Gente eu j\u00e1 entendi que o Bolsonaro levou uma facada, \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 gerando viol\u00eancia que ir\u00e1 resolver algo. MAS TO CANSADA DE VER S\u00d3 ISSO EM TODAS AS REDES SOCIAIS. Que saco mano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_natsaraujo/status/1038030131909091328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028541403820032, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 819987477154975745, "username": "ApenasJvictor", "tweet": "one hit kill kkkkkkkkkkk facada op  https://twitter.com/CaioRiz/status/1037848370486767617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasJvictor/status/1038028541403820032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037954713378074624, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@Ihamma_1 Uma pessoa que pensa de forma igual a vc, que tem horror a armas deu uma facada em um homem. Enquanto milhares que pensam igual a mim, n\u00e3o fizeram nada. Armas s\u00e3o objetos que eu reputo como necess\u00e1rias para a defesa. As miss\u00f5es de Paz da ONU s\u00e3o feitas por soldados armados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037954713378074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1"}
{"id": 1037935526010134528, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2814840953, "username": "norcisus", "tweet": "querendo dar uma facada de vdd em certas pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norcisus/status/1037935526010134528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907747872878593, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 885275493385347072, "username": "mister_Gon", "tweet": "Manoo! Agora que eu fou ver a facada fake do bozonaro! To dando trelas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mister_Gon/status/1037907747872878593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883084392345600, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1021898721473310720, "username": "BrendelRodrigu1", "tweet": "O que mais me espanta s\u00e3o as pessoas independe do seu partido pol\u00edtico, comemorando a facada que uma pessoa levou. Isso porque vivem pregando que n\u00e3o se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia!  As pessoas perderam completamente o senso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendelRodrigu1/status/1037883084392345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882710335913984, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "Povo ta me atacando so pq eu falei q eu sou f\u00e3 do cara que deu uma facada no Bozo kkkkk socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037882710335913984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881237808005122, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132537370, "username": "pablvinicius", "tweet": "Os mesmos que choram  a morte  da Mariela! Hoje aplaudem uma facada na qual introduziu para matar um futuro Presidente da Rep\u00fablica. #Bolsonaro #maximorespeitoDutra https://twitter.com/professorigor/status/1037864744194113537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#maximorespeitoDutra", "link": "https://twitter.com/pablvinicius/status/1037881237808005122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880536834945025, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1021898721473310720, "username": "BrendelRodrigu1", "tweet": "Mano, se voc\u00ea t\u00e1 comemorando a facada que o cara levou, saiba que voc\u00ea \u00e9 bem pior que ele. Isso n\u00e3o se comemora independente de quem seja.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendelRodrigu1/status/1037880536834945025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875848693600257, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "#QuintaDetremuraSDV #facada #for\u00e7abolsonaro Vai que de madrugada estou dormindo e aparece :Bolsonaro \u2611 Check! https://twitter.com/RealMORTE/status/1037814953300897792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#facada,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037875848693600257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870142955380736, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 951061759468670976, "username": "teMancaGalinha", "tweet": "Comemorar por um homem levar uma facada? N\u00e3o acha isso meio psicopata krl?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teMancaGalinha/status/1037870142955380736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868687666106368, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3623439315, "username": "SergioDrRodrig", "tweet": "O que o medo de perder o poder n\u00e3o \u00e9 capaz de fazer?Hoje vejo os esquerdas comemorando esse ato criminoso.N\u00e3o me espantei, afinal a anos eles comemoram atos assim.Essa facada n\u00e3o foi somente no Jair, mas sim no pa\u00eds que clama por dias melhores! #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/JUBYv3ncHP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SergioDrRodrig/status/1037868687666106368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866119305064450, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 310615382, "username": "pffalves_", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pffalves_/status/1037866119305064450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863869119688704, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1017108665281769473, "username": "Greyscom1", "tweet": "Eu vendo o pessoal brigar sobre a facada do bolsonaro, pra ver se \u00e9 real ou n\u00e3o alaakakakakakak  pic.twitter.com/AmXTcigAJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyscom1/status/1037863869119688704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863134768316416, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 140240325, "username": "_Fernandiss", "tweet": "mo\u00e7o, num guento mais ver o povo falando da facada do bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Fernandiss/status/1037863134768316416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860023324553218, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4925368204, "username": "esribor", "tweet": "Agorinha vao falar q foi o Lula q mandou dar a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esribor/status/1037860023324553218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857504389160961, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 244180854, "username": "dri_nuness", "tweet": "Gente dando facada atoa, imagina se tiver um porte de arma \ud83c\udf1a\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dri_nuness/status/1037857504389160961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853943026642952, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 733590559, "username": "JeanGomezx", "tweet": "@jullyer_ Facada da travesti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanGomezx/status/1037853943026642952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jullyer_"}
{"id": 1037845490824564736, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 945773748644401152, "username": "Free6460", "tweet": "A cara dele comendo sandu\u00edche \u00e9 mais feia do q quando ele leva uma facada  https://twitter.com/imagensnadave/status/1037713167974117376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Free6460/status/1037845490824564736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842024173633536, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3311870553, "username": "nhauaragao", "tweet": "Sou completamente contra viol\u00eancia  Exceto tapa na bunda e facada em fascista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nhauaragao/status/1037842024173633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841739640389637, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3430063905, "username": "Jamauuuu", "tweet": "Mesmo se a tal facada for arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, NADA justifica aplaudir um ataque violento desses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamauuuu/status/1037841739640389637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839878837481472, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 967010617038180352, "username": "soulmartorell", "tweet": "se voc\u00ea n\u00e3o apoia o Bolsonaro e concordou/gostou do fato dele ter levado uma facada, voc\u00ea apoia o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulmartorell/status/1037839878837481472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838538115620866, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1023203210113232896, "username": "1864_kat", "tweet": "Desculpa o esporro. Mas \u00e9 foda ver o futuro da na\u00e7\u00e3o no qual eu dediquei tempo e \"carinho\" comemorando que uma pessoa levou uma facada.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/1864_kat/status/1037838538115620866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838487280656384, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78188476, "username": "NettoNunnes", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9!#bolsonaroesfaqueado#ForcaBolsonaro, mais conhecido como #bozo pic.twitter.com/RM29Por84s", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#ForcaBolsonaro,#bozo", "link": "https://twitter.com/NettoNunnes/status/1037838487280656384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837367208566784, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4925368204, "username": "esribor", "tweet": "Facada no Bolsonaro mais falsa que as meninas da minha faculdade rsrs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esribor/status/1037837367208566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837168826351617, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1016068636505755648, "username": "tiago_coosta", "tweet": "mlk brasil \u00e9 top, at\u00e9 facada em candidato tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_coosta/status/1037837168826351617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835273328123904, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@Lari_mbastos Dependendo da facada, dificilmente...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037835273328123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lari_mbastos"}
{"id": 1037833407819075584, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 372517163, "username": "iamdrno", "tweet": "fui no mercado com minha m\u00e3e ai ela foi contar pra um mo\u00e7o da facada do bolsonaro o cara foi na porta e gritou O BOLSONARO MORREU a\u00ed algum morador respondeu VAI SONHANDO primeira vez q vejo um di\u00e1logo t\u00e3o pac\u00edfico nessa cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamdrno/status/1037833407819075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831678599876608, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 168855671, "username": "Leopoldo07F", "tweet": "@UOLNoticias @owraffa @cicero_ds @Flor_de_Kaktos Vc s\u00f3 pode ser doente, quem \u00e9 que corre o risco para levar uma facada para favorecer o msm", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leopoldo07F/status/1037831678599876608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flor_de_Kaktos,cicero_ds,owraffa,UOLNoticias"}
{"id": 1037831636522553345, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1019433065993723904, "username": "DudaEspalda", "tweet": "Bolsonaro que leva a facada mas quem queria levar era eu", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaEspalda/status/1037831636522553345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831179456663552, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 194708053, "username": "ademarr2", "tweet": "antes de entrar no tt j\u00e1 imagino que s\u00f3 tem facada pra todo lado e o Ibope dele s\u00f3 crescendo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademarr2/status/1037831179456663552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829217541611521, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037829217541611521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827601568546816, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2899338431, "username": "Caroll_karvalho", "tweet": "o povo brigar por causa de facada em bolsonaro KKKKKK muita falta do que fazer mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroll_karvalho/status/1037827601568546816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826208766074881, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273548630, "username": "nathanvctor", "tweet": "N\u00e3o sei qq t\u00e1 pior, se \u00e9 ver esse povo falando dessa porra de facada que foi mais falsa que menstrua\u00e7\u00e3o de travesti ou esses sub 15 bostejando na internet sendo que nem votam... ai meu pai me d\u00e1 paci\u00eancia!!!!!", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanvctor/status/1037826208766074881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825098307301376, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 996538237085765632, "username": "alannisrmarques", "tweet": "@MarjoryVerssim1 levou uma facada kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alannisrmarques/status/1037825098307301376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarjoryVerssim1"}
{"id": 1037824930442825730, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 282666313, "username": "igorhsa", "tweet": "@luyfloyd @nApO_eX @youthtaegguk Ja levou facada quer que eu fa\u00e7a o que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorhsa/status/1037824930442825730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youthtaegguk,nApO_eX,luyfloyd"}
{"id": 1037824454917857280, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954192861628682240, "username": "Matheusrbueno_", "tweet": "Queria dar os parab\u00e9ns para o retardado q deu uma facada de canivete no Bolsonaro audi\u00eancia daquele kra agr s\u00f3 vai aumentar Vc conseguiu fazer uma baita propaganda eleitoral em nome dele Sem q ele precise gastar nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusrbueno_/status/1037824454917857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823092016472065, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 889204960709287937, "username": "Resenhamilgrau", "tweet": "La facada de papel, nova s\u00e9rie da netflix", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Resenhamilgrau/status/1037823092016472065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822299674746881, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66399521, "username": "NataliaAmoreth", "tweet": "@VeeehMachado S\u00f3 n\u00e3o foi superficial n\u00e9, acho q ningu\u00e9m forjaria um atentado que pudesse matar ele pr\u00f3prio, a facada atingiu parte do f\u00edgado e do pulm\u00e3o, chegou no hospital cm press\u00e3o 10/3 (quase morto).e sim ele corre risco ainda de vida. N\u00e3o me simpatizo com ele, mas criar teorias tb n ajuda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataliaAmoreth/status/1037822299674746881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VeeehMachado"}
{"id": 1037821924074766336, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1020328186012422146, "username": "wener_jml", "tweet": "Povo curtiu o cara ter tomado facada kkkk q isso uai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wener_jml/status/1037821924074766336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820422757199872, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1851890119, "username": "michelle_cm15", "tweet": "Ok ! Eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro mas nem por isso ele merece levar uma facada ! #QuePa\u00eds\u00c9Esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuePa\u00eds\u00c9Esse", "link": "https://twitter.com/michelle_cm15/status/1037820422757199872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820250593669120, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 375434320, "username": "peek_silvaOFC", "tweet": "J\u00e1 tomou facada e se liberar o porte de arma? Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peek_silvaOFC/status/1037820250593669120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818373407731712, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Vi dois videosO da tal facada n\u00e3o mostra um rasgo na camisaO outro \u00e9 dele entrando no carro, perfura f\u00edgado, pulm\u00e3o e art\u00e9ria e n\u00e3o tem uma gota de sangue escorrendo no indiv\u00edduo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037818373407731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817809739415553, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "Vi que n\u00e3o evolui o bastante, pois n\u00e3o estou sensibilizada com a tal facada no Bozonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037817809739415553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816332543320065, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3027937598, "username": "luizrafamendes", "tweet": "@lisamaarques Na verdade ele n\u00e3o foi liberado em seguida. A facada foi apenas superficial, MAS ele tamb\u00e9m levou 6 pontos. S\u00f3 que n\u00e3o foi muito grave, POR\u00c9M ele teve que fazer cirurgia j\u00e1 que perfurou o figado. Vemos claramente como ele sangrou.  pic.twitter.com/JzN92OhaAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrafamendes/status/1037816332543320065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lisamaarques"}
{"id": 1037814328244752384, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1004497645220630528, "username": "Israelraposo1", "tweet": "Sendo a favor ou contra , nenhum problema \u00e9 solucionado com uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Israelraposo1/status/1037814328244752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814117770387458, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 881628923234308097, "username": "doida_online", "tweet": "@Bagrieel_Aguiar Ningu\u00e9m merece levar uma facada assim, conflitos ideol\u00f3gicos sempre existiram e n\u00e3o v\u00e3o sumir do nada, \u00e9 dever de todos respeitar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doida_online/status/1037814117770387458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bagrieel_Aguiar"}
{"id": 1037810847920390145, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 805012430967439360, "username": "Gabimarrquess", "tweet": "Indignada q nem sangue saiu da facada do Bolsonario KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabimarrquess/status/1037810847920390145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809275920416769, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 179711096, "username": "carloslfranklin", "tweet": "Facada na Democracia! Triste dia para os brasileiros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloslfranklin/status/1037809275920416769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809059855048710, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Gente dizendo, e se fosse uma arma? Se fosse uma arma seria um tiro e n\u00e3o uma facada! Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037809059855048710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808253344858113, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 946378812585017344, "username": "Thaliatlz", "tweet": "mais falsa que essa facada que o bolsonaro levou,so ele falando que nao \u00e9 preconceituoso e que tem projeto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliatlz/status/1037808253344858113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804907359809537, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3483169162, "username": "artuca_", "tweet": "que mico esse marketing da equipe do bozo simulando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artuca_/status/1037804907359809537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804540240769025, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2632707318, "username": "lud_mathias", "tweet": "Que facada mais mentirosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lud_mathias/status/1037804540240769025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803933782167554, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025065315393253377, "username": "HarumiLud", "tweet": "mano, nesse v\u00eddeo parece muito que ele n\u00e3o levou facada porra nenhuma  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HarumiLud/status/1037803933782167554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803226853240832, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3295951259, "username": "pilotsdragons", "tweet": "essa fake facada foi baixo demais ate pro bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pilotsdragons/status/1037803226853240832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802552522420229, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2376196431, "username": "tvpontual01", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvpontual01/status/1037802552522420229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802371877949440, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 238582782, "username": "0800fuck_all", "tweet": "Legalaize as armas porra que ningu\u00e9m leva facada caraio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0800fuck_all/status/1037802371877949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802041823948805, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 296853400, "username": "edugsiilva", "tweet": "A ideologia, o extremismo e a facada n\u00e3o s\u00e3o o problema para alguns. A culpa n\u00e3o \u00e9 da v\u00edtima s\u00f3 em alguns casos mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugsiilva/status/1037802041823948805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801857287159808, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4205043394, "username": "OliveiraThaiii", "tweet": "Tal do brasileiro n\u00e3o muda mesmo, \u00e9 contra a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma por conta da viol\u00eancia que vai aumentar, mas est\u00e1 achando o m\u00e1ximo Bolsonaro levar facada. Que hiprocrisia do caramba", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraThaiii/status/1037801857287159808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800492833955840, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 816759074859679744, "username": "Mr_Rafa16", "tweet": "CARALHO LITERALMENTE TODOS OS TWITS DA TL \u00c9 O BOLSONARO LEVANDO FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Rafa16/status/1037800492833955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799631298670599, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 80586986, "username": "laisgrazielee", "tweet": "nao me sai da cabe\u00e7a que essa facada foi arquitetada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisgrazielee/status/1037799631298670599", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799109334380545, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1024331430296514560, "username": "exolnctzen_", "tweet": "amas esse bolsonado vai se aproveitar dessa \"facada\" nessa elei\u00e7\u00e3o, ai senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exolnctzen_/status/1037799109334380545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798580000579588, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3354875608, "username": "ocudamaedevcs", "tweet": "facada na POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocudamaedevcs/status/1037798580000579588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798284969107457, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1444612225, "username": "4ever_reality", "tweet": "Triste ver pessoas achando gra\u00e7a em uma pessoa indepedente da pessoa levar uma facada .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ever_reality/status/1037798284969107457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798181592072192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3223065268, "username": "laricastilhow", "tweet": "simplesmente fiquei bem triste em saber da facada do bolsonaro e nao nao irei votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricastilhow/status/1037798181592072192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797525493825536, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 730485536717164544, "username": "annleticiab", "tweet": "amei o bolsonaro levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annleticiab/status/1037797525493825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797108630409218, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1444612225, "username": "4ever_reality", "tweet": "para viol\u00eancia \u00e9 fraqueza e desespero , essa facada no bolsonaro mostra o que pessoas desequilibradas s\u00e3o capazes de fazer por desespero .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ever_reality/status/1037797108630409218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796905928089601, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1018588387740090369, "username": "narutocastrado", "tweet": "@holyrollers_ mata com uma facada de prefer\u00eancia fala que se sentiu inspirada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narutocastrado/status/1037796905928089601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "holyrollers_"}
{"id": 1037796839867772929, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 814531787221254144, "username": "Jeo_AS", "tweet": "Popularidade do Bolsonaro aumentou consideravelmente ap\u00f3s essa facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeo_AS/status/1037796839867772929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795964948500480, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Facada no Bolsonaro Agora v\u00e3o atr\u00e1s do Lula na cadeia e da Marina da Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795964948500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795214210097157, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3003715775, "username": "maza_ilustra", "tweet": "@chelIzzx Facada ...opa... sacada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maza_ilustra/status/1037795214210097157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chelIzzx"}
{"id": 1037795155166814211, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Bem esquisito, cheio de bolsomions presentes, burlar a seguran\u00e7a e dar uma \u201cfacada\u201d superficial justamente quando saiu as pesquisas que ele perderia no 2 turno", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795155166814211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794826685763590, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2925138370, "username": "SrTonAlves", "tweet": "caralho, mano. uma facada certeira... planejada...t\u00e1 \u00e9 louco! brasileiro n\u00e3o tem psicol\u00f3gico e condi\u00e7\u00e3o humana pra portar armas de forma alguma! deve ter sido totalmente passional, mas muito planejado.  https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037794259490013184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrTonAlves/status/1037794826685763590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794235263664128, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2572809721, "username": "cortemillaa", "tweet": "Gnt ceis S\u00c3O BURRO DEMAIS!! Vai dar facada no cara s\u00f3 vai fazer ele virar um M\u00c1RTIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cortemillaa/status/1037794235263664128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793229872214017, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 328175435, "username": "MtvMyla", "tweet": "\u00c9 dif\u00edcil ter empatia por algu\u00e9m que despeja \u00f3dio em seus discursos, algu\u00e9m que quer acabar com a viol\u00eancia com mais viol\u00eancia, algu\u00e9m preconceituoso q j\u00e1 deixou bem claro que mulheres, gays, negros e etc n\u00e3o passar\u00e3o... Ent\u00e3o sim eu dei uma risadinha com essa hist\u00f3ria da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtvMyla/status/1037793229872214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792435986944001, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 723711633407770625, "username": "jullhazinha", "tweet": "E a mulher que falou para a outra aqui que tinha certeza que o Bolsonaro pagou algu\u00e9m para dar a facada nele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullhazinha/status/1037792435986944001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791204539355136, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2819659665, "username": "keldantaz", "tweet": "Se tivesse liberado o porte de armas j\u00e1, nem seria facada, seria tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keldantaz/status/1037791204539355136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791202374873088, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "V\u00eddeo de outro \u00e2ngulo do atentado a faca sofrido por Bolsonaro enquanto fazia passeata no centro de Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #atentado #facada #juizdefora #mg #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaZUoBeLA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=93sv9shlatoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#atentado,#facada,#juizdefora,#mg,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037791202374873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791017121075201, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4675396963, "username": "ixaraquel", "tweet": "n\u00e3o achei gra\u00e7a nenhuma e muito menos achei que o bozo mereceu essa facada no bucho. o que eu vejo \u00e9 que a  cada minuto que passa a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 piora.. lament\u00e1vel..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ixaraquel/status/1037791017121075201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790925219655681, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 860442944, "username": "ligiamarieta", "tweet": "to achando lindo os bolsof\u00e3s reclamando de quem comemorou a facada e aplaudindo o cara sendo espancado O MUNDO TA DESEQUILIBRADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiamarieta/status/1037790925219655681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790720650821633, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 23484849, "username": "anilton", "tweet": "esperando as correntes do zap falando que foi o Lula e a rede Globo que encomendou a facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anilton/status/1037790720650821633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790406744920064, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 socorrido e levado para hospital ap\u00f3s sofrer ataque a faca em Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #facada #juizdefora #mg #atentado #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaJnShWcE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qsb5ot9iqcj7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#juizdefora,#mg,#atentado,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037790406744920064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790356945944580, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 860442944, "username": "ligiamarieta", "tweet": "foi errada a facada?? foi demais \u00e9 certo pegar o cara e espancar ele?? n\u00e3o mesmooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiamarieta/status/1037790356945944580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789736860114946, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2418983818, "username": "rougles6", "tweet": "\u00c9 galera, depois dessa facada \u00e9 melhor Jairseacostumando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rougles6/status/1037789736860114946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789535588036608, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 787547998523887616, "username": "thugrose666", "tweet": "\u00e9 errado dar facada nos outros kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thugrose666/status/1037789535588036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789215961100289, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4675396963, "username": "ixaraquel", "tweet": "o cara j\u00e1 \u00e9 pol\u00eanico e oportunista com essa \"facada\" ent\u00e3o......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ixaraquel/status/1037789215961100289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788588992290816, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 383251796, "username": "MWMIKAEL", "tweet": "J\u00e1 imaginou se todo \"cidad\u00e3o de bem\" tivesse uma arma, o que a facada de hoje teria sido? Tiro no est\u00f4mago costuma ser um problema maior do que um arranh\u00e3o com faca de cozinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MWMIKAEL/status/1037788588992290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788517240324097, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "E outra voc\u00eas acham mesmo que uma pessoa de bem vai em um local aonde est\u00e1 um candidato dar uma facada? Pra mim isso \u00e9 coisa de gente que n\u00e3o tem o que fazer, que n\u00e3o presta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037788517240324097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788260385402881, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 962705413744549889, "username": "Alexand75384120", "tweet": "Cara\u00ed vei... Senti at\u00e9 aqui a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand75384120/status/1037788260385402881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787518668816391, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3514996653, "username": "wilcksonfelipe", "tweet": "est\u00e3o vendo que n\u00e3o conseguir\u00e3o derrubar o bolsonaro de outra forma, apelaram pra facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilcksonfelipe/status/1037787518668816391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787130695753734, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3624424222, "username": "Alvs_Tony", "tweet": "Responderam com \u00f3dio aquele que tanto odeia, a iniciativa foi boa, mas a repercuss\u00e3o ser\u00e1 p\u00e9ssima. Quem deu a facada garantiu a vit\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvs_Tony/status/1037787130695753734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787041524854787, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 908488997617504256, "username": "FannyCavalcant2", "tweet": "bolsonaro levou facada, e os mesmos q procuram a \"paz e amor\" nhe nhe, s\u00e3o os mesmos q est\u00e3o dizendo q quer q ele morra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FannyCavalcant2/status/1037787041524854787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786433019424775, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 838164505993543680, "username": "mwmedx", "tweet": "nada justifica mano, por mais idiota que ele seja, vcs deram uma facada tbm na nossa democracia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwmedx/status/1037786433019424775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785710789570560, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 794987864, "username": "marianataides", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? \u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o? Imagina se o cidad\u00e3o de bem que cometeu tal ato tivesse uma arma?! \ud83e\udd14", "replies": 4, "retweets": 17, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianataides/status/1037785710789570560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785018293256192, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1009275631467728896, "username": "rayslainepiret1", "tweet": "N\u00e3o to acreditando que o Bolsonaro levou uma facada, puta que me pariu gente, que merda \u00e9 essa ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayslainepiret1/status/1037785018293256192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784933518004224, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3817098677, "username": "kaiooliveirabt", "tweet": "Quem deu a facada no Bolsonaro acabou de eleger ele como presidente", "replies": 0, "retweets": 54, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiooliveirabt/status/1037784933518004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784580030382081, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 94378613, "username": "pontesdos", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontesdos/status/1037784580030382081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783479289880576, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 471467077, "username": "aliehsbs", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 um neg\u00f3cio muito fan\u00e1tico n\u00e9 meu Da uma facada no cara?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliehsbs/status/1037783479289880576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783357197824002, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "T\u00e1 limpinho pra facadaN\u00edvel bolinha de papel do serra  https://twitter.com/VascoJuve/status/1037779623868809216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037783357197824002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782485244030976, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "Acabei de ler que o @jairbolsonaro levou uma facada! U\u00e9 mas esses opositores que querem paz, desarmamentos, agem assim quando n\u00e3o condiz com seus ideais?! Complicado! Pregam uma coisa mas desejam a morte do pr\u00f3ximo, s\u00e3o agressivos e etc!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037782485244030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782022662569987, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante evento de campanha. Veja v\u00eddeo - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zj5\u00a0 pic.twitter.com/nGvNLnIQon", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037782022662569987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781560244817921, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1658229090, "username": "nathalia3234", "tweet": "bolsonaro levou uma facada? genty", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalia3234/status/1037781560244817921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780795304431616, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@clubedopairico Tava num comicio e deram uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037780795304431616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico"}
