{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1037966216655253505, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52832078, "username": "MreisPSI", "tweet": "@geraldoalckmin C\u00cdNICO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MreisPSI/status/1037966216655253505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037930474000343040, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e3o tem n\u00e3o ganho do Bolsonaro nem no seu pr\u00f3prio estado, quem dir\u00e1 no resto do pa\u00eds. #Bolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1037930474000343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037880901810774018, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1025596554223206400, "username": "LuanaRupf", "tweet": "@geraldoalckmin Vai se lascar \u00f4 Santo. Tome vergonha e respeite a situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade do cara. Vc nao vale uma cuspida no ch\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaRupf/status/1037880901810774018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037854951190482945, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 773998470734684163, "username": "amaluvida", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gente vcs n\u00e3o sabem o quanto \u00e9 dif\u00edcil e doloroso pra um libriano falar a verdade na cara da inimiga,for\u00e7as \u00edcone,senti a dificuldade daqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaluvida/status/1037854951190482945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037853404234768391, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 838091729924472835, "username": "RockSeixas", "tweet": "@geraldoalckmin Cara de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RockSeixas/status/1037853404234768391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753309573070848, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 161058293, "username": "carem_kampus", "tweet": "@geraldoalckmin e a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carem_kampus/status/1037753309573070848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745851366612992, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@aredacao @geraldoalckmin??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037745851366612992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aredacao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744931522183170, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin Ok, Brow! pic.twitter.com/yZx3ZQ8S7p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037744931522183170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737059207864320, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Isso j\u00e1 uma t\u00e1tica pra dizer vamos apoiar o pt em um segundo turno KKK se tiver segundo turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037737059207864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735910748680192, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "algu\u00e9m avisa @MichelTemer @geraldoalckmin e os demais que tem como buscar tweet antigo e a internet n\u00e3o perdoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037735910748680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735016661430273, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin Magoou!!!! pic.twitter.com/tXH8wzYQFh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037735016661430273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734911975870465, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "A propaganda do chuchu @geraldoalckmin s\u00f3 fala do @jairbolsonaro e muito amor pelo Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037734911975870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037731792021794816, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Manda mais Temer! Manda q t\u00e1 pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037731792021794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725143605432322, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 174027275, "username": "axelnogueira", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @ferthesco @dbflush1 Na internet todo Z\u00e9 droguinha \u00e9 macho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axelnogueira/status/1037725143605432322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dbflush1,ferthesco,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722468339863552, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@geraldoalckmin Votando com o PT igual ao FHC que diz que apoia o Haddad no segundo turno? Interessante. #EiChuchuVaiTomarNoCu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EiChuchuVaiTomarNoCu", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037722468339863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700696349597698, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Bateu o desespero n\u00e9 a podrid\u00e3o do centr\u00e3o t\u00e1 te encurralando n\u00e9 nunca ser\u00e1 presidente acabou pra vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037700696349597698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700062237917184, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin @BolsonaroPaulo Resumindo ficha suja kkkkkk t\u00f4 fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037700062237917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699573102403585, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Mas n\u00e3o ser\u00e1 pra chegar l\u00e1 vc precisa de voto e o povo t\u00e1 cansado de corruptos iguais a vc xuxu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037699573102403585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037685160009973760, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1000482644491108354, "username": "sociedadeespaco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @joaosifronio @Garygaribaldi S\u00e9rio. Homenagem ao povo brasileiro! Que coisa, essa foi uma novidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sociedadeespaco/status/1037685160009973760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,joaosifronio,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681945994559488, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 175981369, "username": "RafaelResendes", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 \u201cGerald\u00e3o\u201d fica a li\u00e7\u00e3o, cuspir no prato que come da nisso ! Vai ficar meio Manuela D\u00e1vila margem de erro vai ser maior que a inten\u00e7\u00e3o de voto  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelResendes/status/1037681945994559488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037662397371019264, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037662397371019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660019939057664, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Afinal, eu voto em Bolsonaro porque ele n\u00e3o \u00e9 corrupto ao contr\u00e1rio de voc\u00ea ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037660019939057664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659445386534912, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Em sua propagandas s\u00e3o covardes em ataque ao Bolsonaro. O Brasil afundaria com um lider do PCC no governo 1533.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037659445386534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037553636971372545, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2970768659, "username": "dduartt_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas isso aqui t\u00e1 sendo um choque de monstros literalmente pic.twitter.com/yaPaGs6w3C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dduartt_/status/1037553636971372545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540528156549120, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Eu sempre estou em paz. Durma com Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037540528156549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529242618265600, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Irritado? Eu? A\u00ed voc\u00ea chegou com o papo \"Geraldo\", vem aqui pro centr\u00e3o vamos nos acalmar. hehehehehehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037529242618265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527585524207617, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Voc\u00eas ainda acreditam que o PSDB que levou quatro surras do PT \u00e9 um grande partido, pois quem vai ter que entender o que \u00e9 'rejei\u00e7\u00e3o' s\u00e3o voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037527585524207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526222161567750, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Se mostrava n\u00e3o, eu sou, algum problema?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037526222161567750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524927098892288, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Voc\u00ea j\u00e1 parte de uma premissa equivocada achando que sou eleitor do Bolsonaro, \u00e9 o PSDB cada vez mais PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524927098892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523305845207040, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Sei, o Reinaldo Azevedo falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037523305845207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523020053663744, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Um estado que pulsa e \u00e9 refer\u00eancia para o pa\u00eds: assim Goi\u00e1s recebeu hoje nosso futuro presidente @geraldoalckmin. Juntos sei que vamos fazer ainda mais pelo nosso estado e pelo Brasil. Por isso, \u00e9 #GeraldoPresidente, #Z\u00e9Eliton45 em Goi\u00e1s e #Marconi456 e #L\u00faciaV\u00e2nia405 no Senado! pic.twitter.com/AOKC4sJpjG", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#GeraldoPresidente,#Z\u00e9Eliton45,#Marconi456,#L\u00faciaV\u00e2nia405", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037523020053663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037522784686092288, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Eu t\u00f4 tentando entender esse racioc\u00ednio de que seu eu votar em quem eu acho o melhor eu vou eleger o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037522784686092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511468596514816, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "O temer Humilhoooooou o chuchu @geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037511468596514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507866503127040, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@geraldoalckmin @marconiperillo @misscaviar Tamb\u00e9m j\u00e1 votei nele, m\u00e1s hoje n\u00e3o h\u00e1 a menor possibilidade disso voltar a acontecer.  PSDB, PT, MDB tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037507866503127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,marconiperillo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506960319553536, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 471467077, "username": "aliehsbs", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Manooo que putaria kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliehsbs/status/1037506960319553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506728198369280, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Treeeetaaaa de grosso calibre!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037506728198369280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037491801710637056, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Goi\u00e2nia e An\u00e1polis mostraram para o nosso futuro presidente @geraldoalckmin a for\u00e7a que tem a nossa #OndaAzul45 contagiando a todos com alegria, energia e boas propostas! pic.twitter.com/cL8L6GUkJK", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OndaAzul45", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037491801710637056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
