{"id": 1038449491442118657, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Fico me perguntando o que falariam de Gandhi...discurso de toler\u00e2ncia extrema? Vai entender essa indigna\u00e7\u00e3o seletiva...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1038449491442118657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446652703559680, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@PolitzOficial Essa informa\u00e7\u00e3o deste jornal de Goi\u00e1s, confere?@Desesquerdizada@RenovaMidia@jairbolsonaro  pic.twitter.com/4S8c1NabA4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1038446652703559680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,Desesquerdizada,RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038428419908886528, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 64154172, "username": "LuizBenCohen", "tweet": "@jairbolsonaro @EmbaixadaEUA This cannot be torelate down here in Brazil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBenCohen/status/1038428419908886528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038427435975548928, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3103223584, "username": "Andreajatai", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro \u25cf Leandro Karnal  https://youtu.be/3KU0H8V8XKo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreajatai/status/1038427435975548928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038416761903874048, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd3HKojBM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3erax9e5en10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038416761903874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1038403876863528961, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), candidato a senador e filho mais velho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), disse nesta sexta-feira, 7, \u00e0 noite que seu pai\u2026  https://www.instagram.com/p/BndxQ40BDi4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5uno47gl8lwa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038403876863528961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401430078582787, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Aparentemente, os prestativos 4 advogados colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da defesa do criminoso, que tentou mantar @jairbolsonaro, excluem, de antem\u00e3o, qualquer possibilidade de o executor do crime se beneficiar de dela\u00e7\u00e3o premiada contra eventuais coautores, part\u00edcipes ou mentores.", "replies": 5, "retweets": 89, "likes": 291, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038401430078582787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038387758606286848, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911414322261299200, "username": "erci_rocha", "tweet": "@jairbolsonaro Jair que senhor recupere lo que Deus Aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erci_rocha/status/1038387758606286848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038381705160261632, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico pretexta os discursos de @jairbolsonaro como motivadores do atentado contra sua vida. Mas esconde os discursos dos seus advers\u00e1rios, os quais o desumanizam com r\u00f3tulos odiosos \u201cfascista\u201d, \u201cnazista\u201d etc., que insuflam fan\u00e1ticos de extrema-esquerda contra ele", "replies": 4, "retweets": 76, "likes": 211, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038381705160261632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038380476459884545, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "As r\u00e1pidas declara\u00e7\u00f5es dos 4 advogados de prontid\u00e3o para \u201cdefender\u201d o criminoso, afirmando que \u201cele agiu sozinho\u201d, ao atentar contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro, d\u00e3o impress\u00e3o de que est\u00e3o mais preocupados em evitar que outros envolvidos no crime sejam identificados.", "replies": 69, "retweets": 737, "likes": 1965, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038380476459884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038356530981044224, "date": "2018-09-08", "time": "04:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Bom dia! Acordo com a feliz not\u00edcia de que os m\u00e9dicos descartaram at\u00e9 agora qualquer complica\u00e7\u00e3o ou quadro de infec\u00e7\u00e3o na cirurgia do Jair Bolsonaro. O que me d\u00e1 um \u00e2nimo renovado. Cada dia uma vit\u00f3ria, e o nosso Capit\u00e3o entrou na Santa...  https://gab.ai/Lucas_abp/posts/34471804\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038356530981044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293457859747841, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3027937598, "username": "luizrafamendes", "tweet": "@jairbolsonaro @guilherme_amado @thenightever Fonte: da pra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrafamendes/status/1038293457859747841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thenightever,guilherme_amado,jairbolsonaro"}
{"id": 1038270339980115968, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1013969858134990854, "username": "PedroTorminn", "tweet": "@jairbolsonaro Jair Bolsonaro \u00e9 imortal! Assim como nossa esperan\u00e7a para um Brasil melhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroTorminn/status/1038270339980115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244967729324032, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76780344, "username": "CaboSimao", "tweet": "Descanse @jairbolsonaro sua tropa est\u00e1 trabalhando por voc\u00ea!  pic.twitter.com/xNIuUoqjER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaboSimao/status/1038244967729324032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038229083535093760, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Nosso Goleiro da sele\u00e7\u00e3o brasileira seguiu o @jairbolsonaro no instagram  pic.twitter.com/eZxgcjlMad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1038229083535093760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038220132189986817, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029917419802976257, "username": "JoanaDa70403786", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanaDa70403786/status/1038220132189986817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038214751459979266, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Esta declara\u00e7\u00e3o do criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro parece indicar pr\u00e9-fabrica\u00e7\u00e3o do seu perfil no Facebook para funcionar como \u00e1libi e desviar o foco das investiga\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038179698298241024\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 159, "likes": 382, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038214751459979266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038207823711068160, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038207823711068160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206165946191873, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037806795807510529, "username": "AmandaM25661542", "tweet": "@jairbolsonaro Se cuide !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaM25661542/status/1038206165946191873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038182154730127360, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69571745, "username": "gecostaesilva", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker E a equipe do terrorista? Pegaram? @policiafederal ? #FoiAviaoComDinheiro #AgoraFoiComFacadaSemDinheiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FoiAviaoComDinheiro,#AgoraFoiComFacadaSemDinheiro", "link": "https://twitter.com/gecostaesilva/status/1038182154730127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038177303333941248, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1002376997945970688, "username": "Josiane77148193", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josiane77148193/status/1038177303333941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177272673566720, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, foi submetido hoje (7) a uma s\u00e9rie de exames no Hospital Israelita Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo, onde chegou no meio da manh\u00e3,\u2026  https://www.instagram.com/p/BncKNk2D2es/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c8ymim8oux4d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038177272673566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167377362309121, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZpVEiIdYlxE?aGeneral\u00a0\u2026 Mour\u00e3o assume campanha de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038167377362309121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165923193081857, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico pretexta os discursos de @jairbolsonaro como motivadores do atentado contra sua vida. Mas esconde os ataques dos seus advers\u00e1rios, os quais o desumanizam com r\u00f3tulos infames \u201cfascista\u201d, \u201cnazista\u201d etc., que insuflam fan\u00e1ticos de extrema-esquerda contra ele.", "replies": 1, "retweets": 78, "likes": 220, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038165923193081857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157349477863426, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "O mainstream midi\u00e1tico teima em n\u00e3o reconhecer o criminoso que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro como um militante ideol\u00f3gico de extrema-esquerda. Consequentemente, deve consider\u00e1-lo um sujeito ponderado, racional, que premeditou detalhadamente o crime.", "replies": 6, "retweets": 153, "likes": 558, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038157349477863426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155889067405312, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 312717870, "username": "juniorsoundbest", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorsoundbest/status/1038155889067405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038152676209557504, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032271868764532737, "username": "NandoLucas4", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus, For\u00e7a Capit\u00e3o\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoLucas4/status/1038152676209557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149244199292928, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3027937598, "username": "luizrafamendes", "tweet": "@jairbolsonaro @SergioLeite777 @LarissaFCM Qual o tecido do pano que c\u00ea vive passando pro Bonosauro? pic.twitter.com/9055Y3SiKX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrafamendes/status/1038149244199292928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,SergioLeite777,jairbolsonaro"}
{"id": 1038135265406136320, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037813909116383234, "username": "MarcosE03710163", "tweet": "Tenho certeza q Deus j\u00e1 escolheu Jair Bolsonaro para governar o Brasil. E mal algum o alcan\u00e7ar\u00e1.  Viva Bolsonaro,   viva Brasil.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038119851737448448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosE03710163/status/1038135265406136320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128681892245505, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t1B9_aSTs_o?aJana\u00a0\u2026\u00edna Paschoal fala sobre a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038128681892245505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038119906825388033, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @herminioaneto Herminio, eu acho q ele s\u00f3 estava querendo ajudar a empurrar para dentro da van", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038119906825388033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118696345055232, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @dvdnasc Fotinha top, vou postar no meu status. T\u00e1 ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038118696345055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dvdnasc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117310567989249, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o. Deus est\u00e1 com o senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038117310567989249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116832203481090, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @Herbert96787004 Cad\u00ea seu pai, garoto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038116832203481090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Herbert96787004,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113511510036481, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @BrunaRatz Pela amor de Deus, vc acha que \u00e9 mentira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038113511510036481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunaRatz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112859597746177, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981494091455361024, "username": "AureaBarbosa8", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AureaBarbosa8/status/1038112859597746177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111942160859136, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "@jairbolsonaro \"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?\" - Romanos 8:31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038111942160859136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038108714815954944, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Doaria sem problemas, sou O-, mas estou gestante. Achei brilhante esse protesto, n\u00e3o s\u00f3 em prol do candidato em si, mas como forma de mostrar qual s\u00e3o os valores da direita desse pa\u00eds. A diferen\u00e7a entre direita e esquerda ficaria bem n\u00edtida. \ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038108714815954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038106140343721984, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3644053283, "username": "cap_FabioAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @herminioaneto Ele \u00e9 Policial Federal. pic.twitter.com/N6HeYFVcgj", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_FabioAraujo/status/1038106140343721984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038078558428704769, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 332324517, "username": "MajorVitorHugo", "tweet": "Melhoras, meu amigo Jair. Estamos em ora\u00e7\u00f5es! E cada mais fortes para trabalhar em nosso projeto de Brasil!! For\u00e7a, 01!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #majorvitorhugo #brasil #goias #jairbolsonaro  pic.twitter.com/GvoliYn62C", "replies": 0, "retweets": 38, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#majorvitorhugo,#brasil,#goias,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1038078558428704769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065974027735041, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 179711096, "username": "carloslfranklin", "tweet": "@jairbolsonaro Fala grande @AryFranciscoFe2  saudades de voc\u00ea meu amigo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloslfranklin/status/1038065974027735041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AryFranciscoFe2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064921345499137, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "At\u00e9 agora, nada de provid\u00eancias do @TwitterBrasil contra as postagens e os usu\u00e1rios que pregam o assassinato do presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro, seus apoiadores e eleitores.  https://twitter.com/wesleymir/status/1038027487538831360\u00a0\u2026", "replies": 26, "retweets": 482, "likes": 998, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1038064921345499137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038054259579920386, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3483169162, "username": "artuca_", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Marketing de atentado flopado rsrs ningu\u00e9m caiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artuca_/status/1038054259579920386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053456655933440, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O voo com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Jair Bolsonaro, pousou no Aeroporto de Congonhas, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 desta sexta-feira (7). De l\u00e1, ele ser\u00e1 levado para o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbR6D0Dol_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqzq6vuhn3il\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038053456655933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048708980441089, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0MV_Tmn5PVE?aR\u00a0\u00c1DIO INTERATIVA EM GOI\u00c2NIA - ENTREVISTA DE JAIR BOLSONARO (MELHORES MOMENTOS)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038048708980441089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027736063795200, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo -  https://newsgo.com.br/2018/09/07/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aEm5Kqs6uv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038027736063795200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015963290066945, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "M\u00e9dica goiana est\u00e1 avaliando sa\u00fade de Jair Bolsonaro - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zkl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038015963290066945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012327784796161, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801836835362275328, "username": "renattoCRF", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renattoCRF/status/1038012327784796161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037938532558536705, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Quem tramou esse atentado contra @jairbolsonaro imaginava q o autor fosse abatido pela multid\u00e3o, fortalecendo a narrativa que n\u00f3s somos violentos. O erro e q eles pautam os outros pelo q eles sao, doentes e psicopatas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037938532558536705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037936753506742272, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Um conhecido esquerdista me confessou que a inten\u00e7\u00e3o da esquerda \u00e9 radicalizar para q os eleitores do @jairbolsonaro revidem, para afastar eventuais simpatizantes e indecisos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037936753506742272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037936193428697089, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "Todos deveriamos ir amanh\u00e3 para o desfile c\u00edvico prestar uma homenagem a nossa p\u00e1tria, e demonstrar que estamos juntos com @jairbolsonaro orando a Deus pela sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037936193428697089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037904210745020418, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 979045098980769793, "username": "MariaVcruzvieir", "tweet": "@BlogdoNoblat N\u00f3s eleitores de Bolsonaro dever\u00edamos boicotar esses jornalzinhos sensacionalistas. Eles est\u00e3o aplaudindo o acontecido, (tentativa de homic\u00eddio ao Jair Bolsonaro). Terr\u00edvel e lament\u00e1vel. Meu total rep\u00fadio ao ato.Nosso futuro presidente sair\u00e1 dessa.  #bolsonarofenix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonarofenix", "link": "https://twitter.com/MariaVcruzvieir/status/1037904210745020418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037880174925307905, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025596554223206400, "username": "LuanaRupf", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Vagabunda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaRupf/status/1037880174925307905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877931283021824, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "@jairbolsonaro @Prlucinho Am\u00e9m pastor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037877931283021824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Prlucinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860779440058368, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0turjcOcpwM?aAtentado\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037860779440058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037856918373638145, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 822172040333500416, "username": "ruancarlosp7", "tweet": "@Socantadasreal @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruancarlosp7/status/1037856918373638145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socantadasreal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037854591885430784, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@jairbolsonaro @betocesar194 @JullianoHolanda T\u00e1 doendo em mim \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1037854591885430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JullianoHolanda,betocesar194,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847291690983424, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 167142726, "username": "lizandrorubin", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 olhar pessoas, esclarecidas por sinal, dizerem que o Jair Bolsonaro promoveu o ataque pra se promover.  O Brasil precisa de um choque!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizandrorubin/status/1037847291690983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843754152075264, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1037843754152075264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836599864778752, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 958425077074350081, "username": "Floren58_", "tweet": "@jairbolsonaro @Vidual10021963 @AnaMLopesFotos Disse tudo.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Floren58_/status/1037836599864778752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836480310378502, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus est\u00e1 ao lado de nosso presidente @jairbolsonaro e devolver\u00e1 ele ainda mais forte para assumir a presid\u00eancia Deus Criador sabe que os brasileiros precisa dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037836480310378502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836082820378624, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 953809263016710144, "username": "Army_Robo_", "tweet": "Vou adorar falar sobre o Jair Bolsonaro na pr\u00f3xima aula de atualidades. Mantendo o foco nos memes, claro. Esse povo nn presta. Perdem a raz\u00e3o/dignidade mas n\u00e3o perdem a piada. Vou rir para n\u00e3o sentir vergonha SKSKKSKSKSKS @nat_olii", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Army_Robo_/status/1037836082820378624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nat_olii"}
{"id": 1037834608929329152, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 enviado de Deus Criador para devolver a n\u00f3s o Brasil que perdemos para pessoas do mau, nada abaixo de Deus ira tirar voc\u00ea da presid\u00eancia.... Que Deus te aben\u00e7oe hoje e sempre..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037834608929329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831883571294208, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@BolsonaroSP Deus esta com as m\u00e3os sobre nosso Presidente @jairbolsonaro pois abaixo de Deus s\u00f3 teu pai ter capacidade de devolver o Brasil para os brasileiros de bem....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037831883571294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829217541611521, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037829217541611521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827793277673478, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Ser\u00e1 intensificada sim, pois abaixo de Deus s\u00f3 ele pode salvar os brasileiros de bem, o dem\u00f4nio sabendo disso est\u00e1 agido de todas as formas para impedir....@jairbolsonaro  f\u00eanix renascendo n\u00e3o das cinzas mais de um atendado sat\u00e2nico.. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037827793277673478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825084076044289, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67721045, "username": "Lucia_Vania", "tweet": "A Senadora repudia o ato de viol\u00eancia ocorrido hoje em MG contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. A democracia s\u00f3 perde com a insensatez de crimes que ferem o direito \u00e0 express\u00e3o e \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o. Desejamos o pleno restabelecimento da sa\u00fade do candidato.  pic.twitter.com/bl5CnQHv53", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucia_Vania/status/1037825084076044289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824820392722432, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@jairbolsonaro @LuzCortizo @marisa_lobo Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037824820392722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisa_lobo,LuzCortizo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824533460336640, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@jairbolsonaro @JesusReidosRei7 @ronaldocaiado Vamos estar juntos por Goi\u00e1s Governador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037824533460336640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado,JesusReidosRei7,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824481102712832, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Foto 1: Adelio Bispo de Oliveira, identificado como autor do atentado com faca ao candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro.Foto 2: Faca usada por Adelio Bispo de Oliveira no atendo ao\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZpwreByE1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11wg5i2umd4f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037824481102712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823346946265090, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3776386815, "username": "alancomunicador", "tweet": "Nada justifica o ocorrido hoje (06), v\u00e9spera do dia da p\u00e1tria com o candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro. Pol\u00edtica tem que ser feito com toler\u00e2ncia e respeito. Lament\u00e1vel, que a justi\u00e7a seja feita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alancomunicador/status/1037823346946265090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822341399695361, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Assisti com preocupa\u00e7\u00e3o nas redes sociais o atentado na tarde de hoje contra o candidato a presidente Jair Bolsonaro. \u00c9 uma grave e inaceit\u00e1vel atitude que, independente das suas motiva\u00e7\u00f5es, deve ser esclarecida.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037822341399695361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822192032067584, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro (PSL), Fl\u00e1vio Bolsonaro usou sua conta no Twitter para atualizar o status de sa\u00fade de seu pai. Ele afirma que o\u00a0ataque sofrido pelo pai em Juiz de Fora (MG), nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZojRdB7UJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vv1h6pnytotx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037822192032067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819140789202944, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "@jairbolsonaro  her\u00f3i nacional! For\u00e7a, presidente! Deus \u00e9 contigo!  https://twitter.com/conservadores/status/1037818890007572480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037819140789202944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819045565923328, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993240541948268544, "username": "garagem666", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado gente...\"a arma \u00e9 a garantia da nossa liberdade\"ser\u00e1 mesmo, sr candidato? @jairbolsonaro isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, esse n\u00e3o \u00e9 o brasil que voc\u00ea quer? uma pessoa que s\u00f3 incita a viol\u00eancia em todos os discursos n\u00e3o poderia esperar outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garagem666/status/1037819045565923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816659753484288, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "\u00c9 guerra! @jairbolsonaro  estamos prontos! For\u00e7a Bolsonaro!  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037795114213625856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037816659753484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814047020933120, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 117797072, "username": "eleeojhony", "tweet": "For\u00e7a meu presidente @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/zHZdbDqCpM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eleeojhony/status/1037814047020933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813569210015744, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 786621507439038464, "username": "DaniellyAlvesC2", "tweet": "Sim, \u00e9 realmente triste ver como as pessoas n\u00e3o sabem respeitar a democracia,a liberdade de express\u00e3o... Lament\u00e1vel o que aconteceu com Jair Bolsonaro,mas fica a reflex\u00e3o:o brasileiro est\u00e1 preparado para ter uma arma?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniellyAlvesC2/status/1037813569210015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809653944643584, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 179711096, "username": "carloslfranklin", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro ! Deus esteja com voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloslfranklin/status/1037809653944643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807022358626304, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro pode ter certeza que milh\u00f5es de crist\u00e3os e judeus est\u00e3o clamando ao Deus Poderoso nesse momento, para que nada de ruim aconte\u00e7a com sua vida, voc\u00ea \u00e9 a grande esperan\u00e7a para salvar nosso pa\u00eds, Deus est\u00e1 conosco e tudo vai dar certo no final. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1037807022358626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805304929431552, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano AINDA BEM QUE EU ESCREVO DIRETAMENTE PARA A M\u00cdDIA INTERNACIONAL MOSTRANDO OS FATOS COMO ELES S\u00c3O.. A GLOBO CHEGA L\u00c1 BEM ATRASADA..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805304929431552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805058266734593, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @GloboNewsAoVivo - TODO LUGAR EM PROFISSIONAIS E MOLEQUES... CADA UM VESTE A CARAPU\u00c7A QUE BEM LHE CABE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805058266734593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews,GloboNewsAoVivo"}
{"id": 1037804669383393286, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro pode ter certeza que milh\u00f5es de crist\u00e3os e judeus est\u00e3o clamando ao Deus Poderoso nesse momento, para que nada de ruim aconte\u00e7a com sua vida, voc\u00ea \u00e9 a nossa grande esperan\u00e7a para salvar nosso pa\u00eds, Deus est\u00e1 conosco e tudo vai dar certo no final.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1037804669383393286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802552522420229, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2376196431, "username": "tvpontual01", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvpontual01/status/1037802552522420229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802520834437120, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 288002492, "username": "Elyanylyra", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) -  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VPeJN9EkUo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elyanylyra/status/1037802520834437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800613910859780, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1005125111115022336, "username": "InformeGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora.  http://www.informegoias.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vCQ41LtlXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InformeGoias/status/1037800613910859780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799038609809408, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "\u00daltimas Not\u00edcias Sobre Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/cOJBixzNpEE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037799038609809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797922178572290, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 746319949858283521, "username": "danta_dany", "tweet": "A criatura que fez o atentado ao Jair Bolsonaro.\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/aredacao/status/1037797317141843968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danta_dany/status/1037797922178572290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797603285655552, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "@jairbolsonaro @Gaabiimedina Toler\u00e2ncia com bandido realmente n\u00e3o tem que ter. Vdd.. DeUs e mais discutir pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037797603285655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gaabiimedina,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797341745610753, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4691150900, "username": "paulotrosllo", "tweet": "@jairbolsonaro @VsfdVictoor02 mds ksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulotrosllo/status/1037797341745610753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VsfdVictoor02,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796660850688002, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeiro @OPopular @policiafederal @opopular @UOLNoticias @folha @RedeGlobo @portalR7 @portaldaband @g1minasgerais @camaradeputados @jairbolsonaro @PSL_Nacional @claaribeir0 @claaribeirO - DEVE SER INVESTIGADO POIS TRATA-SE DE UM GRUPO QUE ESTAVA DISTILANDO \u00d3DIO NAS REDES SOCIAIS.. @Twitter pic.twitter.com/2FK23EAauv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037796660850688002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,OPopular,UOLNoticias,folha,RedeGlobo,portalR7,portaldaband,g1minasgerais,camaradeputados,jairbolsonaro,PSL_Nacional,claaribeiro,Twitter"}
{"id": 1037796613253750784, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "@jairbolsonaro @Vitoralvinho2 @atrouxaflor ah e ter que chegar t\u00e3o perto pra esfaquear algu\u00e9m tb n\u00e3o \u00e9 arriscado de se identificar n\u00e3o n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037796613253750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atrouxaflor,Vitoralvinho2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796299578331136, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Jair Bolsonaro Em Minas Gerais...:  http://youtu.be/0turjcOcpwM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037796299578331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795468867063808, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 959041496375857154, "username": "DiarioGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioGoias/status/1037795468867063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794515736776709, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020662786450513921, "username": "MariaCl04503507", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Eu ri mas Jesus colocou a m\u00e3o na minha cabe\u00e7a e disse: para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCl04503507/status/1037794515736776709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794502524555265, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "Jair Bolsonaro Sendo Agredido em Minas Gerais:  http://youtu.be/l-OEM0UtXQs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037794502524555265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792818281021441, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 39369530, "username": "depfabiosousa", "tweet": "Grav\u00edssimo um candidato a presidente da Rep\u00fablica ser esfaqueado no pa\u00eds. Grav\u00edssimo o ponto que chegou a pol\u00edtica brasileira. Cenas lament\u00e1veis que rodaram o mundo. Rep\u00fadio total a esse clima ofensivo a democracia. Minha solidariedade a @jairbolsonaro e ao amigo @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depfabiosousa/status/1037792818281021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037792095379943424, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1623626467, "username": "JoneyRezende", "tweet": "CANDIDATO JAIR BOLSONARO FOI AGREDIDO:  http://youtu.be/aLXkRQO8CIw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoneyRezende/status/1037792095379943424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791654252621827, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu com o Jair Bolsonaro. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia.Que o agressor sofra as devidas puni\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037791654252621827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791623399329797, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2214007802, "username": "luisa_eduardac", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa_eduardac/status/1037791623399329797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791121718603779, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Oremos pelo nosso futuro Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037791121718603779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788113089835008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4691150900, "username": "paulotrosllo", "tweet": "\"Esfaquearam o Bolsonaro\"  se lokoo manoo... imagina esse ato acontecer de novo se ele ganhar a elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 que com as armas estariam \"liberadas\" ele iria para o hospital talvez por causa uma sniper...mas do mesmo jeito melhoras para voc\u00ea @jairbolsonaro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulotrosllo/status/1037788113089835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787271062323200, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "NOSSO FUTURO PRESIDENTE SOFRE ATENTADO, QUE ESTEJA TUDO BEM COM ELE @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037787271062323200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786345819783169, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "que Deus proteja e que esteja tudo bem @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037779138566864896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037786345819783169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252024999936, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995545614938181632, "username": "thaymarttins_s", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude28 a pessoa que fez isso s\u00f3 fez ajudar ele a ganhar mais votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaymarttins_s/status/1037785252024999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785092540784641, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "@jairbolsonaro @Gaabiimedina Povo sai matando por a\u00ed e esfaqueando os outros com isso sendo proibido. N\u00e3o \u00e9 assim que funciona \u270c\ud83c\udffc MAs respeito sua opini\u00e3o. Toler\u00e2ncia e empatia e o que devemos ter \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037785092540784641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gaabiimedina,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782485244030976, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 146550887, "username": "jejebessa", "tweet": "Acabei de ler que o @jairbolsonaro levou uma facada! U\u00e9 mas esses opositores que querem paz, desarmamentos, agem assim quando n\u00e3o condiz com seus ideais?! Complicado! Pregam uma coisa mas desejam a morte do pr\u00f3ximo, s\u00e3o agressivos e etc!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejebessa/status/1037782485244030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782160206430208, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 296853400, "username": "edugsiilva", "tweet": "O atentado que o Jair Bolsonaro acabou de sofrer revela um pouco da pluralidade de ideias e da democracia que temos no Brasil. E o pior \u00e9 que ainda vai ter gente n\u00e3o s\u00f3 justificando como comemorando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugsiilva/status/1037782160206430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734911975870465, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "A propaganda do chuchu @geraldoalckmin s\u00f3 fala do @jairbolsonaro e muito amor pelo Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037734911975870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037728672797601792, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 772105712268902404, "username": "cabellyouth", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellyouth/status/1037728672797601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037727890182426625, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Doog_Flu Faz temporada voc\u00ea n\u00e3o entra em escola. Saporra de livros est\u00e1 encardido em todas as estaduais. Mas \u00e9 bom Jair se acostumando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037727890182426625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Doog_Flu,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037723349236019200, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "EXPONDO A BAIXARIA DA CAMPANHA DE ALCKMIN - A CAMPANHA SUJA DE ALCKMIN O BONZINHO REPLETA DE BAIXARIAS. @PSDBnaCamara @PSDBMULHER45 @PSDB_SP @LidPSDBsenado @PSDB_SP @governosp @jairbolsonaro -  https://www.youtube.com/watch?v=j2P2Y9rC33k\u00a0\u2026 - espalhando nas redes sociais tudo na \u00edntegra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037723349236019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSDBnaCamara,PSDBMULHER45,PSDB_SP,LidPSDBsenado,governosp,jairbolsonaro"}
{"id": 1037712240399527937, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1008868859556827137, "username": "lucstrr", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucstrr/status/1037712240399527937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037704890393526272, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Chupaaaa!!!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037704890393526272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037659601842393088, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1912154880, "username": "suwxt", "tweet": "@ragnalokix @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suwxt/status/1037659601842393088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ragnalokix,jairbolsonaro"}
{"id": 1037510934565150721, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@GenPauloChagas @Biakicis @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Thalita_Mi Primeiro turno, certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037510934565150721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thalita_Mi,jairbolsonaro,BolsonaroSP,Biakicis,GenPauloChagas"}
{"id": 1037493375983857664, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@jairbolsonaro @alinegsap Aos vermelhos, azuis, moluscos e bicudos, : \u00c9 bom Jair se acostumando. Qua qua qua...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037493375983857664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinegsap,jairbolsonaro"}
