{"id": 1038443687808774144, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "Esse Marco Ant\u00f4nio Vill \u00e9 praticamente um deus! J\u00e1 concluiu o inqu\u00e9rito policial e tudo mais! Ato pessoal o caralho! Foi um atentado pol\u00edtico SIM seu filho da puta! O cara \u00e9 filiado ao PSOL, tem foto dele com a camiseta do Lula! Villa, voc\u00ea \u00e9 um Canalha!  https://youtu.be/GJMCZqKsMvsEsse\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1038443687808774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428913335234561, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 Ah, e antes de eu ir embora, o Lula deu uma usina de g\u00e1s que pertencia \u00e0 Petrobr\u00e1s pra Bol\u00edvia.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038428913335234561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038288377089380352, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 325468911, "username": "igorlimavct", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorlimavct/status/1038288377089380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038266773940969472, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@Lula_13_Livre @dilmabr E que o magno malta tamb\u00e9m seja processado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1038266773940969472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,Lula_13_Livre"}
{"id": 1038265498650247169, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@Lula_13_Livre @dilmabr Parab\u00e9ns, Dilma. Esse @PastorMalafaia merece ser punido pelos crimes cometidos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1038265498650247169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,Lula_13_Livre,PastorMalafaia"}
{"id": 1038228702944022533, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 704327665436762113, "username": "erikadheiny", "tweet": "Rico enaltecendo o governo Lula eu to de cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikadheiny/status/1038228702944022533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222993388969986, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69571745, "username": "gecostaesilva", "tweet": "@folha A cadeia est\u00e1 chegando viu, Lula plantou l\u00e1 atras t\u00e1 colhendo. Bolsonaro plantando e vai colher um Brasil melhor e voc\u00ea certamente \u00e9 cadeia sua colheita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gecostaesilva/status/1038222993388969986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038208066389516289, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ultrajano Lula \u00e9 meu pastor e nada me faltar\u00e1 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038208066389516289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1038200094066200576, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92202811, "username": "juqueli", "tweet": "@OficialGleiceD Verdade, por isso gra\u00e7as a Deus o Lula t\u00e1 preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juqueli/status/1038200094066200576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OficialGleiceD"}
{"id": 1038189480405086209, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope   http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1038189480405086209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183921073238016, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@voltaire_frank Mas o Lula \u00e9 bandido e corrupto, todo mundo sabe muito bem o que n\u00f3s desejamos pra essa esc\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038183921073238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "voltaire_frank"}
{"id": 1038147571733155843, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 730514101340884993, "username": "annafvms", "tweet": "@JOHNFORDNYC Exatamente!!!!! Isso que eu to falando, se ele pelo menos fosse um cara esperto que apresentasse boas ideias, como at\u00e9 o Lula conseguiu fazer, a\u00ed seria diferente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annafvms/status/1038147571733155843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOHNFORDNYC"}
{"id": 1038143407082954752, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 730514101340884993, "username": "annafvms", "tweet": "@JOHNFORDNYC Lula neles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annafvms/status/1038143407082954752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOHNFORDNYC"}
{"id": 1038138831663521792, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 631414616, "username": "laurenhaught", "tweet": "Eu assisti esse v\u00eddeo INTEIRO procurando onde ela ia falar do LULA a\u00ed eu li de novo e AAA  https://twitter.com/maisasilva/status/1038075928314880005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurenhaught/status/1038138831663521792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127886388092929, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 164781069, "username": "itsbarbarab", "tweet": "N\u00e3o estou tomando partido algum. Viol\u00eancia na pol\u00edtica acontece frequentemente. No in\u00edcio do ano, Marielle, Eduardo Jorge, os tiros na caravana do Lula, Z\u00e9 Gomes aqui em Itumbiara, todos foram v\u00edtimas da viol\u00eancia pol\u00edtica e dessa propaga\u00e7\u00e3o de \u00f3dio infundado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbarbarab/status/1038127886388092929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126992539963392, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967221302099660800, "username": "AlciomarFilho", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @tiosabuga Cuba n\u00e3o coitados deles, prefer\u00edvel que caia e que morram essa corja, por culpas desses filhos da putas estamos nessa situa\u00e7\u00e3o de calamidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlciomarFilho/status/1038126992539963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiosabuga,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038126697701429250, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 967221302099660800, "username": "AlciomarFilho", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @cristianobz1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 SE BRINCAR VAI TER PETISTA QUE N\u00c3O ENTENDEU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlciomarFilho/status/1038126697701429250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristianobz1,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038121768823783425, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@MBLivre D\u00e1 um desconto para os caras... eles acreditam ainda que o Lula \u00e9 inocente rs \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038121768823783425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038120434330427393, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ricardope Lula 2030 companheiro!!!!  pic.twitter.com/503IB90JCE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038120434330427393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope"}
{"id": 1038086893794152448, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1393437871, "username": "09_FabianaT", "tweet": "@dilmabr @AnaPaulaVolei Assim como A\u00e9cio, Alkimin, Marina, Lula, Hadad, Bolsonaro tudo da mesma laia.N\u00e3o merecem nos representarPronto falei \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/09_FabianaT/status/1038086893794152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,dilmabr"}
{"id": 1038076704659595264, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 847620307745595394, "username": "xwadsonx", "tweet": "@maisasilva eu juro que li \u201caprendi com o lula\u201d", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 212, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xwadsonx/status/1038076704659595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1038075769409429504, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ocafezinho N\u00f3s do PT dever\u00edamos fazer igual ao PCC em 2006. Por fogo no pa\u00eds e tirar pai Lula da pris\u00e3o. Unirmos for\u00e7as com O CV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038075769409429504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1038064523817701377, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3483169162, "username": "artuca_", "tweet": "@Ivan11473751 Bolsominion mesmo, coloca o Lula em todas as discuss\u00f5es, deve ser paix\u00e3o reprimida", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artuca_/status/1038064523817701377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivan11473751"}
{"id": 1038059720177803266, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024276547103076352, "username": "MiriamN53295244", "tweet": "@DaniloGentili @carolhaany Beleza. Lula j\u00e1 passou por esses est\u00e1gios. Ebaaaa. Agora ele pode ser chamado de criminoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamN53295244/status/1038059720177803266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolhaany,DaniloGentili"}
{"id": 1038045879490564096, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 160266818, "username": "machadobbea", "tweet": "vou solta uma pol\u00eamica aqui t\u00f4 at\u00e9 com medo maso f\u00e3 clube do bolso e o f\u00e3 clube do lula os dois a 80 km/hqual deles vai defender o pol\u00edtico como se fosse seu irm\u00e3o a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadobbea/status/1038045879490564096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045835852955648, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48726443, "username": "jamilacostta", "tweet": "@jornal_opopular Hum... Quem ser\u00e1 que financiou o curso de tiro do servente de pedreiro? Ele tamb\u00e9m pediu \u2018Lula livre\u2019 e \u2018Fora Temer\u2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamilacostta/status/1038045835852955648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_opopular"}
{"id": 1038040188063305728, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029793761981857792, "username": "kelle_renata", "tweet": "Lula me mostrou a quantidade de ju\u00edzes desempregados no pa\u00eds,  Bolsonaro foi al\u00e9m, vemos a quantidade de m\u00e9dicos e enfermeiros todos desempregados.\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe Deus aben\u00e7oe meu PRESIDENTE \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelle_renata/status/1038040188063305728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029773929373696, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 142010122, "username": "lorensbastos", "tweet": "O Lula transformou o vel\u00f3rio da mulher dele em palanque. Tudo \u00e9 palanque no Brasil.  https://twitter.com/uolnoticias/status/1038028511217373185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorensbastos/status/1038029773929373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015988426567681, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@catharinah16 Eu n\u00e3o acredito nisso, pois na igreja que eu frequento, o padre fala abertamente para n\u00e3o votar no Lula, e por ser polon\u00eas, faz prega\u00e7\u00f5es profundas contra o comunismo, sobre como devemos ser patriota e cuidar do nosso pa\u00eds, s\u00f3 falta mesmo pedir voto para o Bolsonaro... \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1038015988426567681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037991656350474240, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ultrajano T\u00e3o ruim da cabe\u00e7a que era filiado ao PSOL !!!! \u00c9 TINHA O LULA COMO L\u00cdDER SUPREMO DA GAL\u00c1XIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037991656350474240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1037990987598061568, "date": "2018-09-07", "time": "04:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@RedeGlobo @LulaOficial @xicosa @souguereira Pegou o seu ??? pic.twitter.com/NcFRhnp9my", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037990987598061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souguereira,xicosa,LulaOficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037950919625859077, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@republica_ctba O Bretas sequer tocou no nome do Bolsonaro, fez uma men\u00e7\u00e3o digna de um puxa saco do lula como \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037950919625859077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1037921326609166336, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 171055581, "username": "sigaorodrigao", "tweet": "O Decreto 6381/2008, que trata das garantias m\u00ednimas a ex-Presidentes, t\u00e3o criticado pelo pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 o que possibilita sua prote\u00e7\u00e3o por agentes da PF. @flaviogomes69 @rvianna @chico_pinheiro @LulaOficial @gleisi @lindberghfarias @dilmabr pic.twitter.com/l3ci04Y4wP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaorodrigao/status/1037921326609166336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogomes69,rvianna,chico_pinheiro,LulaOficial,gleisi,lindberghfarias,dilmabr"}
{"id": 1037891831730720768, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "#HaddadNaGloboNews diz com todas as letras. Lula quer que julguem o m\u00e9rito nos tribunais superiores. Quer a comprova\u00e7\u00e3o da sua inoc\u00eancia. #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037891831730720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882809350807554, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  O caso dos irm\u00e3os petralhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037882809350807554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878514450685952, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "Atendendo a solicita\u00e7\u00e3o de comunistas para anular o voto,ou votar em branco, vou atender. Anular o voto / Lula predidiario cassado .Vou votar em branco . Entendeu babaca.kkkkk \u00c9 bom Jair se acostumando.  https://twitter.com/Doog_Flu/status/1037741294968340483\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037878514450685952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866745023881217, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 820660928404451328, "username": "pauloliveir_a", "tweet": "@g1 Deus @LulaOficial ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloliveir_a/status/1037866745023881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,LulaOficial"}
{"id": 1037860023324553218, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4925368204, "username": "esribor", "tweet": "Agorinha vao falar q foi o Lula q mandou dar a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esribor/status/1037860023324553218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856995523670017, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel como quando n\u00e3o se trata de Lula, Dodge, Weber e todo o conluio s\u00e3o totalmente divergentes \u00e0 sua naturalidade (a de ir contra a soberania popular democr\u00e1tica) vem agora com discurso de \"ataque \u00e0 democracia\". Tenham vergonha! Duas caras! #13neles #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13neles,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037856995523670017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856977848881152, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Jair agora se torna a face do estado democr\u00e1tico. Lula vem sendo perseguido por seus algozes. Os eleitores cada vez+ impedidos de ouvir sua voz e votar no que, ainda preso pol\u00edtico, \u00e9 o candidato do povo. Com isso tudo, nunca vi a globo associar o caso \u00e0 democracia. #JN #13neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN,#13neles", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037856977848881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853008699318283, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Celso de Mello decidiu h\u00e1 pouco rejeitar pedido feito pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a decis\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ2tYsjd7I/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6l7392lj11he\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037853008699318283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848732010774528, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "o pt t\u00e1 divulgando haddad vice presidente e lula apoia haddad vice....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037848732010774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845057636773889, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/raxnzI4pBQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037845057636773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844527623680000, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial @inst_lula - PT DISSE QUE LULA AMEA\u00c7OU OS PETISTAS... VEJAM S\u00d3 BOLSONARO AMEA\u00c7ANDO OS OUTROS...  pic.twitter.com/oSC7tb0Sp1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037844527623680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,inst_lula"}
{"id": 1037839380721950720, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 772105712268902404, "username": "cabellyouth", "tweet": "pqp como essa menina tem coragem de falar q o lula n fez nada pelo brasil  ????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellyouth/status/1037839380721950720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832872504250368, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 983757805751619584, "username": "opaa_jessica", "tweet": "@camillinda__ Tem gente q s\u00f3 abre a boca pra falar merda, ou melhor, s\u00f3 usa os dedos pra defecarem em redes sociais... me cansa tanto esse povo doente, hj cedo estavam falando q o sonho era Lula sair da cadeia e matar o Bolsonaro e ent\u00e3o um cabe\u00e7a de merda vai l\u00e1 e faz, achando q \u00e9 o bix\u00e3o \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opaa_jessica/status/1037832872504250368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillinda__"}
{"id": 1037822258046283776, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3669733162, "username": "Phsouzaaaa", "tweet": "@felipeneto @memesbyfelipe Matar o Lula, matar vc tbm! Justifica tal frase!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phsouzaaaa/status/1037822258046283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "memesbyfelipe,felipeneto"}
{"id": 1037808891965452290, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial \u00c7ei !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037808891965452290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037807491042758656, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @cassiooutro A foto do acusado pic.twitter.com/2uJtzDdB2y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037807491042758656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037803738457624577, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "@UOLNoticias N\u00e3o deixar o povo votar no Lula tamb\u00e9m. Todo mundo t\u00e1 preocupado miseric\u00f3rdia de um presidente desse. Viol\u00eancia gera viol\u00eancia,  que ele aprenda com os erros e veja o que todos n\u00f3s passamos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037803738457624577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037802786690396160, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@roxmo O STF N\u00c3O TRABALHA MAIS AGORA VIVEM POR CONTA DO LULA. PARA ISSO O JUDICI\u00c1RIO QUER AUMENTO OU SEJA, PRA TER QUE AGUENTAR TANTOS E TANTOS RECURSOS. TANTOS CASOS PARA SER JULGADO MAS N\u00c3O, O STF AGORA TRABALHA S\u00d3 NA CAUSA DO LULA. DEUS ME LIVRE. @STF_oficial @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037802786690396160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037797353326030849, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 329280815, "username": "Gustavonim", "tweet": "Lula que ROUBOU o brasil por muito tempo,  ngm quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavonim/status/1037797353326030849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795964948500480, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Facada no Bolsonaro Agora v\u00e3o atr\u00e1s do Lula na cadeia e da Marina da Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795964948500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792905962946560, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes Vota ni mim pic.twitter.com/vzfp99LNlt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037792905962946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037790720650821633, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 23484849, "username": "anilton", "tweet": "esperando as correntes do zap falando que foi o Lula e a rede Globo que encomendou a facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anilton/status/1037790720650821633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790695883530241, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4217943694, "username": "hianfelipeolian", "tweet": "@Arthurferrey Vc t\u00e1 falando do Lula? Kkkkkk ele fez o msm vc sabe disso n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hianfelipeolian/status/1037790695883530241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arthurferrey"}
{"id": 1037750477524557826, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3669733162, "username": "Phsouzaaaa", "tweet": "@FeCastanhari Mais um vendido, Lula nem deveria est\u00e1 ai, castanha perdendo o respeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phsouzaaaa/status/1037750477524557826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037745349664944128, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@BlogDoPim Alckmin \u00e9 o Lula com diploma de medicina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037745349664944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037744796755001345, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo N\u00e3o t\u00f4 relativizando nada n\u00e3o, cara. t\u00d4 dizendo o que \u00e9  fato a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037744796755001345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037742361181384704, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo porque segundo a lei, ela pode prestar servi\u00e7o ao Bolsonaro a qualquer hora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037742361181384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037742231040548864, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo Eu n\u00e3o vou mostrar nada, procura vc mesmo, o aux\u00edlio moradia dele n\u00e3o \u00e9 irregular, o patrim\u00f4nio dele foi feito com o sal\u00e1rio de deputado e aposentadoria que ele ganha do ex\u00e9rcito, o dinheiro que ele recebeu foi do fundo partid\u00e1rio e n\u00e3o da JBS e a Val poderia fazer o que fez,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037742231040548864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037739543758340097, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo O bolso \u00e9 corrupto? Leia as centenas de p\u00e1ginas com as provas dos crimes do Lula antes de dizer que n\u00e3o h\u00e1 provas contra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037739543758340097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037738156676841472, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 733422612643221504, "username": "vascao1898SV", "tweet": "@ptbrasiI @LulaOficial Eu queria ser invis\u00edvel s\u00f3 pra ver esse encontro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @dilmabr @marciatiburi \u00e9 o Molusco cachaceiro, na abstin\u00eancia. Imagina o teor da conversa. Kkkkkkkkkkkkkkkkkk #Lula\u00c9Presidiario #LulaInelegivel #LulaLadrao pic.twitter.com/rRbBZsWBrV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula\u00c9Presidiario,#LulaInelegivel,#LulaLadrao", "link": "https://twitter.com/vascao1898SV/status/1037738156676841472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI"}
{"id": 1037737828426371072, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@delucca Presidente \u00e9 Lula ou Haddad, 13 sem d\u00favida. #HaddadPresidente se impedirem Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037737828426371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037737747920896002, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZCVy7jo_q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hr4l0cc0muca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037737747920896002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737649639964673, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo E durante os \u00faltimos anos de governo da Dilma, o desemprego s\u00f3 aumentou e milhares de empresas fecharam. Pare de lamber as botas desses corruptos e tome vergonha na cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037737649639964673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037735201034723328, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "LULAAPOIA HADDAD VICEHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037735201034723328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733649620369410, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "@LulaOficial @Seoade @marciatiburi Ah...eu queria votar em M\u00e1rcia Tiburi, mas sou de Goi\u00e1s \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037733649620369410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,Seoade,LulaOficial"}
{"id": 1037730363685195778, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ptbrasiI @marciatiburi @dilmabr @LulaOficial O Brahma preferiria outro tipo de visitante, como, por exemplo, a Rose Noronha . Esses 2 tribufus v\u00e3o infartar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037730363685195778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI"}
{"id": 1037708454654291968, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 959041496375857154, "username": "DiarioGoias", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioGoias/status/1037708454654291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707265904705536, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 96606018, "username": "N1C0773", "tweet": "Dica do dia: mande v\u00eddeos anti-aquelecandidatoinomin\u00e1vel pro seu pai q t\u00e1 pendendo a votar nele todos os dias. Se ele n\u00e3o mudar de ideia, tor\u00e7a pra ele te bloquear e parar de te mandar meme do Lula na cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1C0773/status/1037707265904705536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685382803083265, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@mmarescast @Paulofreitas8PT Lula da Odebrecht em 2030. Pode contar com meu voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037685382803083265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulofreitas8PT,mmarescast"}
{"id": 1037684208863510530, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@mmarescast @Paulofreitas8PT M\u00e1s sei quem \u00e9 o Lula da Odebrecht.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037684208863510530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulofreitas8PT,mmarescast"}
{"id": 1037660017153990656, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@BecaBrix A BOMBA DE LULA  E DILMA PARA NOSSA NA\u00c7\u00c3O. QUERIAM MESMO TRANSFORMAR O BRASIL NUMA VENEZUELA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037660017153990656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037659299772878848, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 258774762, "username": "julie_anne_", "tweet": "E Muitooo tomboo pra pouco LulaaahahahahaFachin Rejeita Pedido de Lula  pic.twitter.com/X7wHurAp4U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julie_anne_/status/1037659299772878848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657635737272321, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA...\" Nenhuma novidade. Agora PT...vamos de Haddad antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037657635737272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650615545937920, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/37rSElQ2Wf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037650615545937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648853875523585, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@JotaKar @emirsader Lula foi claro: @STF_oficial acovardado. Estamos \u00e0 deriva.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037648853875523585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader,JotaKar,STF_oficial"}
{"id": 1037637137376727045, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037637137376727045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536035180367875, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "lula falando espanhol me fez sorrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037536035180367875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523993501356037, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "O presidente ser\u00e1 Lula ou Haddad,  \u00e9 13de todo jeito!  https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037523993501356037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503524022771712, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Claro que a compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o cabe, Lula jamais cometeria as imbecilidades de Bozo. Ao contr\u00e1rio dele, Lula, #LulaPresoPolitico, respeita os direitos humanos e n\u00e3o prega \u00f3dio em seus discursos, jamais. Lula espalha amor, Bolsonaro, por outro lado, \u00f3dio. Ibope bem extremo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPolitico", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037503524022771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502519663120384, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1016037196946661376, "username": "AnaLuisaLMoreir", "tweet": "Dodge fez pouco caso das amea\u00e7as e incita\u00e7\u00f5es de Bolsonaro em sua campanha, quando o mesmo, com algo parecido com um fuzil na m\u00e3o, disse: \"vamos METRALHAR a petralhada\" e continuou ainda com ofensas e rea\u00e7a aos venezuelanos e ind\u00edgenas. Se fosse Lula seria um esc\u00e2ndalo #Lula13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Lula13", "link": "https://twitter.com/AnaLuisaLMoreir/status/1037502519663120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495291463786497, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@GeorgMarques @Ivan_S_antos @ATersariol Justi\u00e7a n\u00e3o h\u00e1 com rela\u00e7\u00e3o a Lula. Morda\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037495291463786497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ATersariol,Ivan_S_antos,GeorgMarques"}
{"id": 1037493880890056710, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@GeorgMarques @claudinhatheo Por isso n\u00e3o divulgaram ontem. Era preciso tempo pra organizar...rs O presidente ser\u00e1 Lula ou Haddad. \u00c9 13 de todo jeito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037493880890056710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudinhatheo,GeorgMarques"}
