{"id": 1038382322654035968, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 175981369, "username": "RafaelResendes", "tweet": "@folha Marina vai voltar a ser a senhora da toptherme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelResendes/status/1038382322654035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038232505655209984, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 796527659819954176, "username": "babyzinha132", "tweet": "A Marina t\u00e1 impressionada comigo, e eu tamb\u00e9m, porque depois dessa, kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyzinha132/status/1038232505655209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086893794152448, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1393437871, "username": "09_FabianaT", "tweet": "@dilmabr @AnaPaulaVolei Assim como A\u00e9cio, Alkimin, Marina, Lula, Hadad, Bolsonaro tudo da mesma laia.N\u00e3o merecem nos representarPronto falei \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/09_FabianaT/status/1038086893794152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,dilmabr"}
{"id": 1038048588155236352, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 547993801, "username": "jocofafe", "tweet": "@maricjayme eu tava morrendo de dor de cabe\u00e7a marina kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocofafe/status/1038048588155236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maricjayme"}
{"id": 1037889190091018240, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "Marina escreveu isso rindo por dentro  https://twitter.com/marinasilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037889190091018240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828903035912192, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3087716497, "username": "MatheustopS2", "tweet": "@yanescudo Se fosse contra outro candidatado o ataque, Bonoro n\u00e3o se manifestaria nunca como Ciro, Marina e Hadadd fizeram... triste!!! mas isso mostra que as outras pessoas candidatas s\u00e3o humanas de verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheustopS2/status/1037828903035912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yanescudo"}
{"id": 1037813566747934721, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 349142279, "username": "AnnaKarollynaaG", "tweet": "Eu to vendo a Marina e quero um nen\u00e9m pra mim \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaKarollynaaG/status/1037813566747934721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795964948500480, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Facada no Bolsonaro Agora v\u00e3o atr\u00e1s do Lula na cadeia e da Marina da Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795964948500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777529292120064, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 748341723609317376, "username": "fuckinggrand", "tweet": "Quando eu fui no psic\u00f3logo e ela perguntou quem \u00e9 a Marina, n soube responder, isso foi terr\u00edvel pra mim, chorei muito quando cheguei em casa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggrand/status/1037777529292120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731174188240897, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 363704087, "username": "elson_leite", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648291/?&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elson_leite/status/1037731174188240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715785815351298, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715785815351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599311466496, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715599311466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689964673294336, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 38114475, "username": "cyntyaduarte", "tweet": "Um cen\u00e1rio onde a MARINA vai para o segundo turno \u00e9 desesperador n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyntyaduarte/status/1037689964673294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649248186073093, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0AHt8dSuag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037649248186073093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573284676550659, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hcxILqpL2Q0?aQUANTO\u00a0\u2026 GANHAM OS CANDIDATOS? | Entrevista: MARINA SILVA (DEBATE REDETV) DIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037573284676550659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037548144547033088, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2502536193, "username": "nauanesosii", "tweet": "Lembrei que meu semin\u00e1rio de teoria pol\u00edtica lll \u00e9 sobre o Plano de Governo da Marina Silva, meu deus, como ser IMPARCIAL nesse tipo de pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauanesosii/status/1037548144547033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531440886497280, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://www.naconexao.com/politica/163-bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531440886497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
