{"id": 1038298525845651456, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2538271603, "username": "ZanzaLustosa", "tweet": "@MarinaSilva \u00d4rra! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanzaLustosa/status/1038298525845651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709302386106368, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/GK0yCrtF1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037709302386106368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037573284676550659, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hcxILqpL2Q0?aQUANTO\u00a0\u2026 GANHAM OS CANDIDATOS? | Entrevista: MARINA SILVA (DEBATE REDETV) DIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037573284676550659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037548144547033088, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2502536193, "username": "nauanesosii", "tweet": "Lembrei que meu semin\u00e1rio de teoria pol\u00edtica lll \u00e9 sobre o Plano de Governo da Marina Silva, meu deus, como ser IMPARCIAL nesse tipo de pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauanesosii/status/1037548144547033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
