{"id": 1038244418699120641, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2978507151, "username": "Larah_camilo", "tweet": "Mo\u00e7o meus pais b\u00eabados \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larah_camilo/status/1038244418699120641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125855170600960, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 967221302099660800, "username": "AlciomarFilho", "tweet": "@VEJA Esse gesto dele, s\u00f3 mostrou a simpatia que ele tem pelo mito so isso #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/AlciomarFilho/status/1038125855170600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038103607294357505, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 594573454, "username": "amaldojnr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AA-nMsK5CcI?aPES\u00a0\u2026 2019 l \ud83d\udc3a MASTER LEAGUE #05 l ESSE KAI HAVERTZ \u00c9 UM MITO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05", "link": "https://twitter.com/amaldojnr/status/1038103607294357505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038078038708289538, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029793761981857792, "username": "kelle_renata", "tweet": "Ontem eu era Bolsonaro, hj sou mais ainda, pois mesmo sabendo todos os riscos que lutar contra o sistema implica, ele n\u00e3o desiste. For\u00e7a MITO \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelle_renata/status/1038078038708289538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951716854063105, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "SEMPRE! O MITO EST\u00c1 MAIS VIVO QUE NUNCA E N\u00c3O V\u00c3O NOS CALAR 17 E CONFIRMA. BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS  https://twitter.com/SpitfireAN/status/1037838788490416128\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037951716854063105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930783003090944, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@FlavioBolsonaro Cara, vc \u00e9 pai, t\u00e1 a\u00ed cuida do Mito. Com certeza quem est\u00e1 com a fam\u00edlia de voc\u00eas continua e n\u00f3s vamos passar por essa juntos, porque somos todos Bolsonaro. N\u00e3o deixa de mostrar pro seu pai que a Na\u00e7\u00e3o est\u00e1 com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037930783003090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037886776914993152, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 829404403669073925, "username": "megvs1", "tweet": "Meu irm\u00e3o \u00e9 um mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/megvs1/status/1037886776914993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874106845327360, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2262686573, "username": "azturian", "tweet": "@mafinhaverao Que susto cara! O Mito e o cara mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azturian/status/1037874106845327360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao"}
{"id": 1037865400854302721, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a ao Mito e \u00e0 Fam\u00edlia Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037865400854302721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037843018315964421, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 305134905, "username": "odeiopequi", "tweet": "Bozonaro diz: \"Vamos fuzilar a petralhada\"Bolsominions respondem: \"MITO!\"Bozonaro \u00e9 esfaqueado Bolsominions: Algu\u00e9m tem que deter essa esquerda cheia de \u00f3dio.Dois pesos e duas medidas, n\u00e9 n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiopequi/status/1037843018315964421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832505330741249, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@CarlosBolsonaro  Deus acima de todos, Deus Criador jamais esquecer\u00e1 de teu pai colocar o Criador a frente de tudo, logo ele estar\u00e1 de volta e far\u00e1 piadas sobre tudo isso, afinal ele \u00e9 o MITO, nosso Presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037832505330741249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037832340301651969, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896749508029288448, "username": "SuguiAnne", "tweet": "Hj perguntei pq meu pai quer o bolsonaro como presidente e ele n respondeu a minha pergunta so falou q ele era um mito ai comecei a dizer os meus argumentos do pq eu n gostaria dele na presid\u00eancia e ele virou pra mim e disse \"o q esses professores esquerdistas fizeram com vc?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuguiAnne/status/1037832340301651969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831097688752129, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1011599911882772480, "username": "lisa20162813", "tweet": "Mito #for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/lisa20162813/status/1037831097688752129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830684843421698, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1011599911882772480, "username": "lisa20162813", "tweet": "Meu mito era vencer mais essa luta #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/lisa20162813/status/1037830684843421698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816790196338688, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@spiderconsense n\u00e3o pode demorar, vai ser no primeiro turno e n\u00f3s vamos recuperar o Brasil e o Mito junto", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037816790196338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense"}
{"id": 1037808913830293505, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2418983818, "username": "rougles6", "tweet": "@valquiriab_ Mito mi to to", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rougles6/status/1037808913830293505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valquiriab_"}
{"id": 1037785180054929411, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1002241796984975360, "username": "gabyafonso_", "tweet": "@anapfreitas_ rumores que ela ta fazendo sinal de arminha e gritando \"MITO\" SKKSKSKSKSKSKSKS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyafonso_/status/1037785180054929411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anapfreitas_"}
{"id": 1037728302927110150, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Eu s\u00f3 queria uma coisa hj, subir a #EiChuchuVaiTomarNoCu at\u00e9 o top brasileiro. O cara falou que por apoiar o mito eu agido mulher, \u00e9 ser muito Lixo.  pic.twitter.com/3bk0kriu9S", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EiChuchuVaiTomarNoCu", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037728302927110150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669086187216898, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o Mito que perdeu a virgindade antes do pai dele.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037669086187216898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
