{"id": 1038452848567169031, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "@emersonnrosh75 Eu tomei um lado nessa guerra recentemente, confesso. Bolsonaro seria minha op\u00e7\u00e3o num segundo turno contra Ciro, agora j\u00e1 voto nele no primeiro. Sem nem tremer a m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1038452848567169031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emersonnrosh75"}
{"id": 1038098922265358338, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Meu voto no primeiro turno continua sendo no @joaoamoedonovo s\u00f3 pra avisar. Voto \u00fatil no primeiro turno \u00e9 coisa de boc\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038098922265358338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038069683826688000, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035901546465304578, "username": "KeltonWarley", "tweet": "Bolsonaro primeiro turno #ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/KeltonWarley/status/1038069683826688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048341957984257, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1015592940582916096, "username": "BalduinoJacques", "tweet": "@bibianabolson At\u00e9 agora ningu\u00e9m notou que isso e palanque pol\u00edtico. Muita conversa, o pr\u00f3prio filho dele disse que com isso ele ganha no primeiro turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BalduinoJacques/status/1038048341957984257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bibianabolson"}
{"id": 1037816790196338688, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@spiderconsense n\u00e3o pode demorar, vai ser no primeiro turno e n\u00f3s vamos recuperar o Brasil e o Mito junto", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037816790196338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense"}
{"id": 1037787564856487936, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3087716497, "username": "MatheustopS2", "tweet": "@fcknsober eleito no primeiro turno agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheustopS2/status/1037787564856487936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcknsober"}
{"id": 1037786268833382400, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3087716497, "username": "MatheustopS2", "tweet": "pronto lacrianes, agora o her\u00f3i nacional do Brasil e m\u00e1rtir vai ser eleito no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheustopS2/status/1037786268833382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510934565150721, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "@GenPauloChagas @Biakicis @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Thalita_Mi Primeiro turno, certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037510934565150721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thalita_Mi,jairbolsonaro,BolsonaroSP,Biakicis,GenPauloChagas"}
{"id": 1037491343851958273, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Quem voc\u00eas v\u00e3o votar no primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais? P.s.: Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o nessa enquete. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037491343851958273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
