{"id": 1038447143625867267, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@PSL_Nacional @gcamarotti @AcordouAcordou @Renato28994195 @fank_paulo Se houvessem mais processos sobre esses atos difamat\u00f3rios e deturpadores, os jornalistas guardariam seus partidarismos no bolso e exerceriam sua profiss\u00e3o de forma s\u00e9ria e imparcial.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038447143625867267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fank_paulo,Renato28994195,AcordouAcordou,gcamarotti,PSL_Nacional"}
{"id": 1038420517483696128, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 332324517, "username": "MajorVitorHugo", "tweet": "Comigo na C\u00e2mara, ser\u00e1 mais um deputado para ajudar o futuro presidente Bolsonaro a governar e menos uma vaga para os mesmos de sempre atrasarem e assaltarem o pa\u00eds. Pense nisso.#MajorVitorHugo1701 #Dia7\u00e917 #Bolsonaro17 #PSL #Bolsonaro2018 #Goias #brasilacimadetudo pic.twitter.com/oBoW498Vx6", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "#MajorVitorHugo1701,#Dia7\u00e917,#Bolsonaro17,#PSL,#Bolsonaro2018,#Goias,#brasilacimadetudo", "link": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1038420517483696128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416761903874048, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd3HKojBM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3erax9e5en10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038416761903874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403876863528961, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), candidato a senador e filho mais velho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), disse nesta sexta-feira, 7, \u00e0 noite que seu pai\u2026  https://www.instagram.com/p/BndxQ40BDi4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5uno47gl8lwa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038403876863528961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299343391006720, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "@PSL_Nacional A campanha n\u00e3o pode parar #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/mLKntycxjx", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1038299343391006720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038053456655933440, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O voo com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Jair Bolsonaro, pousou no Aeroporto de Congonhas, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 desta sexta-feira (7). De l\u00e1, ele ser\u00e1 levado para o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbR6D0Dol_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqzq6vuhn3il\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038053456655933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052788901539840, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038052788901539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822192032067584, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro (PSL), Fl\u00e1vio Bolsonaro usou sua conta no Twitter para atualizar o status de sa\u00fade de seu pai. Ele afirma que o\u00a0ataque sofrido pelo pai em Juiz de Fora (MG), nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZojRdB7UJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vv1h6pnytotx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037822192032067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796660850688002, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeiro @OPopular @policiafederal @opopular @UOLNoticias @folha @RedeGlobo @portalR7 @portaldaband @g1minasgerais @camaradeputados @jairbolsonaro @PSL_Nacional @claaribeir0 @claaribeirO - DEVE SER INVESTIGADO POIS TRATA-SE DE UM GRUPO QUE ESTAVA DISTILANDO \u00d3DIO NAS REDES SOCIAIS.. @Twitter pic.twitter.com/2FK23EAauv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037796660850688002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,OPopular,UOLNoticias,folha,RedeGlobo,portalR7,portaldaband,g1minasgerais,camaradeputados,jairbolsonaro,PSL_Nacional,claaribeiro,Twitter"}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674832106860545, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@Divulgary @psl_mg KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037674832106860545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Divulgary"}
