{"id": 1038416382927536129, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial @MPF_PGR @VillaMarcovilla @policiafederal @FlavioBolsonaro @benevides_cris @BlogdoNoblat - esse jumento do Noblat deveria fazer essa pergunta pra m\u00e9dicos especialistas ou fazer um teste em si mesmo... VAI SER BURRO ASSIM LA LONGE, meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038416382927536129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benevides_cris,FlavioBolsonaro,policiafederal,VillaMarcovilla,MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038072136831774721, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@RevistaISTOE - A IMPRENSA BRASILEIRA \u00c9 A PRINCIPAL ARMA DE DESTRUI\u00c7\u00c3O E DE INCITA\u00c7\u00c3O AO \u00d3DIO. @VEJA @RevistaEpoca - ELES N\u00c3O LEVAM CONHECIMENTO MAS CAMINHOS DE DESTRUI\u00c7\u00c3O \u00c0 MORAL HUMANA E FORMA UMA MENTE CR\u00cdTICA E CRIMINOSA EM ALGU\u00c9M QUE J\u00c1 \u00c9 ALIMENTADO PELO \u00d3DIO. @STF_oficial https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1038041003276595202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038072136831774721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,VEJA,RevistaEpoca,STF_oficial"}
{"id": 1037853008699318283, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Celso de Mello decidiu h\u00e1 pouco rejeitar pedido feito pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a decis\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ2tYsjd7I/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6l7392lj11he\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037853008699318283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845057636773889, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/raxnzI4pBQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037845057636773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844527623680000, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial @inst_lula - PT DISSE QUE LULA AMEA\u00c7OU OS PETISTAS... VEJAM S\u00d3 BOLSONARO AMEA\u00c7ANDO OS OUTROS... pic.twitter.com/oSC7tb0Sp1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037844527623680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,inst_lula"}
{"id": 1037805688494465024, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial Parab\u00e9ns Ministro Barroso.. a educa\u00e7\u00e3o dos filhos est\u00e1 em boas m\u00e3os quando os pais tomam para si essa obriga\u00e7\u00e3o. Nem sempre a escola em que nossos filhos frequentam tem ensino de excel\u00eancia: Funk, palavr\u00e3o, xingamentos, agress\u00f5es verbais e brigas na sa\u00edda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805688494465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037802786690396160, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@roxmo O STF N\u00c3O TRABALHA MAIS AGORA VIVEM POR CONTA DO LULA. PARA ISSO O JUDICI\u00c1RIO QUER AUMENTO OU SEJA, PRA TER QUE AGUENTAR TANTOS E TANTOS RECURSOS. TANTOS CASOS PARA SER JULGADO MAS N\u00c3O, O STF AGORA TRABALHA S\u00d3 NA CAUSA DO LULA. DEUS ME LIVRE. @STF_oficial @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037802786690396160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037802378253295617, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@roxmo QUANTAS VEZES UM CONDENADO PODE RECORRER? NO BRASIL \u00c9 AT\u00c9 A MORTE TENDO ELE DINHEIRO... ENT\u00c3O, NEM TODOS S\u00c3O IGUAIS PERANTE A LEI... S\u00d3 POBRE \u00c9 QUEM SE LASCA. @STF_oficial @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037802378253295617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037797492199489543, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeir0 @seergiosoarees ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL ESTAVA FAZENDO UM CONVITE J\u00c1 PREMEDITANDO O QUE OCORREU COM BOLSONARO EM JUIZ DE FORA. @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @policia  - SOLICITAMOS QUE SEJA INVESTIGADO. BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA... pic.twitter.com/YldxtFeDwg", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037797492199489543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seergiosoarees,claaribeir0,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,policia"}
{"id": 1037742736659701764, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O Supremo Tribunal Federal (STF) remarcou para a sess\u00e3o desta quinta-feira (6) o julgamento sobre a possibilidade de pais darem aula a seus filhos em casa, sem matricul\u00e1-los numa escola, o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZEnO-DBMM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b4chxp741hbb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037742736659701764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737747920896002, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZCVy7jo_q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hr4l0cc0muca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037737747920896002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720615044751360, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 908870967551766529, "username": "EduardoBorgesGO", "tweet": "A nossa luta a favor da vida continua! N\u00e3o podemos permitir que o STF legalize o assassinato de crian\u00e7as ainda no ventre de suas m\u00e3es. #pol\u00edtica #vamosrenovartudo #eduardoborgesgo #mudabrasil #novo30 #democracia #goi\u00e1s #n\u00e3oaoaborto #stf #vida #ondalaranja #naoaoaborto pic.twitter.com/fCsOmUKIEc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#vamosrenovartudo,#eduardoborgesgo,#mudabrasil,#novo30,#democracia,#goi\u00e1s,#n\u00e3oaoaborto,#stf,#vida,#ondalaranja,#naoaoaborto", "link": "https://twitter.com/EduardoBorgesGO/status/1037720615044751360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652686064078848, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/IdkxKnwsX4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037652686064078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648853875523585, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@JotaKar @emirsader Lula foi claro: @STF_oficial acovardado. Estamos \u00e0 deriva.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037648853875523585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader,JotaKar,STF_oficial"}
