{"id": 1038125988104699904, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "PT queria eleger presidi\u00e1rio presidente do pa\u00eds, ter\u00e3o o primeiro presidente internado, eleito no primeiro turno. #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente #B17 pic.twitter.com/SbZ1y7CqZs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#B17", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038125988104699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675879181312001, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037675879181312001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
