{"id": 1038363212230664192, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 208292013, "username": "andradeartes", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://folha.com/n2utsm4y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradeartes/status/1038363212230664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186847745261569, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2750734738, "username": "frreira10", "tweet": "@yetz1 Taca AMOEDO nessa sociedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frreira10/status/1038186847745261569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yetz1"}
{"id": 1038102665711034369, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 978481822786052096, "username": "KrauseKamilla", "tweet": "@eloisatavaress \"Eu voto no Jo\u00e3o Amoedo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrauseKamilla/status/1038102665711034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eloisatavaress"}
{"id": 1038099842466308097, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1019342125836701696, "username": "SeverinaPatrio1", "tweet": "@biaguanabara @ricardope Concordo. Quem disse, dizia que estaria estudando o programa do Amoedo \u00e9 s\u00f3 conversa pra boi dormir. Bolsominion disfar\u00e7ado. Na hora do voto seria o Bozo. Ent\u00e3o esse suposto atentado servir\u00e1 para que os envergonhados se apresentem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinaPatrio1/status/1038099842466308097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope,biaguanabara"}
{"id": 1037792079164989440, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 722465300592082944, "username": "Vitor_VSales", "tweet": "@Stux_777 Algum esquerdista fan\u00e1tico deu uma facada nele vamos ver...se sobreviver \u00e9 ele se n\u00e3o Amoedo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor_VSales/status/1037792079164989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stux_777"}
{"id": 1037701608556191744, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1027707214633549824, "username": "Renete6", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial E o Jo\u00e3o Amo\u00eado? No caso teria que mudar a chamada e colocar: Debate com alguns presidenci\u00e1veis.@joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renete6/status/1037701608556191744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037500921608130561, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1019356998503149570, "username": "PatrikFelipe2", "tweet": "@mjcosta_ O velho que ja nasceu novo..Amoedo \u00e9 um cavalo de troia da esquerda. \u00c9 o candidato do sistema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrikFelipe2/status/1037500921608130561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
