{"id": 1038444773198241792, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 960718237079089152, "username": "f0thiago", "tweet": "@QuebrandoOTabu @clarice_crvg eu n\u00e3o ligo pro bolsonaro e nem pra nenhum pol\u00edtico, bolsonaro \u00e9 um pouco arrogante e a sua ideia de colocar armas nas m\u00e3o de brasileiros \u00e9 rid\u00edcula, mas eu tamb\u00e9m gosto de algumas propostas dele q talvez vc j\u00e1 conhe\u00e7a. se pelo menos a lei funcionasse, seria \u00f3timo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0thiago/status/1038444773198241792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarice_crvg,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038444631904727041, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981693913118511105, "username": "naluizalar", "tweet": "Salnorabo \u00e9 o melhor apelido do bolsonaro q j\u00e1 vi pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naluizalar/status/1038444631904727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441549816709122, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro visita o pai no hospital e fala em crime premeditado  http://dlvr.it/QjXmzp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1038441549816709122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437941427744769, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido pela PF para pres\u00eddio federal  https://ift.tt/2Mboout\u00a0 #not\u00edcia #not\u00edcias #news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#not\u00edcia,#not\u00edcias,#news", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1038437941427744769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436964435812353, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz hospital  http://dlvr.it/QjXk1v\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1038436964435812353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429770663510022, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Ap\u00f3s mentir que agressor de Bolsonaro usava camiseta \u201cLula Livre\u201d, Janaina pede \u201ccautela\u201d sobre \u201cprecipita\u00e7\u00f5es\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/apos-mentir-que-agressor-de-bolsonaro-usava-camiseta-lula-livre-janaina-pede-cautela-sobre-precipitacoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429770663510022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429509480050688, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "\u201cBolsonaro subir\u00e1 nas pesquisas por empatia ou simpatia\u201d, diz cientista pol\u00edtico.  https://glo.bo/2MaQcPR\u00a0 pic.twitter.com/iAoXbheA6v", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429509480050688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429368618561536, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Raul Jungmann diz que equipe de Bolsonaro foi alertada sobre riscos:  http://bit.ly/2NX26yu\u00a0#sbtjornalismo pic.twitter.com/R3YkoCv1LO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#sbtjornalismo", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429368618561536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429053861150720, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1vel e j\u00e1 poder\u00e1 se sentar, diz boletim  https://bit.ly/2CwEaRq\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/AV0ovlVYZe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429053861150720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423438568841223, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido pela PF para pres\u00eddio federal  http://dlvr.it/QjXWXw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1038423438568841223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420695838023680, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "Nojo!!! Repulsa!!! Escanio a situa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima! Continuam rotulando Bolsonaro para continuarem propagando a justificativa dessa viol\u00eancia. Dementes!!!  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038263472524541952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038420695838023680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400493784113153, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Ap\u00f3s a facada o Jair Bolsonaro ainda foi agredido.Seres \"zumanus\"!  https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-que-bolsonaro-sofreu-uma-segunda-agressao-antes-de-ser-socorrido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038400493784113153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398301454905344, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "V\u00eddeo mostra um segundo homem agredindo Bolsonaro  https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-que-bolsonaro-sofreu-uma-segunda-agressao-antes-de-ser-socorrido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398301454905344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398023112577024, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Petistas inventam teorias conspirat\u00f3rias: \u201cPor que Bolsonaro n\u00e3o sangrou?\u201d  https://www.diariodobrasil.org/petistas-inventam-teorias-conspiratorias-por-que-bolsonaro-nao-sangrou/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398023112577024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397954032324610, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Tancredo Neves, Eduardo Campos, Teori Zavascki e agora Jair Bolsonaro  https://www.diariodobrasil.org/eduardo-campos-teori-e-agora-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397954032324610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387556033998850, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @da_direita @GauchoDeDireita @LeliaSSouza Bem assim mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038387556033998850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeliaSSouza,GauchoDeDireita,da_direita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038384122002071553, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro teve quatro advogados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia, conta Francischini  http://www.politicanarede.com/2018/09/homem-que-tentou-matar-bolsonaro-teve.html#.W5Ot_9HBi0w.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038384122002071553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383264300519424, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Anjinho fascista n\u00e3o merece solidariedade, diz candidato sobre Bolsonaro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/anjinho-fascista-nao-merece-solidariedade-diz-candidato-sobre-bolsonaro-no-grito-dos-excluidos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038383264300519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382327133626368, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo; candidato \u00e9 transferido para S\u00e3o Paulo  http://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/07/5486-aovivo.shtml#post380486?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380486", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382327133626368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381989999591425, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-federal.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381989999591425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038381824538497024, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro pediu modera\u00e7\u00e3o no tom ap\u00f3s ataque, diz candidato a vice  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/bolsonaro-pediu-moderacao-no-tom-diz-vice.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381824538497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038381047531167744, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro passar\u00e1 sua campanha para as redes e deixar\u00e1 ruas para aliados  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/bolsonaro-passara-sua-campanha-para-as-redes-e-deixara-ruas-para-aliados.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381047531167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374478038925312, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "No r\u00e1dio, Haddad faz 'juramento de lealdade' a Lula e Alckmin ironiza Dilma e Bolsonaro  https://glo.bo/2oGoqS6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374478038925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372911273402368, "date": "2018-09-08", "time": "05:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - Militares veem na ascens\u00e3o de Mour\u00e3o impulso \u00e0 campanha de Bolsonaro -  http://mobile.valor.com.br/politica/5814267/militares-veem-na-ascensao-de-mourao-impulso-campanha-de-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038372911273402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038355985558122496, "date": "2018-09-08", "time": "04:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342030174, "username": "PrArnaldoBR", "tweet": "ou VOC\u00ca vota no BOLSONARO.ou VOC\u00ca est\u00e1 CONTENTE e n\u00e3o quer MUDAN\u00c7A! \u2014 in Ji-Paran\u00e1  https://www.facebook.com/100003149690598/posts/1820665181381787/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrArnaldoBR/status/1038355985558122496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038334293075025921, "date": "2018-09-08", "time": "02:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Quem escolhe Bolsonaro \u00e9 por falta de op\u00e7\u00e3o, e em meio a tantos ladr\u00f5es, melhor ficar com quem castiga de verdade os mau-car\u00e1ter", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1038334293075025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038333591338606592, "date": "2018-09-08", "time": "02:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Homem que atacou Bolsonaro com uma faca est\u00e1 com quatro advogados particulares mas o ataque n\u00e3o foi a mandando de outro partido n\u00e3o p\u00f4, pode ficar tranquilinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1038333591338606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038311221596958720, "date": "2018-09-08", "time": "01:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 960718237079089152, "username": "f0thiago", "tweet": "@QuebrandoOTabu @lettezep @littlecatkin_ @kcidnight a \u00fanica coisa q eu n\u00e3o entendo s\u00e3o esse povo criticando o bolsonaro kkkk , bolsonaro n tem nada a ver com este v\u00eddeo bro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0thiago/status/1038311221596958720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kcidnight,littlecatkin_,lettezep,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038309375687966720, "date": "2018-09-08", "time": "01:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 960718237079089152, "username": "f0thiago", "tweet": "@QuebrandoOTabu @clarice_crvg vem como esse papo de machismo, me desculpa mas vc est\u00e1 errada sobre bolsonaro, deve assistir muita Globo. Respeito oq vc acha sobre o cara, e espero q leia esse texto e respeite a minha. N sou um apoiador desse cara, ainda nem sei em quem eu vou votar (s\u00f3 pra deixar claro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0thiago/status/1038309375687966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarice_crvg,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038308765806854144, "date": "2018-09-08", "time": "01:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 960718237079089152, "username": "f0thiago", "tweet": "@QuebrandoOTabu @clarice_crvg Maria do Ros\u00e1rio estava defendendo um estuprador acusado de matar um casal, bolsonaro queria a pris\u00e3o desse homem, bolsonaro quer castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, bolsonaro quer pena de morte pra vagabundos como este cara, bolsonaro quer leis que DEFENDEM a sociedade e n\u00e3o os bandido e vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0thiago/status/1038308765806854144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarice_crvg,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038270019740856321, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 846789979347058692, "username": "Espanhol__1963", "tweet": "@AndreiaSadi @cleliotjr Vc n\u00e3o gosta do Bolsonaro eu n\u00e3o gosto de comunista. Quest\u00e3o de oponi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espanhol__1963/status/1038270019740856321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleliotjr,AndreiaSadi"}
{"id": 1038263228139294720, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2416531390, "username": "Fehh_Fagundes", "tweet": "o cara vem com a camisa do Bolsonaro pedindo pra mim votar nele ATA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fehh_Fagundes/status/1038263228139294720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262599295684609, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@claraaverbuck Kkkkkkkkkkkkk vc \u00e9 muito engra\u00e7ada! , O bandido era filiado ao PSOL, fazia discursos de esquerda na net, estava a v\u00e1rios dias na cidade pagando a pens\u00e3o com $ vivo... e vc vem colocar a culta no pr\u00f3prio @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038262599295684609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck,jairbolsonaro"}
{"id": 1038257406361391104, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 846789979347058692, "username": "Espanhol__1963", "tweet": "Ele \u00e9 melhor q o Bolsonaro!  https://twitter.com/Martuchibcn/status/1038253620528066563\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espanhol__1963/status/1038257406361391104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253944387133440, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Ministro do TSE rejeita pedido do PT para proibir empresas de vender camisetas pr\u00f3-Bolsonaro. Desespero toma conta #bolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/ministro-do-tse-rejeita-pedido-do-pt-para-proibir-empresas-de-vender-camisetas-pro-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038253944387133440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251271713681408, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": " https://youtube. https.co/watch?v=GEapz3S8L7U\u00a0\u2026 essa musica do VHERO \u00e9 um hino para ser cantado para o bolsonaro na frente do hospital o bolsonaro precisa dessa enegia nesse momento oremos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038251271713681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247291755397120, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "Caro companheiros @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro por favor. Por motivo de incredulidade do povo da esquerda, fa\u00e7a um v\u00eddeo mostrando a perfura\u00e7\u00e3o no corpo do nosso presidente @jairbolsonaro. Assim calar\u00e1 a boca dos Vermes vermelhos. Por favor encaminhar via FB   69 99601-1501.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1038247291755397120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038243177881206784, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 736358767114227712, "username": "brunnakamyla", "tweet": "O cara que deu uma facada no  Bolsonaro tem 4 advogados. A\u00ed eu te pergunto, o cara \u00e9 desempregado e quem t\u00e1 pagando esses advogados? Ah pfv n\u00e9, o desgra\u00e7ado t\u00e1 errado, tentou tirar uma vida e vem com 4 advogados que v\u00e3o ser pagos por corruptos e desumanos...vsf \ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnakamyla/status/1038243177881206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243131710296064, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?a\u00a0 O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1038243131710296064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242585796468737, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NZoueZ9GoU8?a\u00a0 Sem v\u00eddeo ontem e Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1038242585796468737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038240818795106304, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 802418279851626496, "username": "Luk4sMarques", "tweet": "Ainda bem que Bolsonaro s\u00f3 vai liberar a arma ano que vem, porque se j\u00e1 tivesse liberado, com a raiva que eu t\u00f4 eu estaria matando todo mundo hora dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luk4sMarques/status/1038240818795106304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229986392637440, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@lulafalcao @marceloarantina O @jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tenta nos defender! O vagabundo que o esfaqueou est\u00e1 bem vivo e guardado, n\u00e3o sofreu nenhuma viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038229986392637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceloarantina,lulafalcao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038229799066583040, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 787845005297721345, "username": "AyaneOL", "tweet": "Esse neg\u00f3cio do bolsonaro t\u00e1 me cheirando a farsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyaneOL/status/1038229799066583040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227227354320896, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 909257323, "username": "Tamiresbw", "tweet": "@prtokashiki Por isso que digo, Rev. A esquerda vai eleger o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tamiresbw/status/1038227227354320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtokashiki"}
{"id": 1038220369692422144, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "VAMOS CANTA ISSO NA FRENTE DO HOSPITAL bolsonaro https://youtube. https.co/watch?v=tMKpZA7cCd0\u00a0\u2026 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038220369692422144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038218597959655424, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3657735855, "username": "Haj1me3", "tweet": "@jairbolsonaro @TbCabelinho @KGamesaf @Sharda_paula @GKBMG2003 Vc deve ser um alienado politico q nao sabe nada doq realmente aconteceu com o Bolsonaro, fica indo na onda de midia e postando coisas sem ter o minimo de conhecimento sobre o assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haj1me3/status/1038218597959655424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GKBMG2003,Sharda_paula,KGamesaf,TbCabelinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214500829327361, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "bolsonaro  pic.twitter.com/qkMmR921lJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038214500829327361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212798403289089, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@benebarbosa_mvb @Tenoriodfgmail1 Bem vindo! Que bom que voc\u00ea percebeu que se n\u00e3o querem o @jairbolsonaro no Planalto, \u00e9 pq ele tem capacidade de mudar os rumos do nosso pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038212798403289089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tenoriodfgmail1,benebarbosa_mvb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038207337318834177, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "\u26a1\ufe0f A defesa de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira diz que ele agiu incentivado por declara\u00e7\u00f5es de Jair Bolsonaro https://twitter.com/i/moments/1038196814183366656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038207337318834177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203159238373376, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "For\u00e7a Presidente Bolsonaro #MouraoNaGloboNews https://twitter.com/thegodfather_75/status/1038172197372809216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1038203159238373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200640516837377, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3836447115, "username": "Mayherculano12", "tweet": "qualquer idiota: a mas o bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que pode tirar o brasil dessa situa\u00e7\u00e3o eu:  https://twitter.com/letyciafreitas8/status/1038198915605164033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayherculano12/status/1038200640516837377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198509273579520, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 724055521364418562, "username": "EliveltonPdS", "tweet": "@tatikmd Quando o Bolsonaro falou isso NENHUM de seus eleitores entendeu q era para matar ninguem, pelo contrario eles sao sempre as vitimas de uma esquersa intolerante. Sao discursos como o desse video q desperta o odio nas pessoas#For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/e1ShzY0Ygr8\u00a0 pic.twitter.com/P0ROjYXOTD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EliveltonPdS/status/1038198509273579520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatikmd"}
{"id": 1038185559490027521, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 846789979347058692, "username": "Espanhol__1963", "tweet": "Em decis\u00e3o contra Bolsonaro, TSE compactua com discurso do \u00f3dio e baixo n\u00edvel do debate no Brasil  https://www.gazetadopovo.com.br/instituto-politeia/tse-bolsonaro-debate-odio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espanhol__1963/status/1038185559490027521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183107881566210, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789683164994297856, "username": "theusrocha03", "tweet": "T\u00f4 odiando esse povo que da RT nos v\u00eddeos do Bolsonaro e tem um gemid\u00e3o pq sempre tem algu\u00e9m do meu lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusrocha03/status/1038183107881566210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179518823813120, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 80297462, "username": "camiloestevam", "tweet": "Ser\u00e1 que vai ter apoiador do Bolsonaro falando que a Globo s\u00f3 passa isso, que \u201cn\u00e3o d\u00e1 pra ver a Globolixo\u201d, \u201cn\u00e3o  sei pq essa como\u00e7\u00e3o toda\u201d, assim como foi falado quando, por exemplo, a vereadora Marielle foi assassinada?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiloestevam/status/1038179518823813120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172798152265730, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724055521364418562, "username": "EliveltonPdS", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 mais forte do que nunca diz presidente do PSL#ForcaBolsonaro#DireitaUnida https://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/EliveltonPdS/status/1038172798152265730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158805748473856, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "@maliburafa O meu truta, le direito ai, nao to falando dos americano falar do trump, to falando dos americano falar do bolsonaro igual os br fala do trump", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038158805748473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maliburafa"}
{"id": 1038157885593804802, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "@wildressdreams Ele eleito presidente n sera uma pessoa unica, ele ter\u00e1 varias pessoas por tras dele, o melhor economista do pa\u00eds esta cm ele, mas jamais mudarei seu pensamento, mas espero que pense bem antes de votar, e procurar saber a verdade sobre bolsonaro, tmj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038157885593804802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wildressdreams"}
{"id": 1038153542513700864, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "@wildressdreams Ja viu materia no g1? N gostar do bolsonaro \u00e9 uma cois, ter esse odio \u00e9 outro, aceita que doi bem menos, le as materias ve a faca, ve materia do proprio acusado falando, ai depois vc posta bosta pra iludir doente igual vc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038153542513700864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wildressdreams"}
{"id": 1038150483142234113, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 342030174, "username": "PrArnaldoBR", "tweet": "Sou contra Isto - e por isto vou votar em quem \u00e9 Conta.DECIDI votar BOLSONARO 17.N\u00e3o tem mais mimimi  https://www.facebook.com/100003149690598/posts/1820082024773436/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrArnaldoBR/status/1038150483142234113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148009022955520, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 950541923302985729, "username": "souu007", "tweet": "sobre o Bolsonaro nada contra mas \u00e9 aquele ditado n\u00e9 \"vaso ruim n\u00e3o quebra\"poxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souu007/status/1038148009022955520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146762102513664, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esses est\u00e3o repletos de \u00f3dio e a M\u00eddia nunca nem viu. Isso me REVOLTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038146762102513664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038142588006617089, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "A faca e o bolsonaro estao bem, agora \u00e9 rumo a candidatura e depois rumo ao titulo do spfc  https://twitter.com/pedromcelo/status/1037790771410292736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038142588006617089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131707264868353, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Mulher apoiar bolsonaro nao \u00e9 feio, ela so quer um pa\u00eds melhor pra ela e pros filhos dela...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038131707264868353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129146273120256, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Todas as for\u00e7as e uni\u00e3o, pra eleger Bolsonaro  https://twitter.com/claudioservo2/status/1038104952709816320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038129146273120256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124627627794433, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 951255166631727104, "username": "amnddss", "tweet": "@_gabrielpicolo Mostrando uma foto do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amnddss/status/1038124627627794433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabrielpicolo"}
{"id": 1038124311238860803, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 393075129, "username": "diesmison1", "tweet": "02/09/18Bolsonaro: \"Vamos fuzilar os petralhas!\"Bolsominions: MITO! MITO!06/09/18Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoBolsominons: OLHA ONDE O \u00d3DIO DA ESQUERDACHEGOU QUE ABSURDO MEU DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesmison1/status/1038124311238860803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119430302121984, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 993282319749451776, "username": "bianchi_joanna", "tweet": "minha fam\u00edlia \u00e8 toda bolsonaro, q i\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianchi_joanna/status/1038119430302121984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117051515265024, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "@jairbolsonaro @bluetms1001 @duduacgsfc Gl\u00f3ria a Deus!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1038117051515265024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duduacgsfc,bluetms1001,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116936381546497, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "@jairbolsonaro Tamo junto meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1038116936381546497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115043991269381, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74914444, "username": "leoneris", "tweet": "@LeilaneNeubarth @gcamarotti @cristilobo @EdgarValdocruz @GloboNews #estudioi  de ontem pra hoje eu vi nas redes sociais uma intensifica\u00e7\u00e3o da campanha do Bolsonaro. Os eleitores dele ficaram t\u00e3o comovidos que parece qie sentiram uma obriga\u00e7\u00e3o \"solid\u00e1ria\" de manter a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/leoneris/status/1038115043991269381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,gcamarotti,cristilobo,EdgarValdocruz,GloboNews"}
{"id": 1038114815749902336, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "\"Pessoal, n\u00e3o tenho penetra\u00e7\u00e3o para tal, mas vou sugerir um protesto que faria a esquerda pirar. Quem sabe algu\u00e9m que tenha possa comprar a ideia. Kibagem autorizada. Vamos todos n\u00f3s eleitores doar sangue nos hemocentros e falar que \u00e9 para o @jairbolsonaro . Que tal?\"", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1038114815749902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114569674215424, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus! Obrigado senhor. Tu sair\u00e1 dessa logo logo, vamos presidente! For\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1038114569674215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110856737828864, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/tei5rWoQOkA?a\u00a0 BOLSONARO COLHEU O QUE PLANTOU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1038110856737828864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110487404339200, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "@Antoniovianab A faca do bagulho do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1038110487404339200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antoniovianab"}
{"id": 1038108511446679552, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038108511446679552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106408871452672, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "@jairbolsonaro Isso s\u00f3 aconteceu porque n\u00e3o liberada as armas ainda, porque se tivesse Bolsonaro, poderia se defender dando um tiro na cara do marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038106408871452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038105034335182848, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 831580036515950593, "username": "JCatelane", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldoalckmim vc nem no segundo turno vc n\u00e3o chega, bolsonaro 17 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCatelane/status/1038105034335182848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038099740578263041, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 944042074785107971, "username": "Lucaschamma2", "tweet": "@Alevilela20 Bolsonaro nao \u00e9 tao loko de  voltar a ditadura no Brasil mas esse cara \u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaschamma2/status/1038099740578263041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alevilela20"}
{"id": 1038099563834494983, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Quando trump tava pra ser eleito os brasileiros, BRASILEIROS ficaram falando que ele era mal caracter q ia faze o muro, agora fico pensando, sera q os americano \u00e9 retardado igual os br e ficam falando do bolsonaro la q ele \u00e9 machista e etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038099563834494983", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098625304383489, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2537518476, "username": "pedhr1", "tweet": "Twitter hoje \u00e9 s\u00f3 facada no bolsonaro, gente que gostou da facada e gente reclamando de quem gostou da facada. N\u00e3o aguento mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedhr1/status/1038098625304383489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088928736239616, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 831580036515950593, "username": "JCatelane", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro 2018 meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCatelane/status/1038088928736239616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038088409905082368, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 540049844, "username": "creditosagil", "tweet": "PGR n\u00e3o v\u00ea crime em fala de Bolsonaro: \"Vamos fuzilar a petralhada toda\"  http://bit.ly/2MQ6lzl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creditosagil/status/1038088409905082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079425458434049, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1009772914504355842, "username": "viipuig", "tweet": "as armas v\u00e3o ser liberadas p qualquer um msm, at\u00e9 os loucos e sem condi\u00e7\u00f5es mentais v\u00e3o ter armasass: Bolsonaro\u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viipuig/status/1038079425458434049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078173156536321, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DPQ6bO0EcTg?a\u00a0 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1038078173156536321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075230705602561, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @TonyStarkMeta Que Deus nos livre e guarde desse mal! pic.twitter.com/A93pinGjuO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1038075230705602561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyStarkMeta,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072564847976449, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 955963745699815430, "username": "_karenl4", "tweet": "Independente de sua opini\u00e3o pol\u00edtica, se voc\u00ea defende/comemora o ato contra Bolsonaro, por simplesmente ser contra a sua ideia/opini\u00e3o, voc\u00ea precisa se tratar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_karenl4/status/1038072564847976449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064551181410305, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo  https://ift.tt/2wV3lXQ\u00a0 #not\u00edcia #not\u00edcias #news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#not\u00edcia,#not\u00edcias,#news", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1038064551181410305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062612674736128, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 247174521, "username": "Joeljipa", "tweet": "Agora que eu sei que o Bolsonaro t\u00e1 bem vou ir pescar tchau pro 6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeljipa/status/1038062612674736128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060311964733441, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 943333971118772224, "username": "Um_rodolfo_qlqr", "tweet": "cara independente das merdas q o Bolsonaro fala, n\u00e3o se justifica dar uma facada nele muito menos ir na internet comemora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Um_rodolfo_qlqr/status/1038060311964733441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059963602612231, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 961428663836307457, "username": "MatheusLimo1", "tweet": "Notifica\u00e7\u00e3o:Bolsonaro, algu\u00e9m cutucou voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLimo1/status/1038059963602612231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059213996679172, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @ANDR94525124 Se os pobres lascados ficarem ricos, eles ainda v\u00e3o continuar usando sus ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1038059213996679172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANDR94525124,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058958580318209, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @SpassosRJ Por q ele \u00e9 rico. Igual o mula, ficava pagando pau pro sus, mas na primeira oportunidade foi para o s\u00edrio liban\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1038058958580318209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057399838560256, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "V\u00eddeo: agressor de Bolsonaro disse \u00e0 PF ter cumprido \u201cordem de Deus\u201d  https://ift.tt/2NrWorg\u00a0 #not\u00edcia #not\u00edcias #news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#not\u00edcia,#not\u00edcias,#news", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1038057399838560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055390582374400, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 730501396294946817, "username": "arianeschlosser", "tweet": "@JasiFern olha, eu n\u00e3o queria falar nada n\u00e3o, mas kkkk, vai que... o Bolsonaro pago uma grana preta pra esse cara, fez um furinho ali, por fora da m\u00eddia paga se um bom advogado pro cara, e pronto acabou, tudo arma\u00e7\u00e3o, posso estar errada, mas o que n\u00e3o se faz pela presid\u00eancia n\u00e9 mano kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianeschlosser/status/1038055390582374400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JasiFern"}
{"id": 1038054070357872642, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 342030174, "username": "PrArnaldoBR", "tweet": "Momento orando na UTI por Bolsonaro...! Deus \u00e9 grande ..! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Vamos orar Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1  https://www.facebook.com/Arnaldobrodrigues/videos/1819724614809177/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrArnaldoBR/status/1038054070357872642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052043615862784, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://ift.tt/2wS0b71\u00a0 #not\u00edcia #not\u00edcias #news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#not\u00edcia,#not\u00edcias,#news", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1038052043615862784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035928630128640, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Qual jair vai sofrer mais?-ventura-bolsonaro??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038035928630128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031542352789507, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@PastorMalafaia @beandrada N\u00e3o esque\u00e7a a M\u00eddia q est\u00e1 diariamente chamando os eleitores d Bolsonaro d intolerantes,burros, facistas e o Bolsonaro de Nazista. Eles v\u00eaem o cisco no olho do outro mas n\u00e3o a trave q est\u00e1 nos olhos deles. E o outro esquerdista q pregava o fuzilamento dos eleitores do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038031542352789507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beandrada,PastorMalafaia"}
{"id": 1038025178071158784, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Vamos reagir e eleger Bolsonaro no primeiro turno! #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/roxmo/status/1037897058961764352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1038025178071158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020538361409536, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @silviofariajr @BatalhaYuri Quem \u00e9 ele? Her\u00f3i! Promo\u00e7\u00e3o por bravura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038020538361409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BatalhaYuri,silviofariajr,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037989077650472960, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1370749148, "username": "hildadeandrade", "tweet": "@da_direita Moro em Ariquemes -RO voto Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hildadeandrade/status/1037989077650472960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037982608272117760, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1370749148, "username": "hildadeandrade", "tweet": "@Karinemmmsantos @SilviaMariozi @mmattos4 @lucasknop Voc\u00ea t\u00e1  sabendo  que h\u00e1 uma multid\u00e3o em frente ao hospital que Bolsonaro  est\u00e1  n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hildadeandrade/status/1037982608272117760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasknop,mmattos4,SilviaMariozi,Karinemmmsantos"}
{"id": 1037980160539205632, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1370749148, "username": "hildadeandrade", "tweet": "@SilviaMariozi Mas tem muita gente em frente ao hospital onde Bolsonaro est\u00e1 internado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hildadeandrade/status/1037980160539205632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilviaMariozi"}
{"id": 1037942750623277056, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 927543890420387840, "username": "VickVieira17", "tweet": "cansei de s\u00f3 ver coisas sobre bolsonaro, facada e talsV\u00e3o todos se foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VickVieira17/status/1037942750623277056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935053630787585, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "#youtube Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  http://www.youtube.com/watch?v=KhAI-obkkeQ&sns=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#youtube", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037935053630787585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927835086843904, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 893317063548293121, "username": "Sabrina_Sntana", "tweet": "A\u00ed j\u00e1 t\u00e1 um cu isso do bolsonaro e de qualquer outro pol\u00edtico, o neg\u00f3cio \u00e9 dedo no cu e gritaria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Sntana/status/1037927835086843904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927642958385153, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Vamos continuar orando Talkey?! Deus proteja nosso Presidente Bolsonaro #for\u00e7aBolsonaro  https://twitter.com/moura_101/status/1037924324026527744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037927642958385153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927516193923072, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "''hur dur..eu sou triste e eu vou ali dar rt em tweet cm a ft do bolsonaro esfaqueado pra conseguir aten\u00e7\u00e3o ''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037927516193923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926503852507136, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2210771380, "username": "juan_penna", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Tiago 5:14-15Est\u00e1 algu\u00e9m entre v\u00f3s doente? Chame os presb\u00edteros da igreja, e estes fa\u00e7am ora\u00e7\u00e3o sobre ele, ungindo-o com \u00f3leo, em nome do Senhor. E a ora\u00e7\u00e3o da f\u00e9 salvar\u00e1 o enfermo, e o Senhor o levantar\u00e1; e, se houver cometido pecados, ser-lhe-\u00e3o perdoados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juan_penna/status/1037926503852507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926433233006592, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 75418333, "username": "sanguedediamant", "tweet": "Eu nem sei pra que invento de abrir os tweets de gente falando do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanguedediamant/status/1037926433233006592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925635111510016, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 747601154469675008, "username": "Adriassouza15", "tweet": "@LucasRobertoRS Eu mesma n\u00e3o apoio o Bolsonaro, mas achei muita burrice de quem fez isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriassouza15/status/1037925635111510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasRobertoRS"}
{"id": 1037925581898309633, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958216751216513024, "username": "ThamiAntello", "tweet": "Mano \u00e9 inacreditavel ver o povo da igreja q  eu frequentava apoiando esse doido do bolsonaro serio vlh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThamiAntello/status/1037925581898309633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924663807160320, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 25642625, "username": "Jucigm", "tweet": "N\u00e3o sou Bolsonaro, mas n\u00e3o acredito em tamanho ato de covardia. Por mais que eu n\u00e3o concorde com o presidenci\u00e1vel em muitos pontos, aonde estamos vivendo em que algu\u00e9m tenta matar um homem honesto porque n\u00e3o concorda com ele? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jucigm/status/1037924663807160320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924348378705923, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Eu e minha fam\u00edlia estamos com Bolsonaro! #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/SpitfireAN/status/1037838788490416128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037924348378705923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923596671373312, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 769944896312602627, "username": "PauloZomerfeld", "tweet": "@BolsonaroSP Iremos sair mais forte do que nunca, @jairbolsonaro no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloZomerfeld/status/1037923596671373312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037922513668456448, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 769944896312602627, "username": "PauloZomerfeld", "tweet": "@PastorMalafaia \"Tentaram mata nossa esperan\u00e7a, por\u00e9m ela vive\" for\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloZomerfeld/status/1037922513668456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920535441813507, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 718851888591015936, "username": "vicfiaux", "tweet": "Segunda vez que cai no gemidao hj com essa porcaria de facada em Bolsonaro, VCS PARAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicfiaux/status/1037920535441813507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917669276692480, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Gra\u00e7as a Deus! Melhoras ao presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1037917669276692480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916727911301121, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Gente tem alegria maior que ver 70% da sua Fam\u00edlia no Acre postar apoio e seus votos em Bolsonaro. Alguns ainda infelizmente s\u00e3o militantes do partido das Trevas, eu acredito que ser\u00e1 no primeiro turno! #Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037916727911301121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916208585211904, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1010908039065587712, "username": "redacaoro", "tweet": "O candidato a presidente\u00a0Jair Bolsonaro (PSL) levou uma facada na barriga em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) nesta quinta-feira (6).  http://diretodaredacaoro.com/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eEcfp3sBj6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaoro/status/1037916208585211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912624812449793, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 947661498624696325, "username": "Gabrielrreis_", "tweet": "tem gente que gosta de passar uma vergonha mesmo pra se aparecer diante dessa situa\u00e7\u00e3o do bolsonaro que da ate do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielrreis_/status/1037912624812449793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912232733147136, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1242581340, "username": "igorgeovane7", "tweet": "Bolsonaro 2018 e ce achar ruim vai ter em 2022 tamb\u00e9m #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/igorgeovane7/status/1037912232733147136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910681088086016, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1626139302, "username": "dressamimpoupa", "tweet": "Vai votar no bolsonaro? \u2014 Vou n\u00e3o  https://curiouscat.me/Dressamimpoupa/post/641368017?1536292164\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressamimpoupa/status/1037910681088086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909437439242240, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 827559224662188033, "username": "AmandaAnselmo4", "tweet": "Meus zamo, PT planta o \u00f3dio, Bolsonaro planta justi\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaAnselmo4/status/1037909437439242240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906257481482240, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1017951471416107008, "username": "mathnrq_", "tweet": "REAGINDO AO QUE ACONTECEU COM O BOLSONARO  https://youtu.be/2jTih822Er4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathnrq_/status/1037906257481482240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903590952763392, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65456322, "username": "DaynaShocknesss", "tweet": "N\u00e3o estou defendendo o Bolsonaro pq aquilo ali n\u00e3o tem como defender, mas esse lance da facada fake \u00e9 demais, ele n\u00e3o pode ser t\u00e3o psicopata pra inventar uma fic dessa, na moral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaynaShocknesss/status/1037903590952763392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901169216167941, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 999460677113835521, "username": "ValquiriaMuller", "tweet": "Chega de Bolsonaro Lula e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValquiriaMuller/status/1037901169216167941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892899323736069, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 735708920329601024, "username": "VitoElen", "tweet": "Perdi as contas de quantas vezes fui abrir um v\u00eddeo do bolsonaro e era um gemid\u00e3o affff", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoElen/status/1037892899323736069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891526184103938, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "A sorte do @VascodaGama \u00e9 que todo mundo est\u00e1 falando do Bolsonaro e n\u00e3o est\u00e3o comentando que o Vasco est\u00e1 a 1 ponto de voltar para S\u00e9rie B \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037891526184103938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama"}
{"id": 1037882715272568832, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 974988520002670592, "username": "j4n41n44", "tweet": "D\u00e1 at\u00e9 um desgosto quando vejo pessoas que n\u00e3o apoiam o Bolsonaro (nem todas), falando que foi merecido, gentee acorda a pessoa pode ser oq for, respeito ao ser humano \u00e9 essencial, vamos amar mais galerinha\ud83d\udc95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j4n41n44/status/1037882715272568832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882104837750784, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto Se voc\u00ea morasse no Acre tamb\u00e9m iria querer metralhar os petistas que deixaram o Acre aterrorizado pela viol\u00eancia onde os moradores n\u00e3o podem sair \u00e0 noite, drogas est\u00e3o tomando de conta dos jovens e emprego n\u00e3o existe. Espero que os petistas sejam fuzilados mesmo e meu Acre livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037882104837750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882079692902406, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Aqui em Rond\u00f4nia \u00e9 muito dif\u00edcil n\u00e3o trope\u00e7ar em Rob\u00f4s como eu, mas pouqu\u00edssimos que encontro s\u00f3 faltam cuspir na minha cara! #Rond\u00f4nia\u00c9Bolsonaro pic.twitter.com/va2fgNa737", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Rond\u00f4nia\u00c9Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037882079692902406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879146184101889, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031733502029574145, "username": "meirademeira29", "tweet": "Pessoal duvidando da facada do Bolsonaro t\u00e1 parecendo aqueles loko falando que o homem n\u00e3o foi \u00e0 lua.Desculpem mas isso \u00e9 mal caratismo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meirademeira29/status/1037879146184101889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877727934599168, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7raJZPTXkms?a\u00a0 HATERZINHO REAGINDO A NOTICIA DE BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037877727934599168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876849655926784, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 187742229, "username": "carlosjhonnym12", "tweet": "Algumas horas depois de levar facada \u00edndice de Bolsonaro sobe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjhonnym12/status/1037876849655926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876094769266688, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Deus cuida do nosso futuro presidente Jair Bolsonaro, acampe teus anjos ao seu redor e entre com tua cura em nome de Jesus! Precisamos dele como um dia Israel precisou de Davi que foi um homem de guerras e o homem segundo cora\u00e7\u00e3o de Deus #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037876094769266688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871002385084417, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4532017936, "username": "pabitencourttt", "tweet": "Oremos pela recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro  https://a.msn.com/r/2/BBMYeez?m=pt-br&referrerID=InAppShare\u00a0\u2026 pic.twitter.com/8gM8E70p1P", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabitencourttt/status/1037871002385084417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870224773709824, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2872339535, "username": "lacadsf", "tweet": "eu e minha prima passamos quase mais de 1h discutindo pol\u00edtica e foi t\u00e3o bom apesar dela achar que um dia vai me convencer de votar no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacadsf/status/1037870224773709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868926804418567, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 704190552036737024, "username": "EvyComenta", "tweet": "O ataque contra o bolsonaro e t\u00e3o fic que ele ta na UTI em estado grave \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f pros lacradores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvyComenta/status/1037868926804418567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867721906638849, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 51457280, "username": "FFlaine", "tweet": "N\u00e3o s\u00e3o todos. Existem muitos que odeiam as ideias do Jair Messias Bolsonaro e nesse momento est\u00e3o sendo humanos. Mas me surpreendi com muitos na Internet.  https://www.facebook.com/fflaine/posts/1910920268961697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FFlaine/status/1037867721906638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867667003199494, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 994231242580217856, "username": "Maria_Oliveir7", "tweet": "Bolsonaro provando do pr\u00f3prio veneno, e como eu sempre digo: nada justifica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Oliveir7/status/1037867667003199494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864718894026752, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976228317748760578, "username": "JoaoGus35246210", "tweet": "Bolsonaro quase morreu ainda bem que nao gra\u00e7as a deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoGus35246210/status/1037864718894026752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863772814225408, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998764375694626816, "username": "Joao_santanaV", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00f3 fez isso pra ir pra cadeia pra conhecer seu \u00eddolo Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_santanaV/status/1037863772814225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855445992402944, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gk5kDq6kJ7E?a\u00a0 CASO BOLSONARO - MINHA OPINI\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037855445992402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855232259223552, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 806528785545920513, "username": "tilpzeira", "tweet": "Tomara que o Bolsonaro n\u00e3o pega nenhum avi\u00e3o do governo vai que acontece igual o Eduardo Campos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tilpzeira/status/1037855232259223552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854434892627968, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 894715579122274304, "username": "BPossmoser", "tweet": "Mano pqp meu pai quer fazer de todas as formas eu apoiar o Bolsonaro ele nao aceita que eu n\u00e3o concorde com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BPossmoser/status/1037854434892627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853734636806146, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806528785545920513, "username": "tilpzeira", "tweet": "\"Bolsonaro agride com barriga trabalhador que estava afiando faca de cozinha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tilpzeira/status/1037853734636806146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853558786457605, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 867165472944508928, "username": "NycolasSantana3", "tweet": "Enjoado de ver s\u00f3 coisas sobre o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NycolasSantana3/status/1037853558786457605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853319522394112, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3350156302, "username": "mmessiaas", "tweet": "@NaoInviabilize Ate a minha menstrua\u00e7ao tem mais sangue que essa facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmessiaas/status/1037853319522394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037851207484796928, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 886475831496896512, "username": "Alevilela20", "tweet": "Eu ia at\u00e9 comentar sobre o caso do Bolsonaro mas n\u00e3o quero entrar em discuss\u00f5es que n\u00e3o levam a nada nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alevilela20/status/1037851207484796928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851048277430272, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3350156302, "username": "mmessiaas", "tweet": "@clbfilipe @westerosensate Ate a minha menstrua\u00e7ao tem mais sangue que essa facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmessiaas/status/1037851048277430272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate,clbfilipe"}
{"id": 1037849639511314438, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 880608332029075456, "username": "ReimoRodrigues", "tweet": "eu sei que o bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um bom candidato na minha opini\u00e3o, mas ningu\u00e9m merecesse levar uma facada, o mal de voc\u00eas \u00e9 isso  https://twitter.com/vasc_carolita/status/1037827070255161344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReimoRodrigues/status/1037849639511314438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849342856626176, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 952680212650708993, "username": "jennifernuns2", "tweet": "Hoje fiz mais merda que o cara que esfaqueio o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jennifernuns2/status/1037849342856626176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848606294855680, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 883745873422938114, "username": "PardimVic", "tweet": "Cara eu odeio o Bolsonaro serio mais ele propaga o \u00f3dio e tem um ditado q \u00e9 assim se cole oque planta ent\u00e3o Boa colheita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PardimVic/status/1037848606294855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848447280459777, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 910656176836227073, "username": "mattheusmaia_", "tweet": "Entrei aqui e n\u00e3o to crendo que voc\u00eas est\u00e3o achando que esse lance do Bolsonaro foi tudo jogo de marketing...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheusmaia_/status/1037848447280459777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848230174707712, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037848230174707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847288843063303, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 894715579122274304, "username": "BPossmoser", "tweet": "Espero sinceramente que o Bolsonaro veja as coisas de outra forma pelo que aconteceu com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BPossmoser/status/1037847288843063303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847087172472832, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 724055521364418562, "username": "EliveltonPdS", "tweet": "Depois dizem q o Bolsonaro \u00e9 quem quer resolver tudo na bala.Esquerda hipocrita.For\u00e7a capit\u00e3o.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EliveltonPdS/status/1037847087172472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845437435265024, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2922317097, "username": "mariana__csp", "tweet": "Eitaaaaaaa est\u00e1 tendo treta no grupo da fam\u00edlia por causa do Bolsonaro  pic.twitter.com/2bxqNQxBfk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariana__csp/status/1037845437435265024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844390348087297, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037844390348087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844113654042625, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037844113654042625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843280875028481, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OqgzhYPczaw?a\u00a0 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE FACADA NO BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037843280875028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843084661411845, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 792143486397153280, "username": "GabrielBueno170", "tweet": "@est4dohiramico At\u00e9 o Marc\u00e3o parece que sentiu pelo atentado ao Bolsonaro  pic.twitter.com/m9HZTjM4ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBueno170/status/1037843084661411845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "est4dohiramico"}
{"id": 1037842861935357953, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037842861935357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842860714930176, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "Manchete da Globo:  \"Bolsonaro agride com a barriga a faca de um jovem.\" #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1037842860714930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842583542800384, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 792143486397153280, "username": "GabrielBueno170", "tweet": "@rvmxxn Mano na moral praticamente o Bolsonaro ganhou a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBueno170/status/1037842583542800384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvmxxn"}
{"id": 1037842525698969600, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037842525698969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839764240650241, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 714621653200842754, "username": "GabryelUllrichB", "tweet": "Not\u00edcia da Globo \u26a0\ufe0f : Bolsonaro agride com sua barriga, a faca de um jovem negro e gay \ud83d\udc71\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 da periferia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabryelUllrichB/status/1037839764240650241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839388531666944, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 858798730006470657, "username": "Pati_Porto", "tweet": "N\u00e3o apoio viol\u00eancia alguma, mas Bolsonaro est\u00e1 colhendo o que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pati_Porto/status/1037839388531666944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837873683341312, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 258582778, "username": "marcusdanin", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turnoJair Bolsonaro dificilmente vai se recuperar em menos de trinta dias, acreditam os m\u00e9dicos.O atentado foi tamb\u00e9m contra a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusdanin/status/1037837873683341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837469142667264, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 965288617278132226, "username": "MariaIz03", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro mas espero que ele esteja bem, e que depois dessa experi\u00eancia repense nessa forma de politicagem em armar a popula\u00e7\u00e3o, isso foi apenas uma facada e essa foi a situa\u00e7\u00e3o, se fosse um tiro, nem teria como repensar  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaIz03/status/1037837469142667264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837009186902016, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 804013625014882304, "username": "leticiabrescovt", "tweet": "O foda que quem apoia o bolsonaro tem um \u00fanico argumento\"Se ele tivesse armado isso n\u00e3o teria acontecido\" Teria pq ningu\u00e9m l\u00ea mente de ningu\u00e9m. agora imagina as pessoas em voltas armadas (?) no fluxo do momento teriam v\u00e1rios inocentes na mesma situa\u00e7\u00e3o que ele se encontra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabrescovt/status/1037837009186902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834513248931840, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 150436984, "username": "peraeu", "tweet": "Engra\u00e7ado mesmo \u00e9 esse povo que caga no Bolsonaro por ele ser extremista e quando o cara leva uma facada fica rindo falando \u201cpena que n\u00e3o morreu, podia ter matado\u201d (?)", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peraeu/status/1037834513248931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834351528960000, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro foi atingido no f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino; ap\u00f3s cirurgia, quadro do candidato \u00e9 est\u00e1vel  http://dlvr.it/QjMlTf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834351528960000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834348697808897, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro: hemorragia controlada  http://dlvr.it/QjMlTD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834348697808897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834346705514498, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro: quadro \u00e9 inst\u00e1vel, muito grave  http://dlvr.it/QjMlSq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834346705514498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834345065504768, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMlS4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834345065504768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834343694004224, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro submetido a laparoscopia no f\u00edgado e intestino  http://dlvr.it/QjMlQg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834343694004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834342385348608, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  http://dlvr.it/QjMlNH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834342385348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834305383424000, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 978738526341746689, "username": "magossoamanda", "tweet": "assunto do momento: bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magossoamanda/status/1037834305383424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832609680814080, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904835042656092162, "username": "AlfredoAdson", "tweet": "As pessoas que t\u00e3o comerando a facada do Bolsonaro e ao mesmo tempo dizem \"Bolsonaro s\u00f3 dissemina \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredoAdson/status/1037832609680814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832464171970560, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Parecia que o lek que esfaqueou o Bolsonaro tava l\u00e1 na escola, todo mundo correndo, s\u00f3 que era pra procurar um celular pra ver o v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1037832464171970560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832328268144642, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 507945740, "username": "well_ferr", "tweet": "Galera, ser burro \u00e9 uma coisa, continuar burro \u00e9 outra parada, Bolsonaro defende que o cidad\u00e3o de bem possa ter uma arma em casa pra se defender caso um bandido entre na casa para fazer algum mal contra ele e sua familia, par\u00e9m de falar besteira Meu Jesus amado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_ferr/status/1037832328268144642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831333731610625, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971547767020621824, "username": "Nostegod1", "tweet": "Com essa simples facada mostra porque o Bolsonaro est\u00e1 certo em seus argumentos politicos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nostegod1/status/1037831333731610625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830784269332480, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2296637951, "username": "caioriciy", "tweet": "Seus bando de pau no cu que antes da facada desejavam todo o mal do mundo pro bolsonaro, agora que aconteceu querem defend\u00ea-lo, a v\u00e3o se fuder e tenham opini\u00e3o pr\u00f3pria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioriciy/status/1037830784269332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827145123422209, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "-bolsonaro levou facada no bucho -o sangue foi estancado, e mesmo que n\u00e3o fosse, n\u00e3o \u00e9 preciso muito sangue para fazer um grande estrago nos \u00f3rg\u00e3os internos-entrou no hospital andando, afinal a facada foi na barriga e n\u00e3o no p\u00e9 -seguraram o cara e meteram o soco nele  https://twitter.com/legalizandra/status/1037803925389361152\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037827145123422209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826997114875904, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 874543947011555328, "username": "Error_Tais", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver tuites sobre o bolsonaro ter levado a facada mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Error_Tais/status/1037826997114875904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826108383801344, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 878646221962960896, "username": "Mickaservilhere", "tweet": "N\u00e3o voto no bolsonaro, n\u00e3o sou a favor, mas para que viol\u00eancia? Sou totalmente contra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mickaservilhere/status/1037826108383801344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825835011661824, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2188174978, "username": "FernandoCldeS", "tweet": "Jair Bolsonaro, A M\u00eddia estremecer ao ver que ter\u00e1 que publicar sua Imagem ap\u00f3s tomar uma facada armada por eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCldeS/status/1037825835011661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825596263419905, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "Oq acha do Bolsonaro? \u2014 de uma tempo pra c\u00e1 preferi me manter neutra nas redes sociais quanto ao assunto pol\u00edtica. entret...  https://curiouscat.me/luisanedo/post/641055264?1536271878\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037825596263419905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825549488586753, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977181124685389824, "username": "RayssaMCandido1", "tweet": "Para quem tinha d\u00favidas o cara que deu a facada no Bolsonaro estava envolvido nas campanhas eleitorais do pt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaMCandido1/status/1037825549488586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824085978480640, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Suspeito de atentado a Bolsonaro \u00e9 simpatizante pr\u00f3-Lula no Facebook -   https://www.metropoles.com/colunas-blogs/janela-indiscreta/suspeito-de-atentado-a-bolsonaro-e-militante-pro-lula-no-facebook\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037824085978480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823845309325318, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "@FolhaPolitica '\u00c9 preciso saber se h\u00e1 mandante', diz delegado sobre tentativa de assassinato de Bolsonaro  http://www.politicanarede.com/2018/09/e-preciso-saber-se-ha-mandante-diz.html\u00a0\u2026 via @folhapolitica", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037823845309325318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FolhaPolitica"}
{"id": 1037823817069092866, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 948625782750007296, "username": "thaysa_jhenifer", "tweet": "Libera a arma Bolsonaro, j\u00e1 mataram at\u00e9 de faca imagina com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaysa_jhenifer/status/1037823817069092866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823546267971586, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "#MoroemRond\u00f4nia onde #Bolsonaro ganha at\u00e9 do Lula no primeiro turno #VotoBolsonaro17 https://twitter.com/da_direita/status/1037495690145026048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroemRond\u00f4nia,#Bolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037823546267971586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823502630506497, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "Senhor Jesus, pe\u00e7o teu amparo e prote\u00e7\u00e3o para Jair Bolsonaro. Que seu pronto estabelecimento lhe permita mudar os rumos do pa\u00eds e assim alcancemos a condi\u00e7\u00e3o moral de Lhe render toda honra e toda Gl\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1037823502630506497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822874244067332, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037822874244067332", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037821758588502021, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Agressor de Bolsonaro n\u00e3o milita no PDT h\u00e1 15 anos, diz secret\u00e1ria geral do partido  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/agressor-de-bolsonaro-nao-milita-no-pdt-ha-15-anos-diz-secretaria-geral-do-partido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037821758588502021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821358946889728, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 393075129, "username": "diesmison1", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e o povo culpa a Globo por ficar repetindos as imagens. Affs povo chato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesmison1/status/1037821358946889728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821311605723142, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Por v\u00e1rios \u00e2ngulos e em c\u00e2mera lenta, o momento em que o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 atacado durante campanha em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/U8GPBhSwen", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037821311605723142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821086229061632, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "Um atentado contra a democracia, contra o \u00daNICO que pode tirar o Brasil do caos. N\u00f3s precisamos do Bolsonaro. Deixem de lado as ideologias, orem por este homem ! #ForcaBolsonaro", "replies": 19, "retweets": 181, "likes": 705, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037821086229061632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820866950844417, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "homem que atacou Jair Bolsonaro j\u00e1 frequentou mesmo clube de tiros do candidato  http://PlayPlus.com\u00a0 #CidadeAlerta pic.twitter.com/FilTYoOJyq", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CidadeAlerta", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037820866950844417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820338887905280, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380336?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380336", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037820338887905280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820318981730306, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Homem que atacou Bolsonaro alegou 'quest\u00f5es pessoais'  https://bit.ly/2Q56JYR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037820318981730306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819554771152901, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037819554771152901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037817911942045696, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 977181124685389824, "username": "RayssaMCandido1", "tweet": "Ser contra o Bolsonaro tudo bem, agora comemorar uma coisas dessas e ainda falar que o governo do Lula foi bom...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaMCandido1/status/1037817911942045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817140064256005, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 340459961, "username": "Wallan93", "tweet": "Independente da sua opini\u00e3o pol\u00edtica,se voc\u00ea comemora o ato contra bolsonaro voc\u00ea precisa se tratar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wallan93/status/1037817140064256005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816761159229440, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 340459961, "username": "Wallan93", "tweet": "Se bolsonaro tava forte antes,agora ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wallan93/status/1037816761159229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816462096908289, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2500644976, "username": "cidadenativa1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG  http://cidadenativa.com.br/noticia/politica/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/2318.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadenativa1/status/1037816462096908289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816272757698561, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160895960, "username": "MarcosRogerio", "tweet": "N\u00e3o devemos permitir que diferen\u00e7as partid\u00e1rias ou de pensamento sejam usadas como desculpa para causar o mal. Somos um pa\u00eds democr\u00e1tico, onde n\u00e3o existe verdade absoluta. Todos temos direito de pensar e agir diferente.Deixo aqui toda a minha solidariedade ao Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosRogerio/status/1037816272757698561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815624871931904, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837367245462515714, "username": "zyanzender14", "tweet": "@Luizfj10001 Tiraram na faca qualquer chance do Bolsonaro perder a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zyanzender14/status/1037815624871931904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizfj10001"}
{"id": 1037815306629074945, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "Eu n\u00e3o tava muito preocupada n\u00e3o, a primeira vista parecia superficial. Mas agora eu t\u00f4 bem triste...Orem pelo Bolsonaro ! N\u00e3o podemos perder pela segunda vez um presidente honesto. A primeira por ignor\u00e2ncia (En\u00e9as), a segunda por covardia !", "replies": 12, "retweets": 98, "likes": 576, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037815306629074945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815115062624258, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 837501810768240640, "username": "Mariaaeloiisa", "tweet": "Como se Bolsonaro fosse liberar vender armas em qualquer esquina, como se fosse qualquer um que teria o porte de arma. Ele nunca disse isso, ele quer dar arma para quem pode realmenre usar, \u00e9 s\u00f3 pesquisar mais um pouco sobre o que realmente ele diz e pararem de v\u00ea v\u00eddeos editados  https://twitter.com/joaogabriel963/status/1037783382674030594\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaaeloiisa/status/1037815115062624258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814918442090496, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster Quem plantou esse \u00f3dio e divis\u00e3o foi os l\u00edderes da seita e continuam plantando o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1037814918442090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814524739506176, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2902217825, "username": "Robsonlopesnasc", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora MG  https://www.facebook.com/hamburgueriacasadolanche/posts/1863728777054856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robsonlopesnasc/status/1037814524739506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814005895778305, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "Quando Bolsonaro falou que estava colocando o dele na reta por n\u00f3s, estava falando s\u00e9rio.E voc\u00ea a\u00ed sendo um covard\u00e3o, com medo de admitir que vota nele !", "replies": 17, "retweets": 720, "likes": 2092, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037814005895778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813972001542144, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Quadro de sa\u00fade de Bolsonaro \u00e9 grave, com sangramento na regi\u00e3o do abd\u00f4men  https://www.diariodobrasil.org/quadro-de-saude-de-bolsonaro-e-grave-com-sangramento-na-regiao-do-abdomen/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037813972001542144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813929953640449, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "@jairbolsonaro @pinhead_lives @VRetorno @mitags @paulazanelli @Fabi_Moller_ @beregmaciel @mcissaguimaraes @MarcusAdeSousa @raphaelscostarj @nizetticardoso Em primeiro turno!  Com a Maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria!Am\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1037813929953640449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nizetticardoso,raphaelscostarj,MarcusAdeSousa,mcissaguimaraes,beregmaciel,Fabi_Moller_,paulazanelli,mitags,VRetorno,pinhead_lives,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813781869600768, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 310470338, "username": "cardosovina", "tweet": "Bolsonaro deve ter morrido j\u00e1, cada um que vem aqui falando que ele levou uma facada ah vai tomar no cu kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardosovina/status/1037813781869600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812315889037313, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "mano me acordaram aqui em casa falando: Bolsonaro foi esfaqueadoeu pensei.... tudo bem deve ser mentira,mas n\u00e3o era. n\u00e3o acredito at\u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037812315889037313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811821904883712, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021776345897086976, "username": "boladasssa", "tweet": "minha fam\u00edlia toda defende o bolsonarocada dia que passo concluo mais que sou adotada ou trocada na maternidade msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boladasssa/status/1037811821904883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811121133109248, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1017951471416107008, "username": "mathnrq_", "tweet": "MEU DEUS MANO KKKK que piada esses filho do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathnrq_/status/1037811121133109248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810179365109760, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 140249397, "username": "HerbertLins13", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o estava usando colete a prova de bala em Ju\u00edz de Fora como usou no Acre e aqui em Porto Velho? N\u00e3o tem sangue? Estranhamente, o jornalismo fascista j\u00e1 plantou nas m\u00eddias sociais que o autor do atentado \u00e9 filiado ao PT e eleitor de @dilmabr ! #Vergonha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Vergonha", "link": "https://twitter.com/HerbertLins13/status/1037810179365109760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037809886166433793, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 228901289, "username": "lukas_tmb", "tweet": "@fatauzera @callmejeeh Na moral n\u00e3o vejo qual o absurdo t\u00e3o grande do discurso do Bolsonaro que atrai tanto \u00f3dio de tanta gente, a galera realmente deve basear suas opini\u00f5es no que viu em v\u00eddeos e artigos fora de contexto. Mas diga n\u00e3o ao \u00f3dio por pessoas, seja qual for o discurso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_tmb/status/1037809886166433793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "callmejeeh,fatauzera"}
{"id": 1037809514337067008, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/zwjb2mZbM1U?a\u00a0 VERGONHA DO BRASIL - CASO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037809514337067008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808981912289283, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 960718237079089152, "username": "f0thiago", "tweet": "@millaspark q bolsonaro passe bem, agr eu quero um a\u00e7a\u00ed e vem sextaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0thiago/status/1037808981912289283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark"}
{"id": 1037808764936773633, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 780811038316834816, "username": "nielygreys", "tweet": "@MeigoAndAbusado Se bolsonaro tivesse uma faca ele poderia se defender. Diga sim ao porte de facas. F\u00e9 nos malucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielygreys/status/1037808764936773633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037808535013351424, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 875972493676302336, "username": "_gabrieljanio_", "tweet": "O pa\u00eds \u00e9 uma merda come\u00e7ando por essas pessoas que est\u00e3o comemorando a facada que deram no Bolsonaro, queria ver se fosse algum parente de voc\u00eas, covardes!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrieljanio_/status/1037808535013351424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251356766208, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium Amigo, j\u00e1 acharam o cara que deu a facada, \u00e9 petista do Lula livre... Quer minutos de fama? Ou voc\u00ea acha que o movimento Lula Livre foi criado pelo Bolsonaro tamb\u00e9m? O Celso Daniel n\u00e3o saiu andando n\u00e9? Lu\u00eds Eduardo Saeger Malheiro do triplex morto tamb\u00e9m \u00e9 arma\u00e7\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037808251356766208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037807467424571394, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 29385873, "username": "_ValterMartins", "tweet": "Aguardando algu\u00e9m fazer o meme com aquele v\u00eddeo do Bolsonaro \"corte r\u00e1pido \u00e9 Tramontina\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ValterMartins/status/1037807467424571394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805863178838016, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFor\u00e7a Bolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFor\u00e7a Bolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFor\u00e7a Bolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFor\u00e7a Bolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037805863178838016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805520671977474, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3261915844, "username": "arybaquer", "tweet": "@xxxcmlb kkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o me julgue disseram q era coisa do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arybaquer/status/1037805520671977474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxxcmlb"}
{"id": 1037805322361036802, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 81744945, "username": "danielgiolos", "tweet": "@NFLdaZueira O meu ta no ultimo, mas por causa do Bolsonaro, se o Packers jogasse hoje, j\u00e1 estava mandando ambulancia ficar na porta de casa. Ainda mais sendo um cl\u00e1ssico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgiolos/status/1037805322361036802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NFLdaZueira"}
{"id": 1037805312642899968, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Foi \"um susto\", diz Major Olimpio sobre ataque a Bolsonaro em Minas via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/foi-um-susto-diz-major-olimpio-sobre-ataque-a-bolsonaro-em-minas.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037805312642899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037804729064148992, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz PF via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-diz-pf.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037804729064148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037804562411868161, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"A gente v\u00ea que a pessoa foi para matar meu pai\", diz Fl\u00e1vio Bolsonaro via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/a-gente-ve-que-a-pessoa-foi-para-matar-meu-pai-diz-flavio-bolsonaro.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037804562411868161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037804500969578497, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 583357077, "username": "d7gustavo", "tweet": "Fala que o bolsonaro \u00e9 violento mas est\u00e1 comemorando que ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d7gustavo/status/1037804500969578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803436757213185, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238642612, "username": "wewertonmiranda", "tweet": "Quero videos do cara que esfaqueou o bolsonaro sendo espancado na minha mesa, por favor!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wewertonmiranda/status/1037803436757213185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803134746279936, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 906591301981949957, "username": "vitoria_elita", "tweet": "caralho deram uma facada no Bolsonaro pqp", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoria_elita/status/1037803134746279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802469491920896, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 730073440812716038, "username": "nilzinho17", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro Esses esquerdistas est\u00e3o t\u00e3o desesperados que querem matar nosso futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilzinho17/status/1037802469491920896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801665255100417, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998054116361408512, "username": "RondoniaO", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais;\u00a0V\u00eddeo  http://rondoniaecompania.ml/2018/09/06/candidato-presidncia-jair-bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais-vdeo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fOOO3G35Uw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondoniaO/status/1037801665255100417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801349818277890, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda -  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037801349818277890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800345244782592, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 101441142, "username": "opovonatvband", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Omega Noticias  http://www.omeganoticias.com.br/nacional/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovonatvband/status/1037800345244782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800296737648640, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 247174521, "username": "Joeljipa", "tweet": "O povo elegeu Bolsonaro antes das elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeljipa/status/1037800296737648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799749917782018, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 80297462, "username": "camiloestevam", "tweet": "Lament\u00e1vel essa cena com o candidato Bolsonaro.Resultado de uma pa\u00eds cada dia mais intolerante, insano e fan\u00e1tico. Um pa\u00eds na merda.  Dividido em partes movidas por \u00f3dio e \u00f3dio gera \u00f3dio! Mais um dia triste  para o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiloestevam/status/1037799749917782018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799291241357312, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022651597275521025, "username": "anypherR", "tweet": "Como q tem gente q t\u00e1 feliz pelo bolsonaro ter levado uma facada??? Mano, ele \u00e9 um bosta? \u00c9, mas tbm \u00e9 um ser humano como qualquer outro. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq vc n gosta d uma pessoa q tem q torcer pela desgra\u00e7a ou morte dela. Os seres humanos me d\u00e3o nojo as vezes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anypherR/status/1037799291241357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799181937721346, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "minha v\u00f3 no momento morrendo de chorar e querendo ca\u00e7ar o homem que meteu a faca no Bolsonaro eu s\u00f3 falei :\" vai l\u00e1 cuidar dele v\u00f3 \" agora ela t\u00e1 com mais raiva de mim essa mulher  t\u00e1 pra me expulsar de casa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037799181937721346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798976085475329, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1945532893, "username": "XxSimp", "tweet": "Quando Bolsonaro fala de matar os bandido geral cr\u00edtica, mas quando tentam matar ele aplaudem, n\u00e3o entendo esse mundo meu deus, mas gosto bastante disso kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XxSimp/status/1037798976085475329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798861098680322, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 713198086600966144, "username": "IsabelaSant9", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu com o Bolsonaro, porque uma coisa \u00e9 vc n\u00e3o gostar do candidato e de suas propostas, outra coisa \u00e9 agir dessa forma violenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelaSant9/status/1037798861098680322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798729338834951, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 540049844, "username": "creditosagil", "tweet": "BOLSONARO CHEIO DE MARACUTAIA SE FOSSE UMA FLECHA AT\u00c9 QUE EU ACREDIATARIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creditosagil/status/1037798729338834951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798109324169220, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 771071655426785280, "username": "LukasMaia17", "tweet": "Pode vim marginalzin de peixeira, #Bolsonaro j\u00e1 ganhou pra acabar com roubalheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/LukasMaia17/status/1037798109324169220", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798073425174530, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1001549356435156994, "username": "leticiabrzq", "tweet": "Eu ainda vejo esse caso do Bolsonaro como lei do retorno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabrzq/status/1037798073425174530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797742456832000, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 965631170133315585, "username": "yanni_ketlyn", "tweet": "Minha av\u00f3 a respeito do incidente com o Bolsonaro \"Tudo que voc\u00ea fala volta contra voc\u00ea, ele passou tanto tempo falando que ele era prof\u00edcional em matar que voltou contra ele\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanni_ketlyn/status/1037797742456832000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797527565819904, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "Imagens exclusivas do agressor de Bolsonaro em #AtentadoBolsonaro pic.twitter.com/VMXrcO6iYl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1037797527565819904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797155195572224, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 940214766, "username": "samaratvsn", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de facada no bolsonaro foi o ato mais burro que o ser humano poderia cometer parab\u00e9ns", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaratvsn/status/1037797155195572224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797099419516928, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMCV9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037797099419516928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796197858246656, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031733502029574145, "username": "meirademeira29", "tweet": "krl man bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meirademeira29/status/1037796197858246656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795764540456965, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1535448060, "username": "gabiautiful", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 assistindo mt AHS, decidiu at\u00e9 imitar a jogada do kai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiautiful/status/1037795764540456965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795443428741120, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3335647205, "username": "christian20200", "tweet": "contradit\u00f3ria \u00e9 a pessoa chamar bolsonaro de louco mas ficou triste pela faca n\u00e3o ter atingido um \u00f3rg\u00e3o vital, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa muito normal n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian20200/status/1037795443428741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795222464417793, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "caralho Bolsonaro o povo te odeia mesmo kkkkk uma facada bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037795222464417793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795011717263360, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 959852611271823361, "username": "DRondonia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRondonia/status/1037795011717263360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794611572494338, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Agora que o Bolsonaro \u00e9 presidente mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1037794611572494338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793668604854273, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 804756464, "username": "beabeelmond", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio isso do Bolsonaro, meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beabeelmond/status/1037793668604854273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793617790881792, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 801559099666288641, "username": "GbrCastellan", "tweet": "O CARA ELEGEU O BOLSONARO QUANDO DEU A FACADA NELE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GbrCastellan/status/1037793617790881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793592381792257, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 780468108108660736, "username": "naysouzate", "tweet": "Sorte do Bolsonaro que o porte de arma ainda n\u00e3o legalizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naysouzate/status/1037793592381792257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792822143983616, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 940214766, "username": "samaratvsn", "tweet": "Ja acordo sabendo que o bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaratvsn/status/1037792822143983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792759845998593, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4079339890, "username": "_ronison", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora e eu aqui observando a galerinha que diz pregar o amor e a paz comemorando o que aconteceu... N\u00e3o tem como levar a s\u00e9rio essa gente t\u00e3o hip\u00f3crita", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ronison/status/1037792759845998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792635526828032, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 953354781329952770, "username": "rvmxxn", "tweet": "e o foda \u00e9 que tem professor que apoia a viol\u00eancia contra o Bolsonaro kkkkjjj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvmxxn/status/1037792635526828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792600479150080, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 730148736660324353, "username": "RayssaDDR", "tweet": "Ai EsPeRO Q o BoLsOnARO PenSe AntEs De LiBeRaR O pOrTe de ArMaS SE n O pR\u00f3XiMo SeR\u00c1 Um TiRO Na CaRa DeLE  pic.twitter.com/LyFXE5osBn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaDDR/status/1037792600479150080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792579364896768, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM. Veja v\u00eddeo  http://dlvr.it/QjM7BZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037792579364896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792563179212800, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 794350608706891780, "username": "Lordeyato", "tweet": "Detesto as ideias do bolsonaro mas tentar matar um ser humano por pol\u00edtica ?manw,q nojo d quem fez isso e mais nojo ainda de quem acha q isso \u00e9 correto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lordeyato/status/1037792563179212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792478731153408, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 953354781329952770, "username": "rvmxxn", "tweet": "ta, n\u00e3o ser a favor do Bolsonaro, beleza, mas agora esfaquear o cara? est\u00e3o levando esse papo de pol\u00edtica muito s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvmxxn/status/1037792478731153408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792396111687681, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 777520234165104644, "username": "tata_nsc", "tweet": "N\u00e3o querer o Bolsonaro como presidente ok, mas j\u00e1 querem matar logo como assim? Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tata_nsc/status/1037792396111687681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792067945156609, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2734742506, "username": "Juuniover", "tweet": "agora sim Bolsonaro 2018 \u00e9 real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juuniover/status/1037792067945156609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791529157517313, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3373210857, "username": "LayonSantanes", "tweet": "bom que se nada der certo na politica para o bolsonaro, ele j\u00e1 pode entrar nas novela como ator", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LayonSantanes/status/1037791529157517313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791432931794944, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 974328788136980480, "username": "CarlosHaut", "tweet": "Os cara deram uma facada no bolsonaro como assim??????????!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHaut/status/1037791432931794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791183479685125, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 459966204, "username": "Davilinha1", "tweet": "Agora deu at\u00e9 vontade de votar no bolsonaro pra essa lei de porte de arma ser aprovada e matarem ele direito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/9uamC3uuKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davilinha1/status/1037791183479685125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791047643017216, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2419811391, "username": "gisellilima5", "tweet": "Kkkkkk gente tadinho do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisellilima5/status/1037791047643017216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790922308837378, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 213470142, "username": "NandoFeOficial", "tweet": "Caravana de Lula levou um tiro no \u00f4nibus. Agora Bolsonaro leva uma facada. Acho que insuflar a viol\u00eancia como bolsonaro faz todos os dias leva a eventos desse tipo. Mas dizemos N\u00c3O \u00e0 viol\u00eancia contra quem quer que seja!  https://www.facebook.com/Nandojr25/videos/2043135502417834/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoFeOficial/status/1037790922308837378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790692247064576, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2861073158, "username": "sofrida1234", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e todo mundo da firma parou para ver v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofrida1234/status/1037790692247064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790643228209164, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 327053368, "username": "News_Rondonia", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA - V\u00cdDEO - News Rond\u00f4nia  http://www.newsrondonia.com.br/noticias/urgente+bolsonaro+e+esfaqueado+em+juiz+de+fora+video/115746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/News_Rondonia/status/1037790643228209164", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790616036540416, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 997280576288841730, "username": "Kliwer15", "tweet": "@naosejatrouxa Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e choca em torno de  0 pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kliwer15/status/1037790616036540416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037790553172312064, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 914810775772024834, "username": "xbefyxe", "tweet": "mano, ser contra bolsonaro? belezaagora esfaquear o cara \u00e9 foda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xbefyxe/status/1037790553172312064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790452341239809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 365257471, "username": "manuellachrl", "tweet": "Karma is a bitch mesmo n\u00e9, infelizmente o Bolsonaro acaba de ser eleito com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuellachrl/status/1037790452341239809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790363480739841, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941471857546579968, "username": "Nayaraatl", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado fiquei com uma dozinha tadinho \ud83d\ude14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayaraatl/status/1037790363480739841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790169204752387, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 914810775772024834, "username": "xbefyxe", "tweet": "agora o Bolsonaro \u00e9 o novo JK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xbefyxe/status/1037790169204752387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790168386813952, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "vou fazer o seguinte..se eu ver qualquer nego falando merda e discurso de odio e comemorando sobre o Bolsonaro...eu vou printar..vou atras....e vou expor pra geral filho da puta..EU DEVERIA TER FEITO ISSO PELO QUANDO O MANO X MORREU...mas agr o Diego Rox me deu a call", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037790168386813952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790095435288582, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 88835684, "username": "_ochicao", "tweet": "Depois do que aconteceu hoje pode anotar que Bolsonaro vai ser eleito no primeiro turno.Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ochicao/status/1037790095435288582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790070739271692, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 80297462, "username": "camiloestevam", "tweet": "Pa\u00eds est\u00e1 na merda mesmo. Movido por \u00f3dio e \u00f3dio gera \u00f3dio! Triste cena essa com o Bolsonaro. Triste para o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiloestevam/status/1037790070739271692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789995178909701, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1002273017345568768, "username": "CaioLopesJP", "tweet": "Caralho, bolsonaro levou uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLopesJP/status/1037789995178909701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789911578038277, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1918687196, "username": "affzmonika", "tweet": "Bolsonaro com essa facada s\u00f3 est\u00e1 recebendo de volta o que sempre transmitiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/affzmonika/status/1037789911578038277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789863066656769, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979200558992166912, "username": "GuilhermeGotta1", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada v\u00e9i", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGotta1/status/1037789863066656769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789857953837063, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 730148736660324353, "username": "RayssaDDR", "tweet": "\u201cbandeira da paz\u201d, \u201cbolsonaro quer combater viol\u00eancia com viol\u00eancia\u201d, \u201cBolsonaro \u00e9 um bosta, quem vota nessa merda?\u201d e agr v\u00e3o l\u00e1 e esfaqueiam o cara ksksksksksks e nas redes sociais, metem o pau por ele querer combater viol\u00eancia com viol\u00eancia hipocrisia pra um senhor caralho", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaDDR/status/1037789857953837063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789578562887681, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "For\u00e7a meu presidente \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fAto de campanha de Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 interrompido ap\u00f3s tumulto  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037789578562887681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789418512429058, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 895806390853406720, "username": "RonymOficial", "tweet": "N\u00c3O ACREDITO Q ESFAQUEARAM O @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonymOficial/status/1037789418512429058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789189289521154, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81744945, "username": "danielgiolos", "tweet": "@juanLeal__ Eu achei ruim, mas gostei. O cara elegeu o novo presidente do Brasil. Eu n\u00e3o era Bolsonaro at\u00e9 hoje, melhor Jair se acostumando HAHAHAHA, Tchau obrigado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgiolos/status/1037789189289521154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juanLeal__"}
{"id": 1037789109761306626, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 730148736660324353, "username": "RayssaDDR", "tweet": "revoltante esse tipo de coisaESFAQUEARAM O BOLSONAROvoc\u00eas t\u00eam a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o disso? n\u00e3o por ser o Bolsonaro, mas olha como o nosso pa\u00eds est\u00e1 esfaquearam o cara pelas opini\u00f5es dele? falam tanta bosta dele por coisas que ele fala em debates, mas fazem a mesma coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaDDR/status/1037789109761306626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788810543878144, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @pocatrasada Aproveita e vai fazer uma visita intima pro lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037788810543878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocatrasada,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788720643104768, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 898204635827228673, "username": "DjNegoboy_Mix", "tweet": "Pelo atentado contra  \"Bolsonaro\"Vou votar nele 2  vezes17 Neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjNegoboy_Mix/status/1037788720643104768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788609468919808, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1945532893, "username": "XxSimp", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado KKKKKKKKKK, gente n\u00e3o sei quem e pior, esse ano t\u00e1 muito bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XxSimp/status/1037788609468919808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788469559324672, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/k2FMvBW66og?a\u00a0 ATENTADO CONTRA O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037788469559324672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788287438479361, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  http://dlvr.it/QjM397\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037788287438479361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788229867659264, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @EduHarder @bru_o12 Guerrilheiros de condom\u00ednio. Mas pessoalmente tem o porte de uma franga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037788229867659264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bru_o12,EduHarder,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787824211341313, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @starwobrien Ta q nem o teu cu arrombado, s\u00f3 o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787824211341313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starwobrien,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787783551766528, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81744945, "username": "danielgiolos", "tweet": "S\u00f3 falo uma coisa pra esse cara que deu uma facada no Bolsonaro. Voc\u00ea acabou de eleger um presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgiolos/status/1037787783551766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787731668156422, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 928355127827759110, "username": "isabellyrochpt", "tweet": "Meteram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellyrochpt/status/1037787731668156422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787692350795776, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @pocatrasada For\u00e7a pra tua rosca queimada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787692350795776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocatrasada,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787654673375232, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 251261886, "username": "qedroga", "tweet": "bolsonaro diferente do jonh kennedy sobreviveu como presidente veja logo mais em cyberpunk 2077", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qedroga/status/1037787654673375232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787480848773122, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2537518476, "username": "pedhr1", "tweet": "Chocado que o bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedhr1/status/1037787480848773122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787467443789825, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=uol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037787467443789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037787353920745472, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @bru_o12 @EduHarder Para o IMBECIL do edu, vou lhe explicar o q \u00e9 ser facista. Ser facista e tudo no estado, nada fora do estado, entendeu seu peda\u00e7o de BOSTA, \u00e9 tudo o q sua corja apoia. Acho q n n\u00e9, pq esquerdista \u00e9 um ser nulo, milagre vc conseguir ter instalado twitter. Seu BABACA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787353920745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,bru_o12,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786918090551296, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado em Juiz de Fora, MG:  http://youtu.be/Zfrd4Xgrxow?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1037786918090551296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786868161507328, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 331228901, "username": "alvaroluisfotos", "tweet": "Ataque a faca \u00e0 Bolsonaro, agora a pouco.abutre, covarde!!!  https://www.facebook.com/alvaroluisfotografo/videos/1570565526382719/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaroluisfotos/status/1037786868161507328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786513428434945, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1123666092, "username": "c_henriiquef", "tweet": "O cara vai ate um com\u00edcio do #BolsonaroComete um crime\u00c9 presoE elege o caraO g\u00eanio em pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroComete", "link": "https://twitter.com/c_henriiquef/status/1037786513428434945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786484521283584, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 789683164994297856, "username": "theusrocha03", "tweet": "Mesmo n\u00e3o apoiando o Bolsonaro isso n\u00e3o \u00e9 a atitude certa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusrocha03/status/1037786484521283584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786334478389248, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 986632246022098945, "username": "rainhadabadd", "tweet": "@Gabriel_R753 o q aconteceu bicho? eu tinha silenciado a palavra bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadabadd/status/1037786334478389248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel_R753"}
{"id": 1037786212310953985, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037786212310953985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786161098436609, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1030359776188944384, "username": "anisehehe1", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro GENTE \ud83d\ude02 AI MDSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisehehe1/status/1037786161098436609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786011978412033, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1972612464, "username": "DAINARA__", "tweet": "Bolsonaro levou uma facadaA era John\u00a0Kennedy,\u00a0uma hora chega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAINARA__/status/1037786011978412033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785908555272192, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 789683164994297856, "username": "theusrocha03", "tweet": "Brow esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusrocha03/status/1037785908555272192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785764942241794, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "Karai viado, Bolsonaro foi esfaqueado mesmo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1037785764942241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785754137636864, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785754137636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785337051930629, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1972612464, "username": "DAINARA__", "tweet": "Ahh o Bolsonaro levou uma facada s\u00f3 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAINARA__/status/1037785337051930629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785312381087744, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 895042123422212096, "username": "zzzluhcsamanda", "tweet": "QUE QUE ACONTECEU COM O BOLSONARO?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zzzluhcsamanda/status/1037785312381087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785290063204352, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "tava deboas assistindo a live do alanzoka e floodam o chat dizem que o Bolsonaro foi esfaqueado..QUE COVARDIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785290063204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785150829068292, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2750165091, "username": "Virginia_Louro", "tweet": "Caralho o povo ta mt doido esfaquearam o bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Virginia_Louro/status/1037785150829068292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784962051780609, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 29385873, "username": "_ValterMartins", "tweet": "Dias depois de dizer que ia metralhar os advers\u00e1rios, Bolsonaro leva uma facada durante campanha. Lament\u00e1vel, mas esse discurso de \u00f3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio nas pessoas.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ValterMartins/status/1037784962051780609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784896423510016, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 806344340603830273, "username": "Sebestaoo", "tweet": "Caralho o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo mnw pqp", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebestaoo/status/1037784896423510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784769814319106, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 910656176836227073, "username": "mattheusmaia_", "tweet": "Caralho s\u00e9rio que esfaquearam o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheusmaia_/status/1037784769814319106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784642215129088, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "NOSSA Q ODIO.. MANO...SEIS SAO DOENTE FILHOS DA PUTA?DERAM FACADA NO BOLSONARO CRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037784642215129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783988444848134, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3329865737, "username": "Anapires1703", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapires1703/status/1037783988444848134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783887785746433, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1007990527256616960, "username": "NegoYkys11", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9, BOLSONARO 2018, e quem for contra s\u00f3 lamento KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegoYkys11/status/1037783887785746433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783860262711296, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada em com\u00edcio. QUEM S\u00c3O OS FASCISTAS? SEUS CANALHAS !", "replies": 3, "retweets": 49, "likes": 206, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037783860262711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783707703279617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 303371267, "username": "_acintia", "tweet": "Bolsonaro essa \u00e9 a hora de desisti, a gente ta dando uma segunda chance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_acintia/status/1037783707703279617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782946839781377, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 507945740, "username": "well_ferr", "tweet": "O brasil deu errado, que triste!! Bolsonaro \u00e9 meu candidato, mas eu n\u00e3o desejaria atentado para nenhum outro candidato!! mesmo para os mais corruptos. o brasil faliu!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_ferr/status/1037782946839781377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782401928388608, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 895806390853406720, "username": "RonymOficial", "tweet": "EU VOTO EM @jairbolsonaro . ELE SERA O MELHOR PRESIDENTE J\u00c1 VISTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonymOficial/status/1037782401928388608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780934874017792, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 792184178888609792, "username": "Roch4dheison1", "tweet": "Que historia \u00e9 essa de facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roch4dheison1/status/1037780934874017792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773795870863360, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Vamos refletir a mensagem.@roxmo @jairbolsonaro  pic.twitter.com/I7wUrmItxs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037773795870863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037770417019252737, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "TSE nega direito de resposta a Bolsonaro em raz\u00e3o de charge que o associou a Hitler e Mussolini  http://dlvr.it/QjLk2Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037770417019252737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757215631912965, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4618215875, "username": "pqsimlary", "tweet": "As pessoas tratam o Bolsonaro como um Deus. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqsimlary/status/1037757215631912965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733494816997377, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733494816997377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037732580643282944, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2318907262, "username": "M0darK1", "tweet": "@t4mbaqui Deve ser porq ngm vai votar nele, e o seu canditado ? Como vai ? Quais as propostas dele ? Se n\u00e3o souber eu sei que as do Bolsonaro tu sabe, ta todo dia no face com post de revoltinha, acho que tu vai votar nele em, hehe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M0darK1/status/1037732580643282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "t4mbaqui"}
{"id": 1037728989937364999, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 V\u00e1 lembrar ao nosso queridinho candidato @geraldoalckmin que na legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, as pessoas ter\u00e3o  tanto teste psicol\u00f3gicos quanto pr\u00e1tico.  N\u00e3o vai ser bagun\u00e7ado como  o senhor pensa. Por isso elegeremos @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037728989937364999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,jairbolsonaro"}
{"id": 1037724812028850177, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "Pela primeira vez concordo com voc\u00ea @gleisi. @jairbolsonaro n\u00e3o tem 22%. @jairbolsonaro tem 34%. Isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037724812028850177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037682637731782661, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 247174521, "username": "Joeljipa", "tweet": "\u00c9 tanto rt em coisas defamando o Bolsonaro nesse Twitter que eu nem me preocupo, metade desses rt s\u00e3o de crian\u00e7as e jovens que nem t\u00edtulo de eleitor tem, e os t\u00edtulos est\u00e3o tudo l\u00e1 na m\u00e3o das pessoas que acordam v\u00e3o trabalhar e dormem sem nem pegar no celular.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeljipa/status/1037682637731782661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669643652136960, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 719496963998248960, "username": "Anacarolyneval1", "tweet": "@P_droMenezes Uai, \u00e9 s\u00f3 quem n\u00e3o vota no pt votar no Bolsonaro no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacarolyneval1/status/1037669643652136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037667181901828096, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771107010138009605, "username": "angellsol88", "tweet": "Nessa vou ter que concordar \ud83d\ude0c#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/angellsol88/status/1037667181901828096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659328906448896, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 792184178888609792, "username": "Roch4dheison1", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/jBcjmzDNMt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roch4dheison1/status/1037659328906448896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037572271131508736, "date": "2018-09-06", "time": "00:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2318907262, "username": "M0darK1", "tweet": "S\u00f3 queria entender esses haters do Bolsonaro, os malucos n\u00e3o perdem uma oportunidade de encher o saco, e ainda ficam fingindo que entendem algo de alguma coisa, o engra\u00e7ado \u00e9 eles nao tentam mostrar que a op\u00e7\u00e3o deles \u00e9 melhor, s\u00f3 ficam odiando um lado msm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M0darK1/status/1037572271131508736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569623896535045, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1019356998503149570, "username": "PatrikFelipe2", "tweet": "@andreazzaeditor Essa elei\u00e7ao ta muito boa.apesar de tudo que ocorre no pais. Mais o Temer apoia o Bolsonaro,kkk..Pmdb nao fica fora do barco. E ja viram que o centrao vai naufragar,kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrikFelipe2/status/1037569623896535045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037565242220470272, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 961179295400984576, "username": "BrazilVando", "tweet": "#Brasil2018 #Bolsonaro  pic.twitter.com/7RZMjaexm6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrazilVando/status/1037565242220470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534086221455360, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco S\u00f3 o Bolsonaro que est\u00e1 disparado  pic.twitter.com/UZB535Ewrk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037534086221455360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037522073629933568, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1370749148, "username": "hildadeandrade", "tweet": "Milhares de pessoas na recep\u00e7\u00e3o a Bolsonaro em Porto Velho  https://youtu.be/lv87b9D651M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hildadeandrade/status/1037522073629933568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512496565891076, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 247174521, "username": "Joeljipa", "tweet": "Se abre o Facebook s\u00f3 tem v\u00eddeo falando mal do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeljipa/status/1037512496565891076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505607941611520, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1050135342, "username": "InesSpuldaro", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/RnhdYWu9uH0?a\u00a0 Bolsonaro tem 37% dos votos dos brasileiros segundo IBOPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InesSpuldaro/status/1037505607941611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
