{"id": 1037841817176293378, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 258582778, "username": "marcusdanin", "tweet": "Acabaram de esfaquear o Boulos tbm.  https://www.facebook.com/marcusdanin/videos/2250314658329609/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusdanin/status/1037841817176293378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746460782153728, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746460782153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
