{"id": 1038429053861150720, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1vel e j\u00e1 poder\u00e1 se sentar, diz boletim  https://bit.ly/2CwEaRq\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/AV0ovlVYZe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429053861150720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793755976355846, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 935124966965727233, "username": "RumoAoHeptaspfc", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza   Essa elei\u00e7\u00e3o ja virou uma palha\u00e7ada  com discursos de \u00f3dio atr\u00e1s de \u00f3dio ainda bem que n\u00e3o perco meu tempo com isso afinal n\u00e3o existe essa de esquerda ou direita oq realmente existe s\u00e3o s\u00f3 pessoas fan\u00e1ticas que se acham donos da raz\u00e3o .#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RumoAoHeptaspfc/status/1037793755976355846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668750651207680, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018: Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula de afastar impedimento \u00e0\u00a0candidatura  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-de-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/J1UwjslJlU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037668750651207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667181901828096, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771107010138009605, "username": "angellsol88", "tweet": "Nessa vou ter que concordar \ud83d\ude0c#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/angellsol88/status/1037667181901828096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665198386159621, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018: Expedito Junior encerra em Ji-Paran\u00e1 visita a 35 munic\u00edpios em uma\u00a0semana  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-expedito-junior-encerra-em-ji-parana-visita-a-35-municipios-em-uma-semana/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/N7U8zYN7lK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037665198386159621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
