{"id": 1038229986392637440, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@lulafalcao @marceloarantina O @jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tenta nos defender! O vagabundo que o esfaqueou est\u00e1 bem vivo e guardado, n\u00e3o sofreu nenhuma viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038229986392637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceloarantina,lulafalcao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863772814225408, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998764375694626816, "username": "Joao_santanaV", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00f3 fez isso pra ir pra cadeia pra conhecer seu \u00eddolo Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_santanaV/status/1037863772814225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834342385348608, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  http://dlvr.it/QjMlNH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834342385348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832464171970560, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Parecia que o lek que esfaqueou o Bolsonaro tava l\u00e1 na escola, todo mundo correndo, s\u00f3 que era pra procurar um celular pra ver o v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1037832464171970560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819554771152901, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037819554771152901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037804729064148992, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz PF via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-diz-pf.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037804729064148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037803436757213185, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238642612, "username": "wewertonmiranda", "tweet": "Quero videos do cara que esfaqueou o bolsonaro sendo espancado na minha mesa, por favor!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wewertonmiranda/status/1037803436757213185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801349818277890, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda -  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037801349818277890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787629335531520, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 228901289, "username": "lukas_tmb", "tweet": "@callmejeeh Esse seu \u00f3dio \u00e9 o mesmo que come\u00e7ou no rapaz que o esfaqueou, o seu \u00f3dio \u00e9 t\u00e3o errado quanto o dele, do fundo do cora\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_tmb/status/1037787629335531520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "callmejeeh"}
{"id": 1037786566742212609, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "@rainhadabadd Ele tava fazendo a campanha dele em juiz de fora, algu\u00e9m chegou e esfaqueou ele na barriga, mas foi superficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1037786566742212609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rainhadabadd"}
