{"id": 1038427291137843200, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 825145648639008770, "username": "cascodejato", "tweet": "acho engra\u00e7ado \u00e9 racista esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascodejato/status/1038427291137843200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124311238860803, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 393075129, "username": "diesmison1", "tweet": "02/09/18Bolsonaro: \"Vamos fuzilar os petralhas!\"Bolsominions: MITO! MITO!06/09/18Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoBolsominons: OLHA ONDE O \u00d3DIO DA ESQUERDACHEGOU QUE ABSURDO MEU DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesmison1/status/1038124311238860803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076157370032130, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1279107062, "username": "Kayo_Perim", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? - Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayo_Perim/status/1038076157370032130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952235483803649, "date": "2018-09-07", "time": "01:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 348744106, "username": "Leto_opo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leto_opo/status/1037952235483803649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037927516193923072, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "''hur dur..eu sou triste e eu vou ali dar rt em tweet cm a ft do bolsonaro esfaqueado pra conseguir aten\u00e7\u00e3o ''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037927516193923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877727934599168, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7raJZPTXkms?a\u00a0 HATERZINHO REAGINDO A NOTICIA DE BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037877727934599168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848230174707712, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037848230174707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844390348087297, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037844390348087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844113654042625, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037844113654042625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842861935357953, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037842861935357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842525698969600, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037842525698969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834345065504768, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMlS4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037834345065504768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820338887905280, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380336?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380336", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037820338887905280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819095377424385, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 774813461616427008, "username": "rafafulana", "tweet": "coelhinho da p\u00e1scoa e bonoro esfaqueado os dois a 80 km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafulana/status/1037819095377424385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816462096908289, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2500644976, "username": "cidadenativa1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG  http://cidadenativa.com.br/noticia/politica/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/2318.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadenativa1/status/1037816462096908289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812315889037313, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "mano me acordaram aqui em casa falando: Bolsonaro foi esfaqueadoeu pensei.... tudo bem deve ser mentira,mas n\u00e3o era. n\u00e3o acredito at\u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037812315889037313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811340461662209, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 540049844, "username": "creditosagil", "tweet": "DEPOIS QUE ESTEVE NA GLOBO FOI ESFAQUEADO \ud83e\udd14 DEVERIAM TER DADO UMA FACA DAQUELAS QUE SAI SANGUE NAS NOVELAS \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creditosagil/status/1037811340461662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800345244782592, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 101441142, "username": "opovonatvband", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Omega Noticias  http://www.omeganoticias.com.br/nacional/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovonatvband/status/1037800345244782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796969182310400, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1279107062, "username": "Kayo_Perim", "tweet": "@AdorableUseless Claro que n\u00e3o foi o Lula, T\u00e1vora. Pelos v\u00eddeos e fotos que tem o cara se quer foi esfaqueado... Isso me lembra o Jos\u00e9 Serra em 2010 que diz ter levado uma pedrada na testa sendo que era um papel amassado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayo_Perim/status/1037796969182310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdorableUseless"}
{"id": 1037796864102412293, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 730148736660324353, "username": "RayssaDDR", "tweet": "j\u00e1 estou ansiosa para ver oq o professor Carlos tem a dizer sobre o bolsonora ter sido esfaqueado Kakakakkakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaDDR/status/1037796864102412293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796197858246656, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031733502029574145, "username": "meirademeira29", "tweet": "krl man bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meirademeira29/status/1037796197858246656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791555103408129, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1279107062, "username": "Kayo_Perim", "tweet": "O candidato da viol\u00eancia, do porte de arma, dos \"cidad\u00e3os\" do bem foi \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayo_Perim/status/1037791555103408129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790692247064576, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2861073158, "username": "sofrida1234", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e todo mundo da firma parou para ver v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofrida1234/status/1037790692247064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790643228209164, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 327053368, "username": "News_Rondonia", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA - V\u00cdDEO - News Rond\u00f4nia  http://www.newsrondonia.com.br/noticias/urgente+bolsonaro+e+esfaqueado+em+juiz+de+fora+video/115746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/News_Rondonia/status/1037790643228209164", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790616036540416, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 997280576288841730, "username": "Kliwer15", "tweet": "@naosejatrouxa Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e choca em torno de  0 pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kliwer15/status/1037790616036540416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037790363480739841, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941471857546579968, "username": "Nayaraatl", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado fiquei com uma dozinha tadinho \ud83d\ude14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayaraatl/status/1037790363480739841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789733752119297, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 789683164994297856, "username": "theusrocha03", "tweet": "Hoje em dia pode nem ter opini\u00e3o diferente que j\u00e1 bate o medo de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theusrocha03/status/1037789733752119297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788609468919808, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1945532893, "username": "XxSimp", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado KKKKKKKKKK, gente n\u00e3o sei quem e pior, esse ano t\u00e1 muito bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XxSimp/status/1037788609468919808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787467443789825, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=uol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037787467443789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785764942241794, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "Karai viado, Bolsonaro foi esfaqueado mesmo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1037785764942241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785754137636864, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785754137636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785290063204352, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "tava deboas assistindo a live do alanzoka e floodam o chat dizem que o Bolsonaro foi esfaqueado..QUE COVARDIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785290063204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784896423510016, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 806344340603830273, "username": "Sebestaoo", "tweet": "Caralho o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo mnw pqp", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebestaoo/status/1037784896423510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783988444848134, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3329865737, "username": "Anapires1703", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapires1703/status/1037783988444848134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
