{"id": 1038333591338606592, "date": "2018-09-08", "time": "02:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 724424386653097986, "username": "Felipel1no", "tweet": "Homem que atacou Bolsonaro com uma faca est\u00e1 com quatro advogados particulares mas o ataque n\u00e3o foi a mandando de outro partido n\u00e3o p\u00f4, pode ficar tranquilinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipel1no/status/1038333591338606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283842262589440, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 849343716083073028, "username": "Sabrinaferd", "tweet": "Vou dormir antes que eu fa\u00e7a merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrinaferd/status/1038283842262589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281617440157697, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 989250321980542977, "username": "TawannySantos2", "tweet": "Vtd de mostrar pra vc em quem vc deveria confiar pq algumas amizades suas t\u00e3o te metendo a faca pelas costas \u2014 Ent\u00e3o me fale anon,fica entre a gente \u2764\ufe0f  https://curiouscat.me/Tawanny02/post/642276395?1536380602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TawannySantos2/status/1038281617440157697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247291755397120, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "Caro companheiros @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro por favor. Por motivo de incredulidade do povo da esquerda, fa\u00e7a um v\u00eddeo mostrando a perfura\u00e7\u00e3o no corpo do nosso presidente @jairbolsonaro. Assim calar\u00e1 a boca dos Vermes vermelhos. Por favor encaminhar via FB   69 99601-1501.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1038247291755397120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208588043505664, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1004136336943734789, "username": "Dora65691792", "tweet": "Fechando a porta, apagando a luz, me recolhendo. amanh\u00e3, se Deus quiser, um novo desabrochar. Aproveite a noite e fa\u00e7a planos para o amanh\u00e3, s\u00f3 coisas boas, vindas do fundinho do cora\u00e7\u00e3o. Agrade\u00e7a, nada acontece se Deus n\u00e3o permitir, mesmo que seja uma folhinha caindo da \u00e1rvore..  pic.twitter.com/5AOp7NIUQ1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dora65691792/status/1038208588043505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189312972611585, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1004136336943734789, "username": "Dora65691792", "tweet": "....te diz\u00ea quarqu\u00e9 toul\u00edce?E se eu me arriminassee tu cum insistisse,pr\u00e1 qui eu me arrezorvessee a minha faca puxasse,e o buxo do c\u00e9u furasse?...Tarvez qui n\u00f3s dois ficassetarvez qui n\u00f3s dois ca\u00edssee o c\u00e9u furado arriassee as virge t\u00f4das fugisse!!!*Poeta: Z\u00e9 da Luz  pic.twitter.com/7CLBPCYbMh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dora65691792/status/1038189312972611585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180412516913153, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1004136336943734789, "username": "Dora65691792", "tweet": "Depois de um dia cheio de obst\u00e1culos e desafio para ser enfrentado, a sua hora de descanso e deixar que a paz entre no fundo do seu cora\u00e7\u00e3o chegou, por isso, fa\u00e7a desta noite o seu momento de reflex\u00e3o e deixe que as estrelas do c\u00e9u, possam iluminar os seus pensamentos e caminhos!  pic.twitter.com/i1wufEZ1bj", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dora65691792/status/1038180412516913153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157733781008384, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 942453439635869696, "username": "Mdsfonseca", "tweet": "fa\u00e7a o bem independente da sua situa\u00e7\u00e3o, cuide de quem ta contigo e sempre de seu m\u00e1ximo pra tudo. A gente nunca sabe o dia de amanh\u00e3 e nem sempre vamos ter segunda chance.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mdsfonseca/status/1038157733781008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153542513700864, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "@wildressdreams Ja viu materia no g1? N gostar do bolsonaro \u00e9 uma cois, ter esse odio \u00e9 outro, aceita que doi bem menos, le as materias ve a faca, ve materia do proprio acusado falando, ai depois vc posta bosta pra iludir doente igual vc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038153542513700864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wildressdreams"}
{"id": 1038142588006617089, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "A faca e o bolsonaro estao bem, agora \u00e9 rumo a candidatura e depois rumo ao titulo do spfc  https://twitter.com/pedromcelo/status/1037790771410292736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038142588006617089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129954368696320, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 969024769482948608, "username": "AnaCaroSales", "tweet": "Kkkkkkkkkkkkk nossa todo sujo de vermelho parecendo sangue com uma faca na m\u00e3o quem n\u00e3o morre de ver isso. Scrr kkkkkkk  https://twitter.com/O7h13/status/1037468555850248192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCaroSales/status/1038129954368696320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129379577143298, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 863203016442359808, "username": "lakxt", "tweet": "como eu odeio tipo de pessoa q fica escorando em mim, q n faz nada e quer q eu fa\u00e7a n tem m\u00e3o n porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lakxt/status/1038129379577143298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110487404339200, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "@Antoniovianab A faca do bagulho do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1038110487404339200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antoniovianab"}
{"id": 1038110084415598592, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 821823383197384705, "username": "Antoniovianab", "tweet": "@Gabriel_R753 Perfil da faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniovianab/status/1038110084415598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel_R753"}
{"id": 1038080567999385600, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 273476723, "username": "izalvarenga", "tweet": "Quero saber se a faca ta bem ?  https://twitter.com/g1/status/1038027272387809281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izalvarenga/status/1038080567999385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076157370032130, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1279107062, "username": "Kayo_Perim", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? - Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayo_Perim/status/1038076157370032130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037966888935075840, "date": "2018-09-07", "time": "02:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Queria ganhar rt tb, mas meus seguidores sao 7x1 demais, primeiro que a foto foi antes, segundo que colete a prova de bala nao segura arma branca, por exemplo uma faca  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1037966888935075840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907816047104001, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "Qualquer pessoa q eu vejo curtindo ou dando rt em publica\u00e7\u00e3o da faca j\u00e1 to dando unfollow", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1037907816047104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883592934916098, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 824170074684669952, "username": "MaiconF_jpr", "tweet": "@Rivotripa Colete balistico n\u00e3o segura faca... por isso faca, ali\u00e1s!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiconF_jpr/status/1037883592934916098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa"}
{"id": 1037883134820397057, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 903437842185060354, "username": "JuliaOlivr1", "tweet": "@HelineReis Acho q j\u00e1 deram opini\u00f5es n\u00e9 ent\u00e3o fa\u00e7a Heline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaOlivr1/status/1037883134820397057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelineReis"}
{"id": 1037883039760756736, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1016683322834079744, "username": "GabTirry", "tweet": "Fa\u00e7a algo bom para algu\u00e9m,se n\u00e3o poder s\u00f3 nao fa\u00e7a mal. Mais f\u00e9 em Deus e menos maldade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabTirry/status/1037883039760756736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865729348055041, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 879156053681864704, "username": "Gabriel_R753", "tweet": "Mas tem q ser mto caba\u00e7o pra criar um perfil da faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_R753/status/1037865729348055041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862864407744512, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 341639915, "username": "Regina_Garcia_A", "tweet": "Fa\u00e7a que n\u00e3o rasga roupa, n\u00e3o tira sangue... Kakakakakakakakakaka s\u00f3 podia ser o bostonaro mesmo.  https://www.facebook.com/100002633182757/posts/1700561150041641/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regina_Garcia_A/status/1037862864407744512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853734636806146, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 806528785545920513, "username": "tilpzeira", "tweet": "\"Bolsonaro agride com barriga trabalhador que estava afiando faca de cozinha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tilpzeira/status/1037853734636806146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848075031724033, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 990056648944300032, "username": "Oliverbraboza", "tweet": "Faca \u00e9 a melhor coisa que ja inventaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliverbraboza/status/1037848075031724033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846755365343233, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 894715579122274304, "username": "BPossmoser", "tweet": "Mano se uma pessoa com acesso a uma simples faca j\u00e1 faz merda por motivos rid\u00edculos imagina uma pessoa dessa com o porte de arma liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BPossmoser/status/1037846755365343233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846501043712000, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 341639915, "username": "Regina_Garcia_A", "tweet": "\"A faca \u00e9 falsa amor, te enganei meu bucho n\u00e3o furou\"\ud83c\udfb6  https://www.facebook.com/100002633182757/posts/1700515373379552/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regina_Garcia_A/status/1037846501043712000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842860714930176, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "Manchete da Globo:  \"Bolsonaro agride com a barriga a faca de um jovem.\" #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1037842860714930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840578866757632, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 202732100, "username": "gudsongraieb", "tweet": "Faca sem sangue, a camiseta tbm, a toalha branca que colocaram continuou limpa, foto na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas e etc... \u00c9 facada de marketing que se chama isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudsongraieb/status/1037840578866757632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839764240650241, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 714621653200842754, "username": "GabryelUllrichB", "tweet": "Not\u00edcia da Globo \u26a0\ufe0f : Bolsonaro agride com sua barriga, a faca de um jovem negro e gay \ud83d\udc71\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 da periferia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabryelUllrichB/status/1037839764240650241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835307306156032, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 895042123422212096, "username": "zzzluhcsamanda", "tweet": "@levyyyn n\u00e3o foi no risca faca mas foi dan\u00e7ando enchendo a cara e fazendo farra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zzzluhcsamanda/status/1037835307306156032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "levyyyn"}
{"id": 1037831010627543042, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3400833273, "username": "Brunaa_Lulu", "tweet": "Algo que voc\u00ea fa\u00e7a todo dia? \u2014 Acordar rs  https://curiouscat.me/Bruna_Luluh/post/505286716?1536273169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunaa_Lulu/status/1037831010627543042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829400421650432, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 955194254233612289, "username": "alzirabnt", "tweet": "se n\u00e3o h\u00e1 nada que voc\u00ea possa fazer de bom, ent\u00e3o que n\u00e3o fa\u00e7a nada. voc\u00ea n\u00e3o precisa contribuir pro retrocesso dela.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alzirabnt/status/1037829400421650432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823817069092866, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 948625782750007296, "username": "thaysa_jhenifer", "tweet": "Libera a arma Bolsonaro, j\u00e1 mataram at\u00e9 de faca imagina com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaysa_jhenifer/status/1037823817069092866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815624871931904, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837367245462515714, "username": "zyanzender14", "tweet": "@Luizfj10001 Tiraram na faca qualquer chance do Bolsonaro perder a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zyanzender14/status/1037815624871931904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizfj10001"}
{"id": 1037811340461662209, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 540049844, "username": "creditosagil", "tweet": "DEPOIS QUE ESTEVE NA GLOBO FOI ESFAQUEADO \ud83e\udd14 DEVERIAM TER DADO UMA FACA DAQUELAS QUE SAI SANGUE NAS NOVELAS \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creditosagil/status/1037811340461662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810396688797696, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 107122582, "username": "arobatrouxinha", "tweet": "Mano, o cara meteu a faca e foi preso em menos de 24h, aqui vemos que qnd quer a justi\u00e7a funciona r\u00e1pido (para todos cidad\u00e3os) n\u00e3o, mas para algumas castas ela \u00e9 muito eficiente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arobatrouxinha/status/1037810396688797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808764936773633, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 780811038316834816, "username": "nielygreys", "tweet": "@MeigoAndAbusado Se bolsonaro tivesse uma faca ele poderia se defender. Diga sim ao porte de facas. F\u00e9 nos malucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielygreys/status/1037808764936773633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037806180817678336, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "olha o tamanho dessa faca bicho tinha era matado o maluco mais nem sangue saiu\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037806180817678336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804895179599873, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 820792794650464260, "username": "lunaa_twt", "tweet": "@taeshok N\u00e3o, a \"faca\" era mais mole que gelatina, sem sangue algum em nenhuma foto ou filmagem e a foto da suposta cirurgia os m\u00e9dicos est\u00e3o at\u00e9 sem luvas, de crocks, sem prote\u00e7\u00e3o e sem grapos no corpo dele, 0 sangue tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunaa_twt/status/1037804895179599873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taeshok"}
{"id": 1037802201593389056, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "mostrei o v\u00eddeo que d\u00e1 pra ver que a faca t\u00e1 enrolada em alguma coisa cheguei nela e disse :\" v\u00f3 olha isso aq com certeza ele pagou \u00e9 mentira v\u00f3\" deu um tapa no meu celular, t\u00e1 com mais raiva de mim e disse que n\u00e3o vai pagar a internet esse m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037802201593389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799181937721346, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "minha v\u00f3 no momento morrendo de chorar e querendo ca\u00e7ar o homem que meteu a faca no Bolsonaro eu s\u00f3 falei :\" vai l\u00e1 cuidar dele v\u00f3 \" agora ela t\u00e1 com mais raiva de mim essa mulher  t\u00e1 pra me expulsar de casa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037799181937721346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797996954624000, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1001549356435156994, "username": "leticiabrzq", "tweet": "Enfia uma faca no teu cu porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabrzq/status/1037797996954624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797099419516928, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMCV9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037797099419516928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795443428741120, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3335647205, "username": "christian20200", "tweet": "contradit\u00f3ria \u00e9 a pessoa chamar bolsonaro de louco mas ficou triste pela faca n\u00e3o ter atingido um \u00f3rg\u00e3o vital, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa muito normal n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian20200/status/1037795443428741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795011717263360, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 959852611271823361, "username": "DRondonia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRondonia/status/1037795011717263360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794095303933955, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 459966204, "username": "Davilinha1", "tweet": "@SendoTravessa Esse povo maldoso, isso j\u00e1 \u00e9 de mais !!!!! Ningu\u00e9m pensa na fam\u00edlia da faca ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davilinha1/status/1037794095303933955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SendoTravessa"}
{"id": 1037793296159072256, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 792143486397153280, "username": "GabrielBueno170", "tweet": "@rvmxxn Tmb n\u00e3o principalmente pra um cara que quer armar a popula\u00e7\u00e3o sofrer um atentado espero que o fa\u00e7a refletir de suas propostas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBueno170/status/1037793296159072256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvmxxn"}
{"id": 1037789053322780673, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 750070849395367936, "username": "iitalofernando", "tweet": "Primeira arma liberada \u00e9 faca o resto libera semana que vem  pic.twitter.com/Dc0MPoPbCT", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iitalofernando/status/1037789053322780673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788849269862404, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 858159927415767040, "username": "FassiElias", "tweet": "@o_antagonista @AneJMB Faca corta, o proj\u00e9til ele impacta de forma q amassa, \u00e9 como levar um murro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FassiElias/status/1037788849269862404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AneJMB,o_antagonista"}
{"id": 1037787731668156422, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 928355127827759110, "username": "isabellyrochpt", "tweet": "Meteram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellyrochpt/status/1037787731668156422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786868161507328, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 331228901, "username": "alvaroluisfotos", "tweet": "Ataque a faca \u00e0 Bolsonaro, agora a pouco.abutre, covarde!!!  https://www.facebook.com/alvaroluisfotografo/videos/1570565526382719/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaroluisfotos/status/1037786868161507328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782189776273408, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 540049844, "username": "creditosagil", "tweet": "DESTA VEZ PARECE QUE FOI FACA ,DA PR\u00d3XIMA PODE SER UMA FLECHA DEPOIS DAS PROMESSAS QUE ANDA FAZENDO CONTRA OS INDIGENAS, ELE TA INDO AT\u00c9 LONGE DEMAIS.  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creditosagil/status/1037782189776273408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765059555024896, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 816839119334768640, "username": "_isapereiraL", "tweet": "@JuniorPb1234 \u00e9 n\u00e9!!! me abandonou ontem, espero que n\u00e3o fa\u00e7a o mesmo hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isapereiraL/status/1037765059555024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorPb1234"}
{"id": 1037764377011777536, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 993906316405075968, "username": "Alb_Biel", "tweet": "Plix, ajude uma crian\u00e7a, ligue agora para 0800 878 ou fa\u00e7a uma pergunta ( N\u00e3o liguem )  https://curiouscat.me/Alb_Biel\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alb_Biel/status/1037764377011777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727388698861568, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1271157572, "username": "Xuulinha", "tweet": "fa\u00e7a de mim teu segredo e me guarda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xuulinha/status/1037727388698861568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558229302161408, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 906509017639419906, "username": "a_freitx", "tweet": "N\u00e3o precisa correr atr\u00e1s, s\u00f3 fa\u00e7a quest\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_freitx/status/1037558229302161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545204839010304, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1190370450, "username": "maarianabelici", "tweet": "fa\u00e7a de mim teu segredo e me guarda", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarianabelici/status/1037545204839010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525063275241472, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Ub2UE_0A_ao?a\u00a0 Cat\u00f3lico, pare de reclamar e fa\u00e7a algo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1037525063275241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
