{"id": 1038423436312244224, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Uma facada no Brasil  http://dlvr.it/QjXWXr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1038423436312244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409410299809794, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3297175427, "username": "tenadny", "tweet": "@maelpedroso @whycosima @matheusrod96 No v\u00eddeo em que n\u00e3o vejo nenhuma perfura\u00e7\u00e3o. Respeito sua posi\u00e7\u00e3o, mas minha opini\u00e3o n\u00e3o mudou. Fake facada \u00e9 o que h\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenadny/status/1038409410299809794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrod96,whycosima,maelpedroso"}
{"id": 1038400493784113153, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Ap\u00f3s a facada o Jair Bolsonaro ainda foi agredido.Seres \"zumanus\"!  https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-que-bolsonaro-sofreu-uma-segunda-agressao-antes-de-ser-socorrido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038400493784113153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382327133626368, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo; candidato \u00e9 transferido para S\u00e3o Paulo  http://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/07/5486-aovivo.shtml#post380486?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380486", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382327133626368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328569603215360, "date": "2018-09-08", "time": "02:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1694824357, "username": "baileycabeyo", "tweet": "Pra melhorar ainda \u00e9 em loop, t\u00f4 sangrando bastante com essa facada que eu levei aqui  https://twitter.com/girlgroupssbr/status/1038158771829305350\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baileycabeyo/status/1038328569603215360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276240338296833, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3297175427, "username": "tenadny", "tweet": "@maelpedroso @whycosima @matheusrod96 Realmente, est\u00e3o inventando coisa onde n\u00e3o tem. Eu ainda estou procurando a facada.  pic.twitter.com/LMzSc7B5sP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenadny/status/1038276240338296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrod96,whycosima,maelpedroso"}
{"id": 1038243177881206784, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 736358767114227712, "username": "brunnakamyla", "tweet": "O cara que deu uma facada no  Bolsonaro tem 4 advogados. A\u00ed eu te pergunto, o cara \u00e9 desempregado e quem t\u00e1 pagando esses advogados? Ah pfv n\u00e9, o desgra\u00e7ado t\u00e1 errado, tentou tirar uma vida e vem com 4 advogados que v\u00e3o ser pagos por corruptos e desumanos...vsf \ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnakamyla/status/1038243177881206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234537267027968, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 941520391910182912, "username": "ragniniisa", "tweet": "mano o cara levou uma facada, tem video dele internado o povo ainda quer falar bosta, MEU DEUS S\u00d3 ACEITA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ragniniisa/status/1038234537267027968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216395606188032, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "@PastorMalafaia Foi milagre Amem, vai volta e ficar\u00e1 na historia dos maiores e grades homens de deus sobre a na\u00e7\u00e3o brasileira, ser\u00e1 lembrando por todos, e por deus como o homem que deu sangue pelo que acreditava. DA FACADA A PRESID\u00caNCIA Homem de Deus, Deus \u00e9 contigo. Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038216395606188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038200487999352832, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 728378116196978688, "username": "vieceli_", "tweet": "Eu to discutindo com a minha m\u00e3e sobre ser marketing ou n\u00e3o a facada no Bozonaro, mere\u00e7o ela defendendo ele n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieceli_/status/1038200487999352832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148779797565441, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1019342125836701696, "username": "SeverinaPatrio1", "tweet": "@pgiolli @MalcomEcks @psdbcinico @AnnaS_Gdottir @PetralhaZuero @Gabriel6828 @JeanSena @Cyberdri @VirePraEsquerda @bobjackk @orlandoarruda2 @Adrianasscamar1 O que parece \u00e9 que a facada de rasp\u00e3o existiu. E foi t\u00e3o superficial que n\u00e3o jorrou sangue. Inclusive o filho do Bozo postou mensagem no twitter dizendo mais ou menos isso. S\u00f3 que no hospital, resolveram armar o teatro. Mas na pressa o cen\u00e1rio delatou a farsa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinaPatrio1/status/1038148779797565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adrianasscamar1,orlandoarruda2,bobjackk,VirePraEsquerda,Cyberdri,JeanSena,Gabriel6828,PetralhaZuero,AnnaS_Gdottir,psdbcinico,MalcomEcks,pgiolli"}
{"id": 1038141467536109569, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 785975014935920640, "username": "Emanuel_saudoso", "tweet": "@meua_migo @andressa_wolfg kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pro cara descer uma facada no bonoro ao vivo... acho \u00f3dio \u00e9 oq n falta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuel_saudoso/status/1038141467536109569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andressa_wolfg,meua_migo"}
{"id": 1038118388617424896, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1562242584, "username": "lucassantosow", "tweet": "Internet baseada se foi mentira ou n a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassantosow/status/1038118388617424896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098874693496833, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2537518476, "username": "pedhr1", "tweet": "Meus filhos, voc\u00eas est\u00e3o achando ruim o povo criar meme da facada, t\u00e1 no lugar errado, o Twitter foi feito pra fazer meme de tudo. TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedhr1/status/1038098874693496833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098625304383489, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2537518476, "username": "pedhr1", "tweet": "Twitter hoje \u00e9 s\u00f3 facada no bolsonaro, gente que gostou da facada e gente reclamando de quem gostou da facada. N\u00e3o aguento mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedhr1/status/1038098625304383489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096725263544320, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Oloq7oiW1b8?a\u00a0 A Facada do S\u00e9culo.#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1038096725263544320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076027681923072, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/5VnEIaN2_-Y?a\u00a0 PROVANDO QUE A FACADA FOI REAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1038076027681923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075607026950145, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@whycosima N\u00e3o \u00e9 igual filme que uma facada jorra sangue... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1038075607026950145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038060311964733441, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 943333971118772224, "username": "Um_rodolfo_qlqr", "tweet": "cara independente das merdas q o Bolsonaro fala, n\u00e3o se justifica dar uma facada nele muito menos ir na internet comemora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Um_rodolfo_qlqr/status/1038060311964733441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042687365160960, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 905837212574650369, "username": "fernandabrzn", "tweet": "se com uma facada j\u00e1 est\u00e3o despejando o \u00f3dio no cara, imagina se ele tivesse sido morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandabrzn/status/1038042687365160960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942750623277056, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 927543890420387840, "username": "VickVieira17", "tweet": "cansei de s\u00f3 ver coisas sobre bolsonaro, facada e talsV\u00e3o todos se foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VickVieira17/status/1037942750623277056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920535441813507, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 718851888591015936, "username": "vicfiaux", "tweet": "Segunda vez que cai no gemidao hj com essa porcaria de facada em Bolsonaro, VCS PARAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicfiaux/status/1037920535441813507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916520670801921, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 216845299, "username": "giovanna_rms", "tweet": "A cada 10 posts nas redes sociais 11 \u00e9 sobre bonoro e a facada, eu nao aguento mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanna_rms/status/1037916520670801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916208585211904, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1010908039065587712, "username": "redacaoro", "tweet": "O candidato a presidente\u00a0Jair Bolsonaro (PSL) levou uma facada na barriga em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) nesta quinta-feira (6).  http://diretodaredacaoro.com/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eEcfp3sBj6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaoro/status/1037916208585211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903590952763392, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65456322, "username": "DaynaShocknesss", "tweet": "N\u00e3o estou defendendo o Bolsonaro pq aquilo ali n\u00e3o tem como defender, mas esse lance da facada fake \u00e9 demais, ele n\u00e3o pode ser t\u00e3o psicopata pra inventar uma fic dessa, na moral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaynaShocknesss/status/1037903590952763392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899014023274497, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "To imaginando segunda-feira,a ignorante da J\u00falia falando: -''que bm q tomou facada!!!''...doente metida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037899014023274497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883647200829440, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 707522766, "username": "EduardaArrudaa", "tweet": "sobre a facada do bonoro:  https://twitter.com/hugoarauujo7/status/1037861712148549632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardaArrudaa/status/1037883647200829440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879146184101889, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031733502029574145, "username": "meirademeira29", "tweet": "Pessoal duvidando da facada do Bolsonaro t\u00e1 parecendo aqueles loko falando que o homem n\u00e3o foi \u00e0 lua.Desculpem mas isso \u00e9 mal caratismo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meirademeira29/status/1037879146184101889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876849655926784, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 187742229, "username": "carlosjhonnym12", "tweet": "Algumas horas depois de levar facada \u00edndice de Bolsonaro sobe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjhonnym12/status/1037876849655926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869507694473218, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 758000863705169920, "username": "_nichtz", "tweet": "Por favor n\u00e3o se rebaixem ao n\u00edvel de comemorar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nichtz/status/1037869507694473218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863063645577218, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3372409653, "username": "AnagSilva2015", "tweet": "Todo mundo sabe que a facada doi fake... E todo mundo sabe que com isso ele ganhou mais eleitores pq o povo brasileiro \u00e9 BURRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnagSilva2015/status/1037863063645577218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861188753862658, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2889053960, "username": "httpsgeo", "tweet": "sou ruim mesmo. Pena de gente que quer minha morte? nem fodendo!!! facada foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsgeo/status/1037861188753862658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853319522394112, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3350156302, "username": "mmessiaas", "tweet": "@NaoInviabilize Ate a minha menstrua\u00e7ao tem mais sangue que essa facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmessiaas/status/1037853319522394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037851048277430272, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3350156302, "username": "mmessiaas", "tweet": "@clbfilipe @westerosensate Ate a minha menstrua\u00e7ao tem mais sangue que essa facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmessiaas/status/1037851048277430272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate,clbfilipe"}
{"id": 1037850615291015168, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 997280576288841730, "username": "Kliwer15", "tweet": "Bonoro leva uma facada.N\u00e3o sangra.Chega andando no hospital.M\u00e9dicos fazem sua cirurgia sem luva.\u00c9 pra fingir?  pic.twitter.com/1P27WOZOQ9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kliwer15/status/1037850615291015168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849639511314438, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 880608332029075456, "username": "ReimoRodrigues", "tweet": "eu sei que o bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um bom candidato na minha opini\u00e3o, mas ningu\u00e9m merecesse levar uma facada, o mal de voc\u00eas \u00e9 isso  https://twitter.com/vasc_carolita/status/1037827070255161344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReimoRodrigues/status/1037849639511314438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843280875028481, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OqgzhYPczaw?a\u00a0 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE FACADA NO BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037843280875028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841370210291713, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 967188451769667584, "username": "eiizinha", "tweet": "at\u00e9 a facada que o cara levou \u00e9 falsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiizinha/status/1037841370210291713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841363566555137, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 727334888580485120, "username": "valentesco", "tweet": "o melhor do dia foi quando tava voltando pra casa e algumas pessoas riam do v\u00eddeo do bolsa nora levando a suposta facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentesco/status/1037841363566555137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840578866757632, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 202732100, "username": "gudsongraieb", "tweet": "Faca sem sangue, a camiseta tbm, a toalha branca que colocaram continuou limpa, foto na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas e etc... \u00c9 facada de marketing que se chama isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudsongraieb/status/1037840578866757632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837469142667264, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 965288617278132226, "username": "MariaIz03", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro mas espero que ele esteja bem, e que depois dessa experi\u00eancia repense nessa forma de politicagem em armar a popula\u00e7\u00e3o, isso foi apenas uma facada e essa foi a situa\u00e7\u00e3o, se fosse um tiro, nem teria como repensar  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaIz03/status/1037837469142667264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834513248931840, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 150436984, "username": "peraeu", "tweet": "Engra\u00e7ado mesmo \u00e9 esse povo que caga no Bolsonaro por ele ser extremista e quando o cara leva uma facada fica rindo falando \u201cpena que n\u00e3o morreu, podia ter matado\u201d (?)", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peraeu/status/1037834513248931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832679373385728, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 837367245462515714, "username": "zyanzender14", "tweet": "Eu t\u00f4 achando gra\u00e7a dos memes e n\u00e3o d\u00e1 facada e \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zyanzender14/status/1037832679373385728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832609680814080, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904835042656092162, "username": "AlfredoAdson", "tweet": "As pessoas que t\u00e3o comerando a facada do Bolsonaro e ao mesmo tempo dizem \"Bolsonaro s\u00f3 dissemina \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredoAdson/status/1037832609680814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831333731610625, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971547767020621824, "username": "Nostegod1", "tweet": "Com essa simples facada mostra porque o Bolsonaro est\u00e1 certo em seus argumentos politicos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nostegod1/status/1037831333731610625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830784269332480, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2296637951, "username": "caioriciy", "tweet": "Seus bando de pau no cu que antes da facada desejavam todo o mal do mundo pro bolsonaro, agora que aconteceu querem defend\u00ea-lo, a v\u00e3o se fuder e tenham opini\u00e3o pr\u00f3pria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioriciy/status/1037830784269332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827458559619075, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3337991398, "username": "GabrielCouy", "tweet": "bozonaro levou facadaguria-mico volta a atacardia 6 e o pagamento n saiu..satan\u00e1s hj teve um dia inspirador", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielCouy/status/1037827458559619075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827145123422209, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "-bolsonaro levou facada no bucho -o sangue foi estancado, e mesmo que n\u00e3o fosse, n\u00e3o \u00e9 preciso muito sangue para fazer um grande estrago nos \u00f3rg\u00e3os internos-entrou no hospital andando, afinal a facada foi na barriga e n\u00e3o no p\u00e9 -seguraram o cara e meteram o soco nele  https://twitter.com/legalizandra/status/1037803925389361152\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037827145123422209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826997114875904, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 874543947011555328, "username": "Error_Tais", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver tuites sobre o bolsonaro ter levado a facada mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Error_Tais/status/1037826997114875904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826768521113602, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "@claravvi Seu voto, se \u00e9 que tenha idade pra votar, n vai valer nada e cada deve votar em quem acha melhor, mas dizer q a facada foi fake ai \u00e9 foda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1037826768521113602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claravvi"}
{"id": 1037825835011661824, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2188174978, "username": "FernandoCldeS", "tweet": "Jair Bolsonaro, A M\u00eddia estremecer ao ver que ter\u00e1 que publicar sua Imagem ap\u00f3s tomar uma facada armada por eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCldeS/status/1037825835011661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825549488586753, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977181124685389824, "username": "RayssaMCandido1", "tweet": "Para quem tinha d\u00favidas o cara que deu a facada no Bolsonaro estava envolvido nas campanhas eleitorais do pt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaMCandido1/status/1037825549488586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821358946889728, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 393075129, "username": "diesmison1", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e o povo culpa a Globo por ficar repetindos as imagens. Affs povo chato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesmison1/status/1037821358946889728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814780617216002, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "entenderam, gente?? se voc\u00ea levar uma facada a culpa \u00e9 sua!!!\ud83d\ude0d  https://twitter.com/alvarodias_/status/1037790584361152514\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037814780617216002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814524739506176, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2902217825, "username": "Robsonlopesnasc", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora MG  https://www.facebook.com/hamburgueriacasadolanche/posts/1863728777054856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robsonlopesnasc/status/1037814524739506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813781869600768, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 310470338, "username": "cardosovina", "tweet": "Bolsonaro deve ter morrido j\u00e1, cada um que vem aqui falando que ele levou uma facada ah vai tomar no cu kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardosovina/status/1037813781869600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813605448728577, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2305309327, "username": "Hherminio13", "tweet": "@Em_breve_azul Calma bro, foi so uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hherminio13/status/1037813605448728577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Em_breve_azul"}
{"id": 1037812607380594688, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 507945740, "username": "well_ferr", "tweet": "as pessoas cemorando uma pessoa levar uma facada, por que? porque ela discorda de algumas coisas!! Deus tem miseric\u00f3rdiade n\u00f3s!! falhamos como um povo, como uma na\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_ferr/status/1037812607380594688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808535013351424, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 875972493676302336, "username": "_gabrieljanio_", "tweet": "O pa\u00eds \u00e9 uma merda come\u00e7ando por essas pessoas que est\u00e3o comemorando a facada que deram no Bolsonaro, queria ver se fosse algum parente de voc\u00eas, covardes!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrieljanio_/status/1037808535013351424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251356766208, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium Amigo, j\u00e1 acharam o cara que deu a facada, \u00e9 petista do Lula livre... Quer minutos de fama? Ou voc\u00ea acha que o movimento Lula Livre foi criado pelo Bolsonaro tamb\u00e9m? O Celso Daniel n\u00e3o saiu andando n\u00e9? Lu\u00eds Eduardo Saeger Malheiro do triplex morto tamb\u00e9m \u00e9 arma\u00e7\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037808251356766208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037806058184613888, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1578029791, "username": "Gemeo2__", "tweet": "N\u00e3o faz nem 1h que foi veiculada a not\u00edcia da facada, e eu j\u00e1 li merda equivalente a um m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gemeo2__/status/1037806058184613888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804536419770368, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 251261886, "username": "qedroga", "tweet": "tem q ta muito atoa e na droga p fazer teoria da conspira\u00e7\u00e3o da facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qedroga/status/1037804536419770368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804500969578497, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 583357077, "username": "d7gustavo", "tweet": "Fala que o bolsonaro \u00e9 violento mas est\u00e1 comemorando que ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d7gustavo/status/1037804500969578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804057103159296, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1626139302, "username": "dressamimpoupa", "tweet": "Detalhe que sendo ou n\u00e3o uma facada de verdade, j\u00e1 se sabe que viol\u00eancia n\u00e3o vai te levar a lugar nenhum e isso vale para qualquer situa\u00e7\u00e3o na real", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressamimpoupa/status/1037804057103159296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803134746279936, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 906591301981949957, "username": "vitoria_elita", "tweet": "caralho deram uma facada no Bolsonaro pqp", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoria_elita/status/1037803134746279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801665255100417, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998054116361408512, "username": "RondoniaO", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais;\u00a0V\u00eddeo  http://rondoniaecompania.ml/2018/09/06/candidato-presidncia-jair-bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais-vdeo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fOOO3G35Uw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondoniaO/status/1037801665255100417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801289986572288, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 820792794650464260, "username": "lunaa_twt", "tweet": "Bonoro levando facada: discordo desta viol\u00eancia mas tamb\u00e9m n\u00e3o vou fingir que estou preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunaa_twt/status/1037801289986572288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800093083164673, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 965631170133315585, "username": "yanni_ketlyn", "tweet": "N\u00e3o se trata de estar comemorando o fato de algu\u00e9m ter levado uma facada, se trata de j\u00e1 saber que algum dia isso iria acontecer. Aqui se faz, aqui se paga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanni_ketlyn/status/1037800093083164673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799291241357312, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022651597275521025, "username": "anypherR", "tweet": "Como q tem gente q t\u00e1 feliz pelo bolsonaro ter levado uma facada??? Mano, ele \u00e9 um bosta? \u00c9, mas tbm \u00e9 um ser humano como qualquer outro. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq vc n gosta d uma pessoa q tem q torcer pela desgra\u00e7a ou morte dela. Os seres humanos me d\u00e3o nojo as vezes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anypherR/status/1037799291241357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797155195572224, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 940214766, "username": "samaratvsn", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de facada no bolsonaro foi o ato mais burro que o ser humano poderia cometer parab\u00e9ns", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaratvsn/status/1037797155195572224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795579483643905, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2889053960, "username": "httpsgeo", "tweet": "infelizmente meu presidente tem compaix\u00e3o. Eu n\u00e3o. facada foi pouco  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsgeo/status/1037795579483643905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795222464417793, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 925210158330007557, "username": "izinhaconcilia", "tweet": "caralho Bolsonaro o povo te odeia mesmo kkkkk uma facada bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izinhaconcilia/status/1037795222464417793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793617790881792, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 801559099666288641, "username": "GbrCastellan", "tweet": "O CARA ELEGEU O BOLSONARO QUANDO DEU A FACADA NELE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GbrCastellan/status/1037793617790881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792822143983616, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 940214766, "username": "samaratvsn", "tweet": "Ja acordo sabendo que o bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaratvsn/status/1037792822143983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792579364896768, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM. Veja v\u00eddeo  http://dlvr.it/QjM7BZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037792579364896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792079164989440, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 722465300592082944, "username": "Vitor_VSales", "tweet": "@Stux_777 Algum esquerdista fan\u00e1tico deu uma facada nele vamos ver...se sobreviver \u00e9 ele se n\u00e3o Amoedo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor_VSales/status/1037792079164989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stux_777"}
{"id": 1037791734997110784, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 341639915, "username": "Regina_Garcia_A", "tweet": "O que \u00e9 uma facada pra quem faz convoca\u00e7\u00e3o para os seus seguidores  fuzilarem os petistas?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regina_Garcia_A/status/1037791734997110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791432931794944, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 974328788136980480, "username": "CarlosHaut", "tweet": "Os cara deram uma facada no bolsonaro como assim??????????!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHaut/status/1037791432931794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790922308837378, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 213470142, "username": "NandoFeOficial", "tweet": "Caravana de Lula levou um tiro no \u00f4nibus. Agora Bolsonaro leva uma facada. Acho que insuflar a viol\u00eancia como bolsonaro faz todos os dias leva a eventos desse tipo. Mas dizemos N\u00c3O \u00e0 viol\u00eancia contra quem quer que seja!  https://www.facebook.com/Nandojr25/videos/2043135502417834/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoFeOficial/status/1037790922308837378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790452341239809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 365257471, "username": "manuellachrl", "tweet": "Karma is a bitch mesmo n\u00e9, infelizmente o Bolsonaro acaba de ser eleito com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuellachrl/status/1037790452341239809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790449858170880, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 191512597, "username": "nenhumnomeaceit", "tweet": "Ser\u00e1 que o porte de arma do bolso livrou da facada ? Acho que n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenhumnomeaceit/status/1037790449858170880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789995178909701, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1002273017345568768, "username": "CaioLopesJP", "tweet": "Caralho, bolsonaro levou uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLopesJP/status/1037789995178909701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789911578038277, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1918687196, "username": "affzmonika", "tweet": "Bolsonaro com essa facada s\u00f3 est\u00e1 recebendo de volta o que sempre transmitiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/affzmonika/status/1037789911578038277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789863066656769, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979200558992166912, "username": "GuilhermeGotta1", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada v\u00e9i", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGotta1/status/1037789863066656769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788733813215237, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81744945, "username": "danielgiolos", "tweet": "Porque n\u00e3o mataram o cara que deu a facada?  https://twitter.com/talibanzim/status/1037787332160757762\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgiolos/status/1037788733813215237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788287438479361, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  http://dlvr.it/QjM397\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037788287438479361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787783551766528, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81744945, "username": "danielgiolos", "tweet": "S\u00f3 falo uma coisa pra esse cara que deu uma facada no Bolsonaro. Voc\u00ea acabou de eleger um presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgiolos/status/1037787783551766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787480848773122, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2537518476, "username": "pedhr1", "tweet": "Chocado que o bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedhr1/status/1037787480848773122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786212310953985, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037786212310953985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786011978412033, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1972612464, "username": "DAINARA__", "tweet": "Bolsonaro levou uma facadaA era John\u00a0Kennedy,\u00a0uma hora chega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAINARA__/status/1037786011978412033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785337051930629, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1972612464, "username": "DAINARA__", "tweet": "Ahh o Bolsonaro levou uma facada s\u00f3 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAINARA__/status/1037785337051930629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784962051780609, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 29385873, "username": "_ValterMartins", "tweet": "Dias depois de dizer que ia metralhar os advers\u00e1rios, Bolsonaro leva uma facada durante campanha. Lament\u00e1vel, mas esse discurso de \u00f3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio nas pessoas.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ValterMartins/status/1037784962051780609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784642215129088, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "NOSSA Q ODIO.. MANO...SEIS SAO DOENTE FILHOS DA PUTA?DERAM FACADA NO BOLSONARO CRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037784642215129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783860262711296, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada em com\u00edcio. QUEM S\u00c3O OS FASCISTAS? SEUS CANALHAS !", "replies": 3, "retweets": 49, "likes": 206, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037783860262711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780934874017792, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 792184178888609792, "username": "Roch4dheison1", "tweet": "Que historia \u00e9 essa de facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roch4dheison1/status/1037780934874017792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
