{"id": 1037812118731534336, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812118731534336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747778179366913, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para dar efeito suspensivo ao ac\u00f3rd\u00e3o do TRF-4  http://dlvr.it/QjLF35\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037747778179366913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733412210192384, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733412210192384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037706610083287041, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959852611271823361, "username": "DRondonia", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRondonia/status/1037706610083287041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668752140193792, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu negar, na madrugada desta quinta-feira, 6, um...  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-de-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037668752140193792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668750651207680, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018: Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula de afastar impedimento \u00e0\u00a0candidatura  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-de-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/J1UwjslJlU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037668750651207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511227965100032, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Fachin @VEJA Que Deus ilumine sua mente @fachin e deixe esse imundo no lugar dele e longe de uma ilus\u00e3o mentirosa e criminosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037511227965100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,Fachin"}
