{"id": 1038397993198731264, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "O p\u00e2nico e desespero est\u00e1 abatendo Geraldo Alckmin, e de brinde o presidente da chapa petista de governo presidencial 2015/2018 alerta do \"apoio de sustenta\u00e7\u00e3o\"  https://twitter.com/cartacapital/status/1038370117342699522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038397993198731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105034335182848, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 831580036515950593, "username": "JCatelane", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldoalckmim vc nem no segundo turno vc n\u00e3o chega, bolsonaro 17 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCatelane/status/1038105034335182848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038088928736239616, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 831580036515950593, "username": "JCatelane", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro 2018 meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCatelane/status/1038088928736239616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037846917185785856, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3071584115, "username": "pqpluigi", "tweet": "Toda vez que eu vejo o Geraldo Alckmin eu grito ladr\u00e3o de merenda gente n da", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpluigi/status/1037846917185785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827619419553792, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 762356776943624192, "username": "anitaoliverr_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel, vc \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anitaoliverr_/status/1037827619419553792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037824364123770880, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1016862332767612928, "username": "neilarm13596977", "tweet": "@geraldoalckmin Falou de vc mesmo fdp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neilarm13596977/status/1037824364123770880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037811153118945280, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827498654386778112, "username": "Generalcaf", "tweet": "@geraldoalckmin Vc j\u00e1 perdeu a elei\u00e7\u00e3o , n\u00e3o consegue ganhar da Marina !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Generalcaf/status/1037811153118945280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729766114246656, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 O senhor @geraldoalckmin deveria ler CLT Doutor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037729766114246656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037728989937364999, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 V\u00e1 lembrar ao nosso queridinho candidato @geraldoalckmin que na legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, as pessoas ter\u00e3o  tanto teste psicol\u00f3gicos quanto pr\u00e1tico.  N\u00e3o vai ser bagun\u00e7ado como  o senhor pensa. Por isso elegeremos @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037728989937364999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,jairbolsonaro"}
{"id": 1037728269771124736, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Mas a\u00ed saberemos que estavam morrendo as pessoas certas #bandidos e hoje que s\u00f3 morre inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bandidos", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037728269771124736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037727951717126144, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Epa... olha as den\u00fancias de milh\u00f5es de propina \"santo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037727951717126144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037727509775884291, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 Ent\u00e3o mostra a verdade @geraldoalckmin e n\u00e3o partes que cont\u00e9m mentiras. J\u00e1 a imaginou se ele coloca vc @geraldoalckmin comendo merenda e as crian\u00e7as com fome. Vai pegar mau pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037727509775884291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037725469368627201, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 O candidato @geraldoalckmin foi sabatinado hoje, eu @Adilsonago assisti \"que bosta\" o @AecioNeves estava bem mais preparado do que ele. @geraldoalckmin est\u00e1 igual a @dilmabr falando coisa com coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037725469368627201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,Adilsonago,AecioNeves,dilmabr"}
{"id": 1037675879181312001, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037675879181312001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037630718682320896, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73204995, "username": "FernandoVNeiva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Meu chefe t\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoVNeiva/status/1037630718682320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037590181400985600, "date": "2018-09-06", "time": "01:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/wiNRaShDaQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037590181400985600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037588774098743296, "date": "2018-09-06", "time": "01:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2601776826, "username": "brunagarcia_be", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ave Temer, fora povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunagarcia_be/status/1037588774098743296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037575824118046720, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 279722045, "username": "DiegoRaone", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @moneytalksBR123 Mitou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRaone/status/1037575824118046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543530867122182, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "T\u00e1 com medo de ser preso  n\u00e9? @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037543530867122182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527420428066816, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "@geraldoalckmin @RsFaael Q dl\u00e7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037527420428066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RsFaael,geraldoalckmin"}
