{"id": 1038374478038925312, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "No r\u00e1dio, Haddad faz 'juramento de lealdade' a Lula e Alckmin ironiza Dilma e Bolsonaro  https://glo.bo/2oGoqS6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374478038925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373606483533824, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Jos\u00e9 Dirceu defende estrat\u00e9gia do PT de adiar an\u00fancio de Haddad no lugar de Lula  https://glo.bo/2Q8pQ44\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038373606483533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889162064617473, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74914444, "username": "leoneris", "tweet": "@nancibranco Uma vergonha. N\u00e3o falam nada sobre o pgm de governo do Haddad @GloboNews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #fernandohaddadnaglobonews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#fernandohaddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/leoneris/status/1037889162064617473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nancibranco,GloboNews"}
{"id": 1037888623948046341, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74914444, "username": "leoneris", "tweet": "#HaddadNaGloboNews @GloboNews respeitem o candidato. O que a #jbs tem haver com o programa de governo do Haddad? Voc\u00eas precisam estudar mais e parar de interromper. Que vergonha para o Merval Pereira.", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#jbs", "link": "https://twitter.com/leoneris/status/1037888623948046341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037884876983349249, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74914444, "username": "leoneris", "tweet": "@GloboNews acusado \u00e9 diferente de condenado n\u00e3o \u00e9 mesmo? Voc\u00eas falam como se o candidato Haddad j\u00e1 tivesse sido condenado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoneris/status/1037884876983349249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037806180972863490, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 80297462, "username": "camiloestevam", "tweet": "Se tiver rebaixamento nessas elei\u00e7\u00f5es o Haddad cai.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiloestevam/status/1037806180972863490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773205207965698, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2889053960, "username": "httpsgeo", "tweet": "petistas, larguem o osso e vem pra massa. CIRO neles. Por um pa\u00eds melhor, com menos conflitos. Se Haddad ganhar, continuar\u00e1 a persegui\u00e7\u00e3o. CIRAO NELES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsgeo/status/1037773205207965698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764004482101248, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1019342125836701696, "username": "SeverinaPatrio1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @astridfontenell @joaobosquo Kkkkkkkkk melhor explica\u00e7\u00e3o do golpe. Agora ser\u00e1 que o ForaTemer vai gravar um v\u00eddeo pra cada brasileiro que j\u00e1 o chamou de golpista? T\u00e1 lascado kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinaPatrio1/status/1037764004482101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobosquo,astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746652403183618, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Haddad afasta press\u00e3o sobre substituir Lula e diz que \"bola est\u00e1 com STF\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/haddad-afasta-pressao-sobre-substituir-de-lula-e-diz-que-bola-esta-com-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746652403183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746460782153728, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746460782153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746169978544128, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Lula \u00e9 Haddad\": PT muda m\u00fasica da campanha ap\u00f3s decis\u00f5es do TSE via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/lula-e-haddad-pt-muda-musica-da-campanha-apos-decisoes-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746169978544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037745705362882560, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Temer refuta ser \"golpista\" e diz que Haddad \"inventa coisas da cabe\u00e7a\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/temer-refuta-ser-golpista-e-diz-que-haddad-inventa-coisas-da-cabeca.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037745705362882560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037733494816997377, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733494816997377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037701666785697792, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1019342125836701696, "username": "SeverinaPatrio1", "tweet": "Quando \u00e9 conveniente ao mercado, Haddad aparece...muita calma nessa hora porque ainda est\u00e3o rolando os dados.  https://twitter.com/zeantoniotoledo/status/1037514510939156480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinaPatrio1/status/1037701666785697792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
