{"id": 1038400493784113153, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Ap\u00f3s a facada o Jair Bolsonaro ainda foi agredido.Seres \"zumanus\"!  https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-que-bolsonaro-sofreu-uma-segunda-agressao-antes-de-ser-socorrido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038400493784113153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397954032324610, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Tancredo Neves, Eduardo Campos, Teori Zavascki e agora Jair Bolsonaro  https://www.diariodobrasil.org/eduardo-campos-teori-e-agora-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397954032324610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387556033998850, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @da_direita @GauchoDeDireita @LeliaSSouza Bem assim mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038387556033998850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeliaSSouza,GauchoDeDireita,da_direita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262599295684609, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@claraaverbuck Kkkkkkkkkkkkk vc \u00e9 muito engra\u00e7ada! , O bandido era filiado ao PSOL, fazia discursos de esquerda na net, estava a v\u00e1rios dias na cidade pagando a pens\u00e3o com $ vivo... e vc vem colocar a culta no pr\u00f3prio @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038262599295684609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck,jairbolsonaro"}
{"id": 1038247291755397120, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "Caro companheiros @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro por favor. Por motivo de incredulidade do povo da esquerda, fa\u00e7a um v\u00eddeo mostrando a perfura\u00e7\u00e3o no corpo do nosso presidente @jairbolsonaro. Assim calar\u00e1 a boca dos Vermes vermelhos. Por favor encaminhar via FB   69 99601-1501.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1038247291755397120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038243131710296064, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 899084226888433664, "username": "GotoiSenpai", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?a\u00a0 O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GotoiSenpai/status/1038243131710296064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038229986392637440, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@lulafalcao @marceloarantina O @jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tenta nos defender! O vagabundo que o esfaqueou est\u00e1 bem vivo e guardado, n\u00e3o sofreu nenhuma viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038229986392637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceloarantina,lulafalcao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038220369692422144, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "VAMOS CANTA ISSO NA FRENTE DO HOSPITAL bolsonaro https://youtube. https.co/watch?v=tMKpZA7cCd0\u00a0\u2026 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038220369692422144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038218597959655424, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3657735855, "username": "Haj1me3", "tweet": "@jairbolsonaro @TbCabelinho @KGamesaf @Sharda_paula @GKBMG2003 Vc deve ser um alienado politico q nao sabe nada doq realmente aconteceu com o Bolsonaro, fica indo na onda de midia e postando coisas sem ter o minimo de conhecimento sobre o assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haj1me3/status/1038218597959655424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GKBMG2003,Sharda_paula,KGamesaf,TbCabelinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038212798403289089, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 754299344434659329, "username": "AlexandreHAlme1", "tweet": "@benebarbosa_mvb @Tenoriodfgmail1 Bem vindo! Que bom que voc\u00ea percebeu que se n\u00e3o querem o @jairbolsonaro no Planalto, \u00e9 pq ele tem capacidade de mudar os rumos do nosso pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreHAlme1/status/1038212798403289089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tenoriodfgmail1,benebarbosa_mvb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038207337318834177, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "\u26a1\ufe0f A defesa de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira diz que ele agiu incentivado por declara\u00e7\u00f5es de Jair Bolsonaro https://twitter.com/i/moments/1038196814183366656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038207337318834177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146762102513664, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esses est\u00e3o repletos de \u00f3dio e a M\u00eddia nunca nem viu. Isso me REVOLTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038146762102513664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117051515265024, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "@jairbolsonaro @bluetms1001 @duduacgsfc Gl\u00f3ria a Deus!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1038117051515265024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duduacgsfc,bluetms1001,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116936381546497, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1005219076757770240, "username": "lascadan", "tweet": "@jairbolsonaro Tamo junto meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lascadan/status/1038116936381546497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114815749902336, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "\"Pessoal, n\u00e3o tenho penetra\u00e7\u00e3o para tal, mas vou sugerir um protesto que faria a esquerda pirar. Quem sabe algu\u00e9m que tenha possa comprar a ideia. Kibagem autorizada. Vamos todos n\u00f3s eleitores doar sangue nos hemocentros e falar que \u00e9 para o @jairbolsonaro . Que tal?\"", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1038114815749902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114569674215424, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus! Obrigado senhor. Tu sair\u00e1 dessa logo logo, vamos presidente! For\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1038114569674215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038106408871452672, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "@jairbolsonaro Isso s\u00f3 aconteceu porque n\u00e3o liberada as armas ainda, porque se tivesse Bolsonaro, poderia se defender dando um tiro na cara do marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038106408871452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038075230705602561, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @TonyStarkMeta Que Deus nos livre e guarde desse mal! pic.twitter.com/A93pinGjuO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1038075230705602561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyStarkMeta,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064551181410305, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 413789392, "username": "SavioRosas", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo  https://ift.tt/2wV3lXQ\u00a0 #not\u00edcia #not\u00edcias #news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#not\u00edcia,#not\u00edcias,#news", "link": "https://twitter.com/SavioRosas/status/1038064551181410305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059213996679172, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @ANDR94525124 Se os pobres lascados ficarem ricos, eles ainda v\u00e3o continuar usando sus ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1038059213996679172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANDR94525124,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058958580318209, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @SpassosRJ Por q ele \u00e9 rico. Igual o mula, ficava pagando pau pro sus, mas na primeira oportunidade foi para o s\u00edrio liban\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1038058958580318209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038020538361409536, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @silviofariajr @BatalhaYuri Quem \u00e9 ele? Her\u00f3i! Promo\u00e7\u00e3o por bravura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1038020538361409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BatalhaYuri,silviofariajr,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926503852507136, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2210771380, "username": "juan_penna", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Tiago 5:14-15Est\u00e1 algu\u00e9m entre v\u00f3s doente? Chame os presb\u00edteros da igreja, e estes fa\u00e7am ora\u00e7\u00e3o sobre ele, ungindo-o com \u00f3leo, em nome do Senhor. E a ora\u00e7\u00e3o da f\u00e9 salvar\u00e1 o enfermo, e o Senhor o levantar\u00e1; e, se houver cometido pecados, ser-lhe-\u00e3o perdoados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juan_penna/status/1037926503852507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923596671373312, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 769944896312602627, "username": "PauloZomerfeld", "tweet": "@BolsonaroSP Iremos sair mais forte do que nunca, @jairbolsonaro no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloZomerfeld/status/1037923596671373312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037922513668456448, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 769944896312602627, "username": "PauloZomerfeld", "tweet": "@PastorMalafaia \"Tentaram mata nossa esperan\u00e7a, por\u00e9m ela vive\" for\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloZomerfeld/status/1037922513668456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917669276692480, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Gra\u00e7as a Deus! Melhoras ao presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1037917669276692480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916208585211904, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1010908039065587712, "username": "redacaoro", "tweet": "O candidato a presidente\u00a0Jair Bolsonaro (PSL) levou uma facada na barriga em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) nesta quinta-feira (6).  http://diretodaredacaoro.com/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eEcfp3sBj6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaoro/status/1037916208585211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882104837750784, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto Se voc\u00ea morasse no Acre tamb\u00e9m iria querer metralhar os petistas que deixaram o Acre aterrorizado pela viol\u00eancia onde os moradores n\u00e3o podem sair \u00e0 noite, drogas est\u00e3o tomando de conta dos jovens e emprego n\u00e3o existe. Espero que os petistas sejam fuzilados mesmo e meu Acre livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037882104837750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882079692902406, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Aqui em Rond\u00f4nia \u00e9 muito dif\u00edcil n\u00e3o trope\u00e7ar em Rob\u00f4s como eu, mas pouqu\u00edssimos que encontro s\u00f3 faltam cuspir na minha cara! #Rond\u00f4nia\u00c9Bolsonaro pic.twitter.com/va2fgNa737", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Rond\u00f4nia\u00c9Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037882079692902406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876094769266688, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Deus cuida do nosso futuro presidente Jair Bolsonaro, acampe teus anjos ao seu redor e entre com tua cura em nome de Jesus! Precisamos dele como um dia Israel precisou de Davi que foi um homem de guerras e o homem segundo cora\u00e7\u00e3o de Deus #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037876094769266688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837873683341312, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 258582778, "username": "marcusdanin", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turnoJair Bolsonaro dificilmente vai se recuperar em menos de trinta dias, acreditam os m\u00e9dicos.O atentado foi tamb\u00e9m contra a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusdanin/status/1037837873683341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825835011661824, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2188174978, "username": "FernandoCldeS", "tweet": "Jair Bolsonaro, A M\u00eddia estremecer ao ver que ter\u00e1 que publicar sua Imagem ap\u00f3s tomar uma facada armada por eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCldeS/status/1037825835011661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823502630506497, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "Senhor Jesus, pe\u00e7o teu amparo e prote\u00e7\u00e3o para Jair Bolsonaro. Que seu pronto estabelecimento lhe permita mudar os rumos do pa\u00eds e assim alcancemos a condi\u00e7\u00e3o moral de Lhe render toda honra e toda Gl\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1037823502630506497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821311605723142, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Por v\u00e1rios \u00e2ngulos e em c\u00e2mera lenta, o momento em que o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 atacado durante campanha em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/U8GPBhSwen", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037821311605723142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820866950844417, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "homem que atacou Jair Bolsonaro j\u00e1 frequentou mesmo clube de tiros do candidato  http://PlayPlus.com\u00a0 #CidadeAlerta pic.twitter.com/FilTYoOJyq", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CidadeAlerta", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037820866950844417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816272757698561, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160895960, "username": "MarcosRogerio", "tweet": "N\u00e3o devemos permitir que diferen\u00e7as partid\u00e1rias ou de pensamento sejam usadas como desculpa para causar o mal. Somos um pa\u00eds democr\u00e1tico, onde n\u00e3o existe verdade absoluta. Todos temos direito de pensar e agir diferente.Deixo aqui toda a minha solidariedade ao Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosRogerio/status/1037816272757698561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814918442090496, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3417885856, "username": "syss1313", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster Quem plantou esse \u00f3dio e divis\u00e3o foi os l\u00edderes da seita e continuam plantando o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syss1313/status/1037814918442090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814524739506176, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2902217825, "username": "Robsonlopesnasc", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora MG  https://www.facebook.com/hamburgueriacasadolanche/posts/1863728777054856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robsonlopesnasc/status/1037814524739506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813929953640449, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "@jairbolsonaro @pinhead_lives @VRetorno @mitags @paulazanelli @Fabi_Moller_ @beregmaciel @mcissaguimaraes @MarcusAdeSousa @raphaelscostarj @nizetticardoso Em primeiro turno!  Com a Maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria!Am\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1037813929953640449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nizetticardoso,raphaelscostarj,MarcusAdeSousa,mcissaguimaraes,beregmaciel,Fabi_Moller_,paulazanelli,mitags,VRetorno,pinhead_lives,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810179365109760, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 140249397, "username": "HerbertLins13", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o estava usando colete a prova de bala em Ju\u00edz de Fora como usou no Acre e aqui em Porto Velho? N\u00e3o tem sangue? Estranhamente, o jornalismo fascista j\u00e1 plantou nas m\u00eddias sociais que o autor do atentado \u00e9 filiado ao PT e eleitor de @dilmabr ! #Vergonha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Vergonha", "link": "https://twitter.com/HerbertLins13/status/1037810179365109760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037801665255100417, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998054116361408512, "username": "RondoniaO", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais;\u00a0V\u00eddeo  http://rondoniaecompania.ml/2018/09/06/candidato-presidncia-jair-bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais-vdeo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fOOO3G35Uw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondoniaO/status/1037801665255100417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797099419516928, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMCV9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037797099419516928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795011717263360, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 959852611271823361, "username": "DRondonia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRondonia/status/1037795011717263360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789418512429058, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 895806390853406720, "username": "RonymOficial", "tweet": "N\u00c3O ACREDITO Q ESFAQUEARAM O @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonymOficial/status/1037789418512429058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788810543878144, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @pocatrasada Aproveita e vai fazer uma visita intima pro lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037788810543878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocatrasada,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788229867659264, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @EduHarder @bru_o12 Guerrilheiros de condom\u00ednio. Mas pessoalmente tem o porte de uma franga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037788229867659264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bru_o12,EduHarder,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787824211341313, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @starwobrien Ta q nem o teu cu arrombado, s\u00f3 o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787824211341313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starwobrien,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787692350795776, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @pocatrasada For\u00e7a pra tua rosca queimada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787692350795776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocatrasada,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787353920745472, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @bru_o12 @EduHarder Para o IMBECIL do edu, vou lhe explicar o q \u00e9 ser facista. Ser facista e tudo no estado, nada fora do estado, entendeu seu peda\u00e7o de BOSTA, \u00e9 tudo o q sua corja apoia. Acho q n n\u00e9, pq esquerdista \u00e9 um ser nulo, milagre vc conseguir ter instalado twitter. Seu BABACA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037787353920745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,bru_o12,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786212310953985, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037786212310953985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782401928388608, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 895806390853406720, "username": "RonymOficial", "tweet": "EU VOTO EM @jairbolsonaro . ELE SERA O MELHOR PRESIDENTE J\u00c1 VISTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonymOficial/status/1037782401928388608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037773795870863360, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Vamos refletir a mensagem.@roxmo @jairbolsonaro  pic.twitter.com/I7wUrmItxs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037773795870863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037728989937364999, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "@Rede45 V\u00e1 lembrar ao nosso queridinho candidato @geraldoalckmin que na legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, as pessoas ter\u00e3o  tanto teste psicol\u00f3gicos quanto pr\u00e1tico.  N\u00e3o vai ser bagun\u00e7ado como  o senhor pensa. Por isso elegeremos @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037728989937364999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,jairbolsonaro"}
{"id": 1037724812028850177, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3064357371, "username": "Adilsonago", "tweet": "Pela primeira vez concordo com voc\u00ea @gleisi. @jairbolsonaro n\u00e3o tem 22%. @jairbolsonaro tem 34%. Isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilsonago/status/1037724812028850177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037659328906448896, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 792184178888609792, "username": "Roch4dheison1", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/jBcjmzDNMt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roch4dheison1/status/1037659328906448896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
