{"id": 1038363212230664192, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 208292013, "username": "andradeartes", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://folha.com/n2utsm4y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradeartes/status/1038363212230664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102665711034369, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 978481822786052096, "username": "KrauseKamilla", "tweet": "@eloisatavaress \"Eu voto no Jo\u00e3o Amoedo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrauseKamilla/status/1038102665711034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eloisatavaress"}
{"id": 1037701608556191744, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1027707214633549824, "username": "Renete6", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial E o Jo\u00e3o Amo\u00eado? No caso teria que mudar a chamada e colocar: Debate com alguns presidenci\u00e1veis.@joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renete6/status/1037701608556191744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
