{"id": 1038429770663510022, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Ap\u00f3s mentir que agressor de Bolsonaro usava camiseta \u201cLula Livre\u201d, Janaina pede \u201ccautela\u201d sobre \u201cprecipita\u00e7\u00f5es\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/apos-mentir-que-agressor-de-bolsonaro-usava-camiseta-lula-livre-janaina-pede-cautela-sobre-precipitacoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038429770663510022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399083772305408, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula gravou programas para hor\u00e1rio eleitoral  https://www.diariodobrasil.org/lula-gravou-programas-para-horario-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038399083772305408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398909368999936, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Mesmo preso, Lula j\u00e1 est\u00e1 torrando dinheiro (p\u00fablico) do fundo eleitoral  https://www.diariodobrasil.org/mesmo-preso-lula-ja-esta-torrando-dinheiro-publico-do-fundo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398909368999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398812790898688, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula na solit\u00e1ria j\u00e1!  https://www.diariodobrasil.org/lula-na-solitaria/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398812790898688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398685917470721, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula e o PT est\u00e3o literalmente \u2018evacuando\u2019 no Judici\u00e1rio  https://www.diariodobrasil.org/lula-e-o-pt-estao-literalmente-evacuando-no-judiciario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398685917470721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397840949690370, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397840949690370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384272191758336, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o no caso triplex chega ao STJ  http://www.folhapolitica.org/2018/09/recurso-de-lula-contra-condenacao-no.html#.W5OuQAePfIc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038384272191758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382111462498305, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "C\u00fapula do PT espera decis\u00e3o da Justi\u00e7a para ter conversa decisiva com Lula  https://painel.blogfolha.uol.com.br/2018/09/08/cupula-do-pt-espera-decisao-da-justica-para-ter-conversa-decisiva-com-lula/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382111462498305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374478038925312, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "No r\u00e1dio, Haddad faz 'juramento de lealdade' a Lula e Alckmin ironiza Dilma e Bolsonaro  https://glo.bo/2oGoqS6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374478038925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374241442385920, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ministro do TSE pro\u00edbe propaganda do PT que promoveu Lula na TV  https://glo.bo/2oBU57d\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374241442385920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373889108258816, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT descumpre liminar do TSE e mant\u00e9m Lula como candidato em propaganda no r\u00e1dio  https://glo.bo/2NJINss\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038373889108258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373606483533824, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Jos\u00e9 Dirceu defende estrat\u00e9gia do PT de adiar an\u00fancio de Haddad no lugar de Lula  https://glo.bo/2Q8pQ44\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038373606483533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222587468374019, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 802840932693528577, "username": "ronaldoCouto11", "tweet": "@LulaOficial N\u00e3o estaria preso por roubar? Lavagem de dinheiro? Corrup\u00e7\u00e3o?Pelo que sabemos... foi julgado e condenado por esses crimes.N\u00e3o tem nada haver seu post. Dizer que foi preso pra N\u00e3o ser presidente outra vez.Acho que voc\u00eas falam tanta besteira que convence at\u00e9 quem t\u00e1 falando...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldoCouto11/status/1038222587468374019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038120442333212672, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@Cris_Rdu Alta de cacha\u00e7a igual ao painho Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1038120442333212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cris_Rdu"}
{"id": 1038109199643959297, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 185693287, "username": "dadawalisson", "tweet": "tinha que ser como lula que se tratou no SUS n\u00e9? \"Albert Einstein\"retardados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadawalisson/status/1038109199643959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108511446679552, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1038108511446679552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092177799348225, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3701506996, "username": "andrebatista25", "tweet": "@o_antagonista @AnaSilv43770916 @jluiztuittecom @AneJMB @fideles_tiago Est\u00e1 generalizando. Lembre-se que seu candidato fez fortuna no governo lula, o per\u00edodo que os bancos mais ganharam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebatista25/status/1038092177799348225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fideles_tiago,AneJMB,jluiztuittecom,AnaSilv43770916,o_antagonista"}
{"id": 1038038596714987520, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Espero que sua indireta em forma de desejo volte pra voc\u00ea tamb\u00e9m, uma defensora de Lula n\u00e3o tem nem vergonha na cara de comemorar o esfaqueamento de um pai de fam\u00edlia! #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/7fEjk5MliC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1038038596714987520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984580370935808, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1370749148, "username": "hildadeandrade", "tweet": "@SilviaMariozi @Galogoval @luciodsi O lula est\u00e1 presinho kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hildadeandrade/status/1037984580370935808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciodsi,Galogoval,SilviaMariozi"}
{"id": 1037934387487236097, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed m um tu\u00edte se quer sobre os problemas do Acre. Era s\u00f3 p ganhar o BBB e sair da mis\u00e9ria pq o Lula tirou 5 Trilh\u00f5es de brasileiros da pobreza mas ela ficou de fora!  pic.twitter.com/FtKfwok9Sq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037934387487236097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907052180516866, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 702934563891372032, "username": "macielnath_", "tweet": "Pq as pessoas fazem propaganda pro Lula sendo que A REGRA \u00c9 CLARO ELE TA PRESO NAO PODE SER CANDIDATO, ser\u00e1 que \u00e9 dif\u00edcil entender a lei?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macielnath_/status/1037907052180516866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901169216167941, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 999460677113835521, "username": "ValquiriaMuller", "tweet": "Chega de Bolsonaro Lula e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValquiriaMuller/status/1037901169216167941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879231584382978, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @jrtrevizan @eduardofern99 @Suardi N\u00e3o estou ofendendo sua capacidade intelectual, at\u00e9 porque n\u00e3o te conhe\u00e7o, defender um bandido  \u00e9 alegar que o lula \u00e9 um inocente e defender a quadrilha do PT condenada. Isso \u00e9 defender bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037879231584382978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suardi,eduardofern99,jrtrevizan,anterogreco"}
{"id": 1037877625514074112, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @jrtrevizan @eduardofern99 @Suardi Participava! No momento em que se filou a um partido de esquerda e depois participava de movimentos a favor do bandido lula ele estava fazendo uma participa\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00e3o social), e depois ele tenta EXECUTAR quem est\u00e1 do outro lado da oposi\u00e7\u00e3o comunista. A\u00c7\u00c3O! Tomar parte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037877625514074112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suardi,eduardofern99,jrtrevizan,anterogreco"}
{"id": 1037870009077444608, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Ap\u00f3s cinco meses, ningu\u00e9m foi indiciado por ataque a \u00f4nibus da caravana de Lula.  https://glo.bo/2M7HwcQ\u00a0 pic.twitter.com/wb0x6AvIud", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037870009077444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863772814225408, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998764375694626816, "username": "Joao_santanaV", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00f3 fez isso pra ir pra cadeia pra conhecer seu \u00eddolo Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_santanaV/status/1037863772814225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858613761638400, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 801559099666288641, "username": "GbrCastellan", "tweet": "Eu vendo o lula, ladr\u00e3o de tudo \u00e9 apela\u00e7\u00e3o galera  https://twitter.com/pqpluigi/status/1037846917185785856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GbrCastellan/status/1037858613761638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849358446862337, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium @josedamascenoj @Suardi S\u00f3 de voc\u00ea est\u00e1 aqui defendendo um bandido (Lula) e um infrator (Esfaqueador) j\u00e1 deixa voc\u00ea sem credibilidade para dialogar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037849358446862337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suardi,josedamascenoj,carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037846380092567552, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@gleicidamasceno @YldyMatos N\u00e3o me interessa se ela \u00e9 Lula n\u00e3o misturo as coisas. Agora desprezo por ser uma demagoga, n\u00e3o fez nada pelo Acre s\u00f3 pensa nela!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037846380092567552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YldyMatos,gleicidamasceno"}
{"id": 1037840469500342273, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 854531436464005122, "username": "AndreyllaCosta", "tweet": "N\u00c3O FOI O LULA,MAIS FOI O ELEITOR DELE!!!  https://twitter.com/pinhodepietra/status/1037795548353449986\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreyllaCosta/status/1037840469500342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833814373007360, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3188876033, "username": "minhoii652", "tweet": "Celso de Mello nega recurso de Lula -  https://www.oantagonista.com/brasil/celso-de-mello-nega-recurso-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhoii652/status/1037833814373007360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823546267971586, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "#MoroemRond\u00f4nia onde #Bolsonaro ganha at\u00e9 do Lula no primeiro turno #VotoBolsonaro17 https://twitter.com/da_direita/status/1037495690145026048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroemRond\u00f4nia,#Bolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037823546267971586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821138993405952, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037821138993405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817911942045696, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 977181124685389824, "username": "RayssaMCandido1", "tweet": "Ser contra o Bolsonaro tudo bem, agora comemorar uma coisas dessas e ainda falar que o governo do Lula foi bom...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaMCandido1/status/1037817911942045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815641007374341, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 310470338, "username": "cardosovina", "tweet": "Se fosse no Lula e acertado no f\u00edgado tava de boa, nem tem mais f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardosovina/status/1037815641007374341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814903401328640, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium @josedamascenoj O homem foi no Lula Livre voltou esfaqueando e a mensagem de \u00f3dio \u00e9 da direita kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037814903401328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josedamascenoj,carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037814439850987521, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula, Stalin e o feiti\u00e7o da mortadela  https://www.diariodobrasil.org/lula-stalin-e-o-feitico-da-mortadela/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037814439850987521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812372705034241, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Advogada destr\u00f3i Lula e sua defesa no TSE:\"N\u00e3o promulgou tratado da ONU ...  https://youtu.be/bUxSpfLx_vw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812372705034241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812118731534336, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812118731534336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811795048714240, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium @clebergomes70 Tipico petista... Vai no meio dos \"sem terra\" e do \"Lula Livre\" que voc\u00ea acha muita gente pior... Puxa a ficha criminal dos Petista, esse dai \u00e9 ficha perto dos caras;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037811795048714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebergomes70,carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037811745438527488, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037811745438527488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251356766208, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @carlosorium Amigo, j\u00e1 acharam o cara que deu a facada, \u00e9 petista do Lula livre... Quer minutos de fama? Ou voc\u00ea acha que o movimento Lula Livre foi criado pelo Bolsonaro tamb\u00e9m? O Celso Daniel n\u00e3o saiu andando n\u00e9? Lu\u00eds Eduardo Saeger Malheiro do triplex morto tamb\u00e9m \u00e9 arma\u00e7\u00e3o?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037808251356766208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosorium,anterogreco"}
{"id": 1037803226836414464, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1568856745, "username": "GuSchumann", "tweet": "@ilovemyrimas tiro s\u00f3 se for no Lula kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSchumann/status/1037803226836414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ilovemyrimas"}
{"id": 1037796969182310400, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1279107062, "username": "Kayo_Perim", "tweet": "@AdorableUseless Claro que n\u00e3o foi o Lula, T\u00e1vora. Pelos v\u00eddeos e fotos que tem o cara se quer foi esfaqueado... Isso me lembra o Jos\u00e9 Serra em 2010 que diz ter levado uma pedrada na testa sendo que era um papel amassado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayo_Perim/status/1037796969182310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdorableUseless"}
{"id": 1037793798338895872, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 916745711491874816, "username": "BazziAlisson", "tweet": "@CancerJack N\u00e3o \u00e9 por que eu vou votar nele, mas isso \u00e9 um absurdo, at\u00e9 mesmo se fosse o Lula que particularmente eu n\u00e3o curto, seria lastim\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BazziAlisson/status/1037793798338895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037790922308837378, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 213470142, "username": "NandoFeOficial", "tweet": "Caravana de Lula levou um tiro no \u00f4nibus. Agora Bolsonaro leva uma facada. Acho que insuflar a viol\u00eancia como bolsonaro faz todos os dias leva a eventos desse tipo. Mas dizemos N\u00c3O \u00e0 viol\u00eancia contra quem quer que seja!  https://www.facebook.com/Nandojr25/videos/2043135502417834/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoFeOficial/status/1037790922308837378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788810543878144, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2921577069, "username": "alessandro_ale0", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @pocatrasada Aproveita e vai fazer uma visita intima pro lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro_ale0/status/1037788810543878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocatrasada,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787362435186688, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 910656176836227073, "username": "mattheusmaia_", "tweet": "Lula que matou milhares de forma indireta continua vivo.. isso sim \u00e9 uma tristeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheusmaia_/status/1037787362435186688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785687674814465, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 768418209271808002, "username": "MatthausMartin2", "tweet": "@naosejatrouxa Lula mandando algu\u00e9m esfaquear o eleitor que ia colocar ordem no pa\u00eds", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatthausMartin2/status/1037785687674814465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037785057463681024, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785057463681024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747898077917184, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "J\u00e1 encheu o saco est\u00e1 est\u00f3ria da esquerda de Lula livre e Marielli presente,Lula ecaso de cadeia,Marielli e coisa pra pol\u00edcia resolver,os culpados ser\u00e3o presos,vamos parar de vitimiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037747898077917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747778179366913, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092472, "username": "tudorondoniacom", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para dar efeito suspensivo ao ac\u00f3rd\u00e3o do TRF-4  http://dlvr.it/QjLF35\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudorondoniacom/status/1037747778179366913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746652403183618, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Haddad afasta press\u00e3o sobre substituir Lula e diz que \"bola est\u00e1 com STF\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/haddad-afasta-pressao-sobre-substituir-de-lula-e-diz-que-bola-esta-com-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746652403183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746460782153728, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746460782153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746169978544128, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Lula \u00e9 Haddad\": PT muda m\u00fasica da campanha ap\u00f3s decis\u00f5es do TSE via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/lula-e-haddad-pt-muda-musica-da-campanha-apos-decisoes-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746169978544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037736391575314442, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Aliado do PT, PCdoB fala em vit\u00f3ria com Lula 'candidato ou n\u00e3o' @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/aliado-do-pt-fala-em-vitoria-com-lula-candidato-ou-nao.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037736391575314442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037736264307564551, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ap\u00f3s veto do TSE, PT muda v\u00eddeo e foca em 'Lula livre' em vez de pedir voto @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/campanha-eleitoral-na-tv.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037736264307564551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037735670637375488, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT pede que TSE reveja multa sobre Lula na TV e diz que Novo quer censura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/pt-pede-que-tse-reveja-multa-sobre-lula-na-tv-e-diz-que-novo-quer-censura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037735670637375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037734151011676160, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT diz que recorrer\u00e1 para manter Lula e chama decis\u00e3o do TSE de \"viol\u00eancia\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/pt-diz-que-entrara-com-recurso-contra-decisao-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037734151011676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037734036121239552, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "TSE barra Lula pela Lei da Ficha Limpa e o tira do hor\u00e1rio eleitoral @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/31/maioria-do-tse-vota-por-barrar-candidatura-de-lula-pela-lei-da-ficha-limpa.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037734036121239552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733892025974785, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Site do TSE j\u00e1 mostra candidatura de Lula como indeferida @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/site-do-tse-ja-mostra-candidatura-de-lula-como-indeferida.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733892025974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733640854228992, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ministro do TSE n\u00e3o responde Ibope sobre divulga\u00e7\u00e3o de pesquisa sem Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/ministro-do-tse-nao-responde-ibope-sobre-divulgacao-de-pesquisa-sem-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733640854228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733412210192384, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733412210192384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037731523708051457, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 858159927415767040, "username": "FassiElias", "tweet": "@Rconstantino Ainda n\u00e3o teve elei\u00e7\u00f5es para presidente no Brasil em q o ganhador no primeiro turno n\u00e3o tenha ganhado o segundo. Mesmo lula e Dilma q tamb\u00e9m tinha alta rejei\u00e7\u00e3o nas pesquisas de primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FassiElias/status/1037731523708051457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037724485972123649, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4532017936, "username": "pabitencourttt", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabitencourttt/status/1037724485972123649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037706610083287041, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959852611271823361, "username": "DRondonia", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRondonia/status/1037706610083287041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672768236650496, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Sonho do Lula Livre e candidato 2018 acabou!!!!  https://twitter.com/g1politica/status/1037628002778193920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1037672768236650496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668750651207680, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018: Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula de afastar impedimento \u00e0\u00a0candidatura  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-de-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/J1UwjslJlU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037668750651207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640922698326017, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula ridiculariza a Justi\u00e7a - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/lula-ridiculariza-a-justica/#.W5D5_sfzjho.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037640922698326017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517128293928960, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "Voto lula 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037517128293928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496255801446400, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "@ipasedmmmpfv como se o lula fosse melhor..negocio e BONORO NELES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037496255801446400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ipasedmmmpfv"}
{"id": 1037494992116310016, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@flaviogomes69 Campanha pro Lula?  pic.twitter.com/cvk4vJM9Xp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037494992116310016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogomes69"}
