{"id": 1038133042601250816, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Primeiro turno e nosso  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1038133042601250816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125988104699904, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "PT queria eleger presidi\u00e1rio presidente do pa\u00eds, ter\u00e3o o primeiro presidente internado, eleito no primeiro turno. #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente #B17 pic.twitter.com/SbZ1y7CqZs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#B17", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038125988104699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025178071158784, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Vamos reagir e eleger Bolsonaro no primeiro turno! #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/roxmo/status/1037897058961764352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1038025178071158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923596671373312, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 769944896312602627, "username": "PauloZomerfeld", "tweet": "@BolsonaroSP Iremos sair mais forte do que nunca, @jairbolsonaro no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloZomerfeld/status/1037923596671373312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916727911301121, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Gente tem alegria maior que ver 70% da sua Fam\u00edlia no Acre postar apoio e seus votos em Bolsonaro. Alguns ainda infelizmente s\u00e3o militantes do partido das Trevas, eu acredito que ser\u00e1 no primeiro turno! #Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037916727911301121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873756499308544, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "Somos os Bolsominions um ex\u00e9rcito de rob\u00f4s rumo \u00e0 vit\u00f3ria no primeiro turno!  https://twitter.com/irmaosdedireita/status/1037869789467688960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037873756499308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839474473005056, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 80297462, "username": "camiloestevam", "tweet": "Pra ter uma ideia de como a situa\u00e7\u00e3o anda t\u00e3o absurda: j\u00e1 vi manifesta\u00e7\u00e3o de gente \"torcendo pela morte\" e outros comemorando o fato com \"vai ser no primeiro turno\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiloestevam/status/1037839474473005056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837873683341312, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 258582778, "username": "marcusdanin", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turnoJair Bolsonaro dificilmente vai se recuperar em menos de trinta dias, acreditam os m\u00e9dicos.O atentado foi tamb\u00e9m contra a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusdanin/status/1037837873683341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823546267971586, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "#MoroemRond\u00f4nia onde #Bolsonaro ganha at\u00e9 do Lula no primeiro turno#VotoBolsonaro17 https://twitter.com/da_direita/status/1037495690145026048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroemRond\u00f4nia,#Bolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037823546267971586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813929953640449, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "@jairbolsonaro @pinhead_lives @VRetorno @mitags @paulazanelli @Fabi_Moller_ @beregmaciel @mcissaguimaraes @MarcusAdeSousa @raphaelscostarj @nizetticardoso Em primeiro turno!  Com a Maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria!Am\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1037813929953640449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nizetticardoso,raphaelscostarj,MarcusAdeSousa,mcissaguimaraes,beregmaciel,Fabi_Moller_,paulazanelli,mitags,VRetorno,pinhead_lives,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790095435288582, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 88835684, "username": "_ochicao", "tweet": "Depois do que aconteceu hoje pode anotar que Bolsonaro vai ser eleito no primeiro turno.Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ochicao/status/1037790095435288582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731523708051457, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 858159927415767040, "username": "FassiElias", "tweet": "@Rconstantino Ainda n\u00e3o teve elei\u00e7\u00f5es para presidente no Brasil em q o ganhador no primeiro turno n\u00e3o tenha ganhado o segundo. Mesmo lula e Dilma q tamb\u00e9m tinha alta rejei\u00e7\u00e3o nas pesquisas de primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FassiElias/status/1037731523708051457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
