{"id": 1038172798152265730, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724055521364418562, "username": "EliveltonPdS", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 mais forte do que nunca diz presidente do PSL#ForcaBolsonaro#DireitaUnida https://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/EliveltonPdS/status/1038172798152265730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916208585211904, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1010908039065587712, "username": "redacaoro", "tweet": "O candidato a presidente\u00a0Jair Bolsonaro (PSL) levou uma facada na barriga em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) nesta quinta-feira (6).  http://diretodaredacaoro.com/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eEcfp3sBj6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaoro/status/1037916208585211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837120600244227, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@gabrielmaiatt @gleicidamasceno Decep\u00e7\u00e3o de ter perdido meu tempo votando em voc\u00ea! Nem vem agora dizer que esse coment\u00e1rio triste n\u00e3o \u00e9 p o candidato do PSL, ningu\u00e9m merece isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037837120600244227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno,gabrielmaiatt"}
