{"id": 1038445842867396608, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3370379572, "username": "kakaClaudiamdo", "tweet": "Ainda que fosse apenas 6 mil reais. Roubo \u00e9 roubo. PT institucionalizou o roooooubo. Mas a Amante/Coxa tem raz\u00e3o em algo: \u00e9 preciso ter vergonha na caaaaaaraaaa!! Deus nos livre dessas desgra\u00e7as! Acorda, Brasil!  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1003019537967656960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakaClaudiamdo/status/1038445842867396608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399320180121600, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Quanto ser\u00e1 que o palha\u00e7o ganhou para mudar de ideia repentinamente? https://www.diariodobrasil.org/quanto-sera-que-o-palhaco-ganhou-para-mudar-de-ideia-repentinamente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038399320180121600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399083772305408, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula gravou programas para hor\u00e1rio eleitoral https://www.diariodobrasil.org/lula-gravou-programas-para-horario-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038399083772305408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398909368999936, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Mesmo preso, Lula j\u00e1 est\u00e1 torrando dinheiro (p\u00fablico) do fundo eleitoral https://www.diariodobrasil.org/mesmo-preso-lula-ja-esta-torrando-dinheiro-publico-do-fundo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398909368999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398812790898688, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula na solit\u00e1ria j\u00e1! https://www.diariodobrasil.org/lula-na-solitaria/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398812790898688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398685917470721, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula e o PT est\u00e3o literalmente \u2018evacuando\u2019 no Judici\u00e1rio  https://www.diariodobrasil.org/lula-e-o-pt-estao-literalmente-evacuando-no-judiciario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398685917470721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398566069411840, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Gilmar Mendes: \u201cO PT tem bilh\u00f5es para disputar elei\u00e7\u00f5es pelos pr\u00f3ximos 20 anos\u201d  https://www.diariodobrasil.org/mendes-o-pt-tem-bilhoes-para-disputar-eleicoes-pelos-proximos-20-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398566069411840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398301454905344, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "V\u00eddeo mostra um segundo homem agredindo Bolsonaro https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-que-bolsonaro-sofreu-uma-segunda-agressao-antes-de-ser-socorrido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398301454905344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398222803320835, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ex-senadora do PT alertou: \u201c\u00c9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\u201d  https://www.diariodobrasil.org/ex-senadora-do-pt-alertou-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398222803320835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398135700254721, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Alta c\u00fapula do Ex\u00e9rcito se re\u00fane: \u201cAs institui\u00e7\u00f5es perderam o controle\u201d https://www.diariodobrasil.org/16-generais-do-exercito-sao-convocados-para-reuniao-de-emergencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398135700254721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398023112577024, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Petistas inventam teorias conspirat\u00f3rias: \u201cPor que Bolsonaro n\u00e3o sangrou?\u201d https://www.diariodobrasil.org/petistas-inventam-teorias-conspiratorias-por-que-bolsonaro-nao-sangrou/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038398023112577024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397954032324610, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Tancredo Neves, Eduardo Campos, Teori Zavascki e agora Jair Bolsonaro https://www.diariodobrasil.org/eduardo-campos-teori-e-agora-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397954032324610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397840949690370, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397840949690370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397718140473344, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "GENERAL LESSA FALA EM INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR  https://youtu.be/IFvn8J3ZLO4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397718140473344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038397493699129345, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Advogado de criminoso diz que cliente n\u00e3o \u2018queria matar, somente lesionar\u2019 https://www.diariodobrasil.org/advogado-diz-que-cliente-nao-queria-matar-somente-lesionar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397493699129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397390330445824, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "S\u00e9rgio Moro no aeroporto: Liberdade cerceada para salvar um pa\u00eds https://www.diariodobrasil.org/moro-no-aeroporto-liberdade-cerceada-para-salvar-um-pais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397390330445824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397279097561088, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Formado em pedagogia, criminoso se hospedava em hotel e tem 4 advogados de defesa https://www.diariodobrasil.org/formado-em-pedagogia-criminoso-se-hospedava-em-hotel-e-tem-4-advogados-de-defesa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397279097561088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397179377922048, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Heleno: \u201cO autor do atentado n\u00e3o \u00e9 um desequilibrado, \u00e9 um radical de esquerda\u201d https://www.diariodobrasil.org/general-heleno-o-autor-do-atentado-nao-e-um-desequilibrado-e-um-radical-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397179377922048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397063715848193, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Heleno: \"O autor desse atentado \u00e9 um radical de esquerda\"  https://youtu.be/uthwKWm-hvI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397063715848193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038384272191758336, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o no caso triplex chega ao STJ  http://www.folhapolitica.org/2018/09/recurso-de-lula-contra-condenacao-no.html#.W5OuQAePfIc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038384272191758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384122002071553, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro teve quatro advogados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia, conta Francischini  http://www.politicanarede.com/2018/09/homem-que-tentou-matar-bolsonaro-teve.html#.W5Ot_9HBi0w.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038384122002071553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383264300519424, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Anjinho fascista n\u00e3o merece solidariedade, diz candidato sobre Bolsonaro https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/anjinho-fascista-nao-merece-solidariedade-diz-candidato-sobre-bolsonaro-no-grito-dos-excluidos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038383264300519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382587599876096, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Doria e M\u00e1rcio Fran\u00e7a escondem Alckmin em programa de TV https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/doria-e-marcio-franca-escondem-alckmin-em-programa-de-tv.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382587599876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382327133626368, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo; candidato \u00e9 transferido para S\u00e3o Paulo http://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/07/5486-aovivo.shtml#post380486?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380486", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382327133626368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382111462498305, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "C\u00fapula do PT espera decis\u00e3o da Justi\u00e7a para ter conversa decisiva com Lula  https://painel.blogfolha.uol.com.br/2018/09/08/cupula-do-pt-espera-decisao-da-justica-para-ter-conversa-decisiva-com-lula/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038382111462498305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381989999591425, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-federal.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381989999591425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038381824538497024, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro pediu modera\u00e7\u00e3o no tom ap\u00f3s ataque, diz candidato a vice  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/bolsonaro-pediu-moderacao-no-tom-diz-vice.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381824538497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038381047531167744, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro passar\u00e1 sua campanha para as redes e deixar\u00e1 ruas para aliados https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/bolsonaro-passara-sua-campanha-para-as-redes-e-deixara-ruas-para-aliados.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038381047531167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374478038925312, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "No r\u00e1dio, Haddad faz 'juramento de lealdade' a Lula e Alckmin ironiza Dilma e Bolsonaro https://glo.bo/2oGoqS6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374478038925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374241442385920, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ministro do TSE pro\u00edbe propaganda do PT que promoveu Lula na TV  https://glo.bo/2oBU57d\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374241442385920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374065499725824, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT muda jingle para adaptar campanha \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do TSE  https://glo.bo/2wRX6E7\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038374065499725824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373889108258816, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT descumpre liminar do TSE e mant\u00e9m Lula como candidato em propaganda no r\u00e1dio  https://glo.bo/2NJINss\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038373889108258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373606483533824, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Jos\u00e9 Dirceu defende estrat\u00e9gia do PT de adiar an\u00fancio de Haddad no lugar de Lula  https://glo.bo/2Q8pQ44\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038373606483533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372911273402368, "date": "2018-09-08", "time": "05:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - Militares veem na ascens\u00e3o de Mour\u00e3o impulso \u00e0 campanha de Bolsonaro - http://mobile.valor.com.br/politica/5814267/militares-veem-na-ascensao-de-mourao-impulso-campanha-de-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038372911273402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253944387133440, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "Ministro do TSE rejeita pedido do PT para proibir empresas de vender camisetas pr\u00f3-Bolsonaro. Desespero toma conta #bolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/ministro-do-tse-rejeita-pedido-do-pt-para-proibir-empresas-de-vender-camisetas-pro-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038253944387133440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180349233299456, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 821823383197384705, "username": "Antoniovianab", "tweet": "@BrunaCostaU Eu quero ver o primeiro corte e o primeiro pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniovianab/status/1038180349233299456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunaCostaU"}
{"id": 1038160990368669696, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/08/31/lula-tem-candidatura-barrada-mas-defesa-festeja-voto-de-fachin-lava-alma.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038160990368669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160846474674177, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038160846474674177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160522254983169, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://noticias.uol.com.br/ciencia/ultimas-noticias/redacao/2018/09/03/herdeiro-de-dom-pedro-promete-emprestar-obras-para-reerguer-museu-nacional.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038160522254983169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160463727652866, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://economia.uol.com.br/noticias/bloomberg/2018/08/31/sem-reformas-brasil-pode-ser-proximo-emergente-a-cair-diz-ubs.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038160463727652866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160366604365825, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038160366604365825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125988104699904, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2997812602, "username": "steffanojose", "tweet": "PT queria eleger presidi\u00e1rio presidente do pa\u00eds, ter\u00e3o o primeiro presidente internado, eleito no primeiro turno. #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente #B17 pic.twitter.com/SbZ1y7CqZs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#B17", "link": "https://twitter.com/steffanojose/status/1038125988104699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088619230199810, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Um absurdo o meu querido RN eleger\u00e1 est\u00e1 pseudo senadora do PT ao governo do meu estado,ser\u00e1 um retrocesso e colocar\u00e1 a quadrilha petista comunista no poder,est\u00e1 F\u00e1tima Bezerra n\u00e3o tem a menor capacidade de governar o estado, espero que se reverta est\u00e1 possibilidade.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038088619230199810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061089400004608, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030558626862313473, "username": "emersongois6", "tweet": "@DaniloGentili @CanalHipocritas @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @JulieAbbey3 @FabioVi22722029 Ent\u00e3o cara o problema dos petistas e o estudo tamb\u00e9m neh ? Eles n\u00e3o sabe oque \u00e9 uma mensagem figurada de uma amea\u00e7a real e at\u00e9 executada igual foi dessas vez contra ele ... mais e isso que dar apostar na educa\u00e7\u00e3o fornecida pelo PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersongois6/status/1038061089400004608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioVi22722029,JulieAbbey3,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,CanalHipocritas,DaniloGentili"}
{"id": 1038015278909665282, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2018/08/31/vanessa-marquez-atriz-de-plantao-medico-e-morta-a-tiros-pela-policia-nos-estados-unidos.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038015278909665282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014962877321216, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038014962877321216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909437439242240, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 827559224662188033, "username": "AmandaAnselmo4", "tweet": "Meus zamo, PT planta o \u00f3dio, Bolsonaro planta justi\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaAnselmo4/status/1037909437439242240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880809754124288, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://oglobo.globo.com/rio/national-geographic-oferece-acervo-para-reconstrucao-do-museu-nacional-23039979\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037880809754124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880723980648448, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://glo.bo/2wPsoeL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037880723980648448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879231584382978, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4884286096, "username": "069pvs", "tweet": "@anterogreco @jrtrevizan @eduardofern99 @Suardi N\u00e3o estou ofendendo sua capacidade intelectual, at\u00e9 porque n\u00e3o te conhe\u00e7o, defender um bandido  \u00e9 alegar que o lula \u00e9 um inocente e defender a quadrilha do PT condenada. Isso \u00e9 defender bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/069pvs/status/1037879231584382978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suardi,eduardofern99,jrtrevizan,anterogreco"}
{"id": 1037863243178500096, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "ttp://www.tvi24.iol.pt/cinema/06-09-2018/morreu-aos-82-anos-ator-burt-reynold", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037863243178500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863041872920577, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "ttps://olivre.com.br/ator-americano-burt-reynolds-morre-aos-82-anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037863041872920577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862689157070849, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Burt Reynolds Dead: Actor Dies at 82 https://www.usmagazine.com/celebrity-news/news/burt-reynolds-dead-actor-dies-at-82/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037862689157070849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839560401674240, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@gleicidamasceno @jana_ricciardi Pergunta como t\u00e1 o Acre isso ela n\u00e3o fala eu sou acreana cansada de ver o q o pt fez com meu estado. Sem emprego, viol\u00eancia, drogas ningu\u00e9m pode sair \u00e0 noite em Rio Branco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037839560401674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jana_ricciardi,gleicidamasceno"}
{"id": 1037838748883529728, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@gleicidamasceno @sstargaryen Pede p ela falar como nos acreanos n\u00e3o podemos sair \u00e0 noite em Rio Branco pq o estado do Acre est\u00e1 \u00e0 merc\u00ea das drogas e dos bandidos, isso ela n\u00e3o fala n\u00e9?! Pq ser\u00e1 o PT governou anos e anos e at\u00e9 hoje n\u00e3o tem emprego!", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 160, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037838748883529728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sstargaryen,gleicidamasceno"}
{"id": 1037837805710442496, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 990971184857612290, "username": "nunes_gusmao", "tweet": "@gabrielmaiatt @gleicidamasceno Eu posso dizer que o Acre est\u00e1 tomado pelas drogas, viol\u00eancia e desemprego gra\u00e7as a PT. Sou acreana e p Brasil que eu quero \u00e9 onde o Acre se livre do PT, que s\u00f3 o levou p a mis\u00e9ria e viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunes_gusmao/status/1037837805710442496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno,gabrielmaiatt"}
{"id": 1037825549488586753, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977181124685389824, "username": "RayssaMCandido1", "tweet": "Para quem tinha d\u00favidas o cara que deu a facada no Bolsonaro estava envolvido nas campanhas eleitorais do pt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaMCandido1/status/1037825549488586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824279692234752, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15534671, "username": "LeilaSena", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XDwfRk2OcNs?aINXS\u00a0\u2026 - By My Side || Tradu\u00e7\u00e3o Pt Brasil ||", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeilaSena/status/1037824279692234752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824085978480640, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Suspeito de atentado a Bolsonaro \u00e9 simpatizante pr\u00f3-Lula no Facebook - https://www.metropoles.com/colunas-blogs/janela-indiscreta/suspeito-de-atentado-a-bolsonaro-e-militante-pro-lula-no-facebook\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037824085978480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823845309325318, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "@FolhaPolitica '\u00c9 preciso saber se h\u00e1 mandante', diz delegado sobre tentativa de assassinato de Bolsonaro  http://www.politicanarede.com/2018/09/e-preciso-saber-se-ha-mandante-diz.html\u00a0\u2026 via @folhapolitica", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037823845309325318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FolhaPolitica"}
{"id": 1037822874244067332, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037822874244067332", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037822440213237762, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "16 generais do Ex\u00e9rcito s\u00e3o convocados para reuni\u00e3o de emerg\u00eancia https://www.diariodobrasil.org/16-generais-do-exercito-sao-convocados-para-reuniao-de-emergencia/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037822440213237762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814439850987521, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula, Stalin e o feiti\u00e7o da mortadela https://www.diariodobrasil.org/lula-stalin-e-o-feitico-da-mortadela/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037814439850987521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813972001542144, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Quadro de sa\u00fade de Bolsonaro \u00e9 grave, com sangramento na regi\u00e3o do abd\u00f4men https://www.diariodobrasil.org/quadro-de-saude-de-bolsonaro-e-grave-com-sangramento-na-regiao-do-abdomen/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037813972001542144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812372705034241, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Advogada destr\u00f3i Lula e sua defesa no TSE:\"N\u00e3o promulgou tratado da ONU ...  https://youtu.be/bUxSpfLx_vw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812372705034241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812335535173632, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Uma aula de direito! Advogada brilha no TSE e bombardeia defesa do condenado https://www.diariodobrasil.org/uma-aula-de-direito-advogada-brilha-no-tse-e-bombardeia-defesa-do-condenado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812335535173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812118731534336, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037812118731534336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811795703083008, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "GENERAL LESSA FALA EM INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR  https://youtu.be/IFvn8J3ZLO4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037811795703083008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811745438527488, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037811745438527488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811313710456839, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Assessora de Dilma no twitter: \u201cO feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio\u201d https://www.diariodobrasil.org/assessora-de-dilma-rousseff-no-twitter-o-feitico-virou-contra-o-feiticeiro-quem-planta-odio-colhe-odio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037811313710456839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810179365109760, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 140249397, "username": "HerbertLins13", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o estava usando colete a prova de bala em Ju\u00edz de Fora como usou no Acre e aqui em Porto Velho? N\u00e3o tem sangue? Estranhamente, o jornalismo fascista j\u00e1 plantou nas m\u00eddias sociais que o autor do atentado \u00e9 filiado ao PT e eleitor de @dilmabr ! #Vergonha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Vergonha", "link": "https://twitter.com/HerbertLins13/status/1037810179365109760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037805767762567168, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 140249397, "username": "HerbertLins13", "tweet": "Lembro bem do sequestro do empres\u00e1rio Ab\u00edlio Diniz na campanha presidencial de 1990 em que os sequestradores usavam camisas do PT. Criando uma como\u00e7\u00e3o social junto ao povo e culminando com a elei\u00e7\u00e3o do Fernando Collor a presidente da Rep\u00fablica. Depois veio o desastre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertLins13/status/1037805767762567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805312642899968, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Foi \"um susto\", diz Major Olimpio sobre ataque a Bolsonaro em Minas via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/foi-um-susto-diz-major-olimpio-sobre-ataque-a-bolsonaro-em-minas.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037805312642899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037804729064148992, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz PF via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-diz-pf.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037804729064148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037804562411868161, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"A gente v\u00ea que a pessoa foi para matar meu pai\", diz Fl\u00e1vio Bolsonaro via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/a-gente-ve-que-a-pessoa-foi-para-matar-meu-pai-diz-flavio-bolsonaro.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037804562411868161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037787467443789825, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=uol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037787467443789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785187386642432, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4455563069, "username": "isalobo02", "tweet": "@LetPagliari Ja vou levar meu kit pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isalobo02/status/1037785187386642432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LetPagliari"}
{"id": 1037773795870863360, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Vamos refletir a mensagem.@roxmo @jairbolsonaro pic.twitter.com/I7wUrmItxs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037773795870863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037772866622763009, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 65491379, "username": "FatimaCleide_PT", "tweet": " https://www.facebook.com/1748035864/posts/10204571921295168/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatimaCleide_PT/status/1037772866622763009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747898077917184, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "J\u00e1 encheu o saco est\u00e1 est\u00f3ria da esquerda de Lula livre e Marielli presente,Lula ecaso de cadeia,Marielli e coisa pra pol\u00edcia resolver,os culpados ser\u00e3o presos,vamos parar de vitimiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037747898077917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746652403183618, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Haddad afasta press\u00e3o sobre substituir Lula e diz que \"bola est\u00e1 com STF\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/haddad-afasta-pressao-sobre-substituir-de-lula-e-diz-que-bola-esta-com-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746652403183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746460782153728, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746460782153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746169978544128, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "\"Lula \u00e9 Haddad\": PT muda m\u00fasica da campanha ap\u00f3s decis\u00f5es do TSE via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/lula-e-haddad-pt-muda-musica-da-campanha-apos-decisoes-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746169978544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037746040919736321, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746040919736321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037745950192754689, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Temer rebate Alckmin e lista ministros que apoiam tucano: \"Fale a verdade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037745950192754689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037745705362882560, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Temer refuta ser \"golpista\" e diz que Haddad \"inventa coisas da cabe\u00e7a\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/temer-refuta-ser-golpista-e-diz-que-haddad-inventa-coisas-da-cabeca.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037745705362882560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037736391575314442, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Aliado do PT, PCdoB fala em vit\u00f3ria com Lula 'candidato ou n\u00e3o' @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/aliado-do-pt-fala-em-vitoria-com-lula-candidato-ou-nao.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037736391575314442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037736264307564551, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ap\u00f3s veto do TSE, PT muda v\u00eddeo e foca em 'Lula livre' em vez de pedir voto @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/campanha-eleitoral-na-tv.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037736264307564551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037735670637375488, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT pede que TSE reveja multa sobre Lula na TV e diz que Novo quer censura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/pt-pede-que-tse-reveja-multa-sobre-lula-na-tv-e-diz-que-novo-quer-censura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037735670637375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037734151011676160, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "PT diz que recorrer\u00e1 para manter Lula e chama decis\u00e3o do TSE de \"viol\u00eancia\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/pt-diz-que-entrara-com-recurso-contra-decisao-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037734151011676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037734036121239552, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "TSE barra Lula pela Lei da Ficha Limpa e o tira do hor\u00e1rio eleitoral @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/31/maioria-do-tse-vota-por-barrar-candidatura-de-lula-pela-lei-da-ficha-limpa.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037734036121239552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733892025974785, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Site do TSE j\u00e1 mostra candidatura de Lula como indeferida @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/01/site-do-tse-ja-mostra-candidatura-de-lula-como-indeferida.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733892025974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733781027909637, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Decis\u00e3o do TSE criou \"limbo jur\u00eddico\" na campanha do PT, diz defesa @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/decisao-do-tse-criou-limbo-juridico-na-campanha-do-pt-diz-defesa.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733781027909637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733640854228992, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ministro do TSE n\u00e3o responde Ibope sobre divulga\u00e7\u00e3o de pesquisa sem Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/ministro-do-tse-nao-responde-ibope-sobre-divulgacao-de-pesquisa-sem-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733640854228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733494816997377, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733494816997377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037733412210192384, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037733412210192384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037714009741504512, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 825145648639008770, "username": "cascodejato", "tweet": "vamos dar pt onde ?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascodejato/status/1037714009741504512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669643652136960, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 719496963998248960, "username": "Anacarolyneval1", "tweet": "@P_droMenezes Uai, \u00e9 s\u00f3 quem n\u00e3o vota no pt votar no Bolsonaro no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacarolyneval1/status/1037669643652136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037652324322340865, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3701506996, "username": "andrebatista25", "tweet": "@GloboNews @ricardopiantino Para com essa viadagem de falar \"golpistas\". Deixa de ser imbecil, o pt est\u00e1 aliado com pmdb e a oposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebatista25/status/1037652324322340865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardopiantino,GloboNews"}
{"id": 1037640922698326017, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Lula ridiculariza a Justi\u00e7a - ISTO\u00c9 Independente https://istoe.com.br/lula-ridiculariza-a-justica/#.W5D5_sfzjho.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037640922698326017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638832349487104, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": " https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45402234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037638832349487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638169502605312, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "MP de SP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos de Alckmin  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-de-sp-pede-suspensao-de-direitos-politicos-de-alckmin/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037638169502605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037551139267522560, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 65491379, "username": "FatimaCleide_PT", "tweet": " https://www.facebook.com/1748035864/posts/10204570422777706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatimaCleide_PT/status/1037551139267522560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
