{"id": 1038441429247385600, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 985539850932834305, "username": "Ksia75729736", "tweet": "Minha v\u00f3 falando que gostava muito de subir em \u00e1rvore, e que hoje n\u00e3o consegue subir nem na rede. Kkkkkkk n\u00e3o aguento n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ksia75729736/status/1038441429247385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254404254793730, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 824170074684669952, "username": "MaiconF_jpr", "tweet": "@mottamvs Detalhe: mesmo deletado o apk continua \"monitorando\"  o ex-usu\u00e1rio da rede social! Localiza\u00e7\u00e3o, voz e outras coisas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiconF_jpr/status/1038254404254793730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037967040835923968, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 980647578386817024, "username": "locatellideefo", "tweet": "Preciso parar de usar essa rede social, so tem demente aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locatellideefo/status/1037967040835923968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037963424364470272, "date": "2018-09-07", "time": "02:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 247174521, "username": "Joeljipa", "tweet": "L\u00e1 n\u00e3o tem energia e muito menos banheiro nem falei isso pra ela vou deixa ela descobrir kkkk flw tchau pro 6 bom feriado se n\u00e3o tem energia n\u00e3o tem rede nem Wi-Fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeljipa/status/1037963424364470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932464260440064, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 893317063548293121, "username": "Sabrina_Sntana", "tweet": "A\u00ed eu vou sair dessa rede social antes que eu sofra mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Sntana/status/1037932464260440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851207484796928, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 886475831496896512, "username": "Alevilela20", "tweet": "Eu ia at\u00e9 comentar sobre o caso do Bolsonaro mas n\u00e3o quero entrar em discuss\u00f5es que n\u00e3o levam a nada nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alevilela20/status/1037851207484796928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815089041219585, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 856725785599770624, "username": "luisanedo", "tweet": "eu vendo todos os peritos de plant\u00e3o nessa rede social  https://twitter.com/anarockoficial/status/1037814856227930112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisanedo/status/1037815089041219585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737613397028864, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67597212, "username": "Jandiara_Silva", "tweet": "Bem vinda \u00e0 melhor rede social! \ud83d\udc26\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jandiara_Silva/status/1037737613397028864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680531620683776, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "A primeira pesquisa do instituto Big Data, contratado pela Rede Record, confirma  o favoritismo de Expedito J\u00fanior na disputa ao...  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/primeiramao-expedito-ainda-bem-a-frente-de-acir-e-maurao-na-corrida-pelo-governo-disputa-ao-senado-pega-fogo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037680531620683776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517956123643904, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2874102646, "username": "gabrielgl_22", "tweet": "Confia na sua intui\u00e7\u00e3o! \u2014 Voc\u00ea me seguiu recentemente em alguma rede social? (Incluindo o curious)  https://curiouscat.me/gabrielgiu/post/640053777?1536198531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielgl_22/status/1037517956123643904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494726247755781, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 804325907691343872, "username": "ViniR05", "tweet": "Mano esse cara deveria representar Ji Parana em rede Nacional kkkk  https://twitter.com/ibi_aleite/status/1037403360272502784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniR05/status/1037494726247755781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
