{"id": 1038397840949690370, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1038397840949690370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821138993405952, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2947906132, "username": "Rondoniaprix", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondoniaprix/status/1037821138993405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811745438527488, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037811745438527488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785057463681024, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 824006190648725509, "username": "cosmicabatata2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmicabatata2/status/1037785057463681024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746652403183618, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911357384, "username": "OrganizadAntiPT", "tweet": "Haddad afasta press\u00e3o sobre substituir Lula e diz que \"bola est\u00e1 com STF\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/haddad-afasta-pressao-sobre-substituir-de-lula-e-diz-que-bola-esta-com-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrganizadAntiPT/status/1037746652403183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037724485972123649, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4532017936, "username": "pabitencourttt", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabitencourttt/status/1037724485972123649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037668752140193792, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu negar, na madrugada desta quinta-feira, 6, um...  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/eleicoes2018-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-de-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037668752140193792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656613354651648, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 36654824, "username": "OCOMBATENTE", "tweet": "O Supremo Tribunal Federal (STF) remarcou para a sess\u00e3o desta quinta-feira (6) o julgamento sobre a possibilidade de pais darem aula a seus...  http://www.ocombatente.com/2018/09/06/homeschooling-supremo-pode-decidir-nesta-quinta-feira-sobre-legalidade-do-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCOMBATENTE/status/1037656613354651648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555394082746368, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2197962723, "username": "zvleprous", "tweet": "Os candidatos sujos de Rond\u00f4nia p/ o Governo s\u00e3o: Acir Gurgacz - condenado pelo STF por crimes ao sistema financeiro; Expedito Junior - teve o mandato cassado por comprar votos e abuso de poder econ\u00f4mico\u00c9 nessas que n\u00f3s vemos que a popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o aprendeu a votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvleprous/status/1037555394082746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
