{"id": 1038403198938013696, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2811803369, "username": "CobraTemPinto", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?a\u00a0 Somos TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CobraTemPinto/status/1038403198938013696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205652257013760, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 107124833, "username": "gustavo_sXe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?aSomos\u00a0\u2026 TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/gustavo_sXe/status/1038205652257013760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177071627993088, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 349159544, "username": "bez_elaine", "tweet": "#Bolsonaro2018  https://twitter.com/fereselkarim/status/1037908784633597952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/bez_elaine/status/1038177071627993088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173822791364608, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 349159544, "username": "bez_elaine", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro #Bolsonaro2018  https://twitter.com/Ludwigsburger_/status/1038172983880298496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/bez_elaine/status/1038173822791364608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162071358197760, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2612873597, "username": "MVickmerlo", "tweet": "#vote17 #Bolsonaro2018  pic.twitter.com/3clHPpb4fX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#vote17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MVickmerlo/status/1038162071358197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140609238712320, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?aSomos\u00a0\u2026 TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1038140609238712320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038134441649086466, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 224028301, "username": "KohlerCarla", "tweet": "@FlavioBolsonaro \u00c9 o m\u00ednimo q vcs merecem por toda contribuicao q ja fizeram por n\u00f3s \ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\ude4f. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/KohlerCarla/status/1038134441649086466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038128491697295360, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1034631744820002816, "username": "OPINE3", "tweet": "VAMOS FAZER A DEMOCRACIA E O BOLSONARO VENCER, VOTEM L\u00c1!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#7desetembro#Bolsonaro2018#ForcaBolsonaro17#direitaunida#ForcaBolsonaro@jairbolsonaro@0P1N3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#7desetembro,#Bolsonaro2018,#ForcaBolsonaro17,#direitaunida,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OPINE3/status/1038128491697295360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,0P1N3"}
{"id": 1038122213981999104, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53717308, "username": "ROSANEMK", "tweet": "O sujeito que tentou matar o #Bolsonaro2018 \u00e9 pedagogo, imaginem esse sujeito numa sala de aula com crian\u00e7as, que fique bem longe das escolas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ROSANEMK/status/1038122213981999104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095543254347776, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 943860061654405120, "username": "edsonfe63293239", "tweet": "at\u00e9 ent\u00e3o eu n\u00e3o tinha nem um candidato para votar,depois da palha\u00e7ada q aconteceu com bolsonaro,claramente escolhi meu presidente partir de hoje #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/edsonfe63293239/status/1038095543254347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065241894993920, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900339598731202560, "username": "cfernandomaciel", "tweet": "Nada mais emblem\u00e1tico que isso! #Fo\u00e7aBolsonaro! No 7 de Setembro! Essa esquerda criminosa acabou de eleger #Bolsonaro2018  https://gab.ai/cfernandomaciel/posts/34371669\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fo\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/cfernandomaciel/status/1038065241894993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039773561147397, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 978734243491799040, "username": "rodrigueseduj", "tweet": "Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso partido \u00e9 o Brasil. Bolsonaro \u00e9 apenas o cara que acordou a na\u00e7\u00e3o; se ele morrer em miss\u00e3o, seu ex\u00e9rcito estar\u00e1 vivo.#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/rodrigueseduj/status/1038039773561147397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922634770595841, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "Melhor Jair Melhorando, Brasil precisa de voc\u00ea...#bolsonaro #bolsonaro2018 #vote17  https://www.instagram.com/p/BnaWbJGlsPi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dsay7bdt7kxg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037922634770595841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876371337437185, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 978660257802194944, "username": "RafaelM80108240", "tweet": "#ForcaBolsonaro nosso presidente #bolsonaro2018#Brasilbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaro2018,#Brasilbolsonaro", "link": "https://twitter.com/RafaelM80108240/status/1037876371337437185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851623421358080, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "\"UMA FACADA DESSA, QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\"..#bolsonaro #bolsonaro2018 #vote17  https://www.instagram.com/p/BnZ2IUulJ0A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=agi1b33cqg9i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037851623421358080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798566507491328, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 778299090958426112, "username": "pamcastro2003", "tweet": "@_fernandakelley S\u00f3 tenho uma coisa a dizer gata, #Bolsonaro2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/pamcastro2003/status/1037798566507491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fernandakelley"}
{"id": 1037792150271008769, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "@BolsonaroSP Quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes???J\u00e1 iria votar em Bolsonaro, agora me dedicarei em sua campanha! Vote 17#bolsonaro2018 #bolsonaro #vote17 @bolsonarosp jairmessiasbolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnZbAAzFM1M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s24hbgjfnmy3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037792150271008769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037789331304448001, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025504316579360768, "username": "DireitaPoeta", "tweet": "Obrigado senhor por ter guardado a vida do Bolsonaro.  Esfaquiaram o Bolsonaro em Juiz de fora. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia a democracia Bolsonaro fica com Deus melhora#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DireitaPoeta/status/1037789331304448001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785560004419584, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63996455, "username": "ita_mergulho", "tweet": "Conservadores detestam o Lula, mas nunca atentaram contra a vida dele, agora a esquerda #pazeamor tenta matar oponentes... A direita \u00e9 que \u00e9 violenta dizem eles. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pazeamor,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ita_mergulho/status/1037785560004419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729362743836672, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2792907437, "username": "suy_boos", "tweet": "@maartins_jack Me respeita #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/suy_boos/status/1037729362743836672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maartins_jack"}
