{"id": 1038438580798902273, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4323554537, "username": "NSCNoticias", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXl5J\u00a0 pic.twitter.com/3plbmQ2ets", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NSCNoticias/status/1038438580798902273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352262316351488, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Quem aqui t\u00e1 falando de Rui Pimenta? T\u00f4 dando argumentos concretos e criticando  http://o.pr\u00a0\u00f3prio programa do Ciro que t\u00e1 pior que o da Marina. Ele t\u00e1 disputando com ela a linha auxiliar da direita assim como disputou o.centr\u00e3o com o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038352262316351488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038341120512675840, "date": "2018-09-08", "time": "03:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 272008410, "username": "jeanboy93", "tweet": "Geraldo Alckmin diz em propaganda eleitoral que diminuiu em 70% a criminalidade em SP... De que SP ele ta falando?kkkCRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanboy93/status/1038341120512675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180447325495296, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 @nattttttaliac @maiaugusto1 Ciro serve pra pular de galho em galho. Pra disputar centr\u00e3o com Alckmin. Pra lamber as botas do DEM. Pra sua bancada do PDT em peso votar a favor da interven\u00e7\u00e3o militar no Rio. Ciro s\u00f3 em \u00faltimo caso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038180447325495296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiaugusto1,nattttttaliac,GuerreiroSocia1"}
{"id": 1038179561475899392, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Alckmin tinha como uma das principais estrat\u00e9gias atacar Bolsonaro, em busca dos votos tradicionalmente do PSDB que migraram para o candidato.Leia Mais...  http://www.visse.com.br/alckmin-faz-reuniao-para-definir-estrategia-de-campanha-apos-atentado-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1038179561475899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169097098285056, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7ymkYYyLPM0?aELEITOR\u00a0\u2026 DO ALCKMIN AGORA VOTA EM BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038169097098285056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020171758231552, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "Ataques de Alckmin a Bolsonaro continuam  https://www.oantagonista.com/?p=111511\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038020171758231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885390710087680, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41680482, "username": "jussaraspol", "tweet": "@k_rollita Queimando o filme do Alckmin kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraspol/status/1037885390710087680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "k_rollita"}
{"id": 1037876631392665600, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 864602181785321473, "username": "OlsenGemeo", "tweet": "@Haddad_Fernando @deathstalksme @MichelTemer @dexterodrigues O Temer \u00e9 o Aaron Samuels e o Alckmin \u00e9 a Regina traindo ele na sala de proje\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlsenGemeo/status/1037876631392665600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dexterodrigues,MichelTemer,deathstalksme,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037846963969044481, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "que inferno essa propaganda eleitoral do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037846963969044481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829455589388291, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "@geraldoalckmin Al\u00f4 seu Alckmin, n\u00e3o \u00e9 desmerecendo uns que voc\u00ea ser\u00e1 enaltecido! Primeiro passo de um presidente voc\u00ea acaba de falhar.. ter \u00e9tica profissional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037829455589388291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803240736346113, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze N\u00e3o sou bolsominion. Apoio o Jo\u00e3o Am\u00f4edo (Deus me livre do Bolsonaro). Se soou como um ataque, desculpe. No entanto, o Alckmin foi denunciado sim. Essa not\u00edcia saiu ontem:  https://www.otempo.com.br/mobile/hotsites/elei%C3%A7%C3%B5es-2018/mp-sp-denuncia-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspens%C3%A3o-dos-direitos-pol%C3%ADticos-1.2026893?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037803240736346113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778809708109824, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 800806939, "username": "charlesheusserj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q00LuZla-e4?aS\u00a0\u00d3 PARA ATACAR BOLSONARO: Campanha de Alckmin \u00e9 acusada de copiar propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesheusserj/status/1037778809708109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750818664005632, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "Ser\u00e1 que o Alckmin vai botar o filtro de Contra a Cultura do Estupro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037750818664005632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750259462676480, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "Alckmin est\u00e1 virando um bacil, haja mijada kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037750259462676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748858246316032, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@brnotgomes @Gabrielmg_teo77 Na boa mesmo, o Alckmin tem que dar meia hora de r... S\u00f3 faz burrada, quer disputar eleitor petista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037748858246316032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrielmg_teo77,brnotgomes"}
{"id": 1037744932679819271, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Penso que tal voto \u00fatil deve beneficiar @MarinaSilva devido a agenda anticorrup\u00e7\u00e3o, mas o BR 18 aposta em Alckmin.  https://twitter.com/Economista_X/status/1037690432417947648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037744932679819271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037733586823204865, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3298444179, "username": "BeatrizO_421", "tweet": "To pensando em votar no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizO_421/status/1037733586823204865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728525598552064, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 896498263628623872, "username": "colombieI", "tweet": "e o alckmin que t\u00e1 mandando textao no twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colombieI/status/1037728525598552064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723250799857666, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 27110008, "username": "omadeirinha", "tweet": "Fico imaginando a c\u00fapula da presid\u00eancia reunida e chegando a conclus\u00e3o: POXA, VAMOS GRAVAR UM V\u00cdDEO RESPONDENDO ALCKMIN, QUE BAITA IDEIA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omadeirinha/status/1037723250799857666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722096720375808, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@cafecomferri @JoelAlexandreM Gente que quer o Alckmin de presidente t\u00e1 pouco se fudendo pro Brasil, bem pelo contr\u00e1rio, quer que o pa\u00eds se foda de muito. O Alckmin n\u00e3o \u00e9 esquerda e eu sou uma bicicleta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1037722096720375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,cafecomferri"}
{"id": 1037720086826635269, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "Temer mandando diss pro Alckmin parece aqueles casal que se separa e fica de indireta nas redes tentando mostrar quem t\u00e1 melhor na fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037720086826635269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717052570644480, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Kellfe1 @NarradorDaBolsa Ele simplesmente ligou Alckmin ao governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037717052570644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Kellfe1"}
{"id": 1037690983641698304, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1594768800, "username": "epictimechat", "tweet": "Como todo mundo odeia o Temer, ele sabe que falar mal do Alckmin serve mais pra fazer o povo gostar do Alckmin do que o contr\u00e1rio.Pra mim esse \u00e9 mais um \u00e9pico epis\u00f3dio de House of Cards Brazil em que o presidente \"se alia\" com um rival pra evitar a elei\u00e7\u00e3o de um maluco  https://twitter.com/chicobarney/status/1037682189129932800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epictimechat/status/1037690983641698304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682681650311168, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037671355959980033, "username": "JeremiasMaciel2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer meu pai, de saudosa mem\u00f3ria, dizia,  n\u00e3o  cuspa  pra cima que vai cair na cara, algu\u00e9m  empresta  um len\u00e7o  pro Geraldo Alckmin? rsrsrs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeremiasMaciel2/status/1037682681650311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675335792427008, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3000256145, "username": "thiesen_mi", "tweet": "Ou seja, Geraldo Alckmin \u00e9 mais do mesmo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiesen_mi/status/1037675335792427008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666441900646400, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Q5UdUNBw2o?aGeraldo\u00a0\u2026 Alckmin recebe RESPOSTA imediata ap\u00f3s propaganda contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037666441900646400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660537474179072, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin @1Gallinari Discordo, acho q 90% dos q votariam em Alckmin, Amoedo, migram diretamente para o Bolso.. n\u00e3o por ele, mas pq estaria disputando com Marina Comunista e Ciro Coronel.. at\u00e9 parte dos petistas votariam nele pois veem na Marina e Ciro dois traidores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037660537474179072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Gallinari,Boscardin"}
{"id": 1037658294880555008, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@franciscomacsoa Gosto de falar sempre a palavras RENDA, porque rima com MERENDA...\u201d Alckmin  pic.twitter.com/1Wkoev3aPB", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037658294880555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037649598163181568, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 915239757571067905, "username": "Thiagocorreabnu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito bom!Na verdade o Alckmin vai manter a mesma coisa, at\u00e9 porque levar\u00e1 os mesmos aliados em trocas desses minist\u00e9rios. Mas precisa aproveitar o tempo na TV pra iludir o povo. \u00c9 um jogo de poder simples. Game Of Trouxas Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagocorreabnu/status/1037649598163181568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037622632697552897, "date": "2018-09-06", "time": "03:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@moema4 @delucca E um pouco de vergonha na cara, tamb\u00e9m. Afinal, Ciro j\u00e1 apoiou A\u00e9cio, brigou pelo Centr\u00e3o com Alckmin, lambeu as botas do DEM... https://www.youtube.com/watch?v=mpqHY8d2XZ\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037622632697552897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,moema4"}
{"id": 1037618634846359552, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 Eles s\u00e3o esquerda delirante. Nem liga. Mas vamos falar do Ciro? Que disputou o Centr\u00e3o com Alckmin, lambeu as botas do DEM, apoiou A\u00e9cio: https://www.youtube.com/watch?v=mpqHY8d2XZY&t=69s\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037618634846359552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1"}
{"id": 1037556061224558592, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@Tarik_mohad Cara o Temer conseguiu tirar mais voto de Alckmin. Isso \u00e9 desespero entre eles pois n\u00e3o sabem mais o a fazer para  alcan\u00e7ar Bolsonaro. A\u00ed come\u00e7a \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es, a culpa \u00e9 sua!\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037556061224558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037546944023937028, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin @felipeturtle Cara com toda a campanha de difama\u00e7\u00e3o que se tornou o hor\u00e1rio eleitoral, principalmente do Alckmin, n\u00e3o houve perda de eleitorado, ainda aumentou.. Alckmin n\u00e3o vai estar no segundo turno, esquece.. s\u00f3 o Bolso salva kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037546944023937028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeturtle,Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037543858467491841, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 912627643, "username": "VicSalgadoo", "tweet": "O TEMER COMEU O CU DO ALCKMIN COM FAROFA  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicSalgadoo/status/1037543858467491841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523605737930752, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@cafecomferri Amigo, ou nos unimos e aparamos as arestas com o @jairbolsonaro .. ou a\u00ed sim, arriscamos eleger o Ciro ou Marina.. se bem que segundo turno eh outro jogo, e essa rejei\u00e7\u00e3o toda que hoje est\u00e1 apenas na mira do Bolso, tende a se equilibrar com quem quer que seja.. o Alckmin acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037523605737930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521455523815426, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin Oq vc acha mais f\u00e1cil, migrarem os 22% do Bolso para Alckmin ou os 5% do Alckmin para o Bolso?! Esse rejei\u00e7\u00e3o toda \u00e9 pq ele est\u00e1 na mira de TODOS, e sem tempo nenhum de TV.. no segundo turno \u00e9 um contra um, e o mesmo tempo de TV.. a rejei\u00e7\u00e3o vai naturalmente se equilibrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037521455523815426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037519385387327488, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@pdevechi E o Alckmin se fudendo em todos os n\u00edveis! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037519385387327488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi"}
{"id": 1037518892913111040, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@partidonovo30 @rik_cesar @Enrico_Olaia N\u00e9. Agora achei outra coisa: o Amoedo j\u00e1 criticou o Alckmin tamb\u00e9m: Confira o Tweet de @joaoamoedonovo: https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1030626208965435392?s=09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037518892913111040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enrico_Olaia,rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514456253820928, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "N\u00e3o acredito que o Temer resolveu mandar um ao viva\u00e7o expondo a hipocrisia do Alckmin, que critica o (des)governo, por\u00e9m toda a sua base de apoio vem justamente dos partidos que hoje trabalham com o Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037514456253820928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514157778759681, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 Est\u00e3o desesperados, capaz do Alckmin ter menos votos que o Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037514157778759681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1037512814666113024, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1594768800, "username": "epictimechat", "tweet": "\u00d4 presida mas me fala um neg\u00f3cio aeSe t\u00e1 sendo maravilhoso seu governo, porque esses que citastes est\u00e3o agora apoiando o Alckmin e n\u00e3o o Meirelles, do seu partido?Minha prima perguntou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epictimechat/status/1037512814666113024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510701613494274, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Naufr\u00e1gio de Alckmin empurrar\u00e1 o centr\u00e3o pro Ciro. Seria prudente @MarinaSilva, @alvarodias_ e @joaoamoedonovo come\u00e7arem a conversar sobre a forma\u00e7\u00e3o dum bloco program\u00e1tico ainda no primeiro turno. Vaidades \u00e0 parte. Pelo Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037510701613494274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509828091027456, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 198592992, "username": "robertojr991", "tweet": "@HugoAg0g0 @tancredoeduardo Sobram Alckmin e Ciro ou Haddad. Ainda acho que o apoio do pai lula fala mais forte e teremos o tradicional pt x psdb pela s\u00e9tima vez seguida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojr991/status/1037509828091027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,HugoAg0g0"}
{"id": 1037508438211928064, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 164111438, "username": "BrunoArBitt", "tweet": "ALCKMIN = TEMER! Dito pelo pr\u00f3prio Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoArBitt/status/1037508438211928064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507112639840257, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2383386712, "username": "FernandoAli", "tweet": "nao sei se esse v\u00eddeo do Temer transferiu votos do Meirelles pro Alckmin ou se tacou a \u00faltima p\u00e1 de cal pra um governo PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAli/status/1037507112639840257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505544570003456, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170531609, "username": "juangimenes", "tweet": "@lucasapaulino alckmin -> destruindo as chances de bolso  temer -> destruindo o alckmin                        No fim das contas os reacinhas v\u00e3o chamar quem? Ele mesmo, #ChamaoMeirelles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ChamaoMeirelles", "link": "https://twitter.com/juangimenes/status/1037505544570003456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino"}
{"id": 1037504198479364096, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 886314061134258178, "username": "observa_mundo", "tweet": "@augustosnunes Acaba de sair pesquisa que aponta crescimento de Ciro. Augusto Nunes j\u00e1 solta nota referente a ele. Quanta milit\u00e2ncia, sr. Augusto. Seu p\u00fablico \u00e9 de eleitores de Bolsonaro-Alckmin-Amoedo. Por isso, n\u00e3o podemos esperar isen\u00e7\u00e3o de seu jornalismo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/observa_mundo/status/1037504198479364096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037503827002511365, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "CARAMBA, o vampir\u00e3o ficou bravo, meteu logo um tapa com luva de pelica na cara do Alckmin...  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037503827002511365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500418874597376, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46159604, "username": "maicon44", "tweet": "Ser humilhado pelo Michel Temer \u00e9 achar um por\u00e3o no fundo do po\u00e7o da sua carreira pol\u00edtica Alckmin hahahaha  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maicon44/status/1037500418874597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494144371974145, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Dos entrevistados do Ibope, 44% deles disseram que n\u00e3o votariam de jeito nenhum em Bozo; 26% n\u00e3o votariam em Marina; 23% n\u00e3o votariam em Haddad; 22% em Alckmin; 20% em Ciro; 14% em Meirelles e Cabo Daciolo; 13% em Boulos e \u00c1lvaro Dias; e 12% n\u00e3o votariam de forma alguma em Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037494144371974145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493251350188032, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "No segundo turno, Bozo perderia pra Ciro (44% a 33%), Marina (43% a 33%) e Alckmin (41% a 32%), e empataria tecnicamente com Haddad (36% do petista e 37% do palha\u00e7o).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037493251350188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493238222008321, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 921479434770763781, "username": "joa1tb", "tweet": "ultimamente eu n sei o q ta mais dificil de achar...eleitor da marinaou do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joa1tb/status/1037493238222008321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492551069118465, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Saiu nova pesquisa Ibope para presidente. Ciro teve maior alta: 3%. Bozonaro, Alckmin, Haddad e Amo\u00eado subiram 2 pontos cada; Meirelles subiu 1; Marina se manteve; nulos/brancos ca\u00edram 9%. Bozo lidera, seguido por empate t\u00e9cnico entre Ciro e Marina. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ZTGACHSBH5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037492551069118465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
