{"id": 1038450266859888640, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Se voc\u00eas continuarem com esse fal\u00e1cia, estar\u00e3o colocando a esquerda no poder. Se fossem realmente inteligentes, estariam migrando para votar no Am\u00f4edo, e garantir que o segundo turno fosse entre Bolsonaro e Am\u00f4edo. Assim, a esquerda estaria de fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038450266859888640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038449322554261505, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Voc\u00ea acredita que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iluda. Mas saibam que, se tiver segundo turno, a culpa da esquerda nojenta chegar ao poder ser\u00e1 de voc\u00eas, que insistiram em um candidato com tanta rejei\u00e7\u00e3o. A rejei\u00e7\u00e3o de Am\u00f4edo \u00e9 s\u00f3 12%. Bolsonaro, 45%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038449322554261505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038448573657034754, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr @erico_maximo Sim, por isso eu disse que h\u00e1 alguns pontos controversos. Estava me referindo exatamente a esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038448573657034754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038445330239578113, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @carloscarvvalho @_WeslleyGomes @PetralhaKiller Apoiamos o Am\u00f4edo, d\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038445330239578113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,_WeslleyGomes,carloscarvvalho,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443614035165184, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr @erico_maximo H\u00e1 diversos pontos essenciais para o desenvolvimento humano do pa\u00eds na Agenda. Apenas alguns t\u00f3picos s\u00e3o controversos. pic.twitter.com/wDk0Exe6Du", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038443614035165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443415732674560, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @carloscarvvalho @_WeslleyGomes @PetralhaKiller N\u00e3o \u00e9 milit\u00e2ncia. \u00c9 apoio. Apoiamos o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, por acreditar nas IDEIAS e PROPOSTAS dele. Diferente de voc\u00eas bolsominions e petistas, que idolatram Bolsonaro e Lula, respectivamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038443415732674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,_WeslleyGomes,carloscarvvalho,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443204167774208, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @carloscarvvalho @_WeslleyGomes @PetralhaKiller Esquerda. Esquerda? Hahahahaha. Tchau crian\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038443204167774208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,_WeslleyGomes,carloscarvvalho,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038440623290941440, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @a_marcato Outros candidatos da velha pol\u00edtica, que todos j\u00e1 est\u00e3o fartos de ouvir. Quem conhece o Am\u00f4edo e suas propostas, vota nele. Por isso, estamos fazendo o m\u00e1ximo para que todos o conhe\u00e7am.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440623290941440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038440383146012672, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @a_marcato Eita. A gente tenta ajudar, respondendo sua quest\u00e3o, e s\u00f3 recebe respostas est\u00fapidas. Vai ficar esperando resposta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440383146012672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038440219475881984, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Sim, concordo que o maior rival do Am\u00f4edo no primeiro turno \u00e9 o Ciro Gomes. E realmente, a facada ajudou muito o Bolsonaro. Mas vamos com for\u00e7a tentar levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! #vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440219475881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438529414701057, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @PetralhaKiller @carloscarvvalho @_WeslleyGomes Exato. S\u00e3o iguaizinhos \u00e0 esquerda que tanto falam mal.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438529414701057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,carloscarvvalho,PetralhaKiller,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438383599726592, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438383599726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437961208147971, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr T\u00e1 t\u00e1. Conheceu por fontes erradas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437961208147971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437833751625729, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela E 2018 quem? Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437833751625729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437570466729985, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @a_marcato Estudei, no 1\u00b0 bimestre. No entanto, os brasileiros t\u00eam a tend\u00eancia de apenas come\u00e7ar a procurar candidatos para votar mais pr\u00f3ximo da elei\u00e7\u00e3o. Ou seja, daqui a algumas semanas, as pessoas devem come\u00e7ar a buscar ainda mais o nome de Am\u00f4edo e suas propostas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437570466729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437284717256704, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr A opini\u00e3o pessoal do Jo\u00e3o \u00e9 que a maior parte dos pontos s\u00e3o positivos, ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 porque n\u00e3o apoiar a Agenda (um fato). J\u00e1 ali na imagem, o NOVO apenas declara que n\u00e3o apoiam necessariamente a agenda 2030, ou seja, o NOVO d\u00e1 a seus candidatos a chance de escolher se apoia ou \u00f1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437284717256704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038436791383191552, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Eu n\u00e3o vi o v\u00eddeo. N\u00e3o posso ver nesse momento. Mais tarde verei com calma. No entanto, n\u00e3o faz sentido n\u00e3o apoiar a agenda mesmo. O Brasil n\u00e3o \u00e9 obrigado a seguir todos os pontos. Seguimos apenas os que s\u00e3o mais favor\u00e1veis. Afinal, a maior parte dos pontos s\u00e3o necessidades. pic.twitter.com/03tnZx8GqT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038436791383191552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432781536317440, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @joaoamoedonovo @luiz_moran Bolsonaro n\u00e3o ganha no primeiro turno. E, se ele chegar ao segundo turno, e o Am\u00f4edo n\u00e3o estiver l\u00e1 tamb\u00e9m, voc\u00eas bolsominions ter\u00e3o colocado a esquerda no poder.  pic.twitter.com/VcdqOXjuls", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432781536317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038432320913657856, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 A melhor forma de lutar contra a esquerda nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 fazer com que o Am\u00f4edo e o Bolsonaro cheguem ao segundo turno. Isso elimina a esquerda do jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432320913657856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038431226829447179, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Se n\u00e3o entendeu agora, voc\u00ea est\u00e1 fechado para a verdade. Deixei claro e resumido. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038431226829447179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038430820694941696, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr \u00daltima vez que explico tudo de volta: 1. NOVO n\u00e3o apoia a Agenda. 2. Em uma entrevista, Jo\u00e3o afirmou que a Agenda possui certo pontos positivos, que podem ser seguidos (quem leu a agenda, concorda). 3. Sobre drogas, Am\u00f4edo se posicionou contra a liberaliza\u00e7\u00e3o no momento.  pic.twitter.com/1ZxMCDzuBW", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038430820694941696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038430251687260162, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr N\u00e3o sou eu que neguei. O NOVO negou. T\u00e1 a prova na imagem. pic.twitter.com/U5A76mAMcE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038430251687260162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038429669702488064, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Quem leu seu plano de governo em  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0 e conhece suas propostas, n\u00e3o pensa isso. Basta conhecer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038429669702488064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038429493055160321, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr A Agenda, em suas maiorias, tem pontos positivos. Apenas alguns pontos s\u00e3o meio controversos na realidade brasileira.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038429493055160321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038428838206877696, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Elsongowacki N\u00e3o, e em nenhum momento o Am\u00f4edo ou o Partido NOVO afirmou o que voc\u00ea disse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038428838206877696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elsongowacki,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427547942436864, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Elsongowacki E a maioria dos pontos da Agenda s\u00e3o bons. Veja: pic.twitter.com/1NUAembBuP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038427547942436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elsongowacki,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427266496253952, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Ent\u00e3o, voc\u00ea quer o fim de todos os impostos? Porque, do jeito que fala, liberalismo deve acabar com todos os impostos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038427266496253952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427001336549376, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @AntoniodaMatta Voc\u00ea n\u00e3o leu as propostas do Am\u00f4edo. Ele defende o fim do monop\u00f3lio banc\u00e1rio. Leia:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038427001336549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntoniodaMatta,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426758914207744, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @RenataTeixxeira Ali\u00e1s, est\u00e1 no perfil errado mo\u00e7a. V\u00e1 comentar isso nesse perfil: @JairBostonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038426758914207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataTeixxeira,partidonovo30,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038426664664006656, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @RenataTeixxeira Um candidato h\u00e1 28 anos no Congresso, que sempre votou ao lado do PT no Congresso e ousa se denominar liberal? Um deputado que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia? Imagine o que far\u00e1 como presidente. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038426664664006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataTeixxeira,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426449450094592, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr N\u00e3o fica irritadinho n\u00e3o. S\u00f3 leia. pic.twitter.com/pdBqT7Gr0o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038426449450094592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426150782074880, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Essa taxa\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, para evitar que privil\u00e9gios beneficiem apenas algumas pessoas. Por exemplo, h\u00e1 pastores com 10 im\u00f3veis em seu nome, que se aproveitam da isen\u00e7\u00e3o de impostos para igrejas para n\u00e3o pagar IPTU por nenhum dos im\u00f3veis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038426150782074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038425816009461761, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Igrejas que provarem realizar a\u00e7\u00f5es sociais podem ter tais impostos isentos. Al\u00e9m disso, essa tributa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 no plano de governo. Foi apenas uma pergunta do entrevistador sobre a opini\u00e3o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038425816009461761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038425626074599424, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @doutorcury N\u00e3o \u00e9 um projeto pessoal. \u00c9 um projeto por todos os brasileiros, pelo fim dos privil\u00e9gios da velha classe pol\u00edtica. Claramente voc\u00ea n\u00e3o conhece as propostas do Am\u00f4edo. Leia:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038425626074599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doutorcury,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424994492112897, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Ele afirmou seu a favor de alguns pontos da Agenda. Porque, se voc\u00ea analisar bem, alguns dos pontos s\u00e3o \u00f3timos. \u00c9 bem prov\u00e1vel que voc\u00ea nunca nem viu, ent\u00e3o veja a imagem. pic.twitter.com/dwBISJmbeF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424994492112897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424662030598144, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Declara\u00e7\u00e3o do partido NOVO. N\u00e3o propague fake news crian\u00e7a. pic.twitter.com/iwWifbrSq2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424662030598144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424587258748931, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose  pic.twitter.com/TZj6NTRATx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424587258748931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424519386583040, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Elsongowacki NOVO n\u00e3o defende a Agenda da ONU. N\u00e3o propague fake news. pic.twitter.com/S0ch4RS1zS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424519386583040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elsongowacki,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424133556752386, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @FantinatoFelipe No futuro, Am\u00f4edo considera a possibilidade de liberalizar as drogas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424133556752386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FantinatoFelipe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424058537369601, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @FantinatoFelipe Liberar as drogas neste momento, sem antes uma conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o sobre seus malef\u00edcios para a sa\u00fade, seria resolver um problema (o tr\u00e1fico) e gerar outro na \u00e1rea da sa\u00fade (c\u00e2ncer, etc.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038424058537369601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FantinatoFelipe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423841016557568, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @FlavioF41778492 #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423841016557568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioF41778492,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038423770850095105, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Enrico_Olaia @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423770850095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,Enrico_Olaia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423682283175943, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @erico_maximo @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423682283175943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,erico_maximo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423472471527424, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @luiz_moran Voc\u00ea que n\u00e3o deve ser perder na TL do Am\u00f4edo, bolsominion. V\u00e1 nesse perfil: @JairBostonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423472471527424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038423183651729408, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @cassiafm23 @Gavrielandrade As emissoras ainda n\u00e3o divulgaram quais candidatos foram convidados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423183651729408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gavrielandrade,cassiafm23,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423038067441665, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CriptoRafael Perfil do Twitter errado bolsominion. Tchau. V\u00e1 nesse perfil: @JairBostonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423038067441665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CriptoRafael,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038422871046017024, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @a_marcato Em menos de 15 dias, passamos de 1% para 5%. E o crescimento deve ter propor\u00e7\u00f5es ainda maiores nas pr\u00f3ximas semanas. Vamos ao segundo turno!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038422871046017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038422651579105282, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @EliasalvesBr Jo\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a favor da agenda da ONU.Sobre as drogas, Jo\u00e3o considera que liberalizar elas agora, sem antes realizar conscientiza\u00e7\u00e3o sobre seus preju\u00edzos para a sa\u00fade, s\u00f3 seria prejudicial para a popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038422651579105282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasalvesBr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038422513167097856, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914  pic.twitter.com/xeQIWQTPn9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038422513167097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038422361677156353, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Tchau, ningu\u00e9m se importa. Enquanto voc\u00ea (1) migra do Am\u00f4edo, milhares de pessoas fazem o caminho inverso. Bye.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038422361677156353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419835556966400, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @JMCAP23 #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038419835556966400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JMCAP23,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038414340116946949, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose Desculpe. Por que voc\u00ea tanto fala do PSOL? O Am\u00f4edo \u00e9 do partido NOVO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038414340116946949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038413493500821504, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose Voc\u00ea n\u00e3o. Bolsonaro falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038413493500821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038412735560736769, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose \"Vamos metralhar esses petralhas\". \"A solu\u00e7\u00e3o para a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 escolas militares\". \"O indiv\u00edduo deve fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os\". \"Policial que matar 15 deve ser condecorado\". Capaz que \u00e9 extremismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038412735560736769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411443098533889, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo Igrejas que provarem realizar a\u00e7\u00f5es sociais podem ter tais impostos isentos. Al\u00e9m disso, essa tributa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 no plano de governo. Foi apenas uma pergunta do entrevistador sobre a opini\u00e3o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038411443098533889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411253193031681, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Trouble64360878 #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038411253193031681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trouble64360878,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411196678983680, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @luiz_moran Am\u00f4edo n\u00e3o apoia a agenda da ONU, e j\u00e1 afirmou que o Brasil \u00e9 totalmente independente da ONU, n\u00e3o sendo obrigado a seguir nenhuma determina\u00e7\u00e3o da mesma. N\u00e3o propague fake news.  pic.twitter.com/vBqI1vWcQB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038411196678983680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038410144554602496, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose O extremismo n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. N\u00f3s vamos dobrar esses 5%.#VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038410144554602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409953541844992, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @JMCAP23 Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO, em 2016 (1\u00aa elei\u00e7\u00e3o do NOVO) economizaram juntos 4 milh\u00f5es de reais apenas no 1\u00b0 ano de mandato. Isso somente cortando privil\u00e9gios como assessores e carro/motorista pagos com dinheiro p\u00fablico. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409953541844992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JMCAP23,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038409596128452608, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! Divulgue com todos seus amigos as propostas do Am\u00f4edo. Vamos l\u00e1, vamos dobrar esses 5%! #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409596128452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409360702140416, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @zkfalcao Chega de extremismo. #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409360702140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zkfalcao,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409297967935490, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @galvaoalencar E d\u00e1 para crescer mais ainda. Vamos ao segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409297967935490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galvaoalencar,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409186621775872, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Rumo \u00e0 presid\u00eancia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409186621775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409127536603136, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @RoneigReis Com a rejei\u00e7\u00e3o dele? Hahahahah. Ele n\u00e3o leva no primeiro turno. N\u00e3o se iludam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409127536603136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoneigReis,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409001472614403, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @Rugiery1  https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/pesquisas-eleitorais/ipespe/xp-ipespe-setembro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409001472614403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rugiery1,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408855804366849, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @Rugiery1 \u00c9 a pesquisa da Ipespe. Vou procurar o link.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038408855804366849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rugiery1,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038406346419437570, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @alisonkunan99 Apoiar um candidato que sempre votou ao lado do PT? Que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia? N\u00e3o mesmo. #VamosRenovarTudo #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038406346419437570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alisonkunan99,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038405352579112960, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@LavaJatoNews Enquanto o Am\u00f4edo, claramente \u00e9 renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO em 2016 (1\u00aa elei\u00e7\u00e3o do NOVO), economizaram juntos 4 milh\u00f5es no 1\u00b0 ano do mandato, apenas cortando assessores e motorista/carro pagos com dinheiro p\u00fablico. Esses privil\u00e9gios precisam acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038405352579112960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LavaJatoNews"}
{"id": 1038403094462320640, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 118470163, "username": "bio_simas", "tweet": "Assistindo a #GNElei\u00e7\u00f5es2018 fico pensando qu\u00e3o importante seria meia hora com @joaoamoedonovo e prof. Christian. A bancada \u00e9 excelente, s\u00f3 que se deparou com muita bobagem nesses dias de entrevistas. Vide K\u00e1tia Abreu (reprisando nesse momento).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bio_simas/status/1038403094462320640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402620099096580, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Ent\u00e3o, eu acredito que se todos que admitem que Am\u00f4edo \u00e9 \u00f3timo, confiasse mais nele e votassem nele, ele pode chegar ao segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038402620099096580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038402385696186368, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Enquanto o Am\u00f4edo, claramente \u00e9 renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO em 2016 (1\u00aa elei\u00e7\u00e3o do NOVO), economizaram juntos 4 milh\u00f5es no 1\u00b0 ano do mandato, apenas cortando assessores e motorista/carro pagos com dinheiro p\u00fablico. Esses privil\u00e9gios precisam acabar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038402385696186368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038388263415894016, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@joaoamoedonovo George Soros na alma.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038388263415894016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384867522818049, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DiegoCoimbra2 ... apenas causaria mais problemas de sa\u00fade no Brasil (como c\u00e2ncer), prejudicando ainda mais o j\u00e1 horr\u00edvel SUS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038384867522818049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoCoimbra2,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384692603637761, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DiegoCoimbra2 Sim. Am\u00f4edo j\u00e1 defendeu que, no futuro, a regulariza\u00e7\u00e3o das drogas pode entrar em pauta. No entanto, se ela for realizada, \u00e9 necess\u00e1rio que seja realizado campanhas demonstrando o que as drogas podem causar para a sa\u00fade do indiv\u00edduo. Afinal, caso contr\u00e1rio, legalizar as mesmas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038384692603637761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoCoimbra2,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038282238494953472, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 787776240644198401, "username": "marcioccrispim", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2NU2aPj\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioccrispim/status/1038282238494953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038267857589682176, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda O plano seria esse.Legado dos sonhos para meus filhos.Sem comunismo colocando um contra o outro, sem manipula\u00e7\u00e3o e doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas, orem, progresso e qualidade de vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038267857589682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251794500132864, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 Extremismo n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. Brasil j\u00e1 est\u00e1 ferrado demais. Isso s\u00f3 vai piorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038251794500132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038249544226664448, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 A irregularidade \u00e9 ele ter um apartamento em Bras\u00edlia, e mesmo assim requisitar aux\u00edlio moradia, um privil\u00e9gio que deve ser usado apenas por deputados que n\u00e3o tem prioridade em Bras\u00edlia. Se ele j\u00e1 faz isso atualmente, imagine o que far\u00e1 sendo presidente??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038249544226664448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038243268474089472, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Ignorante, homof\u00f3bico e racista. Tristemente, descreve mesmo alguns brasileiros. Decepcionante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038243268474089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038240981206933504, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Com o extremismo que Bolsonaro defende, n\u00e3o duvido nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038240981206933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038236305023545353, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@PedroCerize @Xiconunes Vais jogar voto fora. Eu votaria em Meirelles, mas n\u00e3o faz 5% dos votos. Amoedo tb n\u00e3o. Ent\u00e3o n\u00e3o vou dar sopa para a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038236305023545353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xiconunes,PedroCerize"}
{"id": 1038231898856796162, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Bolsonaro n\u00e3o ganha de forma alguma no primeiro turno. O segundo turno j\u00e1 est\u00e1 garantindo esse ano. E o problema \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o tem tend\u00eancia de ganhar no segundo turno. A nossa melhor chance \u00e9 tentar levar Am\u00f4edo e Bolsonaro ao segundo turno. A\u00ed os comunistas est\u00e3o fora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038231898856796162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038228696379916288, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@valoreconomico @Italo75152585 Fam\u00edlia da minha esposa, sempre foi PT.A maioria IRIA votar no Amo\u00eado, mas j\u00e1 decidiram que Bolsonaro tem que levar no primeiro turno e acabar com essa investida terrorista dos comunistas de iphone.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038228696379916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italo75152585,valoreconomico"}
{"id": 1038223584865464326, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired E \u00e9 exatamente por causa dessa estrat\u00e9gia das tesouras (PSDB X PT) que voto no Am\u00f4edo. Chega desses candidatos de sempre, que s\u00f3 se interessam que se manter no poder e manter seus privil\u00e9gios. \u00c9 contra isso que o Am\u00f4edo e o NOVO lutam. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038223584865464326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223255646162944, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Ah t\u00e1. Ent\u00e3o, com a situa\u00e7\u00e3o atual do Brasil, acho que o melhor a fazermos \u00e9 construir campos de concentra\u00e7\u00e3o, certo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038223255646162944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038222926259134465, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @dangio_ale O NOVO elegeu 4 vereadores em 2016 (1\u00aa elei\u00e7\u00e3o que participou). Esses 4 vereadores, em apenas um ano de mandato, economizaram 4 milh\u00f5es de reais apenas cortando gastos e privil\u00e9gios como assessores e carro/motorista pagos com dinheiro p\u00fablico. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038222926259134465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038221818090475522, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired Nos \u00faltimos 30 anos? Bolsonaro sendo deputado e votando ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221818090475522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038221587818967041, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller E o George Soros n\u00e3o tem nada a ver com a campanha do Am\u00f4edo. Pr\u00f3xima!  https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221587818967041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038221397783392256, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Quem \u00e9 patrocinado pelo Ita\u00fa \u00e9 o Sr. Bolsonaro, meu filho. Perdeu o argumento. pic.twitter.com/aM12Qwp0lh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221397783392256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038217436552671233, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @rcp80 Bye", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038217436552671233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038216985363075074, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired Deprimente. Seus argumentos seriam \u00f3timos, se estiv\u00e9ssemos vivendo na It\u00e1lia durante o florescimento do fascismo. Ali\u00e1s, provavelmente \u00e9 isso que est\u00e1 se desenvolvendo no Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038216985363075074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038216583162814465, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @rcp80 Aiaiai. Se retire bolsominion. V\u00e1 no perfil do @JairBostonaro. L\u00e1 \u00e9 seu lugar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038216583162814465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038216286784970752, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @maconhice Legalizar as drogas resolveria tais problemas de in\u00edcio. Mas depois, ter\u00edamos mais problemas de sa\u00fade, dos usu\u00e1rios das drogas (c\u00e2ncer, entre outras doen\u00e7as), o que s\u00f3 agravaria a situa\u00e7\u00e3o da p\u00e9ssima sa\u00fade brasileira. Parece que resolve um problema, mas gera outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038216286784970752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maconhice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215864917676037, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DiegoCoimbra2 Mas legalizar as drogas sem antes realizar uma conscientiza\u00e7\u00e3o em massa sobre seus malef\u00edcios apenas agravaria a situa\u00e7\u00e3o do Brasil. \u00c9 complicado. Acredito que a legaliza\u00e7\u00e3o deva acontecer em outro momento.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215864917676037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoCoimbra2,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215845456035840, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @gdragontonight Mas legalizar as drogas sem antes realizar uma conscientiza\u00e7\u00e3o em massa sobre seus malef\u00edcios apenas agravaria a situa\u00e7\u00e3o do Brasil. \u00c9 complicado. Acredito que a legaliza\u00e7\u00e3o deva acontecer em outro momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215845456035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gdragontonight,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215745954619393, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @biaportom Mas legalizar as drogas sem antes realizar uma conscientiza\u00e7\u00e3o em massa sobre seus malef\u00edcios apenas agravaria a situa\u00e7\u00e3o do Brasil. \u00c9 complicado. Acredito que a legaliza\u00e7\u00e3o deva acontecer em outro momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215745954619393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biaportom,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215407973396481, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @FABIOISRAEL5 Ele s\u00f3 tem 425 milh\u00f5es. Se dividir entre todos os brasileiros, mal d\u00e1 R$ 2,50 pra cada KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215407973396481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOISRAEL5,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215145615503360, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @maconhice @_WeslleyGomes Sim, seria necess\u00e1rio conscientiza\u00e7\u00e3o em massa dos malef\u00edcios antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215145615503360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,maconhice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215049737891840, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @maconhice Legalizar as drogas agora, sem antes realizar conscientiza\u00e7\u00e3o em massa de seus malef\u00edcios, s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o do Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038215049737891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maconhice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214768216236032, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Stanley__Lima Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214768216236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stanley__Lima,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214506655170562, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @walterfranc1sc0 Sim, a rejei\u00e7\u00e3o dele n\u00e3o abaixar\u00e1. Isso \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214506655170562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "walterfranc1sc0,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214412233048065, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ualahssy Am\u00f4edo \u00e9 empreendedor, e voc\u00ea est\u00e1 acusando ele de anti empres\u00e1rio? J\u00e1 leu suas propostas, j\u00e1 viu que ele defende que os impostos sejam simplificados para facilitar para o empres\u00e1rio? Fala s\u00e9rio cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214412233048065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ualahssy,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214082682343428, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @PetralhaKiller Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214082682343428", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214026491248640, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @ToSohObservando @CFRMN1 E voc\u00eas bolsominions n\u00e3o dizem que n\u00e3o acreditam em pesquisas? Ou ent\u00e3o voc\u00eas admitem que s\u00f3 tem 20%m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214026491248640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,ToSohObservando,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213918085341184, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213918085341184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213800162418688, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller KKKKKKK o NOVO n\u00e3o combate a esquerdalha? Quem n\u00e3o combate a esquerdalha \u00e9 o Bolsonaro, que sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213800162418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038213635510861825, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @rcp80 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213635510861825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213338008875008, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired O problema \u00e9 que est\u00e1 cheio de amadores na pol\u00edtica. Todos esses que n\u00e3o v\u00eaem qu\u00e3o ignorante \u00e9 Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213338008875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213213526155264, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 Se voc\u00ea prefere um candidato que sempre votou ao lado do PT no congresso, e que adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213213526155264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204666855735297, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Estamos totalmente fodidos. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o cara certo. Daciolo e boulos muito menos. Marina \u00e9 atrasada. Ciro Gomes \u00e9 um retardado tentando se passar por bonzinho, basta estudar sobre. Jo\u00e3o Am\u00f4edo me parece muito com o Jo\u00e3o D\u00f3ria que, falou demais, encenou demais e fez de menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1038204666855735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201316672262147, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@joaoamoedonovo @rmelette At\u00e9 porque entregar florzinha e tratar bandido como a ONU determina est\u00e1 dando \u00f3tmo resultado. Vai l\u00e1 apoia a agenda 2030 da ONU, libera aborto e drogas, em 7 anos migrar\u00e3o para a Argentina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038201316672262147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmelette,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186207635746817, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@joaoamoedonovo @rmelette Ou seja, quer mais 4 anos de PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038186207635746817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmelette,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038164268053684225, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@rmelette @joaoamoedonovo Se voc\u00ea realmente estivesse interessado no melhor para o Brasil n\u00e3o estaria fragmentando os votos da direita. Em 16 anos, finalmente teremos a chance de expurgar a esquerda do Pal\u00e1cio do Planalto, mas os \"novos\"  est\u00e3o fazendo de tudo para termos 2\u00b0 turno e mais 4 anos de PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038164268053684225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,rmelette"}
{"id": 1038134364318650368, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "T\u00e1 chovendo bots assim. Nenhum eleitor de Amoedo cai...  https://twitter.com/d4ni3ls4l35/status/1038093316297043969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038134364318650368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123347861753857, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato Diogo Mainardi) #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Amo\u00eado30 https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1038123347861753857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116559724728320, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 736192546750234624, "username": "sojonasmesmo", "tweet": "@teodoris_ Aqui est\u00e1 o site do Amoedo pra vc conhecer:  https://joaoamoedo.com.br/quem-e-joao/mitos-verdades/?utm_source=Google&utm_medium=Adwords&utm_campaign=SITE&gclid=Cj0KCQjww8jcBRDZARIsAJGCSGtvOTYjjZNkx2sUTEf3PqliWNsH6vgo5QpNd6_rw2ZnIZaQl4AlWLEaAnRAEALw_wcB\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sojonasmesmo/status/1038116559724728320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teodoris_"}
{"id": 1038114573587558400, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 736192546750234624, "username": "sojonasmesmo", "tweet": "@teodoris_ Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sojonasmesmo/status/1038114573587558400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teodoris_"}
{"id": 1038063630535860224, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Amoedo 30  http://acreb.blogspot.com/2018/09/amoedo-30.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1038063630535860224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062968141959168, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "@Zanfa Eu n\u00e3o voto nele. Ali\u00e1s, esse epis\u00f3dio me deixou mais convicta do voto no Amoedo, pq quero um conciliador. Mas, pelo bem do Brasil , por ele ser l\u00edder nas pesquisas e o Mito de milhares de desesperan\u00e7osos, que reflita e seja mensageiro da paz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038062968141959168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1038056996967272448, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "S\u00f3 pra deixar claro: n\u00e3o voto em Bolsonaro. Meu candidato \u00e9 o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1038056996967272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037984071387889664, "date": "2018-09-07", "time": "03:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "At\u00e9 onde vai a mar\u00e9 Amo\u00eado?  https://g1.globo.com/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2018/09/05/ate-onde-vai-a-mare-amoedo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037984071387889664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas  pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882572909568000, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 283221698, "username": "JeanBarros72", "tweet": "@joaoamoedonovo @pripezz Sua idiota, s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanBarros72/status/1037882572909568000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pripezz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880485450575872, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4169186843, "username": "sccpbueno", "tweet": "@GabrielP_Moraes Eu tava quase indo pro Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpbueno/status/1037880485450575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielP_Moraes"}
{"id": 1037867081939738624, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@joaoamoedonovo pena de morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037867081939738624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848644362416129, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Gostei 2% do amoedo s\u00f3 por que ele disse que vai proibir hor\u00e1rio eleitoral obrigat\u00f3rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037848644362416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846007277481984, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3091431708, "username": "misterwise_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterwise_/status/1037846007277481984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841164882386945, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034838573944643584, "username": "0P1N3", "tweet": "Quem \u00e9 seu candidato esse ano?RT e FAV pra alcan\u00e7ar mais gente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroPresidente17#JoaoAmoedo#HaddadPresidente13#CiroPresidente12#MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo@Haddad_Fernando@cirogomes@MarinaSilva", "replies": 4, "retweets": 92, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#JoaoAmoedo,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037837474498846722, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55407217, "username": "adevo_", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a https://ndonline.com.br/florianopolis/noticias/grupo-ric-divulga-pesquisa-eleitoral-com-intencoes-de-voto-para-presidente-da-republica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adevo_/status/1037837474498846722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818923629125634, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 404417080, "username": "clara_jhulia", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo ao falar e apresentar as suas propostas me passa muita verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_jhulia/status/1037818923629125634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817967206191104, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14  pic.twitter.com/Y0e3gDpsiz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037817967206191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817883009708032, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1729459632, "username": "fckespinouis", "tweet": "vamo de Amoedo que \u00e9 sucesso gente  https://twitter.com/davitimista/status/1037361208851083264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fckespinouis/status/1037817883009708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803240736346113, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze N\u00e3o sou bolsominion. Apoio o Jo\u00e3o Am\u00f4edo (Deus me livre do Bolsonaro). Se soou como um ataque, desculpe. No entanto, o Alckmin foi denunciado sim. Essa not\u00edcia saiu ontem:  https://www.otempo.com.br/mobile/hotsites/elei%C3%A7%C3%B5es-2018/mp-sp-denuncia-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspens%C3%A3o-dos-direitos-pol%C3%ADticos-1.2026893?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037803240736346113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037801815646068736, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 779870340994502656, "username": "saraeckert00", "tweet": "@joaoamoedonovo @giclezar @juliaa_ms @Oliviomn_ @joseduardofeck Kkkkkkk seu perdido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraeckert00/status/1037801815646068736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joseduardofeck,Oliviomn_,juliaa_ms,giclezar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789750911008774, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "E se o Jo\u00e3o Am\u00f4edo for mais um Jo\u00e3o D\u00f3ria na pol\u00edtica? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1037789750911008774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785484565655553, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022678470374170626, "username": "guedesz15", "tweet": "Amo\u00eado est\u00e1 fazendo campanha s\u00f3 para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es... embora perca, meu voto j\u00e1 est\u00e1 garantido!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037649374795505664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guedesz15/status/1037785484565655553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773521563385856, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos Quem mete a m\u00e3o no nosso bolso \u00e9 o estado... e ainda querem mais. Super liberal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1037773521563385856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037763143202680836, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "#GazetaEstadaoJP Cad\u00ea o Jo\u00e3o Am\u00f4edo? Mais de 650 mil pessoas querem o Am\u00f4edo no debate:  https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037763143202680836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763026974330882, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "Cad\u00ea o Jo\u00e3o Am\u00f4edo? Ele subiu de 1% para 3%, passando o Meirelles, Cabo Daciolo e Boulos. Nada mais justo do que chamar ele para o debate. #VemComJoao30 #JoaoNosDebates #GazetaEstadaoJP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#JoaoNosDebates,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037763026974330882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762887098482688, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "Cad\u00ea o Am\u00f4edo? #GazetaEstadaoJP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037762887098482688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762814016991232, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "#GazetaEstadaoJP Chamem o Jo\u00e3o Am\u00f4edo @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037762814016991232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762752453009409, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "#GazetaEstadaoJP Minha pergunta \u00e9: por que n\u00e3o chamam o Jo\u00e3o Am\u00f4edo. Ele subiu de 1% para 3%, passando o Meirelles, Cabo Daciolo e Boulos. Nada mais justo do que chamar ele para o debate. #VemComJoao30 #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#VemComJoao30,#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037762752453009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746499113938947, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@MichelTemer @Estadao @Ary_AntiPT Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o ou um militar ignorante, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037746499113938947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ary_AntiPT,Estadao,MichelTemer"}
{"id": 1037746481271373824, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@Estadao @_pedroborges_ Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o ou um militar ignorante, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037746481271373824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pedroborges_,Estadao"}
{"id": 1037746459674898432, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@Estadao @lwisster Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o ou um militar ignorante, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037746459674898432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwisster,Estadao"}
{"id": 1037732612209426432, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037732612209426432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725991504961537, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57004359, "username": "diegobdf", "tweet": "Amo\u00eado sugere tributar as igrejas.Eu n\u00e3o concordo, assim como n\u00e3o concordo tributar farm\u00e1cias, hospitais, escolas....Bolsonaro sugere castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica para estrupadores.Eu n\u00e3o concordo, assim como n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100000097681613/posts/2130698450276724/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegobdf/status/1037725991504961537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714934514233344, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021798678988840961, "username": "LDuncke", "tweet": "Esse Jo\u00e3o Amoedo tava aonde enquanto o Brasil era saqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LDuncke/status/1037714934514233344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711853131051009, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @lucianoalbef @GhettiLuiz N\u00e3o \u00e9 uma bolsa. \u00c9 um vale educa\u00e7\u00e3o, para que crian\u00e7as carentes possam realizar o ensino fundamental em escolas privadas. No entanto, claramente Am\u00f4edo n\u00e3o \u00e9 da esquerda. Leia melhor suas propostas e veja:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037711853131051009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GhettiLuiz,lucianoalbef,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702198115938306, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Amoedo 30  https://www.facebook.com/acreb/videos/10213408451065564/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037702198115938306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698193323122688, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58235730, "username": "bygf", "tweet": "@findlelo @joaoamoedonovo @bjonnycw @ClaireWerlang @brunomcpena Falasse uma realidade, todo sistema \u00e9 contra ele, a m\u00eddia nem se fala. Ent\u00e3o, algo tem, ele \u00e9 o come\u00e7o para desmantelar esse mecanismo criminoso e mafioso de aparelhado da m\u00e1quina p\u00fablica. Pense bem colega, creio q ir\u00e1s votar consciente \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bygf/status/1037698193323122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunomcpena,ClaireWerlang,bjonnycw,joaoamoedonovo,findlelo"}
{"id": 1037687096478232577, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "Qua baita \"liberal\" este Jo\u00e3o Amoedo....  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037510081884172289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1037687096478232577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660537474179072, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin @1Gallinari Discordo, acho q 90% dos q votariam em Alckmin, Amoedo, migram diretamente para o Bolso.. n\u00e3o por ele, mas pq estaria disputando com Marina Comunista e Ciro Coronel.. at\u00e9 parte dos petistas votariam nele pois veem na Marina e Ciro dois traidores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037660537474179072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Gallinari,Boscardin"}
{"id": 1037656868661985281, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Opini\u00e3o.O lado azul.Primeiro turno.Bolsonaro 30%.Alkmim 15 %.Amoedo 10 %.A direita sozinha  que eh daclasse m\u00e9dia,n\u00e3o elege um presidente algum no Brasil.Se o Bolsonaro n\u00e3o souber compor politicamente perde para o Haddad no segundo turno que tem o voto dos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037656868661985281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641295093739520, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #AmoedonosDebates chamem o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AmoedonosDebates", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037641295093739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539157034328064, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 39791620, "username": "Financeirismo", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @LuizWagnerPasso @dgquintana88 14 horas se passaram e nada da resposta por enquanto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Financeirismo/status/1037539157034328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dgquintana88,LuizWagnerPasso,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528270768619520, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical \"Cheira meus ovos\" \u00f3timo argumento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037528270768619520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525117595787264, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037525117595787264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524970300162048, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037524970300162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037523284852649985, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo A imagem acaba de ser corrigida. Deve ter sido um estagi\u00e1rio KKKKK pic.twitter.com/jMHliFWPce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037523284852649985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522972762951681, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Concordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522972762951681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522867402035200, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho Pior que \u00e9 verdade n\u00e9 KKKK em um cen\u00e1rio Amoedo X Bolsonaro, com certeza o Am\u00f4edo ganha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522867402035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522694231793667, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja Chorem concorrentes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522694231793667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522510424760320, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Com certeza, em Amoedo X Bolsonaro, Am\u00f4edo ganha. Bolsonaro est\u00e1 p\u00e9ssimo no segundo turno, independente do concorrente.  pic.twitter.com/JanMP7M3Ts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522510424760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522335635595264, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @LookingCritical Ele n\u00e3o est\u00e1 perguntando pro eleitor. Est\u00e1 perguntando pro @OGloboPolitica . Esses brasileiros que n\u00e3o conseguem nem interpretar um texto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522335635595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521852879527936, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @bento_inaldo N\u00e9, que gr\u00e1fico mais mal elaborado. At\u00e9 crian\u00e7a no ensino fundamental sabe fazer gr\u00e1fico melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037521852879527936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bento_inaldo,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037518892913111040, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@partidonovo30 @rik_cesar @Enrico_Olaia N\u00e9. Agora achei outra coisa: o Amoedo j\u00e1 criticou o Alckmin tamb\u00e9m: Confira o Tweet de @joaoamoedonovo:  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1030626208965435392?s=09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037518892913111040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enrico_Olaia,rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514947117371394, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76151417, "username": "chrystianbm", "tweet": "@CanalDoOtario Continua apoiando o Amoedo, que vc vai ganhar um Ciro de presidente.... a\u00ed aguenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrystianbm/status/1037514947117371394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario"}
{"id": 1037514157778759681, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 Est\u00e3o desesperados, capaz do Alckmin ter menos votos que o Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037514157778759681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1037513701467860992, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @sebastiaotstpa N\u00e3o ataca Ciro? https://youtu.be/N80zh2KlUrE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037513701467860992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebastiaotstpa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513635738931200, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @patrickeslabao3 N\u00e3o, ele defende redu\u00e7\u00e3o dos impostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037513635738931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patrickeslabao3,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513236860555264, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar S\u00f3 cr\u00edtica o Bolsonaro?  https://youtu.be/N80zh2KlUrE\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037513236860555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513134167216128, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar  https://youtu.be/n27JKyhxttI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037513134167216128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510701613494274, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Naufr\u00e1gio de Alckmin empurrar\u00e1 o centr\u00e3o pro Ciro. Seria prudente @MarinaSilva, @alvarodias_ e @joaoamoedonovo come\u00e7arem a conversar sobre a forma\u00e7\u00e3o dum bloco program\u00e1tico ainda no primeiro turno. Vaidades \u00e0 parte. Pelo Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037510701613494274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510196346740736, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 403066689, "username": "isaes_", "tweet": "@Beafelisbino Amiga tu apoia o amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaes_/status/1037510196346740736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beafelisbino"}
{"id": 1037504198479364096, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 886314061134258178, "username": "observa_mundo", "tweet": "@augustosnunes Acaba de sair pesquisa que aponta crescimento de Ciro. Augusto Nunes j\u00e1 solta nota referente a ele. Quanta milit\u00e2ncia, sr. Augusto. Seu p\u00fablico \u00e9 de eleitores de Bolsonaro-Alckmin-Amoedo. Por isso, n\u00e3o podemos esperar isen\u00e7\u00e3o de seu jornalismo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/observa_mundo/status/1037504198479364096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037502173393956864, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 201846256, "username": "CarlosCazotti", "tweet": "@carteiroreaca Vixi... Troca o sobrenome pra Jo\u00e3o TAXA...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Mas com um Patrim\u00f4nio de 425 milh\u00f5es.. O que \u00e9 mais uma Taxa pro @joaoamoedonovo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCazotti/status/1037502173393956864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037494144371974145, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Dos entrevistados do Ibope, 44% deles disseram que n\u00e3o votariam de jeito nenhum em Bozo; 26% n\u00e3o votariam em Marina; 23% n\u00e3o votariam em Haddad; 22% em Alckmin; 20% em Ciro; 14% em Meirelles e Cabo Daciolo; 13% em Boulos e \u00c1lvaro Dias; e 12% n\u00e3o votariam de forma alguma em Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037494144371974145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492551069118465, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Saiu nova pesquisa Ibope para presidente. Ciro teve maior alta: 3%. Bozonaro, Alckmin, Haddad e Amo\u00eado subiram 2 pontos cada; Meirelles subiu 1; Marina se manteve; nulos/brancos ca\u00edram 9%. Bozo lidera, seguido por empate t\u00e9cnico entre Ciro e Marina. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ZTGACHSBH5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037492551069118465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
