{"id": 1038449322554261505, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Voc\u00ea acredita que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iluda. Mas saibam que, se tiver segundo turno, a culpa da esquerda nojenta chegar ao poder ser\u00e1 de voc\u00eas, que insistiram em um candidato com tanta rejei\u00e7\u00e3o. A rejei\u00e7\u00e3o de Am\u00f4edo \u00e9 s\u00f3 12%. Bolsonaro, 45%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038449322554261505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038448998749818880, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 765346703239151616, "username": "assisdobarraco", "tweet": "@AmandaC0st Toma essa Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assisdobarraco/status/1038448998749818880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaC0st"}
{"id": 1038448877068804101, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @gustavoramos @vitorreis1991 @Condefabi Voc\u00eas acreditam que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iludam. Mas, se tiver segundo turno nesse elei\u00e7\u00e3o, voc\u00eas estar\u00e3o elegendo a esquerda comunista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038448877068804101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Condefabi,vitorreis1991,gustavoramos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446521451245568, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh @marksm2018 @anresende75 Eu canso de falar pra quem n\u00e3o gosta dele que eu fa\u00e7o campanha de gra\u00e7a,se n\u00e3o gostam o problema \u00e9 deles n\u00e3o meu \u00e9 v\u00e3o chorar na cama que \u00e9 mais  quente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1038446521451245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anresende75,marksm2018,ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038445390188699653, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Advers\u00e1rios devem reduzir cr\u00edtica a Bolsonaro ap\u00f3s ataque? Analistas opinam  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/adversarios-devem-reduzir-critica-a-bolsonaro-apos-ataque-analistas-opinam.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1038445390188699653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038445374527229959, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 724773997485907968, "username": "NizerJoao", "tweet": "No final eu fui cantado por uma idosa, e n\u00f3s sa\u00edmos rindo pakas cada um com um panfleto do Bolsonaro e eu com um cart\u00e3o de oculista hahsushsuajshsjFoi um dos bagulhos mais bizarros que aconteceu cmg ajsjsusisusuAt\u00e9 pensei em jogar fora mas vou guardar o panfleto s\u00f3 de zoa shshs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NizerJoao/status/1038445374527229959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443415732674560, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @carloscarvvalho @_WeslleyGomes @PetralhaKiller N\u00e3o \u00e9 milit\u00e2ncia. \u00c9 apoio. Apoiamos o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, por acreditar nas IDEIAS e PROPOSTAS dele. Diferente de voc\u00eas bolsominions e petistas, que idolatram Bolsonaro e Lula, respectivamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038443415732674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,_WeslleyGomes,carloscarvvalho,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443378344714245, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4524167236, "username": "emariafranz", "tweet": "ontem eu vi um cara tendencioso \u00e0 direita xingando com \u00f3dio quem comentou sobre o esfaqueamento do Bolsonaro blablabla \u00e9 engra\u00e7ado, pq ao inv\u00e9s de s\u00f3 seguir sua vida, mesmo n\u00e3o concordando, ele perde tempo gritando e chorando sobre o coment\u00e1rio dessas pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emariafranz/status/1038443378344714245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440612595412992, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 912730028181528576, "username": "BruMenezes20", "tweet": "E apesar de tudo n\u00e3o desejo a morte de ngm... o autor do crime N\u00c3O representa todos que N\u00c3O querem o Bolsonaro no poder...assim como o Bolsonaro N\u00e3o Me Representa nem que chegue \u00e0 presid\u00eancia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruMenezes20/status/1038440612595412992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440219475881984, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Sim, concordo que o maior rival do Am\u00f4edo no primeiro turno \u00e9 o Ciro Gomes. E realmente, a facada ajudou muito o Bolsonaro. Mas vamos com for\u00e7a tentar levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! #vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440219475881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438383599726592, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438383599726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438134437036032, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Provavelmente, \u00e9 porque sua regi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 todo o Brasil. No resto do Brasil, h\u00e1 muita rejei\u00e7\u00e3o contra o Bolsonaro, assim como tamb\u00e9m h\u00e1 muita rejei\u00e7\u00e3o contra o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438134437036032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038437912994635776, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Globolixo n\u00e3o cansa?? Recebem entidade do Roberto Marinho, fazem uma chuva de acusa\u00e7\u00f5es e perguntas descabidas, e ainda postam um lixo desse... Pq ele n\u00e3o postou como perguntaram e quantas vezes? @jairbolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional #MouraoNaGloboNews #mourao https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038432010442817536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038437912994635776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038437833751625729, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela E 2018 quem? Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437833751625729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432781536317440, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @joaoamoedonovo @luiz_moran Bolsonaro n\u00e3o ganha no primeiro turno. E, se ele chegar ao segundo turno, e o Am\u00f4edo n\u00e3o estiver l\u00e1 tamb\u00e9m, voc\u00eas bolsominions ter\u00e3o colocado a esquerda no poder.  pic.twitter.com/VcdqOXjuls", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432781536317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038432362739236866, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@SchuldinerSieg No mesmo que o @VillaMarcovilla que disse q o atentado a faca contra Bolsonaro foi um crime de um doido solit\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038432362739236866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038432320913657856, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 A melhor forma de lutar contra a esquerda nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 fazer com que o Am\u00f4edo e o Bolsonaro cheguem ao segundo turno. Isso elimina a esquerda do jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432320913657856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038431222618365952, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3703436177, "username": "gabriellyprdo", "tweet": "os meus tios combinaram de me encher o saco por causa do Bolsonaro agora, vou s\u00f3 reagir com \"haha\" e \"uau\" pra n\u00e3o mandar tomar no cu mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellyprdo/status/1038431222618365952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430429781602304, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2940034683, "username": "wollens_", "tweet": "Bolsonaro continua sendo uma amea\u00e7a aos direitos civis. Espero que a compaix\u00e3o do brasileiro n\u00e3o se esque\u00e7a disso na hora do voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wollens_/status/1038430429781602304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428625765322752, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037133989629308928, "username": "leonardoabbb", "tweet": "J\u00c1 QUE AS PESQUISAS ELEITORAIS \"\"OFICIAS\"\" S\u00c3O MANIPULADAS, VAMOS DESCOBRIR A VERDADE:Em quem voc\u00ea votaria para Presidente da Rep\u00fablica?RTBruxoFAVBolsonaro #eleicoes2018 #Politica pic.twitter.com/auSDjZUNAy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Politica", "link": "https://twitter.com/leonardoabbb/status/1038428625765322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427783519760384, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2940034683, "username": "wollens_", "tweet": "Chamar Bolsonaro de conservador \u00e9, no m\u00ednimo, burro. Ele n\u00e3o \u00e9 conservador, e ao faz\u00ea-lo, al\u00e9m de ofender uma corrente t\u00e3o refinada de pensamento, inibi o fato dele, na verdade, ser um reacion\u00e1rio incorrig\u00edvel, apoiado por outra horda de reacion\u00e1rios sem base filos\u00f3fica nenhuma.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wollens_/status/1038427783519760384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425209336995841, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Brasil mostra tua cara!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Monitoramento da FGV: Ataque a Bolsonaro foi recebido com deboche e descren\u00e7a na internet:   https://br.sputniknews.com/brasil/2018090712158617-fgv-daap-bolsonaro-ataque-recepcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1038425209336995841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424956458213377, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "Bolsonaro foi infectado internamente com a pr\u00f3pria bosta. Ir\u00f4nico n\u00e3o? #SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1038424956458213377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423975217586178, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@1Gallinari Pensem bem se o boz\u00f3 for eleito vamos ter que aguentar essa fam\u00edlia Bolsonaro por 4 anos isso se eles n\u00e3o derem um golpe de estado antes!  pic.twitter.com/dZm9cV6H44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038423975217586178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Gallinari"}
{"id": 1038423770850095105, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Enrico_Olaia @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423770850095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,Enrico_Olaia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423682283175943, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @erico_maximo @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423682283175943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,erico_maximo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038422373433835520, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "Pensando aqui como seriam as manchetes se o atentado fosse contra Boulos e o esfaqueador fosse branco, ainda que se declarasse lobo solit\u00e1rio...\u201cExtrema-direita orquestra ataque nazista contra a democracia.\u201d \u201cApoiador de Bolsonaro, racista \u00e9 homof\u00f3bico comete ato terrorista\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038422373433835520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420897756073985, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@jairbolsonaro @GoPVG @cleberbale11 \u00d3timo, temos v\u00e1rios her\u00f3is na hist\u00f3ria e para isso morreu muitas pessoas inocentes, numa guerra n\u00e3o tem como escolher quem vai morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038420897756073985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleberbale11,GoPVG,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420733402275841, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@jairbolsonaro @GoPVG Essa frase eu quis dizer para aqueles que s\u00f3 vivem assistindo s\u00e9ries que fica comparando coisas que n\u00e3o tem nada haver. rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038420733402275841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoPVG,jairbolsonaro"}
{"id": 1038419701313941504, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4727090303, "username": "GamerSeyNot", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rFjpsgUOXVk?aA\u00a0 MENTIRA BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamerSeyNot/status/1038419701313941504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038418642164240386, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1645303560, "username": "Renataamelo", "tweet": "o que \u00e9 a facada do bolsonaro perto da facada de estar 1000 dias sem oned", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataamelo/status/1038418642164240386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417579642183681, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Se recupere @jairbolsonaro e fique tranquilo que estamos aqui pelo senhor TODO DIA fazendo sua campanha, desejamos de todo cora\u00e7\u00e3o uma r\u00e1pida e total melhora o qu\u00e3o antes poss\u00edvel...  pic.twitter.com/3hYQooymnF", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038417579642183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038416664860282880, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038416664860282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038413493500821504, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose Voc\u00ea n\u00e3o. Bolsonaro falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038413493500821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038413071956549633, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 466826051, "username": "Luis_bruno1928", "tweet": "U\u00e9? Da\u00ed depois n\u00e3o gostam quando algu\u00e9m vai mexer com o Bolsonaro \ud83e\udd26  https://www.facebook.com/100002479231337/posts/1906047499487873/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luis_bruno1928/status/1038413071956549633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412825344061440, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Parab\u00e9ns voc\u00ea esta ajudando a eleger o Bolsonaro com suas entrevista nada profissional e cheia de rancores... Somente a globo para dar emprego a uma profissional t\u00e3o mal preparada!!!! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038412825344061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038410357516058624, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 107124833, "username": "gustavo_sXe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N02U_kidfE8?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_sXe/status/1038410357516058624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409009605365760, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1009555400746766336, "username": "AugustoAAZ", "tweet": "@GuiAgnezi Mas por qualquer coisa que o Bolsonaro fez, pode ter matado muitas pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoAAZ/status/1038409009605365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiAgnezi"}
{"id": 1038405818918612992, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033174423833137154, "username": "AlcidesJnior6", "tweet": "@jairbolsonaro @coebardi Sua cabe\u00e7a \u00e9 vazia....mostra o qu\u00e3o pior que um animal voc\u00ea \u00e9 bom est\u00e1 frase, mui infeliz, certamente sua vida \u00e9 repleta de amigos, pessoas que contribuem pra voc\u00ea ser feliz...podes me chingam mas quando sozinha voc\u00ea deita pra dormir.... \u00e9 solit\u00e1ria e sem vida...que pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcidesJnior6/status/1038405818918612992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebardi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405507470508032, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2511155972, "username": "maiconGhost_", "tweet": "@mottamvs @HelioMedeiros16 Eu tamb\u00e9m sou de SC, vergonha mesmo, ele foi em S\u00e3o Jos\u00e9 na grande Florian\u00f3polis, fazer treinamento de tiro, neste mesmo local que os filho de Bolsonaro frequentam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiconGhost_/status/1038405507470508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioMedeiros16,mottamvs"}
{"id": 1038402375461957632, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jApLE69QNiA?aImprensa\u00a0\u2026 brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1038402375461957632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038402003695816704, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 O problema do Bolsonaro, na minha opini\u00e3o, \u00e9 ele se disfar\u00e7ar de \"renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\" quando j\u00e1 ficou 28 anos na C\u00e2mara votando ao lado do PT. Al\u00e9m disso, ele requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia. Se ele j\u00e1 faz isso como deputado, o que faria como presidente?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038402003695816704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038401558155812864, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 839988356847161344, "username": "Senhorraposo4", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher He was stabbed by a Christian fanatic not an antifascist revolutionary", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senhorraposo4/status/1038401558155812864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038401185559076869, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 862636525787512832, "username": "SiemsFernanda", "tweet": "@jairbolsonaro Sempre votou \u201c ao lado de minha consci\u00eancia \u201c... t\u00e1 explicado ! Deixava a consci\u00eancia de lado e ferrava o povo aprovando as reformas trabalhistas n\u00e9 vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiemsFernanda/status/1038401185559076869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038397956150284288, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UuSD1rjmU9U?aJana\u00a0\u2026\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1038397956150284288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038380548664774656, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o precisa mais sair \u00e0s ruas para fazer campanha.Hoje, em Juiz de Fora-MG, ele foi o vencedor.N\u00e3o precisa mais andar pelos aeroportos, avenidas e rinc\u00f5es do Brasil.N\u00e3o precisa mais ser carregado nas...  https://www.facebook.com/1104193157/posts/10215902039599584/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1038380548664774656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378615732359171, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3337635233, "username": "pqptobem", "tweet": "Sabe quando voc\u00ea acorda, vai no grupo da fam\u00edlia e v\u00ea todos defendendo Bolsonaro? Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqptobem/status/1038378615732359171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370103174291457, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Como que o Bolsonaro ainda n\u00e3o entendeu que se as pessoas tiverem armas o primeiro a morrer vai ser ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1038370103174291457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038335773894946817, "date": "2018-09-08", "time": "02:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1012081568653946880, "username": "simonedutragar1", "tweet": "Uai?! \u00c9 Bolsonaro na cabe\u00e7a . Vai discutir ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simonedutragar1/status/1038335773894946817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330369576189952, "date": "2018-09-08", "time": "02:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Derrotar Bolsonaro com 13 LULA HADDAD MANU  https://twitter.com/mdenser/status/1038104161026564097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038330369576189952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321713983959040, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1025574711156199424, "username": "RenanBrando17", "tweet": "@jairbolsonaro Tu \u00e9 o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanBrando17/status/1038321713983959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038309850038583297, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Por enquanto minha \u00fanica arma, contra bandidagem!! @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou #JairMessiasBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsomito #mouraomito pic.twitter.com/xwbk8fpxtm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsomito,#mouraomito", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038309850038583297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038300998673080320, "date": "2018-09-08", "time": "00:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "J\u00e1 virou alcat\u00e9ia pelo jeito \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e #ForcaBolsonaro17 #Bolsonaro17 #Bolsonaro #bolsomito #mourao #mouraomitao #mouraomito https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038199110745169921\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#Bolsonaro17,#Bolsonaro,#bolsomito,#mourao,#mouraomitao,#mouraomito", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038300998673080320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299217461215232, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "@New_Delia Bolsonaro levou uma facada e M\u00edriam Leit\u00e3o uma \"paulada\" kkkkkk#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1038299217461215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "New_Delia"}
{"id": 1038294071784206336, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @clovis_neto Nossa achei que fosse metralhar ele com os olhos \ud83d\udc40 Mour\u00e3o mitou muiiiito \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038294071784206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clovis_neto,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038291167446753280, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@PSL_Nacional @AcordouAcordou @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @solange5628090 @elitebrazuca Com certeza \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038291167446753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elitebrazuca,solange5628090,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038287284846686209, "date": "2018-09-07", "time": "23:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@TaisQueiiroz Votando no menos pior voc\u00ea tem a chance de n\u00e3o ter um estado que corte nossos direitos, @jairbolsonaro \u00e9 o \u00fanico que tem chances de se eleger e que \u00e9 favor da moral crist\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038287284846686209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaisQueiiroz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038287057267949568, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mitou com classe, mitou bonito, mitou para ficar na hist\u00f3ria do 07 de setembro\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/GloboNews/status/1038283456457924608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038287057267949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038283112709611521, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1036011331055497222, "username": "uqtheozinn", "tweet": "gente eu n guento mais cair nesse gemidao do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uqtheozinn/status/1038283112709611521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278389029904385, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Deu aula e ainda mitou dizendo \"Leio at\u00e9 seus livros\" rindo at\u00e9 a reelei\u00e7\u00e3o\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #JairBolsonaro #MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #mourao 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038251286133698561\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 59, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038278389029904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038274019424968705, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 912627643, "username": "VicSalgadoo", "tweet": "@henriquemm como a culpa n\u00e3o era dela por ser torturada na ditadura, e mesmo assim o bolsonaro faz QUEST\u00c3O de exaltar o torturador dela.... humano n\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicSalgadoo/status/1038274019424968705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriquemm"}
{"id": 1038272708885340162, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 733590362464247808, "username": "zarradora", "tweet": "minha tl ta s\u00f3 spoiler de grey's e bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zarradora/status/1038272708885340162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269311926894592, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "@rmsatan Em 2014 Lula disse que precisava \"extirpar o DEM da pol\u00edtica\" ningu\u00e9m escandalizou por saber q foi uma for\u00e7a de express\u00e3o. Pq com o Bolsonaro \u00e9 levaso o p\u00e9 da letra?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1038269311926894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmsatan"}
{"id": 1038268311870603264, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 912627643, "username": "VicSalgadoo", "tweet": "serio??? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e n\u00e3o imaginava!!!!!!!!  Defesa diz que agressor foi motivado por 'discurso de \u00f3dio de Bolsonaro'   https://twitter.com/i/events/1038196815055618048\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicSalgadoo/status/1038268311870603264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268129858727936, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@AcordouAcordou @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @MouraoVice @EdnaMatos19 Resposta t\u00e1tica que se fala? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Virei mais f\u00e3 ainda 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 confirma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038268129858727936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaMatos19,MouraoVice,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038267857589682176, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda O plano seria esse.Legado dos sonhos para meus filhos.Sem comunismo colocando um contra o outro, sem manipula\u00e7\u00e3o e doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas, orem, progresso e qualidade de vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038267857589682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038267190716387328, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@jairbolsonaro Gen. Mour\u00e3o, VICE MITO!Preparado, inteligente e elegante nas suas \"mitadas\".Estamos muito bem representados!@JairBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @AcordouAcordou Rumo \u00e0 vit\u00f3ria! Dia 07 \u00e9 17!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038267190716387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038266298927656961, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 892264577626460160, "username": "givelukespace", "tweet": "Os f\u00e3s do Bolsonaro conversando falam a mesma bosta 1 milh\u00e3o de vezes n\u00e3o tenho saco pra incompet\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givelukespace/status/1038266298927656961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265114024177664, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "TMJ \u00c9s das minhas, doutora!@jairbolsonaro merece nosso voto!  https://twitter.com/mareclausum_/status/1038121633599418375\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038265114024177664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038265112375828480, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1038195415693320192, "username": "LucianoOliveita", "tweet": "@jairbolsonaro @coebardi O que esperar de algu\u00e9m que tem na capa do perfil um z\u00e9 droguinha enrolando um baseado numa p\u00e1gina da b\u00edblia? Hahaha Faz um favor para a sociedade? Some! Procure se informar mais um pouco antes de vir cagar pelos dedos nos posts.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoOliveita/status/1038265112375828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebardi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038265042058264576, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mito \u00e9 mito \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c E ainda citou Roberto Campos 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/psl_mg/status/1038258232890978305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038265042058264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038263026066096128, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Bando de criminosos, marginais, arruaceiros, esquerdistas podres devem ser punidos o mais r\u00e1pido poss\u00edvel!!!!  @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/0_marcia/status/1038068087990435840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038263026066096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038259992208572418, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4163417861, "username": "guilhemeD0arte", "tweet": "@blabla_jenni Da uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhemeD0arte/status/1038259992208572418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blabla_jenni"}
{"id": 1038259974563135488, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "OLAVO DE CARVALHO E JOICE ANALISAM O ATENTADO CONTRA BOLSONARO AO VIVO A...  https://youtu.be/iE7eiu3GTYM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038259974563135488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259866505293825, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 980933546142568448, "username": "szAgostini_Leo", "tweet": "\"\u00c9 mais f\u00e1cil n\u00f3s todos come\u00e7armos namorar, do que um esquerdista entender que Bolsonaro \u00e9 o melhor presidente pro Brasil\"Sei n\u00e3o, hein...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szAgostini_Leo/status/1038259866505293825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256677961822209, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Nosso vice Mour\u00e3o falou bonito, falou com classe e falou tudo.... O equil\u00edbrio em pessoa, que dupla implac\u00e1vel com o Mito... 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma!!!! @jairbolsonaro @AcordouAcordou @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @MouraoVice https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038250049623535618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038256677961822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,MouraoVice"}
{"id": 1038256027983114240, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "Este Michelzinho Bolsonaro vai.longe!  https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038256027983114240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254290559750146, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews e o Gabeira dizendo que uma declara\u00e7\u00e3o do Bolsonaro incomodou ele um pouco. Gabeira falando no maior medo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038254290559750146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038254122984779776, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Mour\u00e3o \u00c9 O CARA!!!!!!@jairbolsonaro escolheu um g\u00eanio para vice-presidente!!! Chupa GNews!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038254122984779776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038253066716413958, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "E q come\u00e7am os mimi:\"Os her\u00f3is matam\". (General Mour\u00e3o).Quero informar aos queridos q v\u00e3o julgar q s\u00e3o viciados em s\u00e9ries q quiseram at\u00e9 comparar o sangramento de @jairbolsonaro com v\u00e1rios filmes. Vamos l\u00e1:Homem aranha \u00e9 her\u00f3i mas mata;Os vingadores s\u00e3o os her\u00f3is mas mata;", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038253066716413958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252620215996416, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 592182913, "username": "karlossg4", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a JB! Deus te restabele\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlossg4/status/1038252620215996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252058443501569, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @gabrielleschimd Sempre penso nisto. Como disse Bolsonaro: pobre da cobra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038252058443501569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielleschimd,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038251676094918661, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 789556948383531008, "username": "filipe_serpa_", "tweet": "esses memes com o bolsonaro \u00e9 maldade, mas \u00e9 cada um que eu me afino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_serpa_/status/1038251676094918661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251102800629760, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 839126947330392065, "username": "BenevenutoNeto", "tweet": "Os jornalistas meia peteca da Globo News, em especial Cristiana Lobo, n\u00e3o conseguem disfar\u00e7ar a satisfa\u00e7\u00e3o pelo atentado ao Bolsonaro. T\u00eam esperan\u00e7as de que o Capit\u00e3o, convalescido perca o capital eleitoral e a\u00ed, deixe de ser amea\u00e7a \u00e0 verba gorda da Uni\u00e3o que paga seus sal\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenevenutoNeto/status/1038251102800629760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250049623535618, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mitando no 07 de setembro \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c#MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews @jairbolsonaro @AcordouAcordou @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038250049623535618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038249189812129793, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "A esquerda. Cuba, PT, Venezuela, Bol\u00edvia e 9dedos. A ideia era matar o presidente @jairbolsonaro e botar o 9dedos como coitado. Mas tb precisam ir a Curitiba e tirar o ladr\u00e3ozinho. N\u00e3o acontecer\u00e1!!!  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038249189812129793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038247284671238145, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4861182738, "username": "lu_raboch", "tweet": "Em pleno 2018, eu ainda n\u00e3o acredito q cai no gemid\u00e3o do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_raboch/status/1038247284671238145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245956062535682, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 570494415, "username": "PanRodriguez5", "tweet": "@darcymramos1 @stranwberryes @lahernandes1 Se fosse um cara negro de periferia fazendo isso tava todo mundo abismado e mandando matar, agora se \u00e9 o branquinho preconceituoso classe m\u00e9dia alto ningu\u00e9m fala nada, bate palma pra ele.Se o bolsonaro cagar em algu\u00e9m ( coisa que ele ja faz com todo mundo quando abre a boca? )+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanRodriguez5/status/1038245956062535682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahernandes1,stranwberryes,darcymramos1"}
{"id": 1038244829644382208, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038244829644382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038243182100799488, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030538711837102080, "username": "BFuriotti", "tweet": "@folha @BryanFritzC Sem processo? E a propina na JBS? E os casos de corrup\u00e7\u00e3o em que ele \u00e9 citado? E o milagre econ\u00f4mico da fam\u00edlia Bolsonaro? Cada um s\u00f3 enxerga aquilo que acredita mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BFuriotti/status/1038243182100799488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BryanFritzC,folha"}
{"id": 1038241192176218112, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@iagoIV Depois que a In\u00eas Brasil apareceu com Bolsonaro ela foi \"apagada\" da internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1038241192176218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iagoIV"}
{"id": 1038240981206933504, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Com o extremismo que Bolsonaro defende, n\u00e3o duvido nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038240981206933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038240713954287616, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 732432425477758976, "username": "m3l3st3r", "tweet": "n\u00e3o aguento mais ouvir meu pai falando do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m3l3st3r/status/1038240713954287616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240633482305536, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT pablovillaca: Todos os candidatos e nomes influentes da esquerda prestam solidariedade a Bolsonaro. O que o vice do cara, o presidente de seu partido e seus principais cabos eleitorais fazem? Demonizam a esquerda, culpando-a mentirosamente do ataque.O triste \u00e9 que nem \u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038240633482305536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240612804435971, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "Bolsonaro wore a shirt with the Sayings \"My Party (political) is my Brazil\" The stab was literally in Brazil, in the week of the motherland. Sad day for all of us. Pray for @jairbolsonaro ... #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17. Force my President! \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/i5ZYf7xNY7", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038240612804435971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038240495032524800, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "General Mour\u00e3o vice do Bolsonaro@AcordouAcordou sendo entrevistado ao vivo agora no Jornal das 10 da GloboNews. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/qKMASCLkyi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1038240495032524800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038240059185487872, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67767984, "username": "fbiosousa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N02U_kidfE8?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbiosousa/status/1038240059185487872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038238300061020160, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 776874394996051972, "username": "AdonayVinicius", "tweet": "N\u00e3o aguento mas Bolsonaro em todas as redes sociais.Ahhh grr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdonayVinicius/status/1038238300061020160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237856995655680, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 N\u00e3o \u00e9 bola de cristal. Basta verificar a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, e voc\u00ea v\u00ea que ele n\u00e3o pode ser eleito no 1\u00b0 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038237856995655680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038237773705240576, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1024315298894237696, "username": "WImobiliario", "tweet": "@Carol59844060 @DaniloGentili Carol n\u00e3o caia no engano ; se o PT estivesse com a Globo Lula n\u00e3o estaria preso ! Olha a m\u00eddia fudida que est\u00e3o fazendo por um atentado \u00e0 vida do candidato Bolsonaro ! Voc\u00ea liga a TV \u00e9 s\u00f3 o que t\u00eam pra transmitir ! O povo \u00e9 burro mesmo ! V\u00e3o tomar no c\u00fa de novo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WImobiliario/status/1038237773705240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,Carol59844060"}
{"id": 1038237582033924096, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@o_antagonista A imprensa \u00e9 a maior inimiga de Bolsonaro, a GLOBO e  GN, sempre bateram nele. N\u00e3o agrediria, n\u00e3o xingaria, mas n\u00e3o dava uma palavra com esta gentalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038237582033924096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038236869870399489, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030880435700748289, "username": "Carlabresa2", "tweet": "ia ser muito engra\u00e7ado se o paninho do Bolsonaro ca\u00edsse limpinho e a blusa sem corte e ele parava olhava com cara de bunda pra c\u00e2mera e falaria ah dxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlabresa2/status/1038236869870399489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234201617850368, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1015750891977297921, "username": "amreitr", "tweet": "meu colega de sala p mim no fb:\u201cn\u00e3o acredito que vc contratou algu\u00e9m pra dar uma facada no bolsonaro\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amreitr/status/1038234201617850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233385746006022, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034174699293552641, "username": "vitordellacosta", "tweet": "Sou um espelho com cada um. \u00c9 filho da puta comigo ? Vou ser filho da puta com voc\u00ea. E o Bolsonaro ser SUPER homof\u00f3bico do jeito que ele \u00e9 eu considero um inimigo. TCHAU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordellacosta/status/1038233385746006022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232878893686784, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@jairbolsonaro @realDonaldTrump @POTUS @WhiteHouse @PhoenixHjh @EddieDonovan Thanks for your support! \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038232878893686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EddieDonovan,PhoenixHjh,WhiteHouse,POTUS,realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232719090765829, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1034174699293552641, "username": "vitordellacosta", "tweet": "Quero mais \u00e9 que o Bolsonaro fique agonizando 1 hora antes de (finalmente) morrer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordellacosta/status/1038232719090765829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232576618639361, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@jairbolsonaro Segunda a\u00e7\u00e3o sensata que vejo deste homem. A primeira foi ter uma vis\u00e3o clara que a criminalidade precisa ser barrada brutalmente... E s\u00f3 tamb\u00e9m! #melhoras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#melhoras", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038232576618639361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038231898856796162, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Bolsonaro n\u00e3o ganha de forma alguma no primeiro turno. O segundo turno j\u00e1 est\u00e1 garantindo esse ano. E o problema \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o tem tend\u00eancia de ganhar no segundo turno. A nossa melhor chance \u00e9 tentar levar Am\u00f4edo e Bolsonaro ao segundo turno. A\u00ed os comunistas est\u00e3o fora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038231898856796162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038231547453886464, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @CFRMN1 Quem disse que n\u00e3o ocorrer\u00e1 renova\u00e7\u00e3o do Congresso? As pesquisas? As mesmas pesquisas que dizem que Bolsonaro s\u00f3 tem 20%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038231547453886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,gustavoramos"}
{"id": 1038230677446189056, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4861689474, "username": "larydillenburg", "tweet": "Achei que eu ia chegar aq e ia ter coisa massa, s\u00f3 se fala em bolsonaro, vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larydillenburg/status/1038230677446189056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229773414289409, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@E_Sempre_Bom @2p_farias Porque o tiro n\u00e3o feriu Lula, a facada feriu Bolsonaro. Quer um esquema pra entender?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038229773414289409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038228696379916288, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@valoreconomico @Italo75152585 Fam\u00edlia da minha esposa, sempre foi PT.A maioria IRIA votar no Amo\u00eado, mas j\u00e1 decidiram que Bolsonaro tem que levar no primeiro turno e acabar com essa investida terrorista dos comunistas de iphone.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038228696379916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italo75152585,valoreconomico"}
{"id": 1038226685215363072, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47591084, "username": "mvsmonteiro", "tweet": "\"Previ a facada no Bolsonaro, mas s\u00f3 estou publicando agora porque n\u00e3o deu tempo antes.\u00c9 verdade este bilete\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvsmonteiro/status/1038226685215363072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225229208801282, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 350084235, "username": "gu_ttavo", "tweet": "fodase o bolsonaro, tem gente q gosta de ser idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gu_ttavo/status/1038225229208801282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223916962119680, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 948276180439977984, "username": "Stheffany1258", "tweet": "@jairbolsonaro @halini_borba MDS ksksksksksk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stheffany1258/status/1038223916962119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "halini_borba,jairbolsonaro"}
{"id": 1038223533334134785, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038223533334134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221978757459969, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3335129409, "username": "anaajuvieira", "tweet": "Se julgam o Bolsonaro como lixo j\u00e1 \u00e9 n\u00edtida a dem\u00eancia. Nem me surpreendi  https://twitter.com/joiceFigueredoA/status/1038118053102448641\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaajuvieira/status/1038221978757459969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221818090475522, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired Nos \u00faltimos 30 anos? Bolsonaro sendo deputado e votando ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221818090475522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038221397783392256, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller Quem \u00e9 patrocinado pelo Ita\u00fa \u00e9 o Sr. Bolsonaro, meu filho. Perdeu o argumento.  pic.twitter.com/aM12Qwp0lh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221397783392256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038219194511384576, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 866469441936265216, "username": "LauraSsbastos", "tweet": "Acho que vou apoiar o Bolsonaro pq com uma arma em casa eu mato todo mundo e eu mesma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraSsbastos/status/1038219194511384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218852579135489, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3777090862, "username": "lutubino_", "tweet": "@marinantonioli A pol\u00edtica \u00e9 suja, e o Bolsonaro mais ainda, como te disse, n\u00e3o me surpreenderia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutubino_/status/1038218852579135489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinantonioli"}
{"id": 1038218730789134337, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 994390730415230977, "username": "Xluixzzz", "tweet": "Uns votam no BolsonaroOutros no Lula E eu em dar o Brasil de volta pros \u00edndios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xluixzzz/status/1038218730789134337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218404929331200, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B3Kbs7SwQfk?aJos\u00a0\u2026\u00e9 N\u00eaumanne Pinto / Atentado a Bolsonaro \u00e9 crime grave contra a democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1038218404929331200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038217965261529089, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 59254814, "username": "PaulaGamper", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 est\u00e1 vivo porque a sociedade ainda n\u00e3o \u00e9 como ele queria que ela fosse.Salvo pelas m\u00e3os de um m\u00e9dico do SUS, pago com dinheiro p\u00fablico, super barato,...  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/?doing_wp_cron=1536343794.5743548870086669921875\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaGamper/status/1038217965261529089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215327249850368, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 115772748, "username": "Srpotatohead", "tweet": "@RealitizandoBR @prazertom @thauanygoes Meu pai foi morto por bandido e nem por isso eu apoio bolsonaro , pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srpotatohead/status/1038215327249850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thauanygoes,prazertom,RealitizandoBR"}
{"id": 1038214768216236032, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Stanley__Lima Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214768216236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stanley__Lima,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214451235831809, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 743134233917538305, "username": "LionKroon", "tweet": "Eu tinha planos para o find todo e neles n\u00e3o estava incluso passar a tarde do feriado ouvindo uma pessoa falar que Bolsonaro \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o do Brasil e n\u00e3o inclu\u00eda trabalhar.passei a tarde ouvindo algu\u00e9m falar q Bolsonaro \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o do Brasil, e vou trabalhar amanh\u00e3 e domingo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LionKroon/status/1038214451235831809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214082682343428, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @PetralhaKiller Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214082682343428", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213918085341184, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213918085341184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213800162418688, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller KKKKKKK o NOVO n\u00e3o combate a esquerdalha? Quem n\u00e3o combate a esquerdalha \u00e9 o Bolsonaro, que sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213800162418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038213635510861825, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @rcp80 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213635510861825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213439934611461, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Vamos voltar com tudo... Vamos eleger #Bolsonaro no 1\u00b0 turno.  pic.twitter.com/oaaN1Cz91T", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1038213439934611461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213382216867840, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3306945819, "username": "gabysantts", "tweet": "E minha fam\u00edlia que t\u00e1 dizendo q eu mandei matar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabysantts/status/1038213382216867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213338008875008, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired O problema \u00e9 que est\u00e1 cheio de amadores na pol\u00edtica. Todos esses que n\u00e3o v\u00eaem qu\u00e3o ignorante \u00e9 Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213338008875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038212834138771456, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 59254814, "username": "PaulaGamper", "tweet": "Revista Veja aponta Bolsonaro como um dos respons\u00e1veis pelo atentado que sofreu | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/revista-veja-aponta-bolsonaro-como-um-dos-responsaveis-pelo-atentado-que-sofreu/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaGamper/status/1038212834138771456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211774376554496, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3777090862, "username": "lutubino_", "tweet": "@marinantonioli \u00c9 o Bolsonaro, n\u00e3o me surpreenderia nem um pouco se isso fosse forjado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutubino_/status/1038211774376554496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinantonioli"}
{"id": 1038210676051857408, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "O sangue de Bolsonaro est\u00e1 na m\u00e3o da grande m\u00eddia. O recado \u00e9 claro: tomem vergonha na cara!  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038183025396404224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1038210676051857408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209208112631812, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2955502061, "username": "indianotrafikdo", "tweet": "Para os assustados e surpresos que o Bolsonaro tenha sobrevivido ao favor que aquele rapaz maravilhoso fez a nossa sociedade, nunca esque\u00e7am, vaso ruim n\u00e3o quebra f\u00e1cil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indianotrafikdo/status/1038209208112631812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207621461762048, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/X8ghaYpccKQ?aFelipe\u00a0\u2026 Neto e youtubers comentam sobre o ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1038207621461762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206810123980800, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nhp9CFNuK0U?aESTADO\u00a0\u2026 DE SA\u00daDE DE BOLSONARO AINDA \u00c9 DELICADO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038206810123980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204666855735297, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Estamos totalmente fodidos. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o cara certo. Daciolo e boulos muito menos. Marina \u00e9 atrasada. Ciro Gomes \u00e9 um retardado tentando se passar por bonzinho, basta estudar sobre. Jo\u00e3o Am\u00f4edo me parece muito com o Jo\u00e3o D\u00f3ria que, falou demais, encenou demais e fez de menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1038204666855735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203890846625792, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 329276031, "username": "Anime_Legendado", "tweet": "Parab\u00e9ns pro cara que esfaqueou o Bolsonaro, aqui em casa ele ganhou 5 votos ap\u00f3s isso, imagina no resto do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anime_Legendado/status/1038203890846625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203836765224961, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "@Zoonurb desculpa migo mas a globo n\u00e3o inventaria algo que favorecesse o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1038203836765224961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zoonurb"}
{"id": 1038203445734461440, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 779844861436555265, "username": "allicejulia", "tweet": "t\u00e1 eu j\u00e1 entendi que o bolsonaro t\u00e1 bem agora pode voltar a passar a novela globo, obg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allicejulia/status/1038203445734461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202881155981312, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 309609738, "username": "franzosisabrina", "tweet": "ai gente, na boa. Se todo mundo que odeia/repudia o Bolsonaro, praticar algo contra ele, ele t\u00e1 fodido kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franzosisabrina/status/1038202881155981312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202168594104320, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 955158681586405381, "username": "SofiaSadd", "tweet": "tem gente preocupada com o Bolsonaro e eu preocupada com a fenarreco sem o parque, bj boa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiaSadd/status/1038202168594104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201993586569221, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3091431708, "username": "misterwise_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterwise_/status/1038201993586569221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038200514989703168, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 309609738, "username": "franzosisabrina", "tweet": "eu tenho at\u00e9 vergonha dessas reportagens sobre o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franzosisabrina/status/1038200514989703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198856775815168, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017401153561059329, "username": "Mamemormbaye12", "tweet": "@jairbolsonaro Sa\u00fade minha presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mamemormbaye12/status/1038198856775815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038197640293478402, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Bolsonaro e um crist\u00e3o que exalta a viol\u00eancia, um parasita que fala em estado m\u00ednimo mas levou 3 filhos para a pol\u00edtica e vive h\u00e1 mais de 27 anos de dinheiro p\u00fablico. Lutar contra isso \u00e9 uma quest\u00e3o humana e \u00c9tica!... Desabafo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/yIPpOkcRwy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1038197640293478402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197414404939776, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038197414404939776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197352056713218, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1140214218, "username": "isamenee", "tweet": "A\u00ed velho meu cunhado volta c  essa pq n voto no Bolsonaro zzzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamenee/status/1038197352056713218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197268103479297, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 se p\u00f4s no lugar dos familiares de torturados da ditadura militar da qual Bolsonaro falou que o erro foi torturar e n\u00e3o matar? Voc\u00ea como mulher que viu seu candidato falar ao vivo que n\u00e3o cabe a ele lutar por igualdade salarial entre homens e mulheres.  pic.twitter.com/vXarasLL93", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1038197268103479297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196750488616968, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57810410, "username": "edu_timm", "tweet": "Gostaria muito de saber se o sangue que o Bolsonaro recebeu, foi a) de um indiv\u00edduo da esquerda que possa ter ir l\u00e1 doado sangue de bom grado, b) de um homossexual, c) de uma mulher que ganha menos por exercer as...  https://www.facebook.com/1321060705/posts/10216913718658157/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_timm/status/1038196750488616968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196065139417089, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Para os eleitores de Jair BolsonaroVoc\u00eas conhecem mesmo o seu candidato? Eu fa\u00e7o parte do p\u00fablico que o senhor Jair Bolsonaro adora atacar, sem um m\u00ednimo de humanismo ele despreza nossa luta, marginaliza nosso meio e incita a viol\u00eancia com seu discurso pr\u00f3 \"fam\u00edlia tradicional\"  pic.twitter.com/LpsKb3neVw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1038196065139417089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195127053762560, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oqEAR2MxsDo?aGENERAL\u00a0\u2026 MOUR\u00c3O: O TRABALHO DE BOLSONARO ENQUANTO PARLAMENTAR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038195127053762560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193939285729280, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4195049325, "username": "glaison_romario", "tweet": "Engra\u00e7ado que o povo brasileiro v\u00ea tanta desgra\u00e7a acontecendo todo dia e nunca fala nada, Bolsonaro um ser que n\u00e3o sabe nem da existencia de vcs leva uma facada e isso repercurte de uma maneira muito maior, povo fazendo ora\u00e7\u00e3o e tudo mais...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaison_romario/status/1038193939285729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193616911564806, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 879823910711296002, "username": "raifpfv", "tweet": "@jairbolsonaro @Goulartte_ Ui credo, tu \u00e9 doida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raifpfv/status/1038193616911564806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Goulartte_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192768248623104, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Lembrem-se, antes de pol\u00edticos @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro s\u00e3o filhos de @jairbolsonaro e na minha opini\u00e3o demonstraram total controle emocional! Eu realmente n\u00e3o sei qual seria minha rea\u00e7\u00e3o! #OsPingosNosIs #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038192768248623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192090138718208, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@alicersoares_ @CacauHeinz Posso sim, por isso vou votar no Bolsonaro, para o aborto ser vetado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038192090138718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,alicersoares_"}
{"id": 1038191891215540224, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4904590065, "username": "nicolyketilyn", "tweet": "Bolsonaro precisou at\u00e9 de transfus\u00e3o de sangue e ainda tem gente falando que \u00e9 fingimento,,,,,,,o pior cego \u00e9 o que nao quer enxergar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolyketilyn/status/1038191891215540224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191394614063105, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@CarlaPola O @VillaMarcovilla tem falado muita besteira ultimamente, e n\u00e3o s\u00f3 contra o Bolsonaro. Ele \u00e9 desrespeitoso com quase todos, exceto com os tucanos.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1038191394614063105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038191254067183618, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 718534184, "username": "alisonzimermann", "tweet": "Se o Bolsonaro se eleger, um dia pensaremos \"pq aquela bendita faca n\u00e3o perfurou mais\" escrevam ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisonzimermann/status/1038191254067183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190461406588930, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2492459380, "username": "isabbenedet", "tweet": "@jairbolsonaro a nao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabbenedet/status/1038190461406588930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038189632754790402, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 314820033, "username": "tainangonzaless", "tweet": "Gente, voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos achando legal Bolsonaro ter levado uma facada ou estar forjando uma facada, rid\u00edculos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainangonzaless/status/1038189632754790402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188462690721793, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3080584629, "username": "matheusbooz", "tweet": "Ningu\u00e9m merece ouvir meu cunhado defendendo Bolsonaro aaaaaaaaaa Vai votar nele n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbooz/status/1038188462690721793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188073878728704, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "#OsPingosNosIs Voc\u00eas s\u00e3o os \u00fanicos que s\u00e3o imparciais e tentam trazer as informa\u00e7\u00f5es sem pauta tendenciosa! 99.9% da imprensa estava descendo a lenha sem cessar em @jairbolsonaro , qual rea\u00e7\u00e3o voc\u00eas esperavam? #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038188073878728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038183688998146049, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 717444574793359360, "username": "Nique__Souza", "tweet": "N\u00e3o esque\u00e7am, maioria desses que v\u00eam criticando o Bolsonaro, s\u00e3o os mesmos que acham que Che Guevara \u00e9 um her\u00f3i. Pensem nisso, irm\u00e3os...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nique__Souza/status/1038183688998146049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183667019997184, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3335299612, "username": "camidiaass", "tweet": "Quando algu\u00e9m vem me dizer que eu TENHO que votar no Bolsonaro  https://twitter.com/sitedrakebrasil/status/1037868682628792325\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camidiaass/status/1038183667019997184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183336437587968, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 322650251, "username": "acboemer", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acboemer/status/1038183336437587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182077722763264, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@gdr_gigi Porque n\u00e3o existe outro candidato que apoia os valores crist\u00e3os como o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038182077722763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gdr_gigi"}
{"id": 1038181876492640257, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@business @BriannGriffinn \u201cEle colheu o que plantou.\u201d\u201cTem que fuzilar todos o seus seguidores.\u201d\u201cAcho melhor n\u00e3o dar minha opini\u00e3o porque seria muito pol\u00eamica.\u201dFrases ditas por Bolsonaro. Sobre Lula, no Acre e Marielle.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038181876492640257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BriannGriffinn,business"}
{"id": 1038181620568793089, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @oxeanso Pal no seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181620568793089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038181512414486528, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @GuilhermePower6 Foda-se", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181512414486528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermePower6,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038181347074945024, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "@elenalandau @rebeldescalca Imitando Bolsonaro, Elena? Me diz que \u00e9 um meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038181347074945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,elenalandau"}
{"id": 1038180902793347073, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @wesleis1 Mano nem perde seu tempo com esse peda\u00e7o de fezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038180902793347073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleis1,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179561475899392, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Alckmin tinha como uma das principais estrat\u00e9gias atacar Bolsonaro, em busca dos votos tradicionalmente do PSDB que migraram para o candidato.Leia Mais...  http://www.visse.com.br/alckmin-faz-reuniao-para-definir-estrategia-de-campanha-apos-atentado-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1038179561475899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179426645815296, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3001261434, "username": "vsffia_", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 entendendo os eleitores do Bolsonaro xingando a @gleicidamasceno mais amor por favor gente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsffia_/status/1038179426645815296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038179140602683393, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 576754416, "username": "GilNortonAmorim", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Concordo, juri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilNortonAmorim/status/1038179140602683393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038177952708669440, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@pinkdinasty ZUAR O BOLSONARO \u00c9 SER BEM RETARDADO N\u00c3O ACHA ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038177952708669440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinkdinasty"}
{"id": 1038177078024306693, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "eu estou muito triste com o que aconteceu com o @jairbolsonaro , eu chorei como crian\u00e7a ... Eu senti um desespero t\u00e3o grande , como se fosse algu\u00e9m da minha fam\u00edlia . Deus tem poder. Quero ver voc\u00ea de p\u00e9 , firme e forte. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao pic.twitter.com/NoKV6Luwil", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038177078024306693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175227459584000, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40399268, "username": "xmarie", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais o Bolsonaro em tudo que \u00e9 lugar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmarie/status/1038175227459584000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174326061756418, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3330490661, "username": "fmcurcio34", "tweet": "@jairbolsonaro Senhor Bolsonaro for\u00e7a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa. Precisamos do senhor para nos ajudar a colocar ordem em nosso pa\u00eds e assim o progresso.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus aben\u00e7oe o senhor e sua fam\u00edlia.\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmcurcio34/status/1038174326061756418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174268360744961, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro Capit\u00e3o o senhor ser\u00e1 o lider dessa na\u00e7\u00e3o contra essa guerra contra o mal. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1038174268360744961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038173938801668099, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3033182962, "username": "Felipe13_Masson", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe13_Masson/status/1038173938801668099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173706630127616, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1038173706630127616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038172830083547136, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3330490661, "username": "fmcurcio34", "tweet": "@Mestredestra1 BOLSONARO 17\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmcurcio34/status/1038172830083547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1038171435079004160, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 331814224, "username": "giulimarateu", "tweet": "Nunca vou ser a favor de nenhum tipo de viol\u00eancia mas oq aconteceu com o Bolsonaro foi a realiza\u00e7\u00e3o do \"a gente colhe oq semeia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulimarateu/status/1038171435079004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170208698085378, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 989151302914596865, "username": "LuanaAmaKpop", "tweet": "parem de duvidar se o bolsonaro levou facada ou foi fake \u00e9 s\u00f3 chama o @Vitorstandup", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaAmaKpop/status/1038170208698085378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitorstandup"}
{"id": 1038169097098285056, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7ymkYYyLPM0?aELEITOR\u00a0\u2026 DO ALCKMIN AGORA VOTA EM BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038169097098285056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168038669991939, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805808224544968704, "username": "Nicol4deli", "tweet": "bolsonaro sendo eleito pra fechar as tragedia com chave d ouro kkkkk  https://twitter.com/annalis2609/status/1038167274438438913\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicol4deli/status/1038168038669991939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167889432535040, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 888854057502339072, "username": "Lise_Lvia", "tweet": "T\u00f4 cansada de cair nos gemid\u00e3o do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lise_Lvia/status/1038167889432535040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167583319445504, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jApLE69QNiA?aImprensa\u00a0\u2026 brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038167583319445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038167454290198531, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 923342384284536832, "username": "Smuttev", "tweet": "@matheusfstalker N\u00e3o concordo com viol\u00eancia pra resolver as coisas, Bolsonaro saiu vivo dessa e espero que o cara seja julgado pela tentativa de assassinato, pronto, n\u00e3o precisa morrer ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smuttev/status/1038167454290198531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusfstalker"}
{"id": 1038167424674275328, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020830810340052992, "username": "sophgomees", "tweet": "Mac miller morreuMuseu nacional foi incendiado Bolsonaro esfaqueado Lugares hist\u00f3ricos do Brasil sendo incendiados tb Eh amigos, setembro s\u00f3 come\u00e7ou", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophgomees/status/1038167424674275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167110231490560, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 923342384284536832, "username": "Smuttev", "tweet": "@matheusfstalker Ok Matheus, vamos em partes. Se o cara que atacou o Bolsonaro estivesse com uma arma de fogo, provavelmente ambos estariam mortos, tanto o Bolsonaro que ia ser ferido fatalmente quanto o tal mo\u00e7o, que seria um homem morto por conta dos seguran\u00e7as do senhor Jair (assim creio n\u00e9)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smuttev/status/1038167110231490560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusfstalker"}
{"id": 1038166586782371840, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 915213910390788097, "username": "leojaco25", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente. Estamos em ora\u00e7\u00f5es pelo senhor. For\u00e7a, que o futuro depende de n\u00f3s. Contamos com sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leojaco25/status/1038166586782371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038165710223171593, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1148540696, "username": "wiliansilva29", "tweet": "Ajudem a identificar essa mulher que passou a faca para matar @jairbolsonaro ..... Aten\u00e7\u00e3o pessoal..... Divulguem ate as autoridades colocar ela na cadeia  pic.twitter.com/Atq894eH6W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliansilva29/status/1038165710223171593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164961606938624, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@valoreconomico N\u00e3o \u00e9 o que estou vendo nas redes sociais e na vida real fora delas.Muitos se assustaram com essa tentativa de assassinato e n\u00e3o querem mais saber dessas atitudes antidemocr\u00e1ticas da esquerda.Em menos de 24h o que mais vi s\u00e3o eleitores decidindo votar no Bolsonaro.", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038164961606938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038163054700228622, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84362410, "username": "julialimas_", "tweet": "@jairbolsonaro @arthurrfelisb ANOTADO! \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialimas_/status/1038163054700228622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurrfelisb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038162947376402432, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41893855, "username": "neFardon71", "tweet": "\u00c9 este valor que o Cirurgi\u00e3o Vascular receber\u00e1 do SUS pelo seu magn\u00edfico trabalho (sem descontar impostos etc.).SUS salva Bolsonaro por R$ 367,06  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neFardon71/status/1038162947376402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161377024724992, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@jefer234 Se algu\u00e9m tivesse enfiado uma faca no lula, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do atentado ao Bolsonaro, O que voc\u00ea acha que aconteceria com o bandido? Teria sido linchado... com certeza!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038161377024724992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefer234"}
{"id": 1038157173149392899, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 896557539894202369, "username": "beto_perino", "tweet": "@joanatreptow Pessoal socialmente n\u00e3o assume em quem vai votar.. Em uma pequena sondagem que fiz em uma favela no Rio de Janeiro, \"era um casamento\" fiquei surpreendido com a maioria pro Bolsonaro \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beto_perino/status/1038157173149392899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038156982052577280, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1003647420998279168, "username": "fehhh_melo", "tweet": "@DaniloGentili Uai famoso,toma l\u00e1 d\u00e1 k.novidade nenhuma , n\u00e3o a morte de Bolsonaro,mais quem vota nele j\u00e1 n\u00e3o e certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehhh_melo/status/1038156982052577280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038156234350882816, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1639313714, "username": "Isahconildas", "tweet": "Datena \u00e9 pai do Bolsonaro? Pq porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahconildas/status/1038156234350882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156231481933825, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037065110274170885, "username": "Kacau39777661", "tweet": "'Estou muito feliz e muito animado! Deus salvou Bolsonaro! Ele ser\u00e1 o pr\u00f3ximo Presidente do Brasil!'-Donald Trump-  https://twitter.com/ReaDonnaIdTrump/status/1038146939295027202\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kacau39777661/status/1038156231481933825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155277919563783, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 918302858033946629, "username": "FranFeliciano7", "tweet": "Bolsonaro defende porte de arma e levou uma facada. Sera que ele acha q iria escapar se fosse uma arma de fogo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranFeliciano7/status/1038155277919563783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154629220061186, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@pejoseduardo D\u00e1 at\u00e9 medo do futuro se n\u00e3o elegermos @jairbolsonaro! Miseric\u00f3rdia Senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1038154629220061186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pejoseduardo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038154622618296320, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@Ro_Moller @adrianotomasoni Tem raz\u00e3o! Ir\u00e3o tentar, acredito, e culpar os eleitores do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038154622618296320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,Ro_Moller"}
{"id": 1038152448911781888, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "bolsonaro eu te amo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1038152448911781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152001622892544, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 159298311, "username": "taniapoetisa", "tweet": "@jairbolsonaro Solidariedade. ..Deus te proteja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniapoetisa/status/1038152001622892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150382294392835, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @thiago_C_Lopes @ericka_kau Por isso, continuar\u00e1 a ter muito sucesso na vida \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038150382294392835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,thiago_C_Lopes,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149700396957698, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @ericka_kau N\u00e3o confunda.N\u00e3o julguei, s\u00f3 informei \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038149700396957698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149341398093836, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "Sou crist\u00e3o e o meu candidato s\u00f3 poderia ser Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro) - n\u00e3o h\u00e1 outra (real) op\u00e7\u00e3o frente \u00e0 esquerda.Crist\u00e3o n\u00e3o pode eleger esquerdista! O comunismo odeia o cristianismo.  https://twitter.com/osonyco/status/1037848855881101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038149341398093836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147814134411264, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4313153775, "username": "KasCarlosmagno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qSMwwtQpuNc?aYTPBR\u00a0\u2026 - WILLIAM BONNER QUER O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KasCarlosmagno/status/1038147814134411264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147470981623809, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4727090303, "username": "GamerSeyNot", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dqELpJfRBdw?aATENTADO\u00a0\u2026 A BOLSONARO E OS OPOSITORES HIP\u00d3CRITAS!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamerSeyNot/status/1038147470981623809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146027361132545, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @ericka_kau Tu nao leu at\u00e9 final pra entender a mensagem.Dissecou o pensamento da esquerda vermelha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038146027361132545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145811203403776, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 108400211, "username": "OJARDELITO", "tweet": "Em 2015, Jair Bolsonaro rotulou alguns imigrantes como \"a esc\u00f3ria do mundo\" e desejou que a presidente Dilma Rousseff morresse infartada ou com c\u00e2ncer  pic.twitter.com/FNpJOxHTE9", "replies": 4, "retweets": 34, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OJARDELITO/status/1038145811203403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145038633644034, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@trtworld @the10monster Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que \"ele prega\",mas d\u00e1 viol\u00eancia que ele promete combater! \u2665\ufe0f #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038145038633644034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "the10monster,trtworld"}
{"id": 1038143915134803968, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@jairbolsonaro \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1038143915134803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143710964473856, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1038143710964473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142775244611584, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@trtworld @MmunhozdaR @the10monster S\u00f3 passei pra lembrar que, a mesma galera que acha que o atentado ao Bolsonaro foi uma farsa, \u00e9 a mesma que acredita que o Lula \u00e9 inocente!quando algu\u00e9m decide fazer mal, ela n\u00e3o precisa usar armas de fogo, pois a maldade n\u00e3o est\u00e1 nas armas e sim no cora\u00e7\u00e3o dessas pessoas. \u2665\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038142775244611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "the10monster,MmunhozdaR,trtworld"}
{"id": 1038141783773986816, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 983871773522481153, "username": "YaraJack5", "tweet": "minha fam\u00edlia se lamentando pelo Bolsonaro s\u00f3 faltava chorar,certeza que nasci na fam\u00edlia errada, n\u00e3o da cara que NOJO!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaraJack5/status/1038141783773986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140765262807041, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3337635233, "username": "pqptobem", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @PedroBismark Muito menos chamar uma deputada e uma rep\u00f3rter de vagabunda e idiota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqptobem/status/1038140765262807041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140300571619328, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3337635233, "username": "pqptobem", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @PedroBismark N\u00e3o disse que ele odeia mulher, mas sim que ele as trata como lixo pq dizer \"mulher n\u00e3o deve ganhar o msm sal\u00e1rio de um homem pq engravida\", n\u00e3o \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o de amor n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqptobem/status/1038140300571619328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140298780725249, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1017745562714738690, "username": "dudastahelinn", "tweet": "n\u00e3o abro mais nada de v\u00eddeo que tem a ver com a facada do bolsonaro pq TUDO eh gemid\u00e3o e eu sempre caio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudastahelinn/status/1038140298780725249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139300519583744, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 376596262, "username": "lindolfoeu69", "tweet": "ouvindo man down da rihanna e lembrando do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindolfoeu69/status/1038139300519583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137783355932675, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@folha Bolsonaro ganhou 24.00 hs na TV...tenho horror a est\u00e1 esquerda que o atacou, mas s\u00e3o t\u00e3o incompetentes que qdo querem derrotar elevam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038137783355932675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038136975608504320, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @tomfm_ Estas aprovando a tentativa de assassinato?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038136975608504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomfm_,JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136809530839041, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes @LucasMa15302154 Foi expulso do PSOL ap\u00f3s apresentar uma PEC, apelidada por ele de \"PEC dos Ap\u00f3stolos\", que sugere alterar um par\u00e1grafo na Carta Magna: em vez de determinar que \u201ctodo o poder emana do povo\u201d, como \u00e9 atualmente, estabeleceria que \u201ctodo o poder emana de Deus\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038136809530839041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMa15302154,withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038136031042777088, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026616043815530497, "username": "AkameDify", "tweet": "Acho que o Bolsonaro vai pensar duas vezes antes de liberar armas hwhwh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkameDify/status/1038136031042777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136020854886400, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 912650624, "username": "JorgeZen549", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a guerreiro!! como diz o refr\u00e3o da can\u00e7\u00e3o do 62\u00b0BI \"Ainda ca\u00eddo, mas nunca vencido manter a bandeira altaneira de p\u00e9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeZen549/status/1038136020854886400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135646999728128, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026616043815530497, "username": "AkameDify", "tweet": "Alguem precisa fazer um meme com o Wiliam boner escrevendo no Death Note\"Facada no bolsonaro\" brinks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkameDify/status/1038135646999728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134763285106693, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "\"Eu apoio o bolsonaro sim, pq ele vai acabar com essa pouca vergonha dos viados se lambendo na nossa frente, em um lugar publico de familia\" HOMOFOBICOS N\u00c3O PASSAR\u00c3ON\u00c3O, N\u00c3O, N\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1038134763285106693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134720205414405, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 413325822, "username": "evelinamorim_", "tweet": "que que minhas tia querem vim pra minha casa falar de bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelinamorim_/status/1038134720205414405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134258076921857, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "eu to t\u00e3o irritada com a minha tia falando do bolsonaro... meu deus do c\u00e9u \u00e9 muita ignor\u00e2ncia pra uma pessoa s\u00f3, sem condi\u00e7\u00f5es!!! Ainda teve a cara de pau de dizer que eu tenho que sentar  p/ estudar mais, pra pesquisar mais sobre pol\u00edtica, meu anjo, fica quietinha q \u00e9 melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1038134258076921857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134054132961280, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VdUFIEgRy4U?aEmocionalmente\u00a0\u2026 ABALADO, Bolsonaro fala PELA PRIMEIRA VEZ ap\u00f3s ATENTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1038134054132961280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038133679699226624, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "um cara no meu ig meteu um \"bolsonaro presente\"absolutamente doido da cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1038133679699226624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132424239198209, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 261430352, "username": "feerws", "tweet": "@madebychinese agora j\u00e1 era, bolsonaro leva no primeiro turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feerws/status/1038132424239198209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madebychinese"}
{"id": 1038131215352651776, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 831107202454806528, "username": "dangiacomini", "tweet": "@jairbolsonaro Com certeza sair\u00e1 dessa situa\u00e7\u00e3o com muito mais for\u00e7a e garra , pra arrancarmos essa esquerda desgracada do poder ... somos todos p\u00e1tria ! Avante meu capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangiacomini/status/1038131215352651776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131133232435200, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 104242355, "username": "marioacn", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o ! Toda minha fam\u00edlia resolveu votar em ti depois dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioacn/status/1038131133232435200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129761569071104, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GR_vMas2UpA?aALUNO\u00a0\u2026 ELEITOR DE BOLSONARO DETONOU PROFESSORA COMUNISTA COM 1 FRASE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1038129761569071104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038128491697295360, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1034631744820002816, "username": "OPINE3", "tweet": "VAMOS FAZER A DEMOCRACIA E O BOLSONARO VENCER, VOTEM L\u00c1!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#7desetembro#Bolsonaro2018#ForcaBolsonaro17#direitaunida#ForcaBolsonaro@jairbolsonaro@0P1N3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#7desetembro,#Bolsonaro2018,#ForcaBolsonaro17,#direitaunida,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OPINE3/status/1038128491697295360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,0P1N3"}
{"id": 1038125963891171329, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos @fragkarl @rededosoares Eu s\u00f3 t\u00f4 pela zoeira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038125963891171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rededosoares,fragkarl,clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124867160338432, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2840708471, "username": "Lenynha333", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro esteve em Florian\u00f3polis | Cacau Menezes | NSC Total  https://www.nsctotal.com.br/colunistas/cacau-menezes/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-esteve-em-florianopolis\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lenynha333/status/1038124867160338432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124412657180672, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos @fragkarl @rededosoares Que Cristo abra seus olhos e te fa\u00e7a enxergar isso sim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038124412657180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rededosoares,fragkarl,clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123594377818114, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz  pic.twitter.com/GHDlg13vSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038123594377818114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123222703726592, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 201846256, "username": "CarlosCazotti", "tweet": "Isso ai @JanainaDoBrasil\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fJ\u00e1 estou pedindo Voto pro Bolsonaro.. VOTO 17  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038113691693146113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCazotti/status/1038123222703726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038123204336934913, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 936391315264294912, "username": "fernandagiust", "tweet": "que desgosto ver mulher apoiando o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandagiust/status/1038123204336934913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123128524886016, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m Capit\u00e3o \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f pic.twitter.com/pWfVo8Nj9V", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038123128524886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123106525691910, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 344404972, "username": "Helenabrizz", "tweet": "E tem gente que diz \"agora vou votar no Bolsonaro pq ele levou uma facada, foi um atentado\" KKK mas se poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenabrizz/status/1038123106525691910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123105837826048, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos  pic.twitter.com/fmPqRb5BYS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038123105837826048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118940961124352, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos juntos, capit\u00e3o! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038118940961124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118920660676609, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@BonoroPistola @PATRIOTA__2018 E eles v\u00e3o ficar nas m\u00e3os dos agentes penitenci\u00e1rios que s\u00e3o todos pr\u00f3 Bolsonaro.J\u00e1 sabe como vai chegar a marmita deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1038118920660676609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PATRIOTA__2018,BonoroPistola"}
{"id": 1038118175559360516, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "#santacasaJF Obrigado por salvar nosso presidente @jairbolsonaro e por extens\u00e3o o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.  https://twitter.com/joyschya/status/1038114428141613059\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#santacasaJF", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038118175559360516", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118107993333761, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 719345818, "username": "roquebrasileiro", "tweet": "Bolsonaro presidente toler\u00e2ncia zero  https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1038116088804986886\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1038118107993333761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117212899500033, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 731519265132691457, "username": "EduHenckemaier", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduHenckemaier/status/1038117212899500033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117193882521602, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Bolsonaro diz em v\u00eddeo ap\u00f3s a cirurgia que \"a dor era insuport\u00e1vel\"   http://bit.ly/2CtScmv\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038117193882521602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117018849996806, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1028473009995227136, "username": "ArthurHS11", "tweet": "O mano \"\"faz\"\" freestyle, ouve rap e apoia o bolsonaro, n\u00e3o entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurHS11/status/1038117018849996806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116190948917248, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 784461819968643072, "username": "natmedeiroos", "tweet": "Q meu cunhado \u00e9 um sem no\u00e7\u00e3o eu ja sabia.... agr votar no bolsonaro, desisto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natmedeiroos/status/1038116190948917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116067510546434, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 914628850906222593, "username": "momentsthabiee", "tweet": "Sem contar q v\u00e1rias coisas provam q essa facada foi falsa,provavelmente ele sabe q os brasileiros n s\u00e3o retardados de deixarem ele no comando e quer pagar de coitadinho,me poupe n\u00e9 bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/momentsthabiee/status/1038116067510546434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116065585360898, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 914628850906222593, "username": "momentsthabiee", "tweet": "Gente vcs me desculpem mas n consigo ficar triste pelo q aconteceu com o bolsonaro,o cara simplesmente espalha \u00f3dio sem d\u00f3 nem piedade,fala merda de homossexuais,\u00e9 racista,machista,s\u00f3 faz/fala merda e ainda tem gente falando q ele n merecia isso,e bla bla bla", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/momentsthabiee/status/1038116065585360898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115718867378177, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1239753950, "username": "duuduu_oliveira", "tweet": "@twentyonecomic @P4RTYN4USE0US Outra coisa, n\u00e3o estou defendendo candidato nenhum, at\u00e9 pq meu candidato nem \u00e9 o Bolsonaro, falo isso como um liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duuduu_oliveira/status/1038115718867378177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P4RTYN4USE0US,twentyonecomic"}
{"id": 1038114062343786496, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 407339064, "username": "analuizalenzi", "tweet": "Eu nem abro mais v\u00eddeo do Bolsonaro pq j\u00e1 sei que \u00e9 o gemid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizalenzi/status/1038114062343786496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113707346288640, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3400415465, "username": "JacksonEduardo", "tweet": "For\u00e7a!!!! @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JacksonEduardo/status/1038113707346288640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113417142226944, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Tr\u00eas suspeitos s\u00e3o investigados por ataque a Bolsonaro, diz Ministro da Seguran\u00e7a.  http://bit.ly/2wQbj4s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038113417142226944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112347573956609, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@juliagramss @glhrmeee @silvagiam_ Chefe \u00e9 chefe n\u00e9 guerreiro. Dia 07 de outubro \u00e9 Bolsonaro 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1038112347573956609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvagiam_,glhrmeee,juliagramss"}
{"id": 1038112336324816897, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Presidente! O Brasil est\u00e1 contigo!#BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038112336324816897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111863886819328, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 30157110, "username": "JessRaph", "tweet": "a globo t\u00e1 em looping com isso do bolsonaro, a cada 5 minutos voltam no jornalista que t\u00e1 la no albert einstein pra falar a m e s m a coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessRaph/status/1038111863886819328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111853271031809, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1639313714, "username": "Isahconildas", "tweet": "\u00c9 gente achando que a facada foi fake, os f\u00e3s do Bolsonaro pistola. JESUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahconildas/status/1038111853271031809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111777018589186, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 731522305780764672, "username": "emanussv", "tweet": "@vans____M @pedrobelem j\u00e1 sabemos quem matou o bolsonaro @jxliam0 @_puhlmann", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanussv/status/1038111777018589186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrobelem,vans____M,jxliam0,_puhlmann"}
{"id": 1038110373239574529, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "Esse acontecimento tr\u00e1gico e repugnante com o candidato Bolsonaro trouxe \u00e0 luz um s\u00f3 tipo de pessoa: a q acha q o q se fez foi pouco, quando o atingido n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m por quem se alinha ideologicamente.Qdo se comemora morte por diverg\u00eancia de opini\u00f5es, j\u00e1 se enterrou a dignidade.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038110373239574529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109503558955009, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@jairbolsonaro s\u00f3 tenho uma coisa a dizer--> #\u00c9melhorJairSarando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00c9melhorJairSarando", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038109503558955009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109206530990080, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1030410208185593856, "username": "teodoris_", "tweet": "O Bolsonaro foi tentar dar uma de populista amado pelo povo s\u00f3 que ele esqueceu que tem muita gente que odeia ele e q ele n\u00e3o \u00e9 o Lula ( q por acaso n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o amado assim tamb\u00e9m)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoris_/status/1038109206530990080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109074062274563, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 376596262, "username": "lindolfoeu69", "tweet": "Basicamente quem apoiou essa atitude acabou elegendo ele. Se era Bolsonaro pra presidente que vcs n\u00e3o queriam, parab\u00e9ns, conseguiram coloc\u00e1-lo na presid\u00eancia.    https://twitter.com/i/events/1038006399647674368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindolfoeu69/status/1038109074062274563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107281391583232, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 40% do volume de sangue ap\u00f3s facada.  http://bit.ly/2oOJc1X\u00a0", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038107281391583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106382694801410, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @gbdemoraes Boa, gostei do seu coment\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038106382694801410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbdemoraes,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038106249404067841, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 285088125, "username": "paynemendiga", "tweet": "Dia da independ\u00eancia do Brasil e os cara s\u00f3 ficam passando coisas do bolsonaro na tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paynemendiga/status/1038106249404067841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105502423703556, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038105502423703556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104908875157504, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1692074382, "username": "rafaoela", "tweet": "Antes de candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, antes de pol\u00edtico, antes de ser uma pessoa que defende ideias que EU n\u00e3o concordo, Bolsonaro \u00e9 um SER HUMANO!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaoela/status/1038104908875157504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103656611172354, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@jairbolsonaro Quando \u00e9 pol\u00edtico vai de jato, helic\u00f3ptero e ambul\u00e2ncias de prontid\u00e3o. Quando \u00e9 o povo, nem equipamentos tem pra se quer ter direito ao m\u00ednimo de um atendimento! Aqui se faz, aqui se paga... \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038103656611172354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102095805599745, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Quem \u00e9 o homem preso por dar uma facada em Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2NTT1Xi\u00a0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038102095805599745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101945733586944, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@UNHumanRights @NacoesUnidas @jairbolsonaro @ONU_derechos @chico_pinheiro @ONUBrasil Quando \u00e9 o povo nem \u00e9 not\u00e1vel. Mas quando ronda pol\u00edticos da\u00ed se desesperam... Hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038101945733586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,chico_pinheiro,ONU_derechos,jairbolsonaro,NacoesUnidas,UNHumanRights"}
{"id": 1038100413642432512, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3048398260, "username": "Eduarda_gczz", "tweet": "@Tonha_Koepp Ofensa pra mim \u00e9 ser chamada de eleitora do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduarda_gczz/status/1038100413642432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tonha_Koepp"}
{"id": 1038100238106542083, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169968826, "username": "feteixeiraf", "tweet": "@mariliadutra @RotinaPop Coragem kkkkkkkkk Bolsonaro lixo, PriCHIla, xia. Bjs p vcs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feteixeiraf/status/1038100238106542083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RotinaPop,mariliadutra"}
{"id": 1038099711562014720, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020428959585112066, "username": "vitorAB4", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Aeeeho! Gra\u00e7as a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorAB4/status/1038099711562014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099637830406145, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 786225350942552064, "username": "alcapone_hoje", "tweet": "@RevistaISTOE Esse #canalha feriu o #Bolsonaro / esse #canalha \u00e9 o maior covarde que j\u00e1 se viu! #covarde #cretino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#canalha,#Bolsonaro,#canalha,#covarde,#cretino", "link": "https://twitter.com/alcapone_hoje/status/1038099637830406145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038099079165820928, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 169968826, "username": "feteixeiraf", "tweet": "@mariliadutra MORTO EM CRISTO! @MariliaDutra falou que est\u00e1 torcendo pra Priscila Tossan do #TheVoiceBrasil, eu discordei e ela j\u00e1 aproveitou pra largar um VRAUUU em Bolsonaro. MITOU DIVA SENSATA!  pic.twitter.com/SYIPT3mLRm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#TheVoiceBrasil", "link": "https://twitter.com/feteixeiraf/status/1038099079165820928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariliadutra"}
{"id": 1038098747044052992, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3397451267, "username": "juu_vial", "tweet": "Mano e a facada no Bolsonaro KKKK \u2014 SKKSKSKSKSKSKSKJSKSS SEM COMENT\u00c1RIOS  https://curiouscat.me/juuvial/post/641268949?1536337002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_vial/status/1038098747044052992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097982766428161, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@tarb_31 J\u00e1 j\u00e1 to a\u00ed em Bras\u00edlia trabalhando no gabinete do @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038097982766428161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tarb_31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038096073217245184, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Esclarecendo algumas banalidades que vejo:- Bolsonaro visitou ainda pela manh\u00e3 o hospital do c\u00e2ncer. A imagem ao lado de enfermeiros foi tirada em sua visita horas antes o atentado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038096073217245184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095757931364353, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007123570554744833, "username": "SraParkk", "tweet": "talvez eu n\u00e3o entenda nada de pol\u00edtica mesmo...mas tipo n\u00e3o \u00e9 pq eu n\u00e3o sou a favor do bolsonaro q ela tem q pensar assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraParkk/status/1038095757931364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095543254347776, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 943860061654405120, "username": "edsonfe63293239", "tweet": "at\u00e9 ent\u00e3o eu n\u00e3o tinha nem um candidato para votar,depois da palha\u00e7ada q aconteceu com bolsonaro,claramente escolhi meu presidente partir de hoje #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/edsonfe63293239/status/1038095543254347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095405664399360, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2161259292, "username": "nandinhous", "tweet": "Bolsonaro agride com o abd\u00f4men jovem trabalhador afiador de facas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandinhous/status/1038095405664399360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095337012035588, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1007123570554744833, "username": "SraParkk", "tweet": "mano eu tenho 13 anos e minha m\u00e3e disse q eu n\u00e3o entendo nada de pol\u00edtica pq eu n\u00e3o sou a favor do bolsonaro e ela \u00e9 affs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraParkk/status/1038095337012035588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094543101415425, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Segundo suspeito de ataque contra Bolsonaro\u00a0prestou depoimento e foi liberado  http://bit.ly/2oMR4AX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038094543101415425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093120519499776, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 822316236, "username": "karenpeixoto_", "tweet": "Minha fam\u00edlia toda \u00e9 retardada querendo votar no bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karenpeixoto_/status/1038093120519499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092393919250438, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1410097849, "username": "umsihand", "tweet": "n\u00e3o aguento mais abrir o twitter e ver bolsonaro e ciro gomesvo sai\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umsihand/status/1038092393919250438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091471889592323, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3127799290, "username": "alexandre_MRQ", "tweet": "Mano vai tomar no cu j\u00e1 cai nessa pouhhaa desse gemidao do Bolsonaro umas 3 vezes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_MRQ/status/1038091471889592323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090495220690944, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 736192546750234624, "username": "sojonasmesmo", "tweet": "Ou vc defende que a mulher n\u00e3o pode ser estuprada independente da roupa ou do modo que esteja se portando ou voc\u00ea diz que o Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima das pr\u00f3prias atitudes.Os dois n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sojonasmesmo/status/1038090495220690944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089894411816960, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@conexaopolitica @anapaulac77 Ent\u00e3o ou \u00e9 o cabo daciolo ou o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038089894411816960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anapaulac77,conexaopolitica"}
{"id": 1038088897295732745, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 974705395297083392, "username": "nathcarpes1", "tweet": "bolsonaro na tv: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201dminha v\u00f3: \u201cnam ma tu era o c\u00e3o meu fio\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathcarpes1/status/1038088897295732745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088482688663552, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Jv5capUe1wc?aMomento\u00a0\u2026 que o General mour\u00e3o foi informado sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038088482688663552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087965183025152, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 745283363624259584, "username": "EveZica", "tweet": "nem perco meu tempo discutindo com eleitor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EveZica/status/1038087965183025152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085527851999232, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4345239053, "username": "Joaovictorv18", "tweet": "Qual a verdadeira opini\u00e3o de voc\u00eas sobre essa facada que o Bolsonaro levou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaovictorv18/status/1038085527851999232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084628119281667, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3416147937, "username": "ariellysouza98", "tweet": "Num \u00e9 certo da uma facada em ningu\u00e9m N\u00e3oooooooN\u00e3o \u00e9 certo piveteNem em Bolsonaro.Nem em Bolsonaro!!! Uma facada eu n\u00e3o queria dar n\u00e3o mas um pau bem dado eu queria dar KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mds to me mijando de rir com esses caras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellysouza98/status/1038084628119281667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084478793646080, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3129352529, "username": "OpaMoser", "tweet": "T\u00e3o idiota e lament\u00e1vel as pessoas zoando com o caso do Bolsonaro. Tudo bem n\u00e3o gostar do cara. Agora. Achar legal ele tomar uma facada ???? Mano, tu n\u00e3o gosta de fulano, tu vai sair esfaqueado ele ? Se toquem hein, por tr\u00e1s de um pol\u00edtico, existe um ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpaMoser/status/1038084478793646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084043974344705, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 876827651008344064, "username": "ilykookv", "tweet": "voces sao muito criticos fodas das causas sociais fazendo tweet p lacrar relacionando a legaliza\u00e7ao do porte de arma com a facada contra o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilykookv/status/1038084043974344705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082203736002561, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "SEGUNDO SUSPEITO DE ATENTADO A BOLSONARO \u00c9 PRESO  https://republicadecuritibaonline.com/2018/09/06/segundo-suspeito-de-atentado-a-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1038082203736002561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081782946693128, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1239753950, "username": "duuduu_oliveira", "tweet": "@twentyonecomic Vamos aos fatos:1- Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 bandido2- \u00c9 com viol\u00eancia sim, vai fazer oq pra combater bandido, dar uma flor pra ele?3- A quest\u00e3o de viol\u00eancia resolver s\u00f3 se da se for em conflito Cidad\u00e3o x Bandido, ele mesmo diz isso.", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duuduu_oliveira/status/1038081782946693128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twentyonecomic"}
{"id": 1038081350463565824, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3089720387, "username": "ana_novak_gui", "tweet": "Almo\u00e7o de fam\u00edlia= discuss\u00e3o sobre Bolsonaro, mano v\u00e3o se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_novak_gui/status/1038081350463565824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080798811930624, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL Bolsonaro 24 horas na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038080798811930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1038077681143824386, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1000931913954185216, "username": "rayhasmann", "tweet": "se fosse um pr\u00f3 Bolsonaro que tivesse feito isso, voc\u00eas j\u00e1 estariam tudo crucificado eles, mas como n\u00e3o foi, bem feito pra ele s\u00f3 porque ele apoia porte de armas e fala um monte de bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhasmann/status/1038077681143824386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077390981931010, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000931913954185216, "username": "rayhasmann", "tweet": "na real, quem ainda t\u00e1 fazendo piada com a hist\u00f3ria do Bolsonaro, \u00e9 mil vezes pior que o pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhasmann/status/1038077390981931010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076918313177088, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1551753318, "username": "gabye_ms", "tweet": "@biiamorimh vai dize que eles s\u00e3o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabye_ms/status/1038076918313177088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biiamorimh"}
{"id": 1038076642139230208, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3425895459, "username": "barbaracontis", "tweet": "entendam que votar no Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 ter opini\u00e3o, \u00e9 ser idiota mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaracontis/status/1038076642139230208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075937349353472, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito @lobaoeletrico @moura_101 @lpbragancabr @EuSouMBC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1038075937349353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro,lobaoeletrico,moura_101,lpbragancabr,EuSouMBC"}
{"id": 1038071656751788033, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3321353902, "username": "jucibonamigo", "tweet": "A\u00ed quanto meme do Bolsonaro n\u00e3o aguento kfkffk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jucibonamigo/status/1038071656751788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071245319942144, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "Bolsonaro vai sair do hospital na \u00faltima semana da campanha. Imagine a como\u00e7\u00e3o nacional nesse dia. E tudo \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1038071245319942144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070040061456389, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832646738380980225, "username": "wtfdiass", "tweet": "um dia eu fui repreender meu tio que tava simpatizando com o bolsonaro e toda a fam\u00edlia foi lind\u00edssima falando q odeia tb e agr n podem perde uma oportunidade no grupo de dizer esses bolsomion td burro...FINALMENTE EU POSSO DIZER QUE EU GOSTO DO GRUPO DA FAM\u00cdLIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfdiass/status/1038070040061456389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066677425074176, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "@jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ir\u00e1 derrubar, da viol\u00eancia que inferniza a vida do brasileiro todos os dias. O capit\u00e3o voltar\u00e1 mais forte e seu ex\u00e9rcito se torna maior do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038066677425074176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038064985283407879, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Voc\u00eas s\u00e3o mais falsos que a facada que o Bolsonaro tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1038064985283407879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063463170363393, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 900339598731202560, "username": "cfernandomaciel", "tweet": "Eu sou engenheiro de software. Essa \u00e9 uma \u00e1rea dominada por jovens p\u00f3s modernistas cabe\u00e7a feitas, esquerdistas (v\u00ea-se Zuckemberg et caterva). Ontem, recebi a not\u00edcia do atentado contra o Capit\u00e3o Bolsonaro por meio do pessoal do tra...  https://gab.ai/cfernandomaciel/posts/34371040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfernandomaciel/status/1038063463170363393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063058587987970, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@Grasi_I7 Seu nulo n\u00e3o impossibilitar\u00e1 que algu\u00e9m seja presidente, Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que se enquadra mais aos valores crist\u00e3os.Se n\u00e3o for ele nosso presidente, com certeza ser\u00e1 outra que despreza nossa f\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038063058587987970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Grasi_I7"}
{"id": 1038062495410413569, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@alicersoares_ @Grasi_I7 Nulo n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o, se Deus nos concedeu o direito ao voto temos que votar, e Bolsonaro \u00e9 o candidato que mais se adequa aos crist\u00e3os. N\u00e3o h\u00e1 outro presidenci\u00e1vel que favorece os valores crist\u00e3os como ele", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038062495410413569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Grasi_I7,alicersoares_"}
{"id": 1038062044170387456, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 719345818, "username": "roquebrasileiro", "tweet": "BOLSONARO PRESIDENTE TOLER\u00c2NCIA ZERO  https://twitter.com/acordouacordou/status/1037903481334587392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1038062044170387456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061601557868545, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l6lJjxoSrRI?aDiretamente\u00a0\u2026 do HOSPITAL, Eduardo revela ALTO RISCO DE MORTE do Bolsonaro ap\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1038061601557868545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038061565793189888, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 980933546142568448, "username": "szAgostini_Leo", "tweet": "O \u00fanico crime que Bolsonaro cometeu, foi o de amar e lutar por esse pa\u00eds com unhas e dentes. Pelo o que n\u00f3s sabemos o que \u00e9 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szAgostini_Leo/status/1038061565793189888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061564669173760, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 transferido para o Albert Einstein.  http://bit.ly/2CsRGWb\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038061564669173760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061197206212608, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 808968572, "username": "cinthiapaulaoc", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira: Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYlcp?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthiapaulaoc/status/1038061197206212608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060691654094848, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 719345818, "username": "roquebrasileiro", "tweet": "@Lucianojcruzan1 @BrasileiraBrava \u00c9 igual p\u00e3o de massa sovada,quanto mais batem mais ele cresce,BOLSONARO PRESIDENTE TOLER\u00c2NCIA ZERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1038060691654094848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasileiraBrava,Lucianojcruzan1"}
{"id": 1038060597542313984, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TatyNervosa @CES_1973 mas pera aitem gente que realmente apoia o Bolsonaro?pensei que era meme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038060597542313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CES_1973,TatyNervosa"}
{"id": 1038059124855123968, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus, @jairbolsonaro v\u00eam melhorando de forma incr\u00edvel. \u00c9 um al\u00edvio de todo um pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 como acordar em um feriado com melhor not\u00edcia que est\u00e1. #For\u00e7aBolsonaro Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038059124855123968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038058854737764353, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1024836341547376640, "username": "obazukakkk", "tweet": "@jairbolsonaro @Anderasou Forca Bolsonaro KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obazukakkk/status/1038058854737764353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderasou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058297734115330, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3181360527, "username": "torresstiago", "tweet": "vcs elegeram o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torresstiago/status/1038058297734115330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056996967272448, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "S\u00f3 pra deixar claro: n\u00e3o voto em Bolsonaro. Meu candidato \u00e9 o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1038056996967272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038056892298186752, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO DISSE AP\u00d3S O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056892298186752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056796257021952, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 o momento sobre o ataque a Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2CwHRGK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038056796257021952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056658398859264, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2950945413, "username": "haureasilveira", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a, Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haureasilveira/status/1038056658398859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056409705766918, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO DISSE AP\u00d3S O ATENTADO MUITO FORTE:  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056409705766918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056395961036806, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056395961036806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054009670524933, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3001261434, "username": "vsffia_", "tweet": "Eu n\u00e3o voto no Bolsonaro, mais achei chato o que fizeram com ele .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsffia_/status/1038054009670524933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053647479959552, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 951816264867082240, "username": "maicondiorge", "tweet": "#FacadaFake sem nenhuma gota de sangue em  #bolsonaro E quem estava l\u00e1 de olho ?@10Ronaldinho Onipresente \ud83d\udd25 pic.twitter.com/8kuWQGcalH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/maicondiorge/status/1038053647479959552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Ronaldinho"}
{"id": 1038052909789925376, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 779117916704894976, "username": "DonaSilvaa", "tweet": "Tenho certeza que metade dos eleitores do Bolsonaro n\u00e3o conhecem ele direito,  ou s\u00e3o uns verdadeiros hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaSilvaa/status/1038052909789925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052589298966528, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Aqui refletindo que os seguran\u00e7as ARMADOS de @jairbolsonaro imobilizaram e prenderam o CRIMINOSO que atentou contra a vida dele sem disparar um tiro sequer. Essa \u00e9 a extrema direita opressora que dissemina \u00f3dio e incita a viol\u00eancia que os comunistas tanto falam! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038052589298966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038052157889683458, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@DefesaGovBr Se formos sinceros conosco mesmo e n\u00e3o nos enganarmos, a realidade atual no Brasil \u00e9 bem esta: #depend\u00eancia e #morte! Somos dependentes e morre gente todo dia com a criminalidade solta por a\u00ed. Atual exemplo vivo disto \u00e9 o @jairbolsonaro... #Bolsonaro #7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#depend\u00eancia,#morte,#Bolsonaro,#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038052157889683458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DefesaGovBr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052118601588742, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TatyNervosa @wsthunderbird meu anjo, n\u00e3o apoiar o Bolsonaro n\u00e3o me faz apoiar automaticamente o Lulad\u00e1 licen\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038052118601588742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wsthunderbird,TatyNervosa"}
{"id": 1038049089085231104, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1036758335968686080, "username": "oomaistrouxa", "tweet": "Essa facada do bolsonaro t\u00e1 mais falso doq dizer q eu n\u00e3o sou trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oomaistrouxa/status/1038049089085231104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048504160116737, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 705835600943915010, "username": "dumaddu", "tweet": "a\u00ed gente vamo parar de falar do bolsonaro por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dumaddu/status/1038048504160116737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048443493765121, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "A Globo news tem parti ca\u00e7\u00e3o ser\u00e1??????? Bolsonaro culpado assassino inocente, como podem ser t\u00e3o nojentos....  pic.twitter.com/wasOpcFvuH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038048443493765121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047668474400771, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 943098430532018176, "username": "jainepatricio_", "tweet": "Meu tio q tramp na gm defendendo horrores o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jainepatricio_/status/1038047668474400771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046673707118592, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2738124544, "username": "heit_or", "tweet": "ser contra o Bolsonaro tudo bem mas agora torcer pela morte dele? velho, voc\u00ea est\u00e1 tendo o mesmo pensamento que ele ent\u00e3o vc \u00e9 um assassino e desejar o mau p algu\u00e9m enquanto a pessoa est\u00e1 em risco de morte \u00e9 totalmente desumano.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heit_or/status/1038046673707118592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045431480102912, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 165957639, "username": "jcamar4", "tweet": "@AllanKoeppe sim, acho q vou ter q adicionar \u201cfacada\u201d e \u201cbolsonaro\u201d na lista de palavras silenciadas no meu tt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcamar4/status/1038045431480102912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanKoeppe"}
{"id": 1038044947495231490, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 258116548, "username": "buddyporra", "tweet": "Se bem que \u00e9 o 7 de setembro mais triste, elei\u00e7\u00e3o uma merda, museu q pega fogo, Bolsonaro q leva facada, o boy longe....... se eu levanta os bra\u00e7o por favor @deus me leve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buddyporra/status/1038044947495231490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044530782687232, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 327057821, "username": "BeaBeckenkamp", "tweet": "Essas redes sociais t\u00e1 s\u00f3 pol\u00edtica e ao inv\u00e9s de quem apoia candidatos postarem propostas ou algo assim ficam difamando outros candidatos, s\u00f3 digo uma coisa faz o teu postando coisas ruins do Lula, Bolsonaro, Ciro e outros n\u00e3o vai fazer o teu candidato ser melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaBeckenkamp/status/1038044530782687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044022877708288, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3425267747, "username": "kemassaneiro", "tweet": "Vc e crist\u00e3 e n\u00e3o apoia o Bolsonaro???? Q \u2014 Sou crist\u00e3, n\u00e3o otaria  https://curiouscat.me/kemassaneiro/post/641583164?1536323955\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemassaneiro/status/1038044022877708288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042934741028865, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 935325098285961216, "username": "Ariane_pm16", "tweet": "Pensei que ela ia falar \"o que leva alguma pessoa dar uma facada no bolsonaro?\" Kkkkkkkk  https://twitter.com/gabys12349/status/1037750558541721600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariane_pm16/status/1038042934741028865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042340357599234, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/yxGLItrFilY?aELEI\u00a0\u2026\u00c7\u00d5ES 2018 - CABO DACIOLO ATACA BOLSONARO E BOLSONARO RESPONDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038042340357599234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042241833492481, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/LIsipbSBNAM?aELEI\u00a0\u2026\u00c7\u00d5ES 2018 GUILHERME BOULO TENTA HUMILHAR JAIR BOLSONARO. UM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038042241833492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041877268840448, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44984675, "username": "Almeryndo", "tweet": "@RevistaISTOE Precisamos se livrar de todos as for\u00e7as do mal: Lula, Bolsonaro, Temer e todos os outros candidatos que n\u00e3o servem para o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Almeryndo/status/1038041877268840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038041851381436417, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038041851381436417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041746930683904, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038041746930683904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038040900142813184, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 323534390, "username": "LipGustavo", "tweet": "Se antes Bolsonaro tinha apenas uma remota chance de vencer as elei\u00e7\u00f5es, agora (depois do atentado) ele acaba de ser eleito presidente do Brasil. Parab\u00e9ns a tds os envolvidos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipGustavo/status/1038040900142813184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039773561147397, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 978734243491799040, "username": "rodrigueseduj", "tweet": "Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso partido \u00e9 o Brasil. Bolsonaro \u00e9 apenas o cara que acordou a na\u00e7\u00e3o; se ele morrer em miss\u00e3o, seu ex\u00e9rcito estar\u00e1 vivo.#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/rodrigueseduj/status/1038039773561147397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035572789522433, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "Tem muita gente que ama o Bolsonaro do fundo do cora\u00e7\u00e3o no meu fb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1038035572789522433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035230584721408, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 743134233917538305, "username": "LionKroon", "tweet": "Lula deve estar rindo do Bolsonaro que nem um condenado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LionKroon/status/1038035230584721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033634320629761, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3249353818, "username": "Juanrreis", "tweet": "Gente, \u00e9 OBVIO que foi montado a facada no Bolsonaro. Igual o assassinato da Marielle Franco. Aquela safada t\u00e1 em paris agora, e todo mundo achando que ta morta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juanrreis/status/1038033634320629761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028639869304832, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 113464002, "username": "matheusreisr", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o engra\u00e7ado os l\u00edderes do partido do Bolsonaro falarem sobre \"democracia em risco\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusreisr/status/1038028639869304832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027984643469312, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1038027984643469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024204510285826, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@r_nog @ramos_leandro @mariovsoares Bolsonaro geralmente fala uma merda como 95% dos pol\u00edticos devido as suas convic\u00e7\u00f5es que se pode concordar ou n\u00e3o, tentar matar algu\u00e9m, cuspir, empurrar com intuito de ferir, quebrar patrim\u00f4nio ser\u00e3o errados hj e sempre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1038024204510285826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariovsoares,ramos_leandro,r_nog"}
{"id": 1038022352326426626, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038022352326426626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021200876851200, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 967427837320990721, "username": "countrback", "tweet": "@r_nog @ramos_leandro N\u00e3o vejo como prazer pelo ocorrido com o Bolsonaro ele apenas ressaltou a ironia e poss\u00edvel Karma da situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 que o Bolsonaro passou a campanha toda pregando \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/countrback/status/1038021200876851200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,r_nog"}
{"id": 1038020500008525825, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nqgMurLI2k4?aM\u00a0\u00e9dico conta como foi a cirurgia do Bolsonaro e a recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038020500008525825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020401924907008, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@r_nog @ramos_leandro Fiquei curioso a viol\u00eancia que o Bolsonaro incita \u00e9 contra quem ? Em quais circunst\u00e2ncias so pra ficar l\u00f3gico este argumento e n\u00e3o virar achismo .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1038020401924907008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,r_nog"}
{"id": 1038020171758231552, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "Ataques de Alckmin a Bolsonaro continuam  https://www.oantagonista.com/?p=111511\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038020171758231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019668496318464, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1009555400746766336, "username": "AugustoAAZ", "tweet": "@GuiAgnezi Cara muitas pessoas morrem esfaqueadas, mas o Bolsonaro n\u00e3o, com o melhor do nelhor", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoAAZ/status/1038019668496318464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiAgnezi"}
{"id": 1038017385620369408, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038017385620369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015661920813058, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0TLIM4JMuaQ?aSalve\u00a0\u2026, Bolsonaro presidente, Salve, 7 de Setembro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038015661920813058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015191735123969, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3zwDKFxopwg?aO\u00a0 BRASIL SEM BOLSONARO, COMO SERIA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038015191735123969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038014643552190465, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Cp8CT4q10yY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro Direto da UTI da Sta Casa de Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038014643552190465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038012997128658944, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @josersilva2006 Com esse nome ent\u00e3o vc deve ser uma pessoa muito respeitosa... v\u00e1 se danar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012997128658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josersilva2006,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012696820633600, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho Merda foi aquilo que saiu quando sua m\u00e3e pensava estar fazendo o parto, vc saiu pelo buraco errado", "replies": 13, "retweets": 2, "likes": 240, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012696820633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012397460615168, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 886377459746295808, "username": "windauren", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 uma piada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/windauren/status/1038012397460615168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012204807802880, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Tentei apelar e errei? Vai se fuder rapaz, num momento como esse vou ficar perdendo tempo como verme como vc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012204807802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011979343060993, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan Vc n\u00e3o compreende oque \u00e9 uma pergunta? J\u00e1 agradeci pela resposta caso n\u00e3o tenha percebido pic.twitter.com/n3f2EC0NIa", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038011979343060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038010345527418880, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas O @o_antagonista est\u00e1 de parab\u00e9ns pela cobertura imediata do acontecido, passo a passo no que foi poss\u00edvel transmitiu de maneira clara os acontecimentos com muita seriedade e responsabilidade sem opini\u00e3o ideol\u00f3gica e com total respeito...", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038010345527418880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro,o_antagonista"}
{"id": 1038010292763013120, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025504316579360768, "username": "DireitaPoeta", "tweet": "#7deSetembro#For\u00e7aBolsonaroLogo na vespera da independenciaEsse sinal de decad\u00eanciaMas eu sabia que n ia ser raroAlguem querer matar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaroLogo", "link": "https://twitter.com/DireitaPoeta/status/1038010292763013120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009647221727232, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v6Ucaj-wI6M?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DEPOIMENTO EMOCIONANTE DO FILHO DE JAIR BOLSONARO E DO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038009647221727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038009541479170048, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DEPOIMENTO EMOCIONANTE DO FILHO DE JAIR BOLSONARO E DO SENADOR MAGNO MAL:  http://youtu.be/v6Ucaj-wI6M?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038009541479170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005906619985921, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 201846256, "username": "CarlosCazotti", "tweet": "Melhoras Bolsonaro..O Brasil de BEM est\u00e1 contigo..  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCazotti/status/1038005906619985921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001160454586368, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Bom dia!@jairbolsonaro est\u00e1 se recuperando,gra\u00e7as a Deus.Pessoas falando que ele prega o \u00f3dio,@jairbolsonaro prega a verdade e somente isso.O problema \u00e9 que os esquerdistas e comunistas n\u00e3o gostam de ouvir a verdade.N\u00e3o calaram o #Mito .#For\u00e7aBolsonaro#OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Mito,#For\u00e7aBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1038001160454586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037998183845175296, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@geraldoalckmin @Br17MG2018 Quer tirar o time de campo, depois de plantar o \u00f3dio contra o @jairbolsonaro...canalhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037998183845175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037996887738142720, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3039451959, "username": "kararsuno", "tweet": "ah pronto agora se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 a favor do bolsonaro eh comunista ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kararsuno/status/1037996887738142720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995000745943040, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Brilhante manisfesto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037995000745943040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037992362964869120, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 223780493, "username": "riquehpo", "tweet": "o vai toma no cu. ja cai em dois gemidao de video fake do bolsonaro vao se foderrrr pau no cu de todo mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riquehpo/status/1037992362964869120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988320868016128, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Legal mesmo! J\u00e1 fui doar em uma oportunidade, mas tenho uma droga de um reagente que n\u00e3o me torna apta a doar   \ud83d\ude22\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1037988320868016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037983922624389120, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037983922624389120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971499011985408, "date": "2018-09-07", "time": "02:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 138482134, "username": "DireitaSC", "tweet": "@GeneralGirao @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @SocMilitar Ja est\u00e1 se recuperando e vai voltar ainda mais forte. (E dessa vez, sempre com colete \ud83d\ude09) https://twitter.com/SocMilitar/status/1037927020322320384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaSC/status/1037971499011985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SocMilitar,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,GeneralGirao"}
{"id": 1037970910509236224, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@danidzanotti E dar chance para que algu\u00e9m que n\u00e3o aprova os valores crist\u00e3os entre no poder? Se n\u00e3o votarmos no Bolsonaro a chance para algu\u00e9m que n\u00e3o aprova nossos valores entre na presid\u00eancia fica muito maior, por isso votarei no Bolsonaro, o \u00fanico que ap\u00f3ia meus valores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1037970910509236224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danidzanotti"}
{"id": 1037967550091612161, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Ataque a Bolsonaro parece ter sido um ato isolado praticado por uma pessoa desequilibrada. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://pca.st/OC7W\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037967550091612161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037966349241339904, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT LulaOficial: \u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d - presidenta dilmabr, sobre atentado contra Jair Bolsonaro.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037966349241339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965651011203072, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037965651011203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965528344584192, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE:  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037965528344584192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037961227681628160, "date": "2018-09-07", "time": "02:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2955502061, "username": "indianotrafikdo", "tweet": "Melhor que o Bolsonaro esfaqueado s\u00f3 o pedido de namoro no palco do Don Pub hoje. Parab\u00e9ns ao casal! #GayCouple pic.twitter.com/Wimj0C4QCL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GayCouple", "link": "https://twitter.com/indianotrafikdo/status/1037961227681628160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037955232422973442, "date": "2018-09-07", "time": "01:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037955232422973442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955053045202946, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO:  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037955053045202946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948239616589824, "date": "2018-09-07", "time": "01:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 348634883, "username": "PrincessDoLu", "tweet": "quero mais \u00e9 que o Bolsonaro seja eleito kkkkkkkkkkkkkkkkkk a\u00ed vcs v\u00e3o ver o q eh bom p tosse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrincessDoLu/status/1037948239616589824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944293858652161, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "Por que os eleitores/f\u00e3s do Bolsonaro me lembram os f\u00e3s do Kaysar/Emilly??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037944293858652161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942228952469504, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 980933546142568448, "username": "szAgostini_Leo", "tweet": "Acabaram de eleger Bolsonaro como novo presidente da Rep\u00fablica.Isso nunca aconteceu na hist\u00f3ria desse pa\u00eds, e \u00e9 momento de mudan\u00e7a. Os verdadeiros intolerantes fazem parte da esquerda, e \u00e9 isso que tem que acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szAgostini_Leo/status/1037942228952469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939321544867840, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "@Melyssa_1807 @AgentURSAL Nao acho que o bolsonaro \u00e9 \"modinha\" kkkjk e tem motivos pra eu nao gostar dele mas msm assim nao fico feliz por ele ter levado uma facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037939321544867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgentURSAL,Melyssa_1807"}
{"id": 1037938620815101952, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3347632757, "username": "D_Montibeller", "tweet": "@hiagoou mt dif\u00edcil, os detentos odeiam o bolsonaro kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D_Montibeller/status/1037938620815101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hiagoou"}
{"id": 1037938500639907841, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Deus e o Brasil est\u00e3o contigo, PRESIDENTE @jairbolsonaro  https://twitter.com/Patriciareal_/status/1037937531319463937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037938500639907841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037937962137341952, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1018707319, "username": "FabDias_", "tweet": "@joicehasselmann Cada vez mais, admiro @jairbolsonaro!!!\u00c9 ILUMINADO POR DEUS!!! For\u00e7a meu Presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabDias_/status/1037937962137341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037935870135939072, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "O autor do ataque a Bolsonaro est\u00e1 dando uma de louco, nada que uma boa preventiva o fa\u00e7a abrir o bico.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037935870135939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935750837358593, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "o bolsonaro pode ser um bosta como ser humano,mas ficar comemorando pq ele foi esfaqueado \u00e9 rid\u00edculo s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037935750837358593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933808790765568, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Olha a quadrilha q tramava o assassinato do @jairbolsonaro @policiafederal https://twitter.com/cv3rd3/status/1037822856510545920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037933808790765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037929334533758978, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "\"O meu partido \u00e9 o Brasil\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Que a sua recupera\u00e7\u00e3o seja r\u00e1pida!@jairbolsonaro, que Deus o aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#For\u00e7aBolsonaro Rumo \u00e0 vit\u00f3ria! pic.twitter.com/1QAqxcuc66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1037929334533758978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037928448109555713, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro morou em Florian\u00f3polis, diz fam\u00edlia  http://bit.ly/2NTywKe\u00a0", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037928448109555713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927879743602688, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 896070388517621760, "username": "prootonica", "tweet": "@diefmendes queria pegar ele e red dead redemption 2 mas s\u00f3 vou conseguir comprar um deles os 2 junto a facada sai mais grave doq a q deram no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prootonica/status/1037927879743602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037927835443314688, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 827665547445800960, "username": "rafaeldosvideos", "tweet": "Quando vi o lance da facada no Bolsonaro meu medo era de ser YouTuber fazendo desafios \ud83e\udd26  pic.twitter.com/Yf6olMRHkO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldosvideos/status/1037927835443314688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927172982419458, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Que linda imagem.TMJ @jairbolsonaro Dominus Vobiscum  https://twitter.com/avenaoficial/status/1037896337575079936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037927172982419458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037926378774192129, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1036356119629897728, "username": "Julio58955607", "tweet": "@UOLNoticias Bolsonaro  2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julio58955607/status/1037926378774192129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037925994714333184, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 158781960, "username": "mafagafiando", "tweet": "@dilmabr @GustavoMMendes @obrunofsouza @ManuelaDavila @cariocazz @anamildred1960 Marielle Franco \u00e9 assassinada, assessoria de Bolsonaro diz que n\u00e3o vai dar declara\u00e7\u00e3o pq seria muita pol\u00eamica: d\u00favido que algu\u00e9m de vcs a\u00ed foi no perfil dele reclamarBolso leva uma facada e at\u00e9 a t\u00e3o conhecida frase \"viol\u00eancia gera viol\u00eancia\" vira motivo de questionamentos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafagafiando/status/1037925994714333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamildred1960,cariocazz,ManuelaDavila,obrunofsouza,GustavoMMendes,dilmabr"}
{"id": 1037925740430458880, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "pq os power rangers soltam fa\u00edsca>>>>>pol\u00eamica da facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037925740430458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924163921629186, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 298724766, "username": "renaatafk", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro mas a galera foi longe demais! Jamais alimentem \u00f3dio e agressividade!! Mesmo sendo contra as supostas leis dele, eu espero que ele se recupere e esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaatafk/status/1037924163921629186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924146603339776, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 224028301, "username": "KohlerCarla", "tweet": "@spiderconsense @FlavioBolsonaro Cultivo gd empatia e carinho h\u00e1 anos pelo @jairbolsonaro ! O sentimento \u00e9 similar ao q tenho por um membro pr\u00f3ximo da fam\u00edlia. V\u00ea-lo injusti\u00e7ado,sofrendo \u00e9 sentir parte disto tb.Esta foto salvou minha noite. E q a recupera\u00e7ao venha em tempo recorde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KohlerCarla/status/1037924146603339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,spiderconsense,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923594301403136, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 751607428257579008, "username": "edherpaulin3lli", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JNmc8HhqoHE?aFACADA\u00a0\u2026 NO IRM\u00c3O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edherpaulin3lli/status/1037923594301403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037923144382799875, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "Quem ficou feliz com o atentado ao Bolsonaro deseja a morte dele.Eu desejo a remo\u00e7\u00e3o f\u00edsica de coletivistas em um geral.N\u00e3o creio que estou em posi\u00e7\u00e3o moral para conden\u00e1-los.  pic.twitter.com/8C59yPggaK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037923144382799875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922634770595841, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "Melhor Jair Melhorando, Brasil precisa de voc\u00ea...#bolsonaro #bolsonaro2018 #vote17  https://www.instagram.com/p/BnaWbJGlsPi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dsay7bdt7kxg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037922634770595841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921292660469760, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4703798881, "username": "vhiiioliveira", "tweet": "Gente rid\u00edcula hip\u00f3crita comemorando o acontecido c o Bolsonaro, msm coisa q justificar abuso/ass\u00e9dio com roupa curta, n\u00e3o percebem mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhiiioliveira/status/1037921292660469760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920432731693057, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Lament\u00e1vel, que Deus o aben\u00e7oe @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/vanadias/status/1037867895072727040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1037920432731693057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037920154460540928, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Muito, mas muito suspeito o advogado do esfaqueador do Bolsonaro. Na TV, ficou nervoso e soltou discurso de defesa decorado de algum panfleto de esquerda. Tem mais gente envolvida. E os outros presos? A PF tem que investigar muito. Isso tem que ir at\u00e9 o fim.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037920154460540928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918915089915907, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 429810942, "username": "oisouagabi", "tweet": "As vezes quem odeia Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 petista, \u00e9 s\u00f3 uma pessoa sensata!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisouagabi/status/1037918915089915907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918297482776576, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1035558800022007808, "username": "Rodrigo61471539", "tweet": "T\u00f4 vendo o filme se repeti, Eduardo Campos e agora Bolsonaro.#brasil #ForcaBolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rodrigo61471539/status/1037918297482776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915920478420992, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61894651, "username": "RafaellAlvess", "tweet": "@annehaonne O que mais me indigna \u00e9 que monte falam mal do Bolsonaro mas qnd manda se aprofundar a\u00ed ngm quer, povo mtas vezes d\u00e1 pitaco mas estudar q \u00e9  bom nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellAlvess/status/1037915920478420992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annehaonne"}
{"id": 1037914580138315776, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Tem uma gente nojenta relativizando o atentado ao Bolsonaro dizendo algo como \u201cquem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio\u201d. O homem sofreu uma tentativa de assassinato e largam essa. A esquerda \u00e9 especialista em se vitimizar; s\u00f3 eles e seus ungidos s\u00e3o \u201cv\u00edtimas da sociedade opressora\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037914580138315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913579754868736, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "#Bolsonaro vai se recuperar e vamos eleger ele no primeiro turno.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037913579754868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910182192472064, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 309609738, "username": "franzosisabrina", "tweet": "Deus me perdoe, mas eu duvido que o estado do Bolsonaro seja grave desse jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franzosisabrina/status/1037910182192472064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909040498712577, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2287141034, "username": "dayanescosta_", "tweet": "o povo ta fazendo gemidao com o v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado mas oq est\u00e1 acontecendo nesse pa\u00eds chamado twitter  pic.twitter.com/6COAGGso5X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanescosta_/status/1037909040498712577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907402677526528, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 97040350, "username": "edivar_b", "tweet": "*CAI POR TERRA TENTATIVA DE ADELIO BISPO TENTAR SE PASSAR POR DOIDO NO ATENTADO A JAIR BOLSONARO*.A Pol\u00edcia Militar j\u00e1 identificou e prendeu mais dois envolvidos no crime contra Bolsonaro, informa o jornal de Juiz de Fora, Tribuna de Minas. https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivar_b/status/1037907402677526528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903200005906432, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@CaioAlmendra N\u00e3o se pode utilizar o comportamento de alguns retardados para endossar a eterna narrativa esquerda x direita, Mariele foi v\u00edtima de assassinato e \u00e9 um absurdo isto, Bolsonaro foi v\u00edtima de tentativa de assassinato e tbm \u00e9 absurdo, simples e l\u00f3gico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037903200005906432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioAlmendra"}
{"id": 1037902707418439680, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 @malaquiastrump Bolsonaro est\u00e1 com um p\u00e9 de ganhar no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037902707418439680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malaquiastrump,Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1037902239837380608, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3131923059, "username": "GisaVanat", "tweet": "Se envolver lula, Bolsonaro,e o resto dos ladr\u00f5es todos,\u00f1 me interessa obg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaVanat/status/1037902239837380608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902171776471040, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014114234391781376, "username": "JefersonDalmar1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o o Brasil precisa de vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonDalmar1/status/1037902171776471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037901482861813762, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4635919589, "username": "NatanAlmeidaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EV4sObAUk3M?aTENTARAM\u00a0\u2026 CALAR BOLSONARO E AGORA? QUEM \u00c9 O DITADOR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatanAlmeidaa/status/1037901482861813762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900151174713344, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2484913666, "username": "delicinhalis", "tweet": "Os mano chamado Bolsonaro de lixo, e batendo na mulher kkkkkkjjj para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delicinhalis/status/1037900151174713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900046363254785, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@gleicidamasceno @claudinhamlopes @newmutantxx @biacdr E Bolsonaro da aval agora? Ele pode n\u00e3o dar aval, mas ele n\u00e3o controla os man\u00edacos dos eleitores dele que agridem v\u00e1rios LGBT por dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037900046363254785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biacdr,newmutantxx,claudinhamlopes,gleicidamasceno"}
{"id": 1037899432791080961, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34351763, "username": "manuzabotti", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas n\u00e3o acho que algu\u00e9m deva ser esfaqueado, em hip\u00f3tese nenhuma. Simples assim. As pessoas est\u00e3o se mostrando t\u00e3o assustadoras quanto ele com seus discursos de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuzabotti/status/1037899432791080961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898787648360448, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "@Tarik_mohad @firstcitizensam Eu enviaria um junta m\u00e9dica militar para acompanhar todo o cuidado do Bolsonaro. Desde preparo de uma inje\u00e7\u00e3o, at\u00e9 uma eventual nova interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1037898787648360448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firstcitizensam,Tarik_mohad"}
{"id": 1037894771878973440, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bSx6ad-5XBs?aEstado\u00a0\u2026 de Sa\u00fade de Bolsonaro \u00e9 Grave Ap\u00f3s Atentado (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1037894771878973440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894473425080320, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Candidatos ao governo de SC divulgam mensagens contra agress\u00e3o a Bolsonaro  http://bit.ly/2oOc4Hw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037894473425080320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893492654202881, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 893316221189459968, "username": "Krl_medina", "tweet": "coloca aquele gordinho falando que vai dar uma facadona e depois coloca o Bolsonaro dando uma barrigada na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Krl_medina/status/1037893492654202881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893461519884288, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 913088661696258048, "username": "MauroFSantos75", "tweet": "@jairbolsonaro @UNBORNness @cleiton_militar Perfeito padre! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MauroFSantos75/status/1037893461519884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,UNBORNness,jairbolsonaro"}
{"id": 1037893094862143488, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 697473203204202496, "username": "Matheus_WelterM", "tweet": "BRASIL:Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que Bolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_WelterM/status/1037893094862143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892496297091074, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4234888461, "username": "gamer_mix", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7i2uCB5b0-w?aLive\u00a0\u2026 do Universo Quinta 06/09/2018 Falando sobre o atentado contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamer_mix/status/1037892496297091074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892154100801536, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 329378721, "username": "MarcoA_Silveira", "tweet": "N\u00e3o concordar com as ideias do Bolsonaro tudo bem, mas esfaquear o cara j\u00e1 \u00e9 demais kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoA_Silveira/status/1037892154100801536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891818225115136, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "Detenham o Bolsonaro! As pessoas v\u00e3o come\u00e7ar a morrer por bala perdida e em assaltos \u00e0 m\u00e3o armada!!! Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero! Precisamos manter a menor taxa de homic\u00eddios do mundo!!!!  https://twitter.com/georgmarques/status/1037791973254594560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1037891818225115136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891608535031811, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1037891608535031811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890699784466432, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Atentado a Bolsonaro \u00e9 sintoma de um pa\u00eds doente  http://bit.ly/2NTCnXM\u00a0", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037890699784466432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890383659839488, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 429845390, "username": "MayconJuanP", "tweet": "N\u00e3o querer falar n\u00e3o mas quando o Bolsonaro melhorar e voltar mano, o bagulho vai fica louco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconJuanP/status/1037890383659839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889822659100672, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 161008545, "username": "manuusaantos", "tweet": "V\u00e3o tomar no cu com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuusaantos/status/1037889822659100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889654484283392, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2980567378, "username": "mabi_p", "tweet": "Nojo do grupo da fam\u00edlia onde tinha gente dizendo que era melhor o Bolsonaro morrer, cruzes desejar o mau pra algu\u00e9m por mais ruim que a pessoa seja s\u00f3 te faz pior que ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabi_p/status/1037889654484283392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889157543206915, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 541130994, "username": "edonisvc", "tweet": "Com certeza o Bolsonaro nao \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para votarmos... \u00c9 a \u00fanica!#ForcaBolsonaro#SomosTodosBolsonaro#bolsomito2018#P\u00c1S", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro,#bolsomito2018,#P\u00c1S", "link": "https://twitter.com/edonisvc/status/1037889157543206915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888826038001670, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "professor de hist\u00f3ria falando q aql mulher q discute com o Bolsonaro merecia ser estuprada com um taco de basebol mano q nojo dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037888826038001670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887886362857472, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@ValenteOlavo N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia isto \u00e9 premeditado j\u00e1 \u00e9 o segundo atentado terrorista que sofre os candidatos do psl 1 foi professor ali em Rio de Janeiro acho que foi n\u00e3o lembro direito e agora vem o bolsonaro ser esfaqueado em Juiz de Fora \u00e0 esquerda tramando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037887886362857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteOlavo"}
{"id": 1037887715252035584, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1032386394545692672, "username": "larihmafraa", "tweet": "ok, o bolsonaro pode ter todos os defeitos do mundo, mas continua sendo um ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larihmafraa/status/1037887715252035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887603503235072, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "s\u00f3 acho que quem achou horr\u00edvel o bolsonaro tomando uma facada deveria achar tamb\u00e9m horr\u00edvel o lula tomando ovada, ambos os candidatos sofreram agress\u00f5es(lembrando que nao gosto dos dois)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037887603503235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887116125057024, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 991056318290104320, "username": "_joaob_", "tweet": "O Bolsonaro morreu????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joaob_/status/1037887116125057024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886724687519744, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 743590325868957697, "username": "Isa_Iludida", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e at\u00e9 agr n\u00e3o vi sangue nenhum ??\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf?\u00bf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isa_Iludida/status/1037886724687519744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886348450058246, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "O meu medo \u00e9 sair na rua e levar um tiro de algum \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d s\u00f3 pq n\u00e3o apoio o Bolsonaro. No fim das contas todo mundo tem medo de alguma coisa, sendo esquerda, direito ou apartidario.  https://twitter.com/paula_belletti/status/1037801081491922950\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037886348450058246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885999681028097, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3898948216, "username": "CarlossFGG", "tweet": "Gente a elei\u00e7\u00e3o foi hoje? t\u00e3o falando que o Bolsonaro ganhou? At\u00e9 porque quem iria votar em outro candidato vai trocar porque ficou com d\u00f3, ou vai deixar de n\u00e3o gostar dele, gostaria de saber a logica desse povo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlossFGG/status/1037885999681028097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885259566731265, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 41680482, "username": "jussaraspol", "tweet": "@k_rollita Ele quer polarizar o Bolsonaro com o Haddad hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraspol/status/1037885259566731265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "k_rollita"}
{"id": 1037884741259862016, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3181360527, "username": "torresstiago", "tweet": "inaceit\u00e1vel esse tipo de hostilidade independente d qm for, nos vivemos num pa\u00eds democr\u00e1tico, com liberdade de express\u00e3o, vc n gostar das ideias do bolsonaro ok, oq vc tem que  fazer \u00e9 destruir ele nos argumentos e n desse modo, e qm acha esse tipo de atitude correta pode dar unf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torresstiago/status/1037884741259862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884271795625985, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@ValenteOlavo Por isso mesmo que a gente tem que se reunir se levantar e montar uma frente para encarar esse pessoal a gente n\u00e3o pode mais ficar omisso se escondendo atr\u00e1s do bolsonaro a gente tem que mostrar que estamos com ele n\u00e3o apenas virtualmente mas tamb\u00e9m fisicamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037884271795625985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteOlavo"}
{"id": 1037883824968003585, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 905821062105051136, "username": "jricardo_sc", "tweet": "@GeorgMarques Nunca vi @jairbolsonaro incentivar a viol\u00eancia contra um trabalhador...contra um cidad\u00e3o de bem. E ele n\u00e3o precisa lucrar . ele j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jricardo_sc/status/1037883824968003585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883194039775232, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2908923761, "username": "lucasadriano732", "tweet": "\u00c9 a favor do Bolsonaro? \u2014 Tenho uma opniao diferente da dele  https://curiouscat.me/lucasadriano732/post/640989415?1536285610\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasadriano732/status/1037883194039775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882766677835776, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QBnNXEhRuBA?aTODO\u00a0\u2026 MEU APOIO AO BOLSONARO E FAM\u00cdLIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037882766677835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037882240343126016, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@RedeGlobo @joseserra_ @jairbolsonaro @edugoldenberg  pic.twitter.com/ftRTbuJExm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037882240343126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,jairbolsonaro,joseserra_,RedeGlobo"}
{"id": 1037882163159552000, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@RedeGlobo @joseserra_ @jairbolsonaro @edugoldenberg @Mteixeira1952  pic.twitter.com/XLZAaZ6HqH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037882163159552000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mteixeira1952,edugoldenberg,jairbolsonaro,joseserra_,RedeGlobo"}
{"id": 1037881852235853832, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Bolsonaro t\u00e3o sem cora\u00e7\u00e3o que nem sangue ele tem, nas veias dele circulam odio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037881852235853832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881818622701568, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "(2)Inspirada na frase de Olavo a ideia \u00e9 marcar os twitters que se enquadram com isso com a tag #apologiaaocrime , para  depois montarmos  uma lista de ocorr\u00eancias que ser\u00e1 passada para a fam\u00edlia Bolsonaro tomar as a\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#apologiaaocrime", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1037881818622701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881685696606208, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8LAvIuQkvwY?aTentaram\u00a0\u2026 matar o BOLSONARO.. a GUERRA est\u00e1 declarada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037881685696606208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037881507912863745, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2561209172, "username": "redheadksks", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais ver o mesmo v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueadoCHEGA PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redheadksks/status/1037881507912863745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881465881669632, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "Quem t\u00e1 criando teoria conspirat\u00f3ria sobre o Bolsonaro est\u00e1 terminantemente proibido de tirar sarro ou desmerecer qualquer teoria conspirat\u00f3ria que envolva:-judeus;-NWO-Illuminati;-Reptilianos;-Ou qualquer outra al\u00e9m de signos.Atenciosamente, Minist\u00e9rio da Propaganda  pic.twitter.com/nhh3yTHuxY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037881465881669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881336646852609, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Apagou coment\u00e1rio pq passou vergonha neh o sabich\u00e3o... vai l\u00e1 com teu ladrao de merenda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037881336646852609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880765697191937, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1594768800, "username": "epictimechat", "tweet": "Se o caso Bolsonaro tivesse sido num domingo dos anos 90  pic.twitter.com/GAcFoXldBo", "replies": 5, "retweets": 108, "likes": 254, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epictimechat/status/1037880765697191937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880577544937472, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Aguenta firme, capit\u00e3o! Essa menina ter\u00e1 um pa\u00eds melhor. Sua filha \u00e9 o anjo em sua vida, n\u00e3o a abandone. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/smKvOmZ4k3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1037880577544937472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037880553054371840, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6XQoN9gIe4I&u=%2Fwatch%3Fv%3Dn2o6EsJJ3dk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037880553054371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880529893433345, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2706715800, "username": "carlosdeeke11", "tweet": "Desde o cara que deu uma facado no Bolsonaro da pra matar, agr ele est\u00e1 fodido kakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosdeeke11/status/1037880529893433345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880311793819648, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 900731173672022017, "username": "maiola_carolina", "tweet": "Um \u00eddolo \u2014 O carinha q esfaqueou o Bolsonaro  https://curiouscat.me/anacarolmaiola_/post/641220555?1536284923\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiola_carolina/status/1037880311793819648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879987951550464, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1676308296, "username": "Gustavoeichstad", "tweet": "Eu fui na maior inoc\u00eancia ver um v\u00eddeo do Bolsonaro aqui no tt, era gemid\u00e3o \ud83d\ude11 zoado pelos pais eternamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavoeichstad/status/1037879987951550464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879971694485504, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Bozo \u00e9 teu pai por ter feito uma palha\u00e7ada como vc...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879971694485504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879884343857152, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@Ganchodedireita @alex_borges @Teodorico1967 Amanh\u00e3 seria um dia perfeito pra demonstrar nosdo apoio a @jairbolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1037879884343857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teodorico1967,alex_borges,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879830640029696, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Vc \u00e9 algum tipo de idiota ou comeu bosta quente e saiu no sereno? N\u00e3o compreende uma pergunta? N\u00e3o compreende interpreta\u00e7\u00e3o de texto? Perguntei se algu\u00e9m viu alguma nota, viram e me passaram OK? Cavalo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879830640029696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879322219044866, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 742817639714684929, "username": "ThabataToral", "tweet": "2x fui ver v\u00eddeo do Bolsonaro, as 2x no volume m\u00e1ximo, as 2x minha m\u00e3e do lado,  AS 2X ERA O GEMID\u00c3O NA MORAL VSF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThabataToral/status/1037879322219044866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879084494323713, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 352613513, "username": "luizfagundes_", "tweet": "bolsonaro vai ganhar eleicao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfagundes_/status/1037879084494323713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878507672662016, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2908442121, "username": "ps_cunha", "tweet": "eu me estrago de rir com as varia\u00e7\u00f5es pro nome do Bolsonaro que os tuiteiros criam, at\u00e9 agora \"bonoro\" foi oq mais dei risada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ps_cunha/status/1037878507672662016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878246279454720, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia Obrigado Cec\u00edlia", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037878246279454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1037878067916689410, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 882075182596313088, "username": "manu_wasch", "tweet": "como faz quando a pessoa q tu gosta  gosta mais d bolsonaro do que de ti KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manu_wasch/status/1037878067916689410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877152325279745, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3471781523, "username": "FelipePanneitz", "tweet": "N\u00e3o gosto de Bolsonaro por que ele e racista, homof\u00f3bico, machista, se ele se eleger vamos voltar pra ditadura.-Victor, 20 anos, n\u00e3o trabalha, nem estuda, usa drogas diariamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipePanneitz/status/1037877152325279745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877033118953472, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 169968826, "username": "feteixeiraf", "tweet": "N\u00e3o ia comentar, mas j\u00e1 comentando... Claudio Jr. bloqueando f\u00e3s da Claudia s\u00f3 pq n\u00e3o apoiam o Bolsonaro?! Coragem! Espero que isso n\u00e3o reflita negativamente na carreira \u201csuper em alta e administrada por familiares\u201d da mesma. 3bjs", "replies": 10, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feteixeiraf/status/1037877033118953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876958024138753, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 809975380580958209, "username": "ashinemachine", "tweet": "as pessoas est\u00e3o preocupadas com o ibope que o bolsonaro t\u00e1 causando por ter levado uma facada, gente sejam HUMANOS!!!!!!! isso nao tem a ver com elei\u00e7\u00f5es e sim com o ponto em que as pessoas estao chegando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ashinemachine/status/1037876958024138753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876071562178560, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 709806313535115265, "username": "_AnaMariaBrito_", "tweet": "O fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado, n\u00e3o vai mudar meu pensamento sobre ele. N\u00e3o gosto dele e n\u00e3o vou gostar depois disso.. mas l\u00f3gico que n\u00e3o vou \"comemorar\" o fato dele ter sido esfaqueado, vamos deixar a hipocrisia de lado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AnaMariaBrito_/status/1037876071562178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875500843257858, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 468761726, "username": "Natmeienberger", "tweet": "@oMelhorMorango bom, Bolsonaro n\u00e3o me passa seguran\u00e7a, e exatamente por ser crist\u00e3 que a rela\u00e7\u00e3o do Bolsonaro com a pena de morte me agrada menos ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natmeienberger/status/1037875500843257858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oMelhorMorango"}
{"id": 1037874953448812544, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Pessoal: Todos j\u00e1 entenderam que \u00e9 guerra mesmo! Tentaram matar o Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Agora, mais do que nunca vamos ter que aumentar a corrente, se voc\u00ea quiser mesmo mudan\u00e7a no Brasil. De RT e siga todos que te seguem. Poste, compartilhe! #DireitaSegueDireita#For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037874953448812544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874944011632640, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Em ora\u00e7\u00e3o!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1037874944011632640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874925871267840, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 907770139550142464, "username": "nata_msf", "tweet": "bolsonaro deve ta horrivel por ter levado uma facada n\u00e9, imagina eu que todo dia tu me da uma facada no meu cora\u00e7ao bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nata_msf/status/1037874925871267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874494428336128, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "@DaraBiss \u00c9 eu tamb\u00e9m previ a uns 2/3 meses atr\u00e1s que o Bolsonaro perderia pro Ciro ou Marina num poss\u00edvel segundo turno, mas n\u00e3o vou ficar me gabando aqui rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037874494428336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaraBiss"}
{"id": 1037874312626282501, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2283959514, "username": "dudagarrc", "tweet": "pais que apoiam o Bolsonaro foi tudo q n\u00e3o pedi p Deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudagarrc/status/1037874312626282501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873975085465600, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 954439075699855361, "username": "dpassos1993", "tweet": "Que o @jairbolsonaro tenha uma recupera\u00e7\u00e3o celere e definitiva, que volte mais forte que antes! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dpassos1993/status/1037873975085465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037873655802294272, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8LAvIuQkvwY?aTentaram\u00a0\u2026 matar o BOLSONARO.. a GUERRA est\u00e1 declarada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037873655802294272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873518682234880, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3777090862, "username": "lutubino_", "tweet": "v\u00e3o abrir mil e umas investiga\u00e7\u00f5es sobre o caso do bolsonaro, mas sobre marielle continuamos sem resposta", "replies": 0, "retweets": 20, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutubino_/status/1037873518682234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873514148257793, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2484564720, "username": "willian_blake", "tweet": "@laripadron Como sempre a Dodge desvio a parada. Agora \u00e9 volume morto. O Bolsonaro t\u00e1 ganhando sangrando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willian_blake/status/1037873514148257793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laripadron"}
{"id": 1037873328139251712, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4092454709, "username": "_alanasantana", "tweet": "\"n\u00e3o se combate a viol\u00eancia com mais viol\u00eancia\" \"Bolsonaro levou uma facada\" \"foi \u00e9 pouco, devia ter morrido\". Seus doentes.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alanasantana/status/1037873328139251712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872870687485954, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 286673556, "username": "GeovaneECardoso", "tweet": "Que o candidato Jair Bolsonaro, que n\u00e3o tem meu voto, se recupere logo e continue na disputa presidencial. Que o nosso pa\u00eds, juntamente com seus cidad\u00e3os, reencontre o caminho da democracia, da toler\u00e2ncia e da paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovaneECardoso/status/1037872870687485954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872680572080128, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dqELpJfRBdw?aATENTADO\u00a0\u2026 A BOLSONARO E OS OPOSITORES HIP\u00d3CRITAS!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1037872680572080128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872606114983939, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 893322420525912064, "username": "Bazotti_", "tweet": "pau no cu de voc\u00eas que mandam gemid\u00e3o do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bazotti_/status/1037872606114983939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872217047085056, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Esse tentativa de assassinato a @jairbolsonaro \u00e9 tbm uma tentativa de matar a verdade a honestidade.Somos muitos,e teremos que ser fortes.For\u00e7a para a fam\u00edlia #bolsonaro ,seus filhos e esposa.#DeusEstaComBolsonaro#OremosPorBolsonaro#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#DeusEstaComBolsonaro,#OremosPorBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037872217047085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871801358069760, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 782968477275582464, "username": "Fe_2322", "tweet": "Terceiro v\u00eddeo do Bolsonaro que colocaram gemid\u00e3o, cai em todos e to quase surda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_2322/status/1037871801358069760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871753882742786, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 757365027649228800, "username": "EmilieCoWolff", "tweet": "@camila_beckerr foi o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmilieCoWolff/status/1037871753882742786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camila_beckerr"}
{"id": 1037871379574677504, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "BOLSONARO VAI TER QUE MOSTRAR A FACADA, TEM IGNORANTE QUE DISSE QUE N\u00c3O HOUVE NADA. \u2014 se sentindo decepcionado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1037871379574677504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871275530702848, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 971480382121103360, "username": "eliarasouzaa", "tweet": "meu Deus eu abri um v\u00eddeo do bolsonaro sem querer, nem vi que era v\u00eddeo, e cai no gemid\u00e3o, e eu ainda estava sem fone, que situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliarasouzaa/status/1037871275530702848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871155569483778, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1137190849, "username": "joaovitordefant", "tweet": "triste rapaziada isso que aconteceu com o bolsonaro \ud83d\ude4f lembrando que toda loja rexpeita ta com 30% de desconto aproveite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitordefant/status/1037871155569483778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871076838125568, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 772198671656026112, "username": "sturmfrost", "tweet": "Audacioso o criminoso ali que esfaqueou Bolsonaro, s\u00e9rio, muito audacioso, porque ele acabou de renunciar a vida dele, afinal, se ele pisar na cadeia as chances dele ir pro al\u00e9m s\u00e3o de mais de oito mil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sturmfrost/status/1037871076838125568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870452344061955, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti @DaniloGentili @kassyofragoso Depois q li hoje que o cara q atacou Bolsonaro era apenas um suspeito... eu n\u00e3o me surpreendo com mais nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037870452344061955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kassyofragoso,DaniloGentili,domlancellotti"}
{"id": 1037870333896876037, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 481205301, "username": "henripedroso1", "tweet": "Em 1985 Tancredo Neves n\u00e3o pode assumir a presid\u00eancia, causa: sua morte. Em 2014, avi\u00e3o em que Eduardo Campos estava acaba caindo e ele vem a falecer, ele liderava as pesquisas. 2018, Bolsonaro lidera as pesquisas e \u00e9 v\u00edtima de homic\u00eddio. PT \u00e9 uma ra\u00e7a filha de uma puta.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henripedroso1/status/1037870333896876037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870084570669056, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 922599719603527681, "username": "anachimelli", "tweet": "Mano, t\u00f4 nem a\u00ed com o Bolsonaro!! S\u00f3 quero saber como vou desfilar amanh\u00e3 nesse friooooo, puta merda\ud83e\udd37\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anachimelli/status/1037870084570669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869119247396864, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1190209740, "username": "checozika", "tweet": "Definitivamente a globo apoia o Bolsonaro.O que ela fez hoje, n\u00e3o fez 10% com a Marielle. Ainda n\u00e3o descobriram quem matou Marielle. E a Globo simplesmente n\u00e3o fala mais nada. Mesmo sabendo de tudo o que ela defendia e estava batendo de frente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/checozika/status/1037869119247396864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868933997633536, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 772198671656026112, "username": "sturmfrost", "tweet": "No Brasil de fato, influencia politica se resolve da forma como vimos Eduardo Campos e agora Bolsonaro. Eu nem ia perder tempo comentando, mas \u00e9 tanta teoria da conspira\u00e7\u00e3o, que acho ridicula essa galera proferindo amea\u00e7as e torcendo pela morte do candidato ali.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sturmfrost/status/1037868933997633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868929031577606, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "@djow_rs t\u00e1 bom anjo mas a \u00fanica coisa que escuto \u00e9 \u201cbolsonaro \u00e9 bom pq Lula t\u00e1 preso\u201dn podemos negar q quem propaga viol\u00eancia \u00e9 um dos q mais est\u00e1 propenso a sofre-la Bjs de luz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037868929031577606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djow_rs"}
{"id": 1037868852997246981, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 936622045852569601, "username": "nicolaujordan", "tweet": "Ir\u00f4nico como se o porte de arma fosse legalizado como o Bolsonaro defende, ele provavelmente estaria morto, porque n\u00e3o usariam uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolaujordan/status/1037868852997246981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868832650604544, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 158781960, "username": "mafagafiando", "tweet": "Minha m\u00e3e no telefone: \"tu visse que o Bolsonaro t\u00e1 morrendo?\" Levemente exagerada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafagafiando/status/1037868832650604544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868096026042368, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 777675777089409024, "username": "pedromd01", "tweet": "@MBLivre @kimpkat @hart_fer O movimento LGBT se enfiu no meio da passeata para provocar. Ningu\u00e9m tocou um dedo. Em ato \u00e0 favor do Lula, quem morreu foi apoiador do Bolsonaro. Em Curitiba, um candidato do PSL foi agredido. N\u00e3o, a viol\u00eancia n\u00e3o vem do nosso lado, imundice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromd01/status/1037868096026042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hart_fer,kimpkat,MBLivre"}
{"id": 1037868051000115202, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Quadro de Bolsonaro \u00e9 grave, mas ele segue est\u00e1vel, diz equipe m\u00e9dica  http://bit.ly/2wY2LcH\u00a0", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037868051000115202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867313654104066, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3048398260, "username": "Eduarda_gczz", "tweet": "N\u00e3o acreditei nessa \u201cfacada\u201d que o bolsonaro levou, m\u00e9dicos operando sem luva, sem sangue na roupa... acredite quem quiser", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduarda_gczz/status/1037867313654104066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867227343663104, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 373168511, "username": "jonatarevaristo", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Jair. Deus acima de todas as coisas! SC est\u00e1 com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatarevaristo/status/1037867227343663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867205881458688, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Que dia do sexo que nada, hoje \u00e9 o dia da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037867205881458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867103913762816, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 868964639173947392, "username": "Martin1Katrinne", "tweet": "Se o Bolsonaro ser presidente \u00e9 certeza que d\u00e1 pr\u00f3xima matam ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martin1Katrinne/status/1037867103913762816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867056195166208, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3337028223, "username": "MottaAndree", "tweet": "Cai em uns 50 gemidao ja por conta da facada no Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MottaAndree/status/1037867056195166208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866291980316673, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti @DaniloGentili Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866291980316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,domlancellotti"}
{"id": 1037866203488903178, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Ro_Moller Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866203488903178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037866095791751168, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3665406075, "username": "leticiaaa_d", "tweet": "T\u00f4 falando de novo com o meu padrasto sobre o BolsonaroT\u00f4 quase conseguindo mudar a opini\u00e3o dele, f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaaa_d/status/1037866095791751168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866005270339584, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@olucassalles Uma anta mesmo n\u00e9 ali foi uma arma branca se tivesse sido usado o armamento de fogo voc\u00ea acha que um rapaz teria coragem de se aproximar do bolsonaro ou da equipe dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037866005270339584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037865785602043904, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 722202411436285953, "username": "julhaoffc", "tweet": "Tu ap\u00f3ia o Bolsonaro? \u2014 N\u00e3o 100%, mas apoio  https://curiouscat.me/JulioFrancisconi/post/641054525?1536281460\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julhaoffc/status/1037865785602043904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865631570440194, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@BlogdoNoblat O senhor \u00e9 um sem vergonha sem precedentes por usar de um atentado terrorista feito por esses comunistas Malditos da esquerda contra o bolsonaro para tentar se alavancar o bolsonaro Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o est\u00e1 mais perto do c\u00e9u e nem do inferno ele continua vivo e firme por nos BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037865631570440194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037865436027801601, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa Realmente n\u00e3o h\u00e1 limite para a estupidez humana, fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1037865436027801601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865410144727040, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Agrade\u00e7o por todos q logo ap\u00f3s o atentado contra @jairbolsonaro, deixaram de me seguir em todas minhas redes sociais. Meu v\u00ednculo com pessoas d m\u00e1 \u00edndole e sem car\u00e1ter - que j\u00e1 era m\u00ednima - acaba de vez. @OdeCarvalho j\u00e1 havia nos adiantado no COF: n existe amizade com comunista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1037865410144727040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037865330247385088, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Algum de vcs leu alguma nota da ONU ou dos Direitos humanos acerca do atentado contra @jairbolsonaro? Alguma nota de qualquer institui\u00e7\u00e3o que diz combater o crime e a viol\u00eancia?", "replies": 314, "retweets": 2991, "likes": 8919, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865252690518023, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029526781236264960, "username": "mandy_mory", "tweet": "Mano o bolso foi esfaqueado e eu tava na fisioterapia  (sim, eu tenho problema na coluna me respeita) E tava passando na TV neh, ai o cara \"esfaquearam o bolsonaro\" e eu como sempre por impulso falei \"bem feito\" HSIAOAKAKAJEKEOEK A CARA DE IDIOTA Q ELE FEZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandy_mory/status/1037865252690518023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864898812895233, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2921664749, "username": "DriftTriker", "tweet": "@_NubiaTorres @mariogbs Bolsonaro dava um tiro no cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DriftTriker/status/1037864898812895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariogbs,_NubiaTorres"}
{"id": 1037864730503860224, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "Foi o Cadu que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037864730503860224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864322322628610, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 758376690640908288, "username": "mazieroein", "tweet": "Brasileiro \u00e9 foda, n\u00e3o serve nem pra matar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mazieroein/status/1037864322322628610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863555515777024, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@MBLivre N\u00e3o vamos querer comparar a esposa de traficante com bolsonaro e voc\u00eas tomem vergonha na cara antes de vim falar de bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037863555515777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037863371792678912, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 807321635439124480, "username": "cabral_nycolas", "tweet": "to com raiva desse fdp q deu a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabral_nycolas/status/1037863371792678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863319338708992, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 896857965352935425, "username": "Meendesmauricio", "tweet": "esse caralho, cai no gemid\u00e3o com o video da facada do bolsonaro e no pc do trampo ainda cheio de motorista do lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meendesmauricio/status/1037863319338708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862957215039489, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 341126408, "username": "lucasrissi__", "tweet": "Agora o Bolsonaro falar de viol\u00eancia que causou a facada, VAI PRO FOGO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrissi__/status/1037862957215039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862900399071233, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3400086533, "username": "morrnique", "tweet": "Vi um tweet falando q o cara q deu a facada tem problemas psicol\u00f3gicos. A\u00ed depois todo mundo dizendo ''o desarmamento salvou o bolsonaro imagine se o indiv\u00edduo tivesse uma arma'' a galera acha que seria f\u00e1cil assim, n\u00e3o teriam testes nem nada, um cara daquele n ia nem passar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morrnique/status/1037862900399071233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862756546953216, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 717444574793359360, "username": "Nique__Souza", "tweet": "S\u00f3 uma dica: independente se voc\u00ea \u00e9 a favor ou n\u00e3o do Bolsonaro, n\u00e3o \u00e9 correto voc\u00eas ficarem brincando com tal ocorrido, porque \u00e9 uma coisa s\u00e9ria, \u00e9 quest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica, gente! Poderia ter ocorrido com um de n\u00f3s, e a\u00ed? \u00c9 uma vida, KARALHEO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nique__Souza/status/1037862756546953216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862709415567361, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 808968572, "username": "cinthiapaulaoc", "tweet": "@DaniloGentili Suspeito sim foi em Bolsonaro se fosse em outro j\u00e1 estaria condenado pelo j\u00fari m\u00eddia \ud83e\udd26\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthiapaulaoc/status/1037862709415567361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037862066298736641, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Se nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro ficar muito tempo afastado para se recuperar ,leve o tempo que for.N\u00f3s seus eleitores vamos continuar a campanha com toda a for\u00e7a.O importante \u00e9 que ele se recupere.O resto deixa com n\u00f3s Capit\u00e3o.#For\u00e7abolsonaro#DireitaUnida", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037862066298736641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037862018970210304, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2770046908, "username": "AndriellySebre", "tweet": "Bolsonaro nem precisou se eleger p ganhar uma facada, imagina ele presidente do Brasil com a galera toda armada com arma de fogo ixiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndriellySebre/status/1037862018970210304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861971687890944, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Segundo suspeito por ataque contra Bolsonaro \u00e9 detido em Minas Gerais  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/segundo-suspeito-por-ataque-contra-bolsonaro-e-detido-em-minas-gerais.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037861971687890944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037861516215762944, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@cmllb_ @soIagratia Ent\u00e3o, eu digo que vote no Bolsonaro, eu n\u00e3o concordo 100% com ele, por\u00e9m ele \u00e9 o \u00fanico que \u00e9 a favor dos meus valores crist\u00e3os.Se voc\u00ea votar nulo voc\u00ea acaba abrindo mais espa\u00e7o para que os candidatos que s\u00e3o contra os nossos princ\u00edpios tenham a chance de serem presidentes", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1037861516215762944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soIagratia,cmllb_"}
{"id": 1037860970859782145, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 169968826, "username": "feteixeiraf", "tweet": "Espero que o instinto ac\u00e9falo do povo n\u00e3o fa\u00e7a eles votarem no Bolsonaro por \u201cd\u00f3\u201d! Am\u00e9m igreja?!  pic.twitter.com/tEzcasyidO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feteixeiraf/status/1037860970859782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860447150596097, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Fiquei sem celular a tarde ,mas o que fizeram com @jairbolsonaro  hj \u00e9 o fim mesmo.Como Crist\u00e3o estou orando e pe\u00e7o a todos que fa\u00e7am o mesmo.Com f\u00e9 em Deus ele se recupera e vai acabar com esse tipo de gente que fez isso hj.#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037860447150596097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037860377537720320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 843786228, "username": "previver_", "tweet": "For\u00e7a \u00edcone @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/previver_/status/1037860377537720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037859898019794948, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster O caso dele tamb\u00e9m foi, com seus motivos diferentes. Bolsonaro n\u00e3o vai ganhar elei\u00e7\u00e3o por causa disso, (se \u00e9 que v\u00e1 ganhar). N\u00e3o acho balela, crime \u00e9 crime, propina \u00e9 propina, seja ela de qual forma for dada. Tamb\u00e9m acho perigosa vit\u00f3ria de PT ou Bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037859898019794948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037859886095314944, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1036242012155117568, "username": "BrechtJohannes", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9 ficar de boa na lagoa enquanto o mundo respira Bolsonaro!N\u00e3o tenho muito a acrescentar. ><", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrechtJohannes/status/1037859886095314944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859678582185985, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 813919994505560065, "username": "victor_hconte", "tweet": "N\u00e3o acredito q tem gente que fica COMEMORANDO o atentado contra o Bolsonaro. FAVOR ou CONTRA ele, absolutamente desumano comemorar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_hconte/status/1037859678582185985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858894947729408, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 949061659242434560, "username": "LarissaLaisa5", "tweet": "kkkkkkkkkk gente  quem quer o bolsonaro presidente   N\u00c3O ESTUDOUfim.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaLaisa5/status/1037858894947729408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858699992293376, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 949061659242434560, "username": "LarissaLaisa5", "tweet": "to simplismente querendo trocar de sangue pelo fato da minha familia ser bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaLaisa5/status/1037858699992293376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857765769838592, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Mais um da equipe de Bolsonaro \u00e9 atingida  https://www.instagram.com/p/BnZ41kJFR8r/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ep493nbbhtfu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037857765769838592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857282787291136, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Estamos orando por ti!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1037857282787291136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857091220905984, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 174533912, "username": "jepimentels", "tweet": "@EricBalbinus Forca  Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jepimentels/status/1037857091220905984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037856656305082370, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "devido a facada bolsonaro al\u00e9m de les\u00e3o no f\u00edgado, tr\u00eas les\u00f5es no intestino delgado e art\u00e9ria mesent\u00e9rica atingida ainda passou por um tratamento de canal e extra\u00e7\u00e3o dos 4 sisos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037856656305082370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856237180907522, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 943525816935309312, "username": "nathaliadmatos_", "tweet": "Meu deus velho abri o v\u00eddeo do Bolsonaro com gemidao no volume m\u00e1ximo qro morrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliadmatos_/status/1037856237180907522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855694161170433, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 531530338, "username": "pamela_raiiane", "tweet": "O cara que deu uma facada no bolsonaro j\u00e1 trabalhou com meu atual colega de trabalho, que mundo pequeno e que cara sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamela_raiiane/status/1037855694161170433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855555023339520, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57368157, "username": "PabloTube30", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gk5kDq6kJ7E?aCASO\u00a0\u2026 BOLSONARO - MINHA OPINI\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloTube30/status/1037855555023339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854928537051137, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 709806313535115265, "username": "_AnaMariaBrito_", "tweet": "N\u00e3o apoiar Bolsonaro, n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de desejar o mal pro cara, que ele morra e tals.. isso seria hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AnaMariaBrito_/status/1037854928537051137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854054016319488, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 923061371645939713, "username": "Kelvan_1", "tweet": "Mano kkkkkj o Bolsonaro foi furado, tudo \u00e9 mto zoado nessa porra foda-se orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica fura o maluco n\u00e3o n\u00e9, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kelvan_1/status/1037854054016319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853688516239361, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 35539011, "username": "flaviaariana", "tweet": "Pol\u00edcia prende segundo homem que pode estar envolvido com ataque contra Bolsonaro  https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/policia-prende-segundo-homem-que-pode-estar-envolvido-com-ataque-contra-bolsonaro-daj80aqrdz1jaaaufod5pae8n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaariana/status/1037853688516239361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853677829201923, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3956463987, "username": "__nanaju", "tweet": "Curso de enfermagem na aula de fisiologia, a professora anunciou para a sala inteira em tom bem claro de comemora\u00e7\u00e3o que o Bolsonaro havia sido esfaqueado. Imediatamente a turma deu vivas e aplaudiu um ato criminoso. Esses que pedem toler\u00e2ncia s\u00e3o os mais intolerantes. #univali", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#univali", "link": "https://twitter.com/__nanaju/status/1037853677829201923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853153218191361, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1676308296, "username": "Gustavoeichstad", "tweet": "N\u00e3o aguento mais as pessoas falando de Bolsonaro, PUTA QUE PARIU", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavoeichstad/status/1037853153218191361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853063195881473, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 390397245, "username": "MarileiJunker", "tweet": "Apoio ao Bolsonaro em frente ao hospital em Juiz de Fora!  https://www.facebook.com/marilei.junker/posts/2192387924166771\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileiJunker/status/1037853063195881473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852899554947072, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 460657166, "username": "imrc_", "tweet": "n \u00e9 por nd mas esse coisa do bolsonaro t\u00e1 mto falso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imrc_/status/1037852899554947072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852751349338112, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3293354734, "username": "DFilho2015", "tweet": "Bolonaro vs faquinha de serra(o bolsonaro esta motivado)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DFilho2015/status/1037852751349338112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852358431133697, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1148540696, "username": "wiliansilva29", "tweet": "Gente, nao dimito isso!!! Aten\u00e7ao @policiafederal @policia @JusticaGovBR equipe de.@jairbolsonaro investiguem estes aqui abaixo e quem sabe um processo ou cadeia neles....!!!! Nao sou e nem vou votar nele, mas.nao e por isso que vou querer tentar algo contra uma pessoa.  pic.twitter.com/B26NHEQPEX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliansilva29/status/1037852358431133697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,policia,JusticaGovBR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037852268207505409, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 700848721672667137, "username": "Will_Assisss", "tweet": "vcs conseguem ser mais desprez\u00edveis que o pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will_Assisss/status/1037852268207505409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852081791614981, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3956463987, "username": "__nanaju", "tweet": "Enquanto isso na Univali tem professora e alunos em sala de aula  comemorando a tentativa de homic\u00eddio do Bolsonaro. Obs: no meio de um trabalho valendo nota. EU N\u00c3O PAGO PRA FICAR OUVINDO ISSO. #univali #for\u00e7abolsonaro #bolsonaroesfaqueado #enfermagem #escolasempartido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#univali,#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#enfermagem,#escolasempartido", "link": "https://twitter.com/__nanaju/status/1037852081791614981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851755797794816, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 706246550910058496, "username": "skellyc_", "tweet": "@lemburguer \ud83d\ude02\ud83d\ude02 era a facada do bolsonaro manoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skellyc_/status/1037851755797794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemburguer"}
{"id": 1037851623421358080, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "\"UMA FACADA DESSA, QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\"..#bolsonaro #bolsonaro2018 #vote17  https://www.instagram.com/p/BnZ2IUulJ0A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=agi1b33cqg9i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037851623421358080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850633708204037, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 723175276109160448, "username": "emanuelfelixl", "tweet": "Reclama que o Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio e quando ele leva uma facada fica torcendo pra ele morrer. Da de entender uma coisa dessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelfelixl/status/1037850633708204037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850469505347584, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 943098430532018176, "username": "jainepatricio_", "tweet": "Mano, se o bolsonaro virar presidente eles matam ele dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jainepatricio_/status/1037850469505347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850460496031744, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2952129712, "username": "manufdr", "tweet": "bolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manufdr/status/1037850460496031744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850322327228416, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037148800685629440, "username": "Leona93329414", "tweet": "Me chama de Bolsonaro e me d\u00e1 uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leona93329414/status/1037850322327228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849996513759232, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1726874833, "username": "Brendowmribeiro", "tweet": "Imagina se o bolsonaro morre o cenero que n\u00e3o vai dar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendowmribeiro/status/1037849996513759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849874778284034, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro faz aquilo que @realDonaldTrump fez nos EUA. Reavivou a esperan\u00e7ado um pa\u00eds grande novamente.... #MakeTheBrazilGreatAgain https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MakeTheBrazilGreatAgain", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037849874778284034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
{"id": 1037849684759523328, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4169186843, "username": "sccpbueno", "tweet": "A culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima, a n\u00e3o ser que a v\u00edtima seja o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpbueno/status/1037849684759523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849677453045761, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4385769154, "username": "August0Medeir0s", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 imortal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/August0Medeir0s/status/1037849677453045761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849275730939904, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "J\u00e1 tem um segundo suspeito envolvido. PF descobriu. Objetivo era matar Bolsonaro. \u00c9 bom a imprensa esquerdopata investigar melhor, antes de afirmar que \"suspeito\" teve motiva\u00e7\u00e3o pessoal, que \u00e9 maluco. H\u00e1 poucos dias, criminoso esteve em clube de tiro em SC. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037849275730939904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849223499276289, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2495474722, "username": "Eduardozortea", "tweet": "Nego comemorando o ataque ao Bolsonaro, \u00e9 lastim\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardozortea/status/1037849223499276289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849167761219584, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3373814385, "username": "amanda1adriano", "tweet": "n\u00e3o fico feliz em ver uma pessoa sendo esfaqueada, seja ela quem for. Apenas acho que o Bolsonaro provou um gostinho do \u00f3dio que dissemina em v\u00e1rios dos seus discursos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda1adriano/status/1037849167761219584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849056444379138, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67397815, "username": "jrezena", "tweet": "Cad\u00ea os moralistas cheios de empatia fazendo text\u00e3o de apoio ao bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrezena/status/1037849056444379138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848855881101312, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "Voc\u00eas que s\u00e3o crist\u00e3os e n\u00e3o v\u00e3o votar no Bolsonaro podem me dizer em qual candidato(a) voc\u00eas votar\u00e3o?Eu fico realmente em d\u00favida em qual candidato essas pessoas ir\u00e3o votar, pois muitas ter\u00e3o que ir contra a sua f\u00e9", "replies": 259, "retweets": 819, "likes": 2988, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1037848855881101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848677090557952, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni @izwbeIIa eles podem falar oq eles quiserem, eles sao livres p isso, assim cm bolsonaro eh livre para fazer uma PIADA, q qualquer pessoa cm mais de um neuronio consegue perceber a ironia na fala, e assim cm as outras pessoas q eu citei ele n merece levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037848677090557952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izwbeIIa,eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037848582752296960, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2272131810, "username": "bigcutelouis", "tweet": "caralho Bolsonaro \"esfaqueado\" KAKDMEKDKEKKDKEDEKDKEKDJSKDKEK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigcutelouis/status/1037848582752296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848518877212672, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 982336873451413504, "username": "marcellasdr", "tweet": "Pensando em quem t\u00e1 falando que o cara que esfaqueou o bolsonaro errou em fazer isso mas que vai votar nele e ele prega por essa viol\u00eancia toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellasdr/status/1037848518877212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847868328083461, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 998195974853005318, "username": "DiogoM25", "tweet": "Enquanto isso na globo news t\u00e3o falando q baseado nas postagem do cara q esfaqueou ele \u00e9 desequilibrado e q foi um caso individual. Ou seja ele tem uns neur\u00f3nios a menos e resolveu esfaquear o bolsonaro \ud83d\udc4c#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DiogoM25/status/1037847868328083461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847788523069441, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@realDonaldTrump Assassino de BOLSONARO  pic.twitter.com/PvdjVArice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037847788523069441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump"}
{"id": 1037847559019134978, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@g1 Memes: Ataque a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037847559019134978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037847258522427392, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2969057200, "username": "luannpradoo", "tweet": "Poxa essa parada da galera ta comemorando pela facada que o bolsonaro levou \u00e9 rid\u00edculo mano, eu n\u00e3o desejo o mal de nenhuma pessoa, por mais que a pessoa tenha feito algo pra mim ou n\u00e3o! Falta muita \u00e9tica, pra muita gente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luannpradoo/status/1037847258522427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847222010961920, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 54376255, "username": "pmoneta", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"  pic.twitter.com/9aoAnhHMXi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoneta/status/1037847222010961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846867177086976, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 566492028, "username": "milenamarinheir", "tweet": "Independente de quem apoia o Bolsonaro ou n\u00e3o, o que fizeram com ele n\u00e3o se faz com candidato nenhum. Baita hipocrisia ser contra o porte de armas por propagar a viol\u00eancia  mas sair por ai dando facada nos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenamarinheir/status/1037846867177086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846833723322368, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "SOBRE O ATENTADO A BOLSONARO HOJE!O que eles n\u00e3o conseguem aceitar \u00e9 isso!Brasil acima de tudo.Deus acima de todos.#for\u00e7abolsonaro  https://www.facebook.com/moisesmartinsbento/videos/10209529816202152/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1037846833723322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846717226471425, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1012065670652137473, "username": "Liisgeraldo", "tweet": "Tem gente ainda acreditando nesse fake do Bolsonaro, mano, para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liisgeraldo/status/1037846717226471425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846409175867392, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Gente por favor parem de compartilhar aquela foto do Bolsonaro sendo levado com uma legenda de sertanejo, eu n\u00e3o posso rir disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037846409175867392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845752452661249, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "gente como que o bolsonaro t\u00e1 mal se eu to vendo ele na propaganda eleitoral agorinha e ele t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037845752452661249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845641735675910, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Candidato Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio mediante uso de faca.O autor foi preso em flagrante por agentes da Pol\u00edcia Federal.As primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00e3o conta que o corte teria sido superficial e o candidato passa bem.  https://www.facebook.com/AGORAESERIOJORNAL/videos/2202846933307072/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037845641735675910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845605211664384, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em car\u00e1ter pessoal, me solidarizo com @jairbolsonaro como se fosse um amigo pr\u00f3ximo, nem o conhe\u00e7o pessoalmente, mas esse incidente me sensibilizou, estou realmente preocupado com a situa\u00e7\u00e3o dele, espero muito que ele fique bom logo... #For\u00e7aBolsonaro....", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037845605211664384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845595132710912, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "meu deus, deu a not\u00edcia do bolsonaro esfaqueado, ai come\u00e7a a propaganda eleitoral e \u00e9 a do bolsonaro, TIMING", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037845595132710912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845575243386880, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 730070985735548928, "username": "taaatati__", "tweet": "Bolsonaro deveria ser contrato pela globo, baita ator \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taaatati__/status/1037845575243386880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845517424832512, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "O v\u00f4 chama o Bolsonaro de Jair, primeira vez que vejo isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037845517424832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845183914639361, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Candidato Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio mediante uso de faca.O autor foi preso em flagrante por agentes da Pol\u00edcia Federal.As primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00e3o conta que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZzLrQFXVN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1db917a2x5rb1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037845183914639361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845134552047616, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "E se o Bolsonaro tivesse uma arma? E se o cara da faca tivesse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037845134552047616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844986891579392, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@carmeIoneto BOLSONARO VAU SER PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037844986891579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1037844585144373248, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2268106063, "username": "MarcFeeh", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro me faz pensar em varias coisas e a principal delas \u00e9 to nem ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcFeeh/status/1037844585144373248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844378159669248, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 945662066773372928, "username": "ApenasGu", "tweet": "Bolsonaro leva facada vira m\u00eddia, eu levou facada dos meus amigos a vida toda e nunca sai aparecendo na tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasGu/status/1037844378159669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844357028753414, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1009984900345327616, "username": "gian_neto", "tweet": "Do nada eu acordo e t\u00e1 todo mundo falando de facada no Bolsonaro...Tudo bem se ele n\u00e3o \u00e9 teu candidato, mas se tu aplaudiu essa cena acho que deve rever teus conceitos.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gian_neto/status/1037844357028753414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844075586695169, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 898699182571225088, "username": "AlissonSimones", "tweet": "Amigos, vejo muita gente falando que essa facada no Bolsonaro seria FAKE, mas por que ele estaria at\u00e9 agora no Hospital? Por que ele tomaria uma facada FAKE, sendo que ter\u00e1 que ficar 1 m\u00eas de repouso, e pra alguns que reclamam que n\u00e3o tem sangue, acorda, isso \u00e9 vida real!  pic.twitter.com/P6ef9HT7YJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonSimones/status/1037844075586695169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843864969768960, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Bonner acusado de esfaquear Bolsonaro. Bonner disse que fez isso pois foi chamado de corno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037843864969768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843489000697857, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 886947939150647296, "username": "VictorASoares", "tweet": "O certo \u00e9 o Bolsonaro ganhar, s\u00f3 pra esses fdp's aprenderem a dar uma facada de qualidade, ai matar ele direitinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorASoares/status/1037843489000697857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843439403130883, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 963945582657142784, "username": "Ademirc51834547", "tweet": "@MagnoMalta Peco oracoes senador, pela pronta recuperacao do ser e irmao Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ademirc51834547/status/1037843439403130883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037843345765220352, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "@Ramon_Valim_ Por que o Bolsonaro nao deu um tiro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037843345765220352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ramon_Valim_"}
{"id": 1037843289532256257, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "URGENTE E GRAVE: O ESTADO DE SA\u00daDE DO BOLSONARO.#JORNALDAJOICE  https://youtu.be/nlundswKm9Q\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1037843289532256257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843250567172097, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1395149298, "username": "Juliareg_", "tweet": "@lepfleger Medo de ser esfaqueado pq apoio o bolsonaro kkkkkkkkk white girls problems \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14for\u00e7a \u00cdcone", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliareg_/status/1037843250567172097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lepfleger"}
{"id": 1037842707480281088, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Pena d morte \u00e9 o mimo para o PT e para o assassino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037842707480281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842293393432576, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "V\u00f4:Cara burro em!Eu:Quem o Bolsonaro ou cara q errou a facada?V\u00f4:O cara q errou a facadaKskskskslsl morri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037842293393432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842058503847936, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034631744820002816, "username": "OPINE3", "tweet": "VOTEM L\u00c1, VAMOS FAZER O BOLSONARO CRESCER!#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro#for\u00e7abolsonaro#bolsonaroesfaqueado#BolsonaroPresidente#JairBolsonaro#DireitaUnida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente,#JairBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/OPINE3/status/1037842058503847936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841476120727553, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037350390843498497, "username": "CinaraNunes3", "tweet": "Um dos motivos de eu querer @jairbolsonaro como meu presidente \u00e9 que como demonstra,o bandido, o cara que faz uma viol\u00eancia, aquele que mata ou que rouba tem defesa !!! Por mim essa cara teria que ser sim linxado, alguns v\u00e3o dizer que n\u00e3o se pode agir dessa forma mass Sorry !!!!  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780690484555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CinaraNunes3/status/1037841476120727553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841172113305601, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Toca o cora\u00e7\u00e3o do povo de bem.Rezando por @jairbolsonaro  https://twitter.com/Francischini_/status/1037835549191626753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037841172113305601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841164882386945, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034838573944643584, "username": "0P1N3", "tweet": "Quem \u00e9 seu candidato esse ano?RT e FAV pra alcan\u00e7ar mais gente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroPresidente17#JoaoAmoedo#HaddadPresidente13#CiroPresidente12#MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo@Haddad_Fernando@cirogomes@MarinaSilva", "replies": 4, "retweets": 92, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#JoaoAmoedo,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037840986196664323, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 894324967348764672, "username": "lmtorres20121", "tweet": "@opressor_et Mano eu n\u00e3o tive a inten\u00e7\u00e3o de ofender ningu\u00e9m, eu s\u00f3 disse que ele foi esfaqueado e n\u00e3o baleado portanto n\u00e3o faz sentido ela dizer que o Bolsonaro foi v\u00edtima de sua pr\u00f3pria ideologia seu animal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmtorres20121/status/1037840986196664323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opressor_et"}
{"id": 1037840896811778050, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 82346244, "username": "carga_", "tweet": "@jairbolsonaro #bolsonaroesfaqueado Orando pelo cidad\u00e3o #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/carga_/status/1037840896811778050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840855917363207, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4239827832, "username": "raquellgrether", "tweet": "Antes de algu\u00e9m querer falar merda, eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquellgrether/status/1037840855917363207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840780256309249, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Jair Bolsonaro pode ser transferido para S\u00e3o Paulo  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/jair-bolsonaro-pode-ser-transferido-para-sao-paulo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037840780256309249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840587922317312, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock @aimoral1 Q isso cara, gays precisam ser exterminados? Tbm vamos com calma e democracia, o bolsonaro nem o  nn tem nada contra gays e sim contra a doutrina\u00e7\u00e3o e ensinamento de como ser gay nas escolas, isso eu acho q vc tbm concorda, nn vamos espancar gays pq vc acha q tem q ser assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037840587922317312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aimoral1,orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037840586106183682, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 977646863435354114, "username": "josecdjr", "tweet": "@jairbolsonaro @benebarbosa_mvb Aguardando pronunciamento da ONU. \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josecdjr/status/1037840586106183682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037840470146199552, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011217282696179712, "username": "Ladysudj", "tweet": "Continua mitando! Faca na Caveira! \ud83d\ude06 #olocobolsonaro #bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olocobolsonaro,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Ladysudj/status/1037840470146199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840278185562112, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 um imbecil, e eu jamais cogito ou cogitaria votar nesse cara. Mas n\u00e3o tenho paciencia pra essa cara lavada de quem esbraveja humanidade contra criminosos e acha cool algu\u00e9m ser assassinado porque fala merda pra caralho Voc\u00cas n\u00e3o s\u00e3o diferentes, n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037840278185562112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839926027595777, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037839926027595777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839888308219905, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1011217282696179712, "username": "Ladysudj", "tweet": "Aqui no Brasil n\u00e3o \u00e9  sapatada! #olocobolsonaro #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olocobolsonaro,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ladysudj/status/1037839888308219905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838690121408512, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1029777440317599744, "username": "MailinhoKaique", "tweet": "N\u00e3o sei se entrei no Twitter ou num app sobre o BolsonaroS\u00f3 da ele ai kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MailinhoKaique/status/1037838690121408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838314882129922, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 957054578163437568, "username": "eschram2011", "tweet": "@BBCWorld Far-right? Stabbed by far-left. A Lula\u2019s follower. The lula, damn corrupt. Bolsonaro is the one. May God bless him. May God bless Brasil and protect from the leftist-COMUNISTS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eschram2011/status/1037838314882129922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BBCWorld"}
{"id": 1037838048808062976, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024309348120625152, "username": "clarafb_", "tweet": "ai gente ja deu de falar do Bolsonaro ne", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafb_/status/1037838048808062976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837973058932739, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "A melhor defini\u00e7\u00e3o poss\u00edvel pra eleitor do Bolsonaro  pic.twitter.com/x10ZQr7HK7", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037837973058932739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837861721186307, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1012091352832794624, "username": "CustodioMyckael", "tweet": "O twitter hj ta um saco com esse bagulho do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CustodioMyckael/status/1037837861721186307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837819761307648, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3999244409, "username": "Gabriel160902", "tweet": "PQP, ESFAQUEARAM O BOLSONARO, VELHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel160902/status/1037837819761307648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837780414550018, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@gleicidamasceno @mardoc17 @maikomamorim Partindo desse pressuposto, que cada um colhe o que planta, vcs s\u00e3o a favor de um dos principais lemas do Bolsonaro, que bandido bom \u00e9 bandido morto,n\u00e9?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037837780414550018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maikomamorim,mardoc17,gleicidamasceno"}
{"id": 1037837350649454593, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3392340305, "username": "Explanarei", "tweet": "Se o Bolsonaro for eleito cenas como essa ser\u00e3o comuns  pic.twitter.com/tudCkNJw5t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Explanarei/status/1037837350649454593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837164388737024, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1012935241294663680, "username": "leomanscheinnn", "tweet": "Sim sim gente o Bolsonaro fingiu a facada, fizeram cirurgia pra consertar o intestino inteiro pq n tinham nada pra fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomanscheinnn/status/1037837164388737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837107300065280, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@maikomamorim N\u00e3o sou eleitora dele, mas acho que ele tem real chances de ganhar. Vcs se importam muito com ele, se fosse algu\u00e9m que n\u00e3o fizesse diferen\u00e7a, ningu\u00e9m lembraria. Vcs s\u00e3o os principais cabo eleitoral dele. Ai porque o Bolsonaro pipipipopopo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037837107300065280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maikomamorim"}
{"id": 1037837006628417537, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 387098073, "username": "WesleySandoval_", "tweet": "N\u00e3o sou Bolsonaro, mas ele ganhou as elei\u00e7\u00f5es HOJE! Doa a quem doer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySandoval_/status/1037837006628417537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836932024348673, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 889316288128069635, "username": "Br_Megumin", "tweet": "Pra quem acha que o caso do Bolsonaro \u00e9 fake por causa dos m\u00e9dicos sem luvas: vcs s\u00e3o burros ou n\u00e3o sabem que m\u00e9dicos usam luvas transparentes em cirurgias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Megumin/status/1037836932024348673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836403890155520, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 63778198, "username": "ggabihoffmann", "tweet": "\u201cBolsonaro nem era meu candidato, depois disso voto nele\u201d N\u00e3o \u00e9 uma facada que vai mudar ele n\u00e3o, gente rs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggabihoffmann/status/1037836403890155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835663444529155, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 789899846408867840, "username": "hianvasielevski", "tweet": "E se o porte de armas fosse legal, o bolsonaro levaria um tiro ou uma facada? Fica a reflex\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hianvasielevski/status/1037835663444529155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835599628193793, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57810410, "username": "edu_timm", "tweet": "Jair Bolsonaro virou alvo do principal levante da sua campanha: o apoio \u00e0s armas. Imaginemos ent\u00e3o, se pessoas como o rapaz que lhe feriu, portassem armas de fogo? E temos animais por todos os lados. Qual candidato...  https://www.facebook.com/1321060705/posts/10216906827445881/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_timm/status/1037835599628193793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835480291844097, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@geraldoalckmin Quem foi o respons\u00e1vel por esfaquear  em Bolsonaro???????  PT ????? Facista n\u00e3o admite quem pense diferente, assassinam, espancam  atiram!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037835480291844097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835201085403148, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2884138089, "username": "Ideriha_lucas", "tweet": "Ent\u00e3o vc \u00e9 contra o Bolsonaro, mas tbm tem tanto \u00f3dio quanto ele \u2014 .  https://curiouscat.me/Lucasideriha/post/641092628?1536274168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ideriha_lucas/status/1037835201085403148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834862399500288, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "N\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, se algu\u00e9m com a camisa do Bolsonaro desse uma facada no Lula, oque aconteceria com esse pa\u00eds se fosse o deus deles que estivesse no lugar do Jair. Alguns ve\u00edculos de m\u00eddia buscam atenuantes para esse crime, isso me deixa com muito \u00f3dio...  https://twitter.com/paulomartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037834862399500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834858209402880, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 828645081460645888, "username": "CamilaLouzada7", "tweet": "nao acredito que a minha mae apoia o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaLouzada7/status/1037834858209402880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834287398248449, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037834287398248449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834245480345600, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 625702705, "username": "attguedes", "tweet": "Quem assistiu a \u00faltima temporada de ahs sabe que esse bolsonaro armou esse circo todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/attguedes/status/1037834245480345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834193441619971, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110496, "username": "zMrDaniels", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zMrDaniels/status/1037834193441619971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834105700810754, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE E GRAVE: O ESTADO DE SA\u00daDE DO BOLSONARO.#JORNALDAJOICE  https://youtu.be/nlundswKm9Q\u00a0 via @YouTube  https://gab.ai/Geciel/posts/34304633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037834105700810754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834076571545600, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Temer classifica como lament\u00e1vel atentado contra Bolsonaro  http://bit.ly/2M7dW7i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037834076571545600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834068094840834, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE E GRAVE: O ESTADO DE SA\u00daDE DO BOLSONARO.#JORNALDAJOICE  https://youtu.be/nlundswKm9Q\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037834068094840834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833565013270529, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3425267747, "username": "kemassaneiro", "tweet": "Hoje eu s\u00f3 to o Bolsonaro que levou uma facada sem sangrarChorando sem l\u00e1grima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemassaneiro/status/1037833565013270529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833542837985280, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035877689289318400, "username": "Thi_NS_Lopes", "tweet": "BOLSONARO VIROU A PR\u00d3PRIA PENEIRA KKKKKKKKKK", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thi_NS_Lopes/status/1037833542837985280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833507635122176, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 904372927197532160, "username": "kzrol_", "tweet": "Eu desesperada no ponto pq ia chegar muito tarde vieram me falar que o Bolsonaro levou facada, ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kzrol_/status/1037833507635122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833135164190720, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 DIAGNOSTICADO COM PROBLEMAS DE COLUNA POR CARREGAR A FAM\u00cdLIA BRASILEIRA NAS COSTAS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037833135164190720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833054818131969, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 871669419612798976, "username": "JosueFelipe345", "tweet": "@The_Colares \"o maluco \u00e9 mais alinhado ao bolsonaro\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosueFelipe345/status/1037833054818131969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The_Colares"}
{"id": 1037832300233465857, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1023391130120019968, "username": "luccccpas", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro foi a m\u00e3o invisivel do mercado. repassem.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccccpas/status/1037832300233465857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832188992122880, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1007041698315296768, "username": "pamelathsf", "tweet": "Cansada de bolsonaro isso bolsonaro aquilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamelathsf/status/1037832188992122880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832093177397254, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1030920273023967232, "username": "brunaczermiani", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter sido esfaqueado... Sei l\u00e1 cara, to s\u00f3 pelos memes mesmo kkkkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaczermiani/status/1037832093177397254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832078023426050, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1000846633528111105, "username": "Gugaa022", "tweet": "Se depois dessa, Bolsonaro n\u00e3o aprendeu que a legaliza\u00e7\u00e3o da arma \u00e9 ruim, n\u00e3o tem mais jeito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gugaa022/status/1037832078023426050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831967209865216, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1194553686, "username": "irineunicoletti", "tweet": "Quem disse que o Bolsonaro tinha pouco tempo de TV?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineunicoletti/status/1037831967209865216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831878559064064, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 904372927197532160, "username": "kzrol_", "tweet": "E o Bolsonaro que foi esfaqueado, desculpa mas o v\u00eddeo tava bem exagerado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kzrol_/status/1037831878559064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831786380906497, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033881118486003712, "username": "Lorenna48812071", "tweet": "Oremos pela recupera\u00e7\u00e3o do nosso candidato @jairbolsonaro . #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/eKUoQyah2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lorenna48812071/status/1037831786380906497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831582185414657, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Rapeize segundo muitos bolsonaro instiga o \u00f3dio e mereceu facada, ent\u00e3o \u00e9 por isso q o lula ta preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037831582185414657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831396532862976, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 783849602470539264, "username": "lauurenOliver", "tweet": "Genteee oq \u00e9 esse b.ozao do Bolsonaro mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauurenOliver/status/1037831396532862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830687259340801, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em MG. Entenda:  pic.twitter.com/rj10xoEtmc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037830687259340801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830559538528256, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim que nem sangue tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037830559538528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830488663175168, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 715402767938916353, "username": "SthefanyMa4", "tweet": "V\u00e3o toma no cu com bolsonaro gente,s\u00e9rio q abusinho kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SthefanyMa4/status/1037830488663175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830234534551552, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Ai pessoas dizem q bolsonaro tomo facada merecidamente, porque instiga a viol\u00eancia, bro seja humano, ent\u00e3o blz quando tu fizer qualquer merda tem q vir algu\u00e9m e enfiar uma faca no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037830234534551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830070923079680, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 994312279544999936, "username": "pedro14812928", "tweet": "#Bolsonaro deve ser e ser\u00e1 derrotado nas urnas. Nenhum atentado \u00e9 v\u00e1lido! Torcemos pelo fim da trucul\u00eancia e da viol\u00eancia o quanto antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro14812928/status/1037830070923079680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830058776424448, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3386632805, "username": "thewendrel", "tweet": "\u201c Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico que propaga o \u00f3dio \u201c a diferen\u00e7a \u00e9 que o \u00f3dio dele vai nos bandidos e corruptos ao contr\u00e1rio dessas pessoas aqui  pic.twitter.com/LOAJ5lrxf4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thewendrel/status/1037830058776424448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829521318260736, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Mano complica blz, vc pode n concordar com o bro do bolsonaro blz, td bem agr mano dizer q o cara tomo facada por qerer, ou q o cara fingiu pra ganhar voto, a mano vtnc na moral dx de ser doente, o pior \u00e9 os cara q ficam feliz q o cara toma facada, imposs\u00edvel isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037829521318260736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829099128012803, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 987035243873030145, "username": "LBonattiM", "tweet": "If Bolsonaro survive I think the probability of elections be decided in the first round get bigger. Estabilishment is scared a.f. with the possibility of having him as the next president.Very much like in Trump's case in the US. The only dif is that brazilian game is much dirtier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LBonattiM/status/1037829099128012803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829043188629504, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock 2 texto- e defende esses bandidos. Enfim, Bolsonaro nn \u00e9 um deus, mas sim um homem que simboliza a indigna\u00e7\u00e3o brasileira contra esses vagabundos ladr\u00f5es. E outra, sim o bolsonaro as vezes fala coisas q nn deveriam ser ditas ou s\u00e3o ditas de forma errada e mal entendidas pela midia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037829043188629504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037828957159280640, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "@flaviatortato @rafalourenc @wagfontes O wagner vai lamber o cu do bolsonaro vai la", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037828957159280640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagfontes,rafalourenc,flaviatortato"}
{"id": 1037828941640282118, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "@marques_belinha @AndreKroos2017 S\u00f3 n\u00e3o pense q n\u00e3o haver\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o com o bolsonaro liderando o pa\u00eds, pq n\u00e3o \u00e9 bem assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1037828941640282118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreKroos2017,marques_belinha"}
{"id": 1037828675658506242, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 557214029, "username": "xmatew", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmatew/status/1037828675658506242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828632637579264, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "Falar sobre Bolsonaro \u00e9 um assunto que me deixa extremamente irritada, ainda mais quando as pessoas realmente acreditam que o Brasil vai melhorar com as ideias de \u00f3dio dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1037828632637579264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828566740881409, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179297456, "username": "Always_Batman", "tweet": "Jornal O Globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem da periferia", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Always_Batman/status/1037828566740881409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828547128295424, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "Triste ver pessoas esquerdistas que clamam por paz e amor agora aplaudindo a facada que sofreu Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037828547128295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828507299205120, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4921486247, "username": "BendoJulia", "tweet": "bolsonaro v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso de \u00f3dio que ele tanto propaga.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BendoJulia/status/1037828507299205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828487397212160, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock Bolsonaro nn \u00e9 a favor da viol\u00eancia, e sim a favor de acabar com vagabundos, corruptos, e bandidos q est\u00e3o por ai, quando um estuprador \u00e9 pego oq vc acha q acontece? 1-ele \u00e9 preso ou morto dependendo da gravidade. Ou 2-ele \u00e9 defendido pela esquerda que se diz pela paz e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037828487397212160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037828443268935681, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73660983, "username": "nikacambor", "tweet": "Embora n\u00e3o concorde com tudo que Jair Bolsonaro fala isto foi uma facada na democracia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikacambor/status/1037828443268935681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828201203093504, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "@marques_belinha @AndreKroos2017 Ok, ent\u00e3o me d\u00ea argumentos plaus\u00edveis de qu\u00ea o bolsonaro vai fazer um bem enorme pra sociedade liberando o porte de armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1037828201203093504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreKroos2017,marques_belinha"}
{"id": 1037827905726935041, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 288356235, "username": "danielbuttke", "tweet": "BOLSONARO FOI  ENCAMINHADO  PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbuttke/status/1037827905726935041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827788651343873, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3874929736, "username": "darlasjg", "tweet": "n\u00e3o to entendendo o pq de ''agora sim vou votar no bolsonaro'', o cara levou uma facada, mas, ta e da\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlasjg/status/1037827788651343873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827246055149569, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Ataque refor\u00e7a apoio a Bolsonaro, mas gera d\u00favida sobre radicaliza\u00e7\u00e3o  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/ataque-reforca-apoio-a-bolsonaro-mas-gera-duvida-sobre-radicalizacao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037827246055149569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827047362637824, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2961698171, "username": "skullestgg", "tweet": "@victoribagy V\u00e3o falar que o cara foi filiado do PSOL durante 7 anos apenas para fingir ser de esquerda, mas na verdade era um apoiador do Bolsonaro armando tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skullestgg/status/1037827047362637824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoribagy"}
{"id": 1037826978685038592, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 832714166741848064, "username": "TbiasFate", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TbiasFate/status/1037826978685038592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826847927611392, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta QUEM PREGA \u00d3DIO?S\u00c3O UNS COVARDES QUE N\u00c3O SABEM COMPETIR, DEUS ESTA COM @jairbolsonaro , ESTAMOS EM ORA\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037826847927611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826669841711105, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "@Rambolin0 Ent\u00e3o eu sou obrigada a achar que todo mundo q vota no Bolsonaro apoia a bandeira do \"fuzilamento da ptralhada\". A maioria das pessoas n\u00e3o faz reconhecimento ideol\u00f3gico pra escolher candidato, n\u00e3o conhece as propostas reais de cada partido e vota na figura caricata do candidato", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037826669841711105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rambolin0"}
{"id": 1037826424663683076, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "Ah mano, que merdaaa!! Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037826424663683076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826145645993986, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1024434360865439745, "username": "GabryelleWessel", "tweet": "Fora das ideia esse ai que deu uma facada no Bolsonaro, nao gosta das ideias dele \u00e9 s\u00f3 nao votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabryelleWessel/status/1037826145645993986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826058068926465, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "O cagador de regra da GloboNews e a Leilane PSolista dizendo que a culpa do atentado a Bolsonaro \u00e9 o pr\u00f3prio candidato. Que ele j\u00e1 sabia que isso ia acontecer e n\u00e3o se protegeu.Meu Deus, \u00e9 o c\u00famulo da canalhice jornal\u00edstica esquerdopata. Vontade de vomitar \ud83e\udd2e#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037826058068926465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825977659936774, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 921571254267793418, "username": "pnogatz", "tweet": "C\u00ea o cara assistisse o programa das facas o Bolsonaro tava morto n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pnogatz/status/1037825977659936774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825951248334849, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3293354734, "username": "DFilho2015", "tweet": "bolsonaro bozonaro bostonaro bolsonamo bolsoassalariado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DFilho2015/status/1037825951248334849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825659945582593, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859086781475696645, "username": "todorokinkk", "tweet": "eu to bem desconfiado nesse neg\u00f3cio do bolsonaro, mas de qualquer forma eu to muito puto com essa gente falando \"tinha que matar mesmo\", porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todorokinkk/status/1037825659945582593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825440222720000, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@BarbiesusuMf Assassino sendo morto: \u201c que isso gente, e os direitos humanos, viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada\u201d Bolsonaro levando uma tacada: \u201c pena que n\u00e3o morreu, vazo ruim n\u00e3o quebra, fez por merecer...\u201d nem sou eleitora dele, mas j\u00e1 estou de saco cheio da lacrolandia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037825440222720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarbiesusuMf"}
{"id": 1037825191781515264, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 776456546016456704, "username": "kreamxs", "tweet": "@blackpink_citou @Nda17233850 Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kreamxs/status/1037825191781515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nda17233850,blackpink_citou"}
{"id": 1037825173364334594, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2884138089, "username": "Ideriha_lucas", "tweet": "@frncsconeto Ent\u00e3o mano, mas n\u00e3o respondeu, vai votar em quem??? Bolsonaro falou que o \u00f3dio n\u00e3o deve ser combatido com flores, ele espalhou o \u00f3dio e recebeu \u00f3dio, acho justo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ideriha_lucas/status/1037825173364334594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frncsconeto"}
{"id": 1037825150916407296, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1006007129080238080, "username": "Puerari91", "tweet": "s\u00f3 tem coisa do bolsonaro na minha tl eu quero chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Puerari91/status/1037825150916407296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825138497134593, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1006386294749106182, "username": "lekmsee", "tweet": "bolsonaro leva facada pra pegar mina kkkk,gado demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekmsee/status/1037825138497134593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824607808614400, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4163417861, "username": "guilhemeD0arte", "tweet": "Daora \u00e9 observar a hipocrisia da galera \"da paz\" desejando a morte do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhemeD0arte/status/1037824607808614400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824530222391296, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1015052345338728449, "username": "R_alexandrezito", "tweet": "Serasse depois dessa o Bolsonaro ainda ver querer a libera\u00e7\u00e3o de armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_alexandrezito/status/1037824530222391296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824309522247681, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3386632805, "username": "thewendrel", "tweet": "Porq eu n\u00e3o t\u00f4 surpreso ser\u00e1 sobre o cara que esfaqueou o bolsonaro e o tipo de pessoa q ele \u00e9?  pic.twitter.com/XkD6WIgMsw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thewendrel/status/1037824309522247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823612768710658, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Cibelincrivel @bia_geme Armas j\u00e1 existem no Brasil, quem tem \u00e9 os bandidos, e n\u00e3o tem nada a ver armas com briga de transito, futebol, etc, porqu\u00ea at\u00e9 uma faca de cozinha mata, ARMAS N\u00c3O MATAM, quem matam s\u00e3o as pessoas, e voc\u00ea acha que quem briga no transito, se envolve em brigas j\u00e1 n\u00e3o tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037823612768710658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bia_geme,Cibelincrivel,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823584612352001, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 754828106482024448, "username": "boacoisa_", "tweet": "Temer Youtuber, Bolsonaro levando facada, briga no terminal O que falta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boacoisa_/status/1037823584612352001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823517679644672, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 884073261688082434, "username": "Detetiive", "tweet": "URGENTE!Faca usada para esfaquear Bolsonaro foi a mesma usada para cortar o dedo do Lula.fique atento para mais not\u00edcias.  pic.twitter.com/LtkUhhNEXV", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Detetiive/status/1037823517679644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823374662270976, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 752284952105017348, "username": "likeawildrose", "tweet": "E eu que to achando que esse neg\u00f3cio a\u00ed do Bolsonaro foi s\u00f3 uma jogada? Me julguem mas sei l\u00e1 viu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeawildrose/status/1037823374662270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823314977284096, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Precisa de legenda? Facebook do autor confesso que esfaqueou Bolsonaro. #ForcaBolsonaro#AtentadoBolsonaro#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/sS4u3CU4bP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#AtentadoBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037823314977284096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822900122861568, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89074521, "username": "Nadinhocrvg", "tweet": "Galera falando do bolsonaro e eu aqui querendo saber qual as modifica\u00e7\u00f5es que o Valentim vai promover no time.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nadinhocrvg/status/1037822900122861568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822763560562688, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 906489960575979520, "username": "MaristelaDesch2", "tweet": "Pe\u00e7o a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc que Jair Bolsonaro se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. E refor\u00e7o aqui meu rep\u00fadio a qualquer ato de viol\u00eancia. \u00c9 inaceit\u00e1vel... \ud83d\udc94\ud83d\ude25 N\u00e3o v\u00e3o nos intimidar !!! #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc48\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MaristelaDesch2/status/1037822763560562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822753401794561, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "AO VIVO: Bolsonaro est\u00e1 no centro cir\u00fargico de hospital ap\u00f3s levar facada; suspeito \u00e9 preso  http://bit.ly/2NTtZaL\u00a0", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037822753401794561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822743692156928, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Facada em Bolsonaro fere a pr\u00f3pria democracia  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/facada-em-bolsonaro-fere-a-propria-democracia/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037822743692156928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037822584237314057, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2471705432, "username": "bernardogs_", "tweet": "de 5 v\u00eddeos do bolsonaro 4 s\u00e3o gemidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardogs_/status/1037822584237314057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822332063174656, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4584465201, "username": "powerfeminis", "tweet": "E dale mais protagonismo para Bolsonaro e o medo de que tudo isso acabe com ele no governo. As coisas estao ficando tensas meu povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powerfeminis/status/1037822332063174656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821863597105153, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1016380251235110914, "username": "mandifariaas", "tweet": "Agora de vez que o bolsonaro t\u00e1 eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandifariaas/status/1037821863597105153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821827580604417, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 344404972, "username": "Helenabrizz", "tweet": "S\u00f3 espero que esse lance do Bolsonaro levar facada n\u00e3o tenha sido golpe pra ganhar mais votos. A\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenabrizz/status/1037821827580604417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821630670667776, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2484564720, "username": "willian_blake", "tweet": "Obrigado arrombado que tentou matar o Bolsonaro. Agora aquele maluco vai se promover mais ainda com isso. No fim voc\u00ea fez aquela desgra\u00e7a mais popular ainda. \ud83d\ude23 gente louca para caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willian_blake/status/1037821630670667776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821603462168577, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 365695536, "username": "bah_matt", "tweet": "assunto do dia: carniaro o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bah_matt/status/1037821603462168577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821065962156033, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 950776814187753472, "username": "bremarc_", "tweet": "meu feio esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bremarc_/status/1037821065962156033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820956566343680, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Esperavam que a Globo desse q o quase assassino \u00e9 da esquerda?Mais f\u00e1cil dizerem que o Bolsonaro pulou na faca.  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037819788045832197\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037820956566343680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820836139425793, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 344404972, "username": "Helenabrizz", "tweet": "Espero que com isso o Bolsonaro se torne mais consciente e aprenda \u00e0 ter mais empatia, ao inv\u00e9s de pensar que viol\u00eancia s\u00f3 se resolve com viol\u00eancia e pare de pregar tanto \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenabrizz/status/1037820836139425793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820827104894978, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 842308813596286977, "username": "davikoesterr", "tweet": "bolsonaro tomou 6 ponto, fez mais ponto que eu no cartola odeio minha vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davikoesterr/status/1037820827104894978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820799338598400, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Cibelincrivel Quem defende a viol\u00eancia \u00e9 a esquerda, muito pelo contr\u00e1rio, Bolsonaro defende armas para as pessoas se defenderem de bandidos, apoia a castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica para os desgra\u00e7ados dos estupradores, \u00e9 a favor da pol\u00edcia, ai voc\u00ea que ta defendendo viol\u00eancia!. J\u00e1 pensou se fosse teu pai ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037820799338598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cibelincrivel,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820769290674176, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 757009496808026114, "username": "Laura_torezan", "tweet": "Apoia o Bolsonaro? \u2014 \ud83e\udd14  https://curiouscat.me/Raula_torezan/post/632467468?1536270727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laura_torezan/status/1037820769290674176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820719730778114, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2207814886, "username": "eduardoofv", "tweet": "Depois do que aconteceu com Bolsonaro, agora sim que o bixo vai pegar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoofv/status/1037820719730778114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820530672447488, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3245641595, "username": "_meiomeiga", "tweet": "antes de falar alguma coisa de pol\u00edtica, parem e pesquise porra, parem de se basear s\u00f3 em Bolsonaro e Lula, v\u00e3o se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_meiomeiga/status/1037820530672447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820184717873153, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "TERMINOU A CIRURGIA DE BOLSONARO  https://www.oantagonista.com/?p=111444\u00a0", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037820184717873153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820117948739584, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 106833724, "username": "vitortezza", "tweet": "N\u00e3o sou apoiador do bolsonaro, mas a pessoa que v\u00ea as cenas do cara esfaqueando ele e ainda fala \"deveria ter morrido\", precisa rever os seus conceitos. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitortezza/status/1037820117948739584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819896632107009, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 752321069038567424, "username": "aah_bipolaar", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro mas n\u00e3o se deve tentar tirar a vida de outra pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aah_bipolaar/status/1037819896632107009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819592536743936, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 735644987652747264, "username": "slckauane", "tweet": "@gabycamilly_ mano Bolsonaro vai disparar nas pesquisas agora pode ter certeza, oque \u00e9 muito triste ali\u00e1s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slckauane/status/1037819592536743936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabycamilly_"}
{"id": 1037819527726354432, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4791898455, "username": "RenanCDornelles", "tweet": "a pessoa deseja a morte do Bolsonaro mas acha que s\u00f3 cadeia resolve o caso do bandidinho que mata o pai em casa(antes que me ataquem n\u00e3o sou eleitor dele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanCDornelles/status/1037819527726354432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819450433654784, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3352348810, "username": "larissacris354", "tweet": "Porra mano esquece o Bolsonaro  affes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissacris354/status/1037819450433654784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819336302440453, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 TMJDominus Vobiscum @jairbolsonaro  https://twitter.com/Crissrc/status/1037813790581182464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037819336302440453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819271731130368, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 443171846, "username": "ferfurlanetto_", "tweet": "A mesma pessoa que odeia Jair Bolsonaro por ele querer legalizar armas e  n\u00e3o respeitar mulheres, lgbt etc..\u00e9 a pessoa que esfaqueou Jair Bolsonaro com uma arma branca  por n\u00e3o respeitar as ideologias dele...HIPOCRISIA!E n\u00e3o, n\u00e3o sou Bolsominion, n\u00e3o \u00e9 sobre partido q falei!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferfurlanetto_/status/1037819271731130368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819215909142528, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3385096582, "username": "wandeelp", "tweet": "museu nacional>>>>>bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandeelp/status/1037819215909142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819083071389697, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3293580939, "username": "lildrezin", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro e muito menos de politico machista e etc.O fato \u00e9: ningu\u00e9m merece levar facada, ta certo que o cara incentiva viol\u00eancia o tempo todo, mas isso n\u00e3o justifica o caso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lildrezin/status/1037819083071389697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819071235059717, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 336012652, "username": "Vitormoura110", "tweet": "#ForcaBolsonaro for\u00e7a Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vitormoura110/status/1037819071235059717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818726261948417, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4012044141, "username": "okpessoa", "tweet": "Eu n\u00e3o to ligando pra facada no Bolsonaro, ele mesmo provocou tudo isso... Pelo simples fato dele pr\u00f3prio incentivar a viol\u00eancia.Aqui no Brasil meu amor, n\u00e3o precisa de libera\u00e7\u00e3o de armas... E sim de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade,  e o fundamental EMPREGO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okpessoa/status/1037818726261948417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818677775749122, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1003310211560607744, "username": "ggdurigon", "tweet": "Como se n\u00e3o bastasse ficar passando todo minuto na TV , agora no tt tamb\u00e9m al\u00f4 Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggdurigon/status/1037818677775749122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818408279126017, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4354629736, "username": "DalBoscoA", "tweet": "Eu n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas achei um ato muito absurdo daquele cidad\u00e3o.Quanto \u00f3dio nesse mundo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalBoscoA/status/1037818408279126017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817967206191104, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14  pic.twitter.com/Y0e3gDpsiz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037817967206191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817943462174721, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "voc\u00eas podem substituir Bolsonaro, o Mito por Bolsonaro o Mico, por exemplo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037817943462174721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817497884520448, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2921664749, "username": "DriftTriker", "tweet": "Jornal Nacional: Bolsonaro, maxista, taxista, motorista, e agora tramontinista! D\u00e1 uma barrigada opressora em uma faca indefesa! \u00c9 o faqueirismo evidentemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DriftTriker/status/1037817497884520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817161245511681, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2901437273, "username": "Schmaiaaaaaaa", "tweet": "T\u00e3o fazendo piadas com o fato do Bolsonaro ter levado uma facada,ent\u00e3o as minhas sobre o museu s\u00e3o de boas kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schmaiaaaaaaa/status/1037817161245511681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817151283978241, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1009248991920435201, "username": "BohrerCaian", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 uma facada no Bolsonaro. N\u00e3o \u00e9 uma facada em um candidato \u00e0 presid\u00eancia. \u00c9 muito mais que isso, \u00e9 uma facada na democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BohrerCaian/status/1037817151283978241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816931829669890, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pra GloboNews que o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suspeito. \u00c9 o autor do crime. \u00c9 filiado ao PSOL. \u00c9 sim de esquerda. Agiu pra matar. Dia muito triste. Seria pau mandado? \ud83e\udd14#atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037816931829669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816784202682371, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 930153045777936384, "username": "Welllington120", "tweet": "Agora quero ver quem impede o bolsonaro de ser eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welllington120/status/1037816784202682371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816675901599744, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 757112280748294144, "username": "lailavensonn", "tweet": "A galera do discurso de \u00f3dio em vez de pesquisar fica falando merda na internet, o Bolsonaro foi visitar os hospitais antes do acontecido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lailavensonn/status/1037816675901599744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816603495280641, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3697285504, "username": "marcos_rocha100", "tweet": "bolsonaro agride com a barriga um rapaz trabalhador que afiava faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_rocha100/status/1037816603495280641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816594381135873, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 884063449814364160, "username": "Cezar15siJulio", "tweet": "Gr\u00eamio joga daqui 20 minutos e voc\u00eas preocupado com facada em BolsonaroLament\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezar15siJulio/status/1037816594381135873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816467058839552, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "Lula, odiado, sa\u00ed no meio do povo e ok, Bolsonaro \"leva\" uma facada com colete.... sei. Eu assisti Scandal t\u00e1! #juizdefora #Bonoro #facada #scandal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#Bonoro,#facada,#scandal", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1037816467058839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816444766048257, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Eduardo Bolsonaro pede preces  https://www.oantagonista.com/?p=111436\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037816444766048257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816442631213056, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 912650624, "username": "JorgeZen549", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/dBYXKuaDlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeZen549/status/1037816442631213056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037815791599661056, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 841083544306888704, "username": "helemfin", "tweet": "e o bolsonaro ainda quer legalizar as armas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helemfin/status/1037815791599661056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815509297836032, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008482142744141824, "username": "ClaraCndido1", "tweet": "Achei totalmente errada a atitude que o homem teve, por mais que o Bolsonaro seja um lixo ambulante, nada se resolve a base da viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraCndido1/status/1037815509297836032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815473302319104, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "agora o bolsonaro foi longe demais kkkkkk  pic.twitter.com/Y7pec0y1su", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037815473302319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815374379659267, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 322650251, "username": "acboemer", "tweet": "Bolsonaro leva facada: veja repercuss\u00e3o na imprensa internacional   https://g1.globo.com/mundo/noticia/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-veja-repercussao-na-imprensa-internacional.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acboemer/status/1037815374379659267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815261661937666, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 499195594, "username": "AnajSie", "tweet": "Eu tava dormindo tranquila quando acordei tinha perdido o hor\u00e1rio do ensaio, o uber tava 50 reais, Bolsonaro foi esfaqueado, o Mueller pegou fogo e minha sogra foi demitida, o que t\u00e1 acontecendo @Deus????? Eu ainda nem tirei as ramelas dos olhos, vai com calma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnajSie/status/1037815261661937666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815117424025600, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 334625448, "username": "alinegollo", "tweet": "Ou vcs pregam paz amor e flores ou aplaudem de p\u00e9 o que aconteceu c bolsonaro... os dois juntos fica dif\u00edcil", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinegollo/status/1037815117424025600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815068665290752, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1003870151266185223, "username": "tertuxi", "tweet": "Hoje o CFH \u00e9 a prova de que o plano de Bolsonaro deu certo: todos est\u00e3o falando dele, mal, mas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tertuxi/status/1037815068665290752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814960582262784, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Brasileiro n\u00e3o tem cabe\u00e7a nem pra ter uma faca, quem dir\u00e1 uma arma.. V\u00ea se aprende Jair Messias Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037814960582262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814910028328961, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2320723698, "username": "LarissaLMerim", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, at\u00e9 me senti meio mal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaLMerim/status/1037814910028328961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814614740938753, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 483103202, "username": "brsna1234", "tweet": "eu no mercado vou abrir video que meu pai me manda do ferimento do bolsonaroera gemidao..volume maximo..", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brsna1234/status/1037814614740938753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814501989658624, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2742740903, "username": "ECesconetto", "tweet": "A\u00ed galera n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro n\u00e3o, mas esfaquear ele da\u00ed j\u00e1 \u00e9 apelo, mostra que os ogros da hist\u00f3ria somos n\u00f3s que estamos lutando por justi\u00e7a e n\u00e3o gente como ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ECesconetto/status/1037814501989658624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814471530610689, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "Bolsonaro tem mais pontos na barriga q Paran\u00e1 no brasileir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037814471530610689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814383290802176, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3015940562, "username": "Usinagem3", "tweet": "O TSE - tem sua parcela de culpa, por permitir propaganda que incentiva o povo ter \u00f3dio de Jair Bolsonaro, esses conceitos de propaganda eleitoral tem que ter fim, Onde j\u00e1 se viu permitir propaganda afirmando que  o candidato chama as mulheres de vagabunda isso \u00e9 inadmiss\u00edvel!\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Usinagem3/status/1037814383290802176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814172082417664, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1023087957350203392, "username": "unlevn", "tweet": "eu achava que era zoeira isso do bolsonaro kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unlevn/status/1037814172082417664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813958290231296, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Os mesmos que pedem mais amor e menos \u00f3dio, s\u00e3o os mesmos que comemoram a facada em @jairbolsonaro e lamentam que a facada n\u00e3o o tenha matado. Essa \u00e9 a verdadeira face de um esquerdista.#avantebolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#avantebolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813958290231296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813901419790336, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 322112891, "username": "sandygatti_", "tweet": "\u00danica parte triste dessa facada no bolsonaro, \u00e9 que n\u00e3o foi de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandygatti_/status/1037813901419790336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813803998736385, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 413894004, "username": "leti_kriegers", "tweet": "hoje eu agrade\u00e7o por n\u00e3o estar na v\u00f3, meu irm\u00e3o ia s\u00f3 ficar falando desse Bolsonaro e eu n\u00e3o aguento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leti_kriegers/status/1037813803998736385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813761799802881, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2813804539, "username": "allfacelisa", "tweet": "@vaisabriinx @Nintakun @GustavoHruschka tem bolsonaro ou faca no tweet?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allfacelisa/status/1037813761799802881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoHruschka,Nintakun,vaisabriinx"}
{"id": 1037813637484892161, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 743134233917538305, "username": "LionKroon", "tweet": "Gente... Bolsonaro levou uma fachada e PAHAcho que geral h\u00e1 sabeAgora vos questiono:N\u00e3o era todo mundo conta ele por ele se \u00e0 favor da viol\u00eancia?Voc\u00eas n\u00e3o eram contra viol\u00eancia?Longe do meu feito defender Bolsonaro e qualquer atitude dele, mas n\u00e3o sejam hip\u00f3critas...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LionKroon/status/1037813637484892161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813616265912327, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1109636126, "username": "EduardReinert", "tweet": "divulga\u00e7\u00e3o da nova linha de brinquedos do bolsonaro para seus eleitores est\u00e1 pesad\u00edssima  https://twitter.com/gudang_brasil/status/1037799494543450113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardReinert/status/1037813616265912327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813498703761409, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Agora, ningu\u00e9m \u00e9 estupidamente burro ao ponto de dar uma facada no Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o dessas, sem falar que todo mundo fica filmando. Junta esse pensamento com a not\u00edcia que o cara \u00e9 militante do PT...  #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037813498703761409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813463660331008, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Foi arma\u00e7\u00e3o disseram os do menos \u00f3dio mais amor, mas comemoram facada no @jairbolsonaro  pic.twitter.com/8NxRKQAhEa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813463660331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813448753786880, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1591514502, "username": "taynaansilveira", "tweet": "Quem \u00e9 o fdp q ta tirando do bolsonaro quero saber qual vai ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynaansilveira/status/1037813448753786880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813434056953857, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 915213910390788097, "username": "leojaco25", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann N\u00e3o elouqueceu n\u00e3o. A Globo, na verdade, n\u00e3o tem um pingo de lucidez faz d\u00e9cadas. N\u00e3o vejo esse lixo tem muito, muito tempo, e quando estou num local onde s\u00f3 tem esta b**** eu nem vej TV. E como eu disse eu v\u00eddeo seu, acabaram de eleger nosso presidente, que j\u00e1 estava eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leojaco25/status/1037813434056953857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037813214439006208, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981301075608244226, "username": "Ellensimass", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e ainda tem gente q fica falando bem feito.. MEU DEUS CADE O AMOR?? Ele \u00e9 um ser humano tamb\u00e9m isso \u00e9 coisa q n\u00e3o se faz!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellensimass/status/1037813214439006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813007865274368, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 780016617212219392, "username": "MisaelPaulo12", "tweet": "Bolsonaro vai sair do hospital direto pra presid\u00eancia da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MisaelPaulo12/status/1037813007865274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812930635423744, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 50172080, "username": "guiamante", "tweet": "Quero deixar bem claro que me solidarizo com o Bolsonaro e que nossas ora\u00e7\u00f5es sejam para que ele saia dessa ileso !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiamante/status/1037812930635423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812726494633986, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 completamente do\u00eddo e chegado em teoria da conspira\u00e7\u00e3o e assuntos ma\u00e7onicos. Ele \u00e9 t\u00e3o do\u00eddo que ataca a esquerda e a direita ao mesmo tempo e com os mesmos argumentos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037812726494633986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812661843632129, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1009555400746766336, "username": "AugustoAAZ", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e eu t\u00f4 poco me fudendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoAAZ/status/1037812661843632129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812264106164226, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Estamos orando por NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro Dominus Vobiscum https://twitter.com/infoti78/status/1037810271253876736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037812264106164226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812185257394177, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "Pela primeira vez na minha vida eu to vendo motoqueiro respeitando as leis de tr\u00e2nsito, mas \u00e9 pros dois falarem sobre o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037812185257394177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812078105518081, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 pai de uma menininha de 6 anos. Que Deus o ajude.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037812078105518081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811854284939265, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 970334758164103169, "username": "aalohaana", "tweet": "@lxovn99 @poxaa_larissa_ @TaylorA91281103 ah o amor \u00e9 lindu como ver o v\u00eddeo do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalohaana/status/1037811854284939265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaylorA91281103,poxaa_larissa_,lxovn99"}
{"id": 1037811774702141440, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 759741398472007684, "username": "joaopaulinii", "tweet": "Fui dormir a tarde e acordei com a  not\u00edcia q Bolsonaro levou uma facada ahauahauaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopaulinii/status/1037811774702141440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811757245444097, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 846017741639368704, "username": "Jujupisano_", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 competindo com a Umbrigde para ver qual \u00e9 mais odiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jujupisano_/status/1037811757245444097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811595022356480, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 771099454594281472, "username": "2511Ramos", "tweet": "Lament\u00e1vel os coment\u00e1rios dos \"jornalistas\" da @GloboNews em rela\u00e7\u00e3o ao acontecimento com Bolsonaro hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2511Ramos/status/1037811595022356480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037811534972563458, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "@DaniloGentili @Josmarsoly @Mermaidnalue Se \u00e9 por isso q vc \u00e9 contra o Bolsonaro, j\u00e1 pode ficar a favor. Pq tudo isso q vc disse n\u00e3o \u00e9 verdade.N\u00e3o caia na onda do dicurso f\u00e1cil. Vai vc atr\u00e1s da informa\u00e7\u00e3o, vai onde as frases n\u00e3o s\u00e3o tirada do contexto, independente de qual  candidato for.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1037811534972563458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mermaidnalue,Josmarsoly,DaniloGentili"}
{"id": 1037811530950164480, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "@_adamib @P0rraguu Beleza po, ent\u00e3o ano q vem compra o porte e atira  pq por causa de esquerdista burro Bolsonaro vai ser eleito e geral vai se ferrar de alguma forma. 2019 tamo ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037811530950164480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P0rraguu,_adamib"}
{"id": 1037811313152536581, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1021024285551484928, "username": "Lesad0na", "tweet": "Bolsonaro levando facada, meu sal\u00e1rio n\u00e3o saiu, dia cheio de surpresas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lesad0na/status/1037811313152536581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811279921143809, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "@g_borsatto Michael Jackson esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1037811279921143809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_borsatto"}
{"id": 1037811126434758658, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022678470374170626, "username": "guedesz15", "tweet": "Transformar o Bolsonaro em m\u00e1rtir \u00e9 igual a entregar a faixa presidencial de forma vil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guedesz15/status/1037811126434758658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810956120674305, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 559703446, "username": "cristianoapavor", "tweet": "Atentado \u00e0 Bolsonaro:  http://youtu.be/grTT4o00s0A?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianoapavor/status/1037810956120674305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810805864099842, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 993005629378834437, "username": "Tassiq1", "tweet": "Bolsonaro conseguiu acabar com os memes do dia do sexo \u2639\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tassiq1/status/1037810805864099842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810798448586755, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann @gabgandrade \u00d3bvio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037810798448586755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabgandrade,joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810709541908480, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001550801456812032, "username": "brunaddurante", "tweet": "Juro q eu n tava falando do bolsonaro  https://twitter.com/brunaddurante/status/1037518960114192385\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaddurante/status/1037810709541908480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810517677621248, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro: bandido bom e bandido mortoBolsonaro: caralho quase morri agora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037810517677621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810417458966528, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 261430352, "username": "feerws", "tweet": "nego esfaqueou bolsonaro, olha o n\u00edvel que essa gente chega..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feerws/status/1037810417458966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810408458014720, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 191847026, "username": "jean__bernardes", "tweet": "#Bolsonaro #INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITAR #EuVotoBolsonaro17 Se Bolsonaro morrer, \u00e9 guerra! Acabou! Chega! Tudo tem limite!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITAR,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jean__bernardes/status/1037810408458014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810065816866821, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 548813810, "username": "GZajanka", "tweet": "Eu tenho repulsa pelo Bolsonaro mas \u00e9 justamente por ter ideais totalmente diferentes dos dele que eu reprovo essa atitude violenta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GZajanka/status/1037810065816866821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809994727673856, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Abaixo as informa\u00e7\u00f5es recentes sobre @jairbolsonaro vindas do @FlavioBolsonaro https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037809994727673856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037809770814685186, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 781799255015120896, "username": "liandra_felippe", "tweet": "Mano que povo sem no\u00e7\u00e3o! Esfaquearam o Bolsonaro por n\u00e3o gosta da pol\u00edtica dele. E pessoas pedindo se a faca que ele foi esfaqueado era da Tramontina \ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liandra_felippe/status/1037809770814685186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809745829277697, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @Pattyy_Ribeiro .... Si Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s???? Deus \u00e9 fiel.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037809745829277697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809702174973952, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1363160184, "username": "ritzmann_", "tweet": "GENTE O BOLSONARO N\u00c3O ACREDITEI QUANDO VI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritzmann_/status/1037809702174973952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809632411115523, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 320810787, "username": "EduLentzz", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de Bolsonaro, nem de Lula nem de porra nenhuma, mas o ser humano chegou a um ponto que s\u00f3 por Deus..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduLentzz/status/1037809632411115523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809357419884544, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 muito comedia kkkkkkkkkkkkkkk faltou a atua\u00e7\u00e3o dos \u201cprofissionais\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1037809357419884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809147083980800, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "@djow_rs mas n \u00e9 pq acho bolsonaro um lixo que eu aplaudo Lula os dois s\u00e3o lixos o argumento que usam a favor do bolsonaro \u00e9 \u201cN\u00c3O MAS O LULA PRESIDI\u00c1RIO\u201d j\u00e1 \u00e9 velha essa", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037809147083980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djow_rs"}
{"id": 1037809130097070080, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 483103202, "username": "brsna1234", "tweet": "bolsonaro deveria ser ator \u00f3tima fic dou 3/10 quase acreditei", "replies": 4, "retweets": 47, "likes": 144, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brsna1234/status/1037809130097070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808926929182723, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 955493998935896064, "username": "Gabriellaaz_", "tweet": "hj os tweets vao se resumir em bolsonaro e quinta funk", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriellaaz_/status/1037808926929182723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808908050546690, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3293643824, "username": "leo_rmcrf", "tweet": "S\u00f3 tem o Bolsonaro nos tts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_rmcrf/status/1037808908050546690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808900463124482, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@operattack N\u00e3o gosto do Bolsonaro, por\u00e9m essas postagens tbm me cheiram a biscoitagem, o povo que lacrar a qualquer custo! O que importa s\u00e3o os likes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037808900463124482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037808891445342210, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 918923863999832066, "username": "Larissafontans", "tweet": "a\u00ed gente,mesmo com o bolsonaro fazendo merda,ele \u00e9 uma pessoa mano,n\u00e3o desejem a morte de ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larissafontans/status/1037808891445342210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808693935570945, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2601660097, "username": "terres_gaab", "tweet": "Isso vai servir pro bolsonaro repensar a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas HAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terres_gaab/status/1037808693935570945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808488121073668, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947862927645794307, "username": "Privadoparsa", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\" melhor Jair se costurando....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Privadoparsa/status/1037808488121073668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808273913798656, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 320810787, "username": "EduLentzz", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, mas ele que \u00e9 uma pessoa ruim, os eleitores dele que s\u00e3o pessoas ruins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduLentzz/status/1037808273913798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808134901915648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 203740631, "username": "soydrikah", "tweet": "Quando vc v\u00ea o v\u00eddeo do Bolsonaro de longe fica at\u00e9 chocado n\u00e9, a\u00ed v\u00ea de close e v\u00ea as fotos dele, da faca, da cirurgia... N\u00e3o existe sangue em nenhum momento (uma faca daquele tamanho e n\u00e3o sair sangue?) e equipe m\u00e9dica sem luvas? Ah gente... Sei nem o que pensar \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soydrikah/status/1037808134901915648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808072578752512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3293643824, "username": "leo_rmcrf", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro o idiota deve odiar ele e ainda ajuda ele a ganhar as elei\u00e7\u00f5es parab\u00e9ns ao indiv\u00edduo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_rmcrf/status/1037808072578752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808045043134464, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@geraldoalckmin DISSE ONTEM QUEM FARIA O POSS\u00cdVEL PRA DERROTAR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1037808045043134464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037807982401282048, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026137711734910977, "username": "bia_koslowski", "tweet": "n\u00e3o eh por nada n\u00e3o mas tomara que esse rid\u00edculo do Bolsonaro morra de uma vez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_koslowski/status/1037807982401282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807932354842625, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "EU J\u00c1 SABIA.E tem jornalista dizendo que a facada que @jairbolsonaro sofreu \u00e9 semelhante aos tiros fake de certo presidi\u00e1rio.Esquerdistas nojentos!#ForcaBolsonaro https://twitter.com/PSLnaciona/status/1037796469678514180\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037807932354842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807876860010498, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 155949153, "username": "ZeCladiu", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada ou sera que foi fake? Veja no proximo epis\u00f3dio..Proximo epis\u00f3dio: \"Petista esfaqueia\" bolsonaro apenas como campanha de marketing.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCladiu/status/1037807876860010498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807864230957056, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 82150285, "username": "marilia_sch", "tweet": "O que foi a facada no bolsonaro perto das facadas que voc\u00ea da no meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marilia_sch/status/1037807864230957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807839677489152, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Sobre o casod e Juiz de Fora, isso eu n\u00e3o desejo a ningu\u00e9m. Espero que @jairbolsonaro n\u00e3o passe por isso de novo. Deixo meus p\u00easames e um recado a todos.  pic.twitter.com/ir8GY6QEqq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037807839677489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807793997324288, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209650465, "username": "Vilson_Roberto", "tweet": "Olha o Bolsonaro sendo v\u00edtima do seu pr\u00f3prio discurso que a \"viol\u00eancia se combate com mais viol\u00eancia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vilson_Roberto/status/1037807793997324288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807633154166784, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2902192924, "username": "LenaBail", "tweet": "@preislerlais Existem sim mulheres que apoiam o Bolsonaro e inclusive eu sou uma delas, respeito \u00e9 bom e todo mundo gosta #paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/LenaBail/status/1037807633154166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "preislerlais"}
{"id": 1037807596118392832, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 761279957431705601, "username": "giovannipacoka", "tweet": "J\u00e1 era Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02 burro ainda q liberar o porte de arma pra todos .  https://www.facebook.com/100004516986428/posts/1104494399711116/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannipacoka/status/1037807596118392832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807384415096832, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@thaisdamaso Concordo! N\u00e3o sou eleitora do Bolsonaro, mas to vendo tanta gente hipocrita... Se algu\u00e9m fala que bandido bom \u00e9 bandido morto, o povo apedreja, por\u00e9m os mesmos que apedrejam esse discurso s\u00e3o os mesmos que est\u00e3o comemorando o incidente \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037807384415096832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisdamaso"}
{"id": 1037807082156777473, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 152837371, "username": "ElaineDelPriore", "tweet": "Precisamos de um Brasil limpo e sem viol\u00eancia. Pra mim Bolsonaro eh um ser desprez\u00edvel, mas n\u00e3o podemos agir com atitudes como essa de Ad\u00e9lio b de Oliveira. A viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineDelPriore/status/1037807082156777473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806911305994240, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 392778182, "username": "julianasignori", "tweet": "Continua defendendo o porte de armas @jairbolsonaro, se o cara que te deu a facada tivesse uma arma na m\u00e3o tu tava morto e n\u00e3o ferido nesse momento kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianasignori/status/1037806911305994240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806852422230017, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 159298311, "username": "taniapoetisa", "tweet": "@jairbolsonaro .not\u00edcias sobre o atentado por favor..solidariedade. .fiquem com Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniapoetisa/status/1037806852422230017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806740161605637, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia repudiam agress\u00e3o a Bolsonaro  http://bit.ly/2wPxrN7\u00a0", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037806740161605637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806487387754498, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Ideologia de imbecis.. Bolsonaro a favor do porte de armas, discurso de \u00f3dio, n\u00e3o voto nele... Bolsonaro esfaqueado e os mesmos comemoram..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037806487387754498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806466168705025, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 854506061847560192, "username": "NathiWilkee", "tweet": "Sempre falei, vivemos em uma sociedade movida ao \u00f3dio promover a viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia. N\u00e3o aplaudo quem fez isso com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathiWilkee/status/1037806466168705025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806417120509952, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1676308296, "username": "Gustavoeichstad", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o pode morrer manooo, ainda preciso dar uns tiro nos amiguinhos do moz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavoeichstad/status/1037806417120509952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806338368262145, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 941307935875043328, "username": "luizadcc", "tweet": "e eu q dormi acordei com o Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkkkk q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizadcc/status/1037806338368262145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806336136892416, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 777675777089409024, "username": "pedromd01", "tweet": "Bolsonaro com hemorragia ( segundo muitos ). O autor j\u00e1 foi preso. E vem vagabundo falar que foi fake. Se situem, canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromd01/status/1037806336136892416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806328100663296, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 867164046654570497, "username": "amandagoerck", "tweet": "Gente oq foi isso q aconteceu com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandagoerck/status/1037806328100663296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806292402950145, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "Na escola ja teve briga ai chego em casa com a noticia que bolsonaro levou uma facada KKKKKKK que dia meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037806292402950145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806249641996288, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 894989144769875969, "username": "jackssmay", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano @biaseado Coment\u00e1rios de debil\u00f3ide... vai para a puta que te pariu seu neur\u00f4nio solit\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackssmay/status/1037806249641996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biaseado,marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806236853575682, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "gente deixa o bolsonaro em paz da a facada em mim eu imploro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037806236853575682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806194528792576, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 882743246702694400, "username": "cdw_caio", "tweet": "@vsfFabricio @itsbiscoito Tomara q o Bolsonaro ganhe o 2\u00b0 turno vou te afogar na bala", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdw_caio/status/1037806194528792576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsbiscoito,vsfFabricio"}
{"id": 1037806069047873537, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann FAKE*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037806069047873537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806056225886213, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 842884106543235072, "username": "Brunowlopes", "tweet": "Ningu\u00e9m tem o direito de machucar ou tirar a vida de algu\u00e9m, e o que aconteceu com o Bolsonaro foi sim um ato de viol\u00eancia. Por\u00e9m eu acredito em uma coisa, tudo o que voc\u00ea faz de negativo vai retornar pra voc\u00ea de alguma forma, tomara que depois dessa ele repense seus conceitos.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunowlopes/status/1037806056225886213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806018493853698, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 567538087, "username": "fiendlamb", "tweet": "mentira q a globo ainda n substituiu a bruna marquezine pelo bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiendlamb/status/1037806018493853698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805869403127808, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann PAREM DE PROPAGAR FALE NEWS CARALHO, ESSE N\u00c3O FOI O CARA QUE DEU A FACADA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037805869403127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805858728554496, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252572327, "username": "Wilianpl", "tweet": "Bolsonaro em estado grave!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilianpl/status/1037805858728554496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805857252290560, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 920029877977403394, "username": "Johan_Radloff", "tweet": "@pinhead_lives Se o Bolsonaro morrer \u00e9 guerra civil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johan_Radloff/status/1037805857252290560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1037805846850355202, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 576440456, "username": "BertoldiJeni", "tweet": "Eu sou totalmente contra votar no bolsonaro mas acho que quem fez isso \u00e9 muito fdp pq ninguem merece isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertoldiJeni/status/1037805846850355202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805679984238594, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1395149298, "username": "Juliareg_", "tweet": "Come\u00e7ou c uma facada no bolsonaro, terminou c uma conversa c Diego Jardel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliareg_/status/1037805679984238594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805622518013952, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "se vc odeia o Bolsonaro por propagar \u00f3dio mas comemora e fala que ele deveria ter morrido hoje, vc n\u00e3o tem nada de diferente dele.#JairMessiasBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037805622518013952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805527600902146, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1869670676, "username": "juliodalpepa", "tweet": "mano vcs acham gra\u00e7a de uma pessoa ser esfaqueada, ningu\u00e9m merece independente das a\u00e7\u00f5es, independente que seja o bolsonaro ou qualquer pessoa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliodalpepa/status/1037805527600902146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805497989181440, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "obrigada bolsonaro nosso de cada dia por sempre estar fazendo o twitter bombar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1037805497989181440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805136473665536, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 970457184894144512, "username": "silgamun", "tweet": "Yo a Bolsonaro no le creo nada de nada de nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silgamun/status/1037805136473665536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805047684521984, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 964991023, "username": "nfdsc", "tweet": "Bolsonaro deve estar agradecendo a Deus por n\u00e3o ter porte de armas no Brasil...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nfdsc/status/1037805047684521984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805019230347265, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "o caso da facada no bolsonaro me fez cair no gemid\u00e3o do zapque raiva desse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037805019230347265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804862078107648, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 163124057, "username": "joneycp", "tweet": "Globonews j\u00e1 cria \u00e1libi para defender um criminoso petista. A 15 anos atr\u00e1s o cara era tratado como bandido. Agora fica com esse discurso humanit\u00e1rio. @GloboNews @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joneycp/status/1037804862078107648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804630628024320, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "Olhem o v\u00eddeo do ferimento do Bolsonaro em juiz de fora!  pic.twitter.com/hSLOZV2F0J", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037804630628024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804315040272384, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3068860876, "username": "iasmimrsw", "tweet": "nada justifica viol\u00eancia, NADA! n\u00e3o importa o quanto idiota bolsonaro seja, a gente vive numa democracia bicho, n\u00e3o importa os motivos do cara q esfaqueou ele, n importa se ele \u00e9 doido, nada justifica!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasmimrsw/status/1037804315040272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804254117945346, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4234797027, "username": "erikaacarvalho_", "tweet": "caralho esfaquearam o Bolsonaro q q ta acontecendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikaacarvalho_/status/1037804254117945346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804193543794693, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 905525039235309568, "username": "valentinavasc_", "tweet": "Agora o twitter s\u00f3 vai dar bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentinavasc_/status/1037804193543794693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804125243760640, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 787485677113974784, "username": "vingla_manuella", "tweet": "Ja eram chatos falando d bolsonaro agora que ele levou a facada vao ser chatos o dobro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vingla_manuella/status/1037804125243760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804063281360896, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1037090085471178752, "username": "bergmannsktt", "tweet": "@ferjennitheiss D\u00f3 do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergmannsktt/status/1037804063281360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferjennitheiss"}
{"id": 1037803974232076293, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 855108557708173312, "username": "LauraValends", "tweet": "bOlsOnArO fOi eSfaQueAdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraValends/status/1037803974232076293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803961703641090, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 858079895469117440, "username": "_gustavoinacio", "tweet": "Lastim\u00e1vel ver que existem covardes comemorando o que aconteceu com o Bolsonaro. \u00c9 essencial entender que acima de QUALQUER vi\u00e9s pol\u00edtico est\u00e1 o respeito ao pr\u00f3ximo. E muitos aparentam n\u00e3o t\u00ea-lo em si.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gustavoinacio/status/1037803961703641090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803907060248577, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 356998492, "username": "joatonet", "tweet": "Temos q pensar q foi o Bolsonaro, mas poderia ser qualquer outra pessoa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joatonet/status/1037803907060248577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803761283072007, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 390397245, "username": "MarileiJunker", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado em Minas Gerais!  https://www.facebook.com/marilei.junker/posts/2192190460853184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileiJunker/status/1037803761283072007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803733139292161, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 970334758164103169, "username": "aalohaana", "tweet": "A mano o Bolsonaro foi esfaqueado melhor not\u00edcia que eu vi quando acordei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalohaana/status/1037803733139292161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803541035794432, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1915358586, "username": "Saraaah_LN", "tweet": "Sobre o ataque ao Bolsonaro: que bom pra ele que a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saraaah_LN/status/1037803541035794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803518562684929, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Saiba Mais: http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/portalvisse/videos/261673301129707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037803518562684929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803438548156417, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 44976670, "username": "anavaladares", "tweet": "agora sim to preocupadatalvez essa facada tenha sido nossa senten\u00e7a de mortevao eleger o bolsonaroeu quero chorar ate desidratar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavaladares/status/1037803438548156417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803434358046720, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960259149417320448, "username": "Tvr2018_", "tweet": "a minha m\u00e3e acabou de perguntar se a facada no Bolsonaro foi a mando do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tvr2018_/status/1037803434358046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803240736346113, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze N\u00e3o sou bolsominion. Apoio o Jo\u00e3o Am\u00f4edo (Deus me livre do Bolsonaro). Se soou como um ataque, desculpe. No entanto, o Alckmin foi denunciado sim. Essa not\u00edcia saiu ontem:  https://www.otempo.com.br/mobile/hotsites/elei%C3%A7%C3%B5es-2018/mp-sp-denuncia-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspens%C3%A3o-dos-direitos-pol%C3%ADticos-1.2026893?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037803240736346113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037803181475094533, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 789600727467487232, "username": "tepha_correa", "tweet": "s\u00e9rio mesmo que o cara gastou o tempo dele indo dar uma facada no bolsonaro?? meeee cada um nesse brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tepha_correa/status/1037803181475094533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803026529050624, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 909105413504864258, "username": "SaraOncer", "tweet": "@jairbolsonaro @PhiPhiOhara I love you even more for that", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraOncer/status/1037803026529050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhiPhiOhara,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802881804644352, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1183999500, "username": "10juliapereira1", "tweet": "@DudaBaretta @operattack Veja o facebook de quem esfaqueou, aliado ao bolsonaro que ele n\u00e3o \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10juliapereira1/status/1037802881804644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,DudaBaretta"}
{"id": 1037802875848679424, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 720750737744084992, "username": "pierinbrb", "tweet": "Juro que n\u00e3o fui eu quem dei a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierinbrb/status/1037802875848679424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802664149622784, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 421159219, "username": "patientspider", "tweet": "bolsonaro na proxima novela das 9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patientspider/status/1037802664149622784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802581169455110, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1274009000, "username": "f0dAsi_", "tweet": "Esse cara q deu facada no Bolsonaro ta muito fodido kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0dAsi_/status/1037802581169455110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802383647158272, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "Hoje eu vou estudar5 minutos depois\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"  pic.twitter.com/4WEU18geNa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037802383647158272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802190587547649, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1032130521634091008, "username": "edsonmartendal1", "tweet": "Bolsonaro eu estou contigo!!!  pic.twitter.com/6hlcXcdcEA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonmartendal1/status/1037802190587547649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802051030474753, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "\u201cAtaque a Bolsonaro repercute na imprensa estrangeira\u201d#ForcaBolsonaro https://twitter.com/i/moments/1037788810371850241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037802051030474753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801953760301057, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1019447474161967104, "username": "manoelabelmiro", "tweet": "CHOCADA QUE ESFAQUEARAM O BOLSONARO   agora tu imagina se ele for eleito mesmo e legalizar o porte de arma,,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelabelmiro/status/1037801953760301057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801883509948416, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005914193541980161, "username": "KevinWi00687691", "tweet": "O cara que deu a facada no bolsonaro, tenho ate pena, ate o RG dele vai ficar roxo coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinWi00687691/status/1037801883509948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801849741606913, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 953102050824515586, "username": "FronzaGuga", "tweet": "Pohaaa esfaquearam o bolsonaro e ningu\u00e9m nunca pensou em fazer isso com o lula ou a dima!!! Certeza q quem fez isso e do pt e apoio a ideia d estocar vento da dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FronzaGuga/status/1037801849741606913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801774059581445, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 961974650988302336, "username": "Andregdp", "tweet": "o Bolsonaro \u00e9 loko de andar no meio da rua sem colete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andregdp/status/1037801774059581445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801645164380161, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Na Argentina, informa\u00e7\u00f5es sobre o autor da tentativa de assassinato do NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro https://twitter.com/clarincom/status/1037798365768036353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037801645164380161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801580505059328, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Bolsonaro foi levado para a sala de cirurgia na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora. O agressor foi preso em flagrante e conduzido para a Delegacia da PF. Ele foi identificado pela PM como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o TV  pic.twitter.com/yhHyztGAIF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037801580505059328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801526935412739, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1000535524766093316, "username": "mrqslr", "tweet": "Berro q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrqslr/status/1037801526935412739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801384937238528, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008844239923503105, "username": "helenapcorrea", "tweet": "minha v\u00f3 t\u00e1 dizendo q t\u00e1 com pena do Bolsonaro, qq eu falo da vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenapcorrea/status/1037801384937238528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801303668350976, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Espero que o Bolsonaro tenha visto a morte do Presidente Kennedy. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037801303668350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801139331325953, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2734278483, "username": "OlgaKostopoulos", "tweet": ">Corte com pouco sangue>Foto do m\u00e9dico sem luva>Gente com celular dentro da \u00e1rea cir\u00fargica>Apenas 6 pontos com uma facada daquelas ... Bolsonaro vc quase me enganou mas eu j\u00e1 vi esse filme!! S\u00f3 faltou a gaita e a dancinha no final KKKK  pic.twitter.com/7u0Edjf2kt", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlgaKostopoulos/status/1037801139331325953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801103805624320, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2533286354, "username": "dshboard", "tweet": "Acho que agora sem d\u00favidas o Bolsonaro vai ser presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dshboard/status/1037801103805624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801090543218689, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 721744133904318465, "username": "oliveiraviiic", "tweet": "Cara eu sou umas das pessoas que n\u00e3o quer de jeito nenhum que o Bolsonaro seja eleito, mas \u00e9 lament\u00e1vel ver o qu\u00e3o ignorante o povo brasileiro \u00e9 pra ir e jogar uma faca nele, quanto mais repercuss\u00e3o melhor pra ele...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraviiic/status/1037801090543218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801077645697026, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "\u00c9 um absurdo ver mulher apoiando o Bolsonaro. \u00c9 o c\u00famulo da ignor\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037801077645697026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801027116912640, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 710567260696530944, "username": "juzillis", "tweet": "Mano n gosto do bolsonaro e tals mas nada justifica o que fizeram com ele, n adianta vc tentar vencer o mal com o pr\u00f3prio mal, to putissima", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juzillis/status/1037801027116912640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800937329504256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 757449910434295808, "username": "barbara_wer", "tweet": "eu to com um d\u00f3 do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbara_wer/status/1037800937329504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800914072096770, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Esse atentado ao Bolsonaro s\u00f3 prova que ele p\u00f5e medo e que vai ser o pr\u00f3ximo presidente do Brasil!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037800914072096770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800913346486274, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro, est\u00e3o chocados por qu\u00ea? N\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas que s\u00e3o a favor do porte de arma? Isso nem se compara com a merda que vai ser se ele ganhar, n\u00e3o desejo isso pra ningu\u00e9m, nem a ele. Espero que depois desse acontecimento...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037800913346486274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800774846173185, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5ymzCVzuL4A?aAo\u00a0 vivo! Bolsonaro novas informa\u00e7\u00f5es e estado de sa\u00fade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037800774846173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800747314761728, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4836916719, "username": "ketlynn_souza", "tweet": "No escrit\u00f3rio todo mundo apoia o bolsonaro, e come\u00e7aram falar sobre, e pediram minha opini\u00e3o kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ketlynn_souza/status/1037800747314761728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800587176407040, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037350390843498497, "username": "CinaraNunes3", "tweet": "O respeito que o Brasileiro n\u00e3o tem \u00e9 inacredit\u00e1vel, @jairbolsonaro segue \u2705\u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CinaraNunes3/status/1037800587176407040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800219210141696, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 345607978, "username": "MilkSheila", "tweet": "A pessoa que t\u00e1 comemorando a facada no Bolsonaro \u00e9 a mesma que quer um Brasil melhor e sem viol\u00eancia,contradit\u00f3rio, n\u00e3o?!Se alegrar com a desgra\u00e7a dos outros \u00e9 cruel e desumano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilkSheila/status/1037800219210141696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800214189539330, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "agora sim jair bolsonaro tem meu voto, am\u00e9m faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1037800214189539330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800113471672321, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "As rea\u00e7\u00f5es da maioria das pessoas que n\u00e3o apoiam o Bolsonaro diante da viol\u00eancia que ele sofreu s\u00f3 mostra que nem todo mundo tem o n\u00edvel do f\u00e3 clube que ovaciona discurso de fuzilamento dos advers\u00e1rios. Isso mostra muito sobre ambos os lados.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037800113471672321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799951416401920, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "Desde que a galera (eleitor) conhece o Bolsonaro como gente, faz e faz piada sobre qualquer assunto ruim. Vou fazer piada da facada sim, ainda mais que foi facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1037799951416401920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799946328698884, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 758703490285858817, "username": "Fafa_medeiro", "tweet": "olha o que o CRIMINOSO que deu a facada no bolsonaro curtia..... VC, DE ESQUERDA, \u00c9 DOENTE!!!  pic.twitter.com/Hutqoa75FL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fafa_medeiro/status/1037799946328698884", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799888459841539, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037799888459841539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799817760649216, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@AnaMLopesFotos Minha fam\u00edlia s\u00e3o todos @jairbolsonaro , mas tenho medo desses bandidos que s\u00e3o contra ele, ent\u00e3o n\u00e3o colocamos adesivos, n\u00e3o usamos nada que identifique nosso voto. Ainda estamos sem defesa. Mas nas elei\u00e7\u00f5es estaremos l\u00e1 apoiando sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037799817760649216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799752526700544, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "Vamos orar pessoal! Que Deus proteja Bolsonaro neste momento!  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037784900483670016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1037799752526700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799677419302913, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 892913042815692800, "username": "brancomaju", "tweet": "Gente como assim bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomaju/status/1037799677419302913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799651632709632, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1022678470374170626, "username": "guedesz15", "tweet": "Bolsonaro tava usando um colete \u00e0 prova de balas, e o ninja ainda conseguiu dar a facada abaixo do colete no abd\u00f4men... pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guedesz15/status/1037799651632709632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799643227344897, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 816498661601460224, "username": "paocomnatha", "tweet": "bolsonaro pode ter muito eleitor idiota, mas o cara que deu a facada conseguiu ser pior", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paocomnatha/status/1037799643227344897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799366210347008, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@Ro_Moller A lista que eu conheco:Celso Daniel \u2714Eduardo Campos \u2714Teori Zavascki \u2714Jair Bolsonaro \u274c Que Deus o proteja \u2721", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1037799366210347008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037799285755142144, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 955542474533101569, "username": "rebello_fe", "tweet": "VsfdS\u00f3 um bbk msm pra fazer isso cm o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebello_fe/status/1037799285755142144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799093123338241, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@pqp_dann @DoceReality Odeio o Bolsonaro, mas essa foto \u00e9 de antes do incidente. Parem com fake News \u00e9 vergonhoso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037799093123338241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoceReality,pqp_dann"}
{"id": 1037799033409101825, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1639313714, "username": "Isahconildas", "tweet": "Vamos tratar o Bolsonaro com algo que ele n\u00e3o tem: respeito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahconildas/status/1037799033409101825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799016233361408, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@BFFCanadaBrasil Enquanto isso aqui no Brasil o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037799016233361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BFFCanadaBrasil"}
{"id": 1037798987087179776, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2253722996, "username": "Sir_Renan", "tweet": "Urhhh o BoLsOnArO fOi IsFaQuIaDo ImAgInA aRmA liBeRaDa KKKKkkIsso s\u00f3 prova o ponto deles de que quem quer matar n\u00e3o precisa de armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sir_Renan/status/1037798987087179776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798903456915456, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1976081204, "username": "vitordill10", "tweet": "Logo logo vem os memes do bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordill10/status/1037798903456915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798603186741248, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2184371316, "username": "apriI17th", "tweet": "mano o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apriI17th/status/1037798603186741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798596123549698, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 965766008664481792, "username": "Baby_Chorao", "tweet": "Chocada que deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baby_Chorao/status/1037798596123549698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798262692933632, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Inciq25G2Fg?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO EM JUIZ DE FORA - \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037798262692933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798145516818432, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 159312041, "username": "GaSant98", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaquiado s\u00f3 prova que n\u00e3o conseguem argumentar contra ele e partem para viol\u00eancia... Agora vai aumentar a audi\u00eancia do cara e ele ganha \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaSant98/status/1037798145516818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798056123617285, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 429480455, "username": "TeamVinter", "tweet": "Odeio gente privilegiada metendo o pau nos outros dizendo q vai eleger Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeamVinter/status/1037798056123617285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798005934616576, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 46754266, "username": "Guilhermedbiasi", "tweet": "E o idiota ainda quer facilitar o acesso \u00e0s armas de fogo. Juiz de Fora #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Guilhermedbiasi/status/1037798005934616576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797893510443008, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 877713844780531713, "username": "probleminhax", "tweet": "quando eu contei aqui em casa que O Bolsonaro foi esfaqueado todo mundo deu risadaolha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/probleminhax/status/1037797893510443008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797849248006145, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3086693759, "username": "_0LUISFELIPE", "tweet": "caralho mano, chegou aqui na cidade que mataram o bolsonaro com 2 tiro Povo \u00e9 foda n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_0LUISFELIPE/status/1037797849248006145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797774006345729, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Helenaf21621737 @Biakicis Maldito vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037797774006345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,Helenaf21621737,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797754049900544, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1024836341547376640, "username": "obazukakkk", "tweet": "Maluco, tentaram esfaquear o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obazukakkk/status/1037797754049900544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797701570752513, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 288356235, "username": "danielbuttke", "tweet": "essa facada no bolsonaro faltou um ketchup heinz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbuttke/status/1037797701570752513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797701272956928, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034873751937146880, "username": "a33g1y", "tweet": "Nosso Presidente @jairbolsonaro foi ferido mas felizmente esta bem e muito vivo, temos de orar para ele, e processo nos mediocres que se dizem ''profissionais'' que sugerem que at\u00e9 a bolsa de valores aumentou 1 ponto por conta disso, estes ''especialistas'' @TvBandnews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a33g1y/status/1037797701272956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TvBandnews"}
{"id": 1037797670683910146, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904839699340066816, "username": "vggihwadid", "tweet": "socorro s\u00f3 tem gente falando do bolsonaro esfaqueado na minha tml", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vggihwadid/status/1037797670683910146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797522704621568, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 733493258152726528, "username": "acoolle", "tweet": "Os cara t\u00e3o muito desesperado pra dar uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acoolle/status/1037797522704621568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797479922720768, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 967427837320990721, "username": "countrback", "tweet": "O Bolsonaro vai voltar atras da legaliza\u00e7\u00e3o  do porte de arma aparentemente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/countrback/status/1037797479922720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797207175512065, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4138054281, "username": "fkochake", "tweet": "aproximadamente 300 reais pra consertar meu computador (se tiver conserto) ser\u00e1 que realmente foi o Bolsonaro o esfaqueado do dia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fkochake/status/1037797207175512065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797023725105152, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 307973439, "username": "PorraTiricia", "tweet": "EDI\u00c7\u00c3O LIMITADAPula Bolsonaro, j\u00e1 a venda!  pic.twitter.com/RhCy85hfk3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraTiricia/status/1037797023725105152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797016036888588, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 355752863, "username": "heyykaline", "tweet": "Mas \u00e9 assim n\u00e9... Eduardo Campos... Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyykaline/status/1037797016036888588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797010320044032, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 240027399, "username": "Leo_rdourado", "tweet": "Momento em que Esfaquearam BolsonaroOu melhorMomento em que temos vergonha alheia por um ato t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/tTFKrIPUpF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_rdourado/status/1037797010320044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796987838627847, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 328123752, "username": "strikedevcs", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar nesse pessoal feliz pq esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strikedevcs/status/1037796987838627847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796975947788288, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3981888184, "username": "heloocardoso", "tweet": "sera q o bolsonaro vai morre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloocardoso/status/1037796975947788288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796970453188608, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 26098473, "username": "Andressouza", "tweet": "O Bolsonaro s\u00f3 agradece pela propaganda ininterrupta em todas as m\u00eddias!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andressouza/status/1037796970453188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796873145393152, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 908137806459011072, "username": "AbelMendes14", "tweet": "@policiafederal @allantercalivre @conexaopolitica @crisstianerc @MarceloDireita @jairbolsonaro @Clauwild1 @BolsonaroSP @Tarik_mohad @BrReaca @locker_str @Gregory61935764 @Monteir28637529 S\u00f3 pode ser mandado de presidi\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbelMendes14/status/1037796873145393152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Monteir28637529,Gregory61935764,locker_str,BrReaca,Tarik_mohad,BolsonaroSP,Clauwild1,jairbolsonaro,MarceloDireita,crisstianerc,conexaopolitica,allantercalivre,policiafederal"}
{"id": 1037796823920988160, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Autor da tentativa de homic\u00eddio de NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro identificado e preso!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037790116029325312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037796823920988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796756044619777, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 779076249671041024, "username": "Vitti_vittu", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 imortal! Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitti_vittu/status/1037796756044619777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796623508799496, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 771448312939552769, "username": "shelikesthedark", "tweet": "sorte do bolsonaro que o porte de armas n\u00e3o t\u00e1 legalizado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shelikesthedark/status/1037796623508799496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796563781869568, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037796563781869568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796536846110720, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 336798341, "username": "michellebaessoo", "tweet": "N\u00e3o apoio o Bolsonaro e suas ideologias, mas ele ter levado uma facada foi apenas uma demonstra\u00e7\u00e3o da \u201cviol\u00eancia\u201d que ele idealiza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellebaessoo/status/1037796536846110720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796526251286529, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 792785654874865665, "username": "meninojesus33_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, se o porte de armas fosse legalizado tava morto j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninojesus33_/status/1037796526251286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796493250502662, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 713436313, "username": "Wanessousa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o gente boa e querido que foi esfaqueado, ainda bem que o cara tinha uma faca e n\u00e3o uma arma n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wanessousa/status/1037796493250502662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796468780949504, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 870641217490518017, "username": "AnnaC_Cirico17", "tweet": "Meu pai deve estar putasso por terem esfaqueado Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaC_Cirico17/status/1037796468780949504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796455182946304, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1013227049216086017, "username": "QueIssoMaicon", "tweet": "Bolsonaro ainda continua n\u00e3o sendo meu candidato \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueIssoMaicon/status/1037796455182946304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796423578906625, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 955493998935896064, "username": "Gabriellaaz_", "tweet": "Belo jeito que mostraram que o Bolsonaro ta errado defendendo a viol\u00eancia, com mais viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriellaaz_/status/1037796423578906625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796362061062144, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1013227049216086017, "username": "QueIssoMaicon", "tweet": "Sobre Bolsonaro levar uma facada, eis o fato de n\u00e3o legalizarem as armas..    Por\u00e9m triste com a situa\u00e7\u00e3o, independe de partidos e candidatos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueIssoMaicon/status/1037796362061062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796314417905665, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 973407285811785728, "username": "_AdrianaSchmidt", "tweet": "Talvez se as armas fossem legais, o Bolsonaro n\u00e3o estaria nem vivo mais...ironia do destino, n\u00e9?Libera a posse de arma a\u00ed, p\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AdrianaSchmidt/status/1037796314417905665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796308302479360, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Imagens do momento em que Jair Bolsonaro \u00e9 puxado no meio de uma multid\u00e3o j\u00e1 circulam na internet, mas...  http://youtu.be/ZDemIUqLtC8?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037796308302479360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796288304238593, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 819230441496608768, "username": "biellmsilva", "tweet": "Que absurdo manoTentaram matar o candidato Jair Bolsonaro.A esquerda usa meios bem triviais pra demonstrar a falsa paz que pregam.E pelo jeito a democracia da esquerda \u00e9 igual a ditadura, ou faz do nosso jeito, ou morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biellmsilva/status/1037796288304238593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796234214481920, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 327367393, "username": "aqsouchaos", "tweet": "Fiquei cm pena do Bolsonaro\u00e9 vdd esse bilete", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aqsouchaos/status/1037796234214481920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796101531815936, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26098473, "username": "Andressouza", "tweet": "A cobertura da facada no Bolsonaro vale mais do que 500 horas de Hor\u00e1rio Eleitoral Gratuito", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andressouza/status/1037796101531815936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796044271177728, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 989151302914596865, "username": "LuanaAmaKpop", "tweet": "o Bolsonaro foi esfaqueado... u\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaAmaKpop/status/1037796044271177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795843062022144, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que ferimento foi superficial; PF prende suspeito  http://bit.ly/2MQfiJ0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037795843062022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795779526778880, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "Esse agressor n\u00e3o representa a esquerda e sim a massa de bandidos for\u00e7a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037795779526778880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795715811082241, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Mto triste o que aconteceu com @jairbolsonaro , vamos nos unir tbm em corrente de ora\u00e7\u00e3o por ele e por sua fam\u00edlia! Que Deus coloque seus anjos para prote\u00e7\u00e3o deste pai de fam\u00edlia que sonha como n\u00f3s, viver num pa\u00eds melhor! #Bolsonaro17#DireitaUnida #DireitaUnidaEmOra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaUnidaEmOra\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1037795715811082241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795695078596608, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 240027399, "username": "Leo_rdourado", "tweet": "Suspeito preso. Jair Bolsonaro e todos os outros candidatos merecem respeito  pic.twitter.com/isMepPmWW4", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_rdourado/status/1037795695078596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795642733674496, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1024371205095215104, "username": "edergcorrea", "tweet": "@mattvalim no meu entender esse tipo de discurso pretende relativizar esse atentado e por fim por a culpa do Bolsonaro ter levado a facada no pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edergcorrea/status/1037795642733674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mattvalim"}
{"id": 1037795587293372417, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770285300, "username": "maynnefrancinei", "tweet": "acordei com a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueado tudo bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynnefrancinei/status/1037795587293372417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795537741930496, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 341539381, "username": "blonkovsski", "tweet": "s\u00f3 falta dizer q foi o Lula q mandou matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blonkovsski/status/1037795537741930496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795435635769344, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4496924067, "username": "agdellacosta", "tweet": "a maioria dos que s\u00e3o contra o bolsonaro s\u00e3o aqueles que apoiam o \ud83e\udd91", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agdellacosta/status/1037795435635769344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795428413186050, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 183623906, "username": "bonjurlia", "tweet": "Se o porte de arma que o bolsonaro tanto defende fosse legalizado ele n\u00e3o teria levado uma facada, teria levado era um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonjurlia/status/1037795428413186050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795165119959041, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "Acabou a elei\u00e7\u00e3o. Com esse fato novo da facada, o Bolsonaro leva no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1037795165119959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795100217098240, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959421342272585734, "username": "DMSantaCatarina", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMSantaCatarina/status/1037795100217098240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795086673825793, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 349753610, "username": "EdupercioPratts", "tweet": "Atentando contra o Bolsonaro em Minas Gerais. Querem calar a voz do povo. For\u00e7a, 17 neles!!! COMANDANTE EDUPERCIO PRATTS, Deputado Federal n\u00ba 1799 PSL. #Bolsonaro  pic.twitter.com/6GOAvUcgY2", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdupercioPratts/status/1037795086673825793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795054381883392, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4889421819, "username": "Gabyyliberato", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas fiquei com pena dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabyyliberato/status/1037795054381883392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795021888651266, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 798894103769600000, "username": "Gdaboite26", "tweet": "Bolsonaro levando facada. Seria uma reflexo do tamanho discurso de \u00f3dio que o mesmo faz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gdaboite26/status/1037795021888651266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795001835683840, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2720150649, "username": "_JuliaKniess", "tweet": "esse ato foi contra tudo de mimimi q muitas pessoas contra o bolsonaro falam, rid\u00edculo e deplor\u00e1vel  https://twitter.com/freitas_thi/status/1037785657517789184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JuliaKniess/status/1037795001835683840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794954104516608, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859086781475696645, "username": "todorokinkk", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todorokinkk/status/1037794954104516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794917488230400, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3120411428, "username": "tiaabanda", "tweet": "esfaquearam o bolsonaro ELOOOOOOCOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiaabanda/status/1037794917488230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794900304187392, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 816112386184773633, "username": "Lola_Ramone", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas qual \u00e9 a necessidade de darem uma facada no cara? Quem comemora isso, n\u00e3o se torna diferente dos discursos de \u00f3dio dele n\u00e3o, s\u00f3 pra avisar.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lola_Ramone/status/1037794900304187392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794882113466368, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 856947303302692864, "username": "GuuJuunkes", "tweet": "Eu dormi e o Bolsonaro foi esfaqueado??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuuJuunkes/status/1037794882113466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794836525592576, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 933037017147076608, "username": "ops_kimmozao", "tweet": "bolsonaro levou uma facada omg imagina se o cara tinha uma arma ent\u00e3o HSJSNDIEISJSID", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_kimmozao/status/1037794836525592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794835984527361, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "altas facada no bolsonaro slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037794835984527361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794758238695424, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora:  http://youtu.be/BeeIUVm7l3k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037794758238695424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794709589188615, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3120182961, "username": "mauricio7silva_", "tweet": "Ser\u00e1 que a @ONUBrasil vai defender o Bolsonaro tamb\u00e9m agora? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricio7silva_/status/1037794709589188615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil"}
{"id": 1037794661862203393, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2453751954, "username": "JuhNovakoski", "tweet": "Mdss Bolsonaro levou uma facada!!! kkkkk povo ta tudo doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhNovakoski/status/1037794661862203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794653414809602, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2720164307, "username": "apsthome", "tweet": "vamo esfaquear quem esfaqueou o bolsonaro pq agora ele vai ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apsthome/status/1037794653414809602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794557759565824, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2734278483, "username": "OlgaKostopoulos", "tweet": "Bolsonaro vc quase me enganou mas eu j\u00e1 vi esse filme  pic.twitter.com/k6qe8ahuNE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlgaKostopoulos/status/1037794557759565824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794540428689408, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020084171870474240, "username": "jufariaalves", "tweet": "me pronunciei e minha cara amiga Isabela abriu meus olhos, ent\u00e3o prefiro n me pronunciar sobre o acontecido com o nosso caro (mis\u00f3gino, racista, machista, homofobico) Bolsonaro e s\u00f3 dar rt em outros tweets.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufariaalves/status/1037794540428689408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794522082754560, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1639313714, "username": "Isahconildas", "tweet": "Gente e o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahconildas/status/1037794522082754560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794408064798720, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 960980479565619200, "username": "daniellecm2ls", "tweet": "fui tomar banho bem de boas, quando volto o bolsonaro esfaqueado. CREEDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellecm2ls/status/1037794408064798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794366767607808, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 302143133, "username": "A3PBNoticias", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada em Juiz de Fora:  http://youtu.be/KYp6NK8NNZA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A3PBNoticias/status/1037794366767607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794285469478912, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Atingido no f\u00edgado, NOSSO PRESIDENTE \u00e9 operado.Vamos orar por sua pronta recupera\u00e7\u00e3o.#facadanademocraciaDominus Vobiscum @jairbolsonaro  https://twitter.com/mrsouzar/status/1037793892480020482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facadanademocraciaDominus", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037794285469478912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794128237670400, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3369675395, "username": "nicole_gmarques", "tweet": "vcs me desculpem mas essa facada do bolsonaro me lembrou a brincadeira dos pi\u00e1s da minha sala q tinha q gritar FACADA NO BUCHO e depois dar um soc\u00e3o na barriga kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicole_gmarques/status/1037794128237670400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794120394264576, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1010213802539999233, "username": "gustasfernandes", "tweet": "@gabrielcalves_ BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!!! TO MUITO PUTO COM ISSO V\u00c9I, BAITA SACANAGEM ISSO, TOMARA QUE O CARA QUE COMETEU ESSE DEL\u00cdRIO ARQUE COM AS CONSEQU\u00caNCIAS!  pic.twitter.com/BUFOEKDc8G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasfernandes/status/1037794120394264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielcalves_"}
{"id": 1037794102111358981, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 908154312106414080, "username": "Brunelabraga", "tweet": "Cambada de lixo!!N\u00e3o adianta partir pra viol\u00eancia, se conseguir matar o bolsonaro vcs j\u00e1 sabem n\u00e9? O ex\u00e9rcito vai tomar conta!! E a\u00ed meu amigo, n\u00e3o vai adianta faquinha no lombo n\u00e3o!! REPENSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunelabraga/status/1037794102111358981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793974264709120, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 776456546016456704, "username": "kreamxs", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e eu estou muito preocupado com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kreamxs/status/1037793974264709120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793967868403713, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 724755732311228416, "username": "yousuccvit", "tweet": "o Bolsonaro tomou uma facada mano, n\u00e3o apoio ele mas porra velho, to em choque pra caralho porra ele \u00e9 um ser humano tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yousuccvit/status/1037793967868403713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793965217656834, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2260450698, "username": "helenaafm", "tweet": "Eu n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas \u00e9 rid\u00edculo essa facada q ele levou. N\u00e3o importa quem seja, a intoler\u00e2ncia precisa acabar. Mais empatia, mais amor, mais educa\u00e7\u00e3o. Por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaafm/status/1037793965217656834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793915980722179, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3391917436, "username": "LaysKrause", "tweet": "o ser humano \u00e9 NOJENTO como assim esfaquearam o Bolsonaro cara? Dizem que o irracional \u00e9 ele, e n\u00e3o o defendo, mas voc\u00ea tentar tirar a vida de algu\u00e9m???? gente, acorda Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaysKrause/status/1037793915980722179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793854894878720, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "eu queria ver uma, s\u00f3 uma, gotinha de sangue do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037793854894878720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793824821661696, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 739807242, "username": "AlbertoJonath", "tweet": "bolsonaro vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o por conta dessa facada j\u00e1 to at\u00e9 vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoJonath/status/1037793824821661696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793815782977536, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 240027399, "username": "Leo_rdourado", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro ... Que pa\u00eds \u00e9 este? Podemos discutirmos ideias mas devemos respeitar as pessoas!", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_rdourado/status/1037793815782977536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793738137821184, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2149848114, "username": "joseavilaneto", "tweet": "N\u00e3o apoio o Bolsonaro pois ele \u00e9 a favor do armamento das pessoas, e isso vai causar mais viol\u00eancia. O que devo fazer?- Extrema esquerda: Dar uma facada nele!E tem gente que comemora isso. Deram o que ele precisava pra se eleger. E eu n\u00e3o queria que ele fosse eleito.Burros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseavilaneto/status/1037793738137821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793704633933824, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 829456422198927361, "username": "rafasaviio", "tweet": "Meu Deus \u00e9 s\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado?!?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafasaviio/status/1037793704633933824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793680118165504, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "gente eu to CHORANDO com os memes da facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037793680118165504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793640654020609, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Hoje no Jornal Nacional: \u201cCandidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro agride faca com a barriga\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1037793640654020609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793621603442689, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1011384335444987904, "username": "GuiSenem", "tweet": "meu fb ta s\u00f3 video do bolsonaro, mas queria q fosse uns vidiozinho meu o do mozao trocando uns carinho, ta facil pra ngm n\u00e9, nem mozao eu tenho pelo jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiSenem/status/1037793621603442689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793577458446337, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 855108557708173312, "username": "LauraValends", "tweet": "S\u00f3 falam do bolsonaro nesse Twitter \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraValends/status/1037793577458446337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793556352696325, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022273021757808640, "username": "SabinoEduarda_", "tweet": "@juliazimmrnn Falou tudo! As pessoas guardam \u00f3dio dentro de si e acham que isso cabe ao outro. N\u00e3o adianta querer o bem o pa\u00eds e reclamar do pr\u00f3prio Bolsonaro se as pessoas carregam a viol\u00eancia dentro de si e agem assim em algumas situa\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabinoEduarda_/status/1037793556352696325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliazimmrnn"}
{"id": 1037793549624868864, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 880472351443431425, "username": "GustavochYT", "tweet": "EM ALTA !! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS E CORRE RISCO DE VIDA 06/09/2018:  http://youtu.be/6BekPD4e1Q0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavochYT/status/1037793549624868864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793457195114496, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 795021906, "username": "_isabelajoo", "tweet": "n\u00e3o sou do lado do bolsonaro mas n\u00e3o precisava fazerem isso gente d\u00e1 uma facada no cara mdss \ud83d\ude28 q mundo \u00e9 esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabelajoo/status/1037793457195114496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793436378771456, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 623526460, "username": "iBraasz", "tweet": "VOC\u00ca que est\u00e1 comemorando que esfaquearam o Bolsonaro.VOC\u00ca \u00c9 DOENTE!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iBraasz/status/1037793436378771456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793377117515776, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 902669898572337153, "username": "toputacara", "tweet": "gente esfaquearam o Bolsonaro kkkkkkkkk O BERRO QUE EU DEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toputacara/status/1037793377117515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793349942554624, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 993887211660640256, "username": "KesyaLuisa", "tweet": "Todo grupo do whats mandando o v\u00eddeo do Bolsonaro levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KesyaLuisa/status/1037793349942554624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793348239667200, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1021798678988840961, "username": "LDuncke", "tweet": "@igormayy se tivesse isso o cara tinha levado 50 tiro na cara por tentar matar o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LDuncke/status/1037793348239667200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igormayy"}
{"id": 1037793052985831425, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "mcq o Bolsonaro foi esfaqueado e eu provavelmente serei um dos membros do CCC quando ele for eleito  pic.twitter.com/L7XmoIAOd6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037793052985831425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793039648006144, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "agr q o Bolsonaro cai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037793039648006144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792924401131520, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1314302934, "username": "Hey_lios", "tweet": "Bolsonaro agora ganha com ctz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_lios/status/1037792924401131520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792915228114947, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2253950966, "username": "whyanaflavia", "tweet": "j\u00e1 fizeram at\u00e9 meme do Bolsonaro esfaqueado, o povo brasileiro n\u00e3o perde tempo mesmo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyanaflavia/status/1037792915228114947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792854834401282, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que usaram pra dar a facada no Bolsonaro era feita de ni\u00f3bio? Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037792854834401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792850161872897, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "Pra variar o cara que esfaqueou o Bolsonaro  \u00e9  eleitor do PT,  KKKKKKK tinha q ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037792850161872897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792814699106304, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Bolsonaro foi atingido no f\u00edgado e est\u00e1 sendo operado, segundo a GNews.Segundo outras informa\u00e7\u00f5es o autor do atentado \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo da Silva, preso em flagrante pela PF.   #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037792814699106304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792775008342016, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1314302934, "username": "Hey_lios", "tweet": "Agr q eu sou contra o armamento,Imagina se tivesse uma arma na m\u00e3o do cara q deu uma facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_lios/status/1037792775008342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792720763449346, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2333511018, "username": "sofiasavif", "tweet": "URGENTEencontraram quem deu a facada no bolsonaro nessa tarde em MG  pic.twitter.com/g1w6ifGa1i", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiasavif/status/1037792720763449346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792658868117506, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 454414981, "username": "HellenNunesAndr", "tweet": "Rid\u00edculo essas pessoas que est\u00e3o achando lindo o Bolsonaro ser esfaqueado.Vamos lembrar que ele \u00e9 um SER HUMANO e isso n\u00e3o deveria acontecer nem com ele e nem nenhum outro candidato.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellenNunesAndr/status/1037792658868117506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792586310844424, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 62550599, "username": "maironorben", "tweet": "@cirogomes \u00c9 isso a\u00ed Ciro. Bolsonaro neles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maironorben/status/1037792586310844424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037792561346355200, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 890360933947756545, "username": "ariscarpa", "tweet": "Eu to rindo muitooo com o v\u00eddeo do bolsonaro levando facada KAKAKAKAKKAKAKAKA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariscarpa/status/1037792561346355200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792474616475648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 752904412725645312, "username": "amandaaperess", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mas a faca saiu sem sangue nenhum, algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaaperess/status/1037792474616475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792393213427713, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Eu n\u00e3o sei n\u00e3o, t\u00e1 muito mal contada essa situa\u00e7\u00e3o ai... o cara anda de colete a prova de bala e hoje quando est\u00e1 em meio a uma multid\u00e3o leva uma facada \ud83e\udd14 \"Esfaquearam Bolsonaro\"", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1037792393213427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792282634801152, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2431040774, "username": "betinasouzah", "tweet": "Q porra \u00e9 essa de facada no bolsonaro? Odiar \u00e9 uma coisa, cometer um crime \u00e9 outra, bando de louco do kct", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinasouzah/status/1037792282634801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792261503889408, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1314302934, "username": "Hey_lios", "tweet": "Mesmo tendo nojo do Bolsonaro, sou obg a concordar com o palestrinha  https://twitter.com/euphaum/status/1037789727674564608\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_lios/status/1037792261503889408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792156658946048, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035207006041329664, "username": "camila21175430", "tweet": "Bolsonaro levou facada e eu to tipo KEEEE???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camila21175430/status/1037792156658946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792150271008769, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "@BolsonaroSP Quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes???J\u00e1 iria votar em Bolsonaro, agora me dedicarei em sua campanha! Vote 17#bolsonaro2018 #bolsonaro #vote17 @bolsonarosp jairmessiasbolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnZbAAzFM1M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s24hbgjfnmy3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037792150271008769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037792076975493121, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2435854555, "username": "lwtshort", "tweet": "porra se o bolsonaro virar heroi agora eu SURTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtshort/status/1037792076975493121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792075876585473, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4618321041, "username": "HemellyU", "tweet": "Bolsonaro agride faca com seu corpo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HemellyU/status/1037792075876585473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792022210469891, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2968926201, "username": "manumartins_s", "tweet": "bolsonaro lixo ambulante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manumartins_s/status/1037792022210469891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791991881494528, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que Esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 bem??T\u00f4 preocupado gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037791991881494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791894061895680, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@cellbit A\u00ed voc\u00eas s\u00e3o uma piada, logo o Bolsonaro que prega \u00f3dio por onde passa, como se ele fosse um santo, teve sorte que a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de  armas n\u00e3o existe ainda", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037791894061895680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cellbit"}
{"id": 1037791853490274304, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4861578307, "username": "lukvhof", "tweet": "gente tudo bem n apoiar o bolsonaro mas n precisa sei la TENTAR MATAR ELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukvhof/status/1037791853490274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791764659294208, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 324111135, "username": "Rafariaas", "tweet": "tava ate agora pensando umas coisas q eu n queria pensar e agora me vem \u00e0 not\u00edcia q o bolsonaro foi esfaqueadopelo menos algo pra me distrai ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafariaas/status/1037791764659294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791762058817537, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853056176032018434, "username": "llarimyer", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?? To preocupada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llarimyer/status/1037791762058817537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791564800647169, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2734278483, "username": "OlgaKostopoulos", "tweet": "quem fala tadinho do bolsonaro nem \u00e9 gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlgaKostopoulos/status/1037791564800647169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791551135600641, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2840206702, "username": "ruigodinhoDF", "tweet": "Aqueles que falam em toler\u00e2ncia e respeito s\u00e3o os maiores tiranos e intolerantes. Isto ficou evidente neste ato de imbecilidade contra a vida do nosso futuro presidente. For\u00e7a Bolsonaro.  https://www.facebook.com/ruigodinhoDF/videos/1050156555162579/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruigodinhoDF/status/1037791551135600641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791512065654785, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 855108557708173312, "username": "LauraValends", "tweet": "@Marianasph_ Descobri, foi o bolsonaro, meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraValends/status/1037791512065654785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marianasph_"}
{"id": 1037791461746638848, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "bolsonaro esfaqueado pois porte de armas n foi legalizado sen\u00e3o seria tiro", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037791461746638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791405836562438, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 307973439, "username": "PorraTiricia", "tweet": "Quando eu vi que o Bolsonaro levou uma facada  pic.twitter.com/heZuQ87tXZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraTiricia/status/1037791405836562438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791356318609409, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45715530, "username": "adjori", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro leva facada durante ato em Minas Gerais  https://goo.gl/zL95a1\u00a0V\u00eddeo WhatsApp pic.twitter.com/zvVLw3jDWN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adjori/status/1037791356318609409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791015942475776, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1007364656145620992, "username": "Mellooeew", "tweet": "Onde j\u00e1 se viu desejar a morte do pr\u00f3ximo ?! Que falta de car\u00e1ter desse povo. Bom, n\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro mas fico triste de ver o ponto em que o ser humano chega em ter que esfaquear s\u00f3 porque n\u00e3o apoia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mellooeew/status/1037791015942475776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791013715230720, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 785270298425819136, "username": "volmirbianchi_", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, u\u00e9 mas vamos liberar as armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volmirbianchi_/status/1037791013715230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791007931342849, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337103331, "username": "JhenyCri", "tweet": "Pra voces imaginarem que ate um marginal esfaqueando um outro cara que \u00e9 odiado por muitos, estranho essas pessoa que deu a facada n\u00e3o gostar do bolsonaro pq dois so fazem merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhenyCri/status/1037791007931342849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790994304065538, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "N gosto do Bolsonaro mas cara comemorar ou rir do cara q levou uma facada pqp gente vcs s\u00e3o piores q ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037790994304065538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790881594728448, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 334625448, "username": "alinegollo", "tweet": "Se todo mundo que j\u00e1 falou \"se bolsonaro for eleito eu saio do brasil\" de fato sair eu fa\u00e7o uma festa", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinegollo/status/1037790881594728448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790744264798208, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3131923059, "username": "GisaVanat", "tweet": "Agr vai ter gente dizendo que foi o lula que deu um facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaVanat/status/1037790744264798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790716079079431, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 113464002, "username": "matheusreisr", "tweet": "Bolsonaro tem que dar gra\u00e7as a Deus que foi facada. Se ele j\u00e1 fosse presidente era tiro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusreisr/status/1037790716079079431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790597581623296, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "Bolsonaro levou uma  facada hj o professor de hist\u00f3ria n vai vir dar aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037790597581623296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790587813027842, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 992212157872922624, "username": "Kindolindo", "tweet": "S\u00f3 volto pro tt quando parar de ter flood na minha tela do bolsonaro, xau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kindolindo/status/1037790587813027842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790587141935104, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro por\u00e9m acho uma puta sacanagem esfaquear o Bolsonaro s\u00f3 porque n\u00e3o vai com a cara dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037790587141935104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790429889130502, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "Aquela m\u00e1xima do \"aquilo que n\u00e3o te mata te fortalece\" nunca foi t\u00e3o verdadeiro pro Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1037790429889130502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790375048564736, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1897670263, "username": "lucianosparkle", "tweet": "N\u00e3o gostar do Bolsonaro e n\u00e3o querer votar nele, beleza, eu tamb\u00e9m tenho essa posi\u00e7ao... agora violencia??? Porra, \u00e9 por isso que a gente n quer votar nele, por violencia, racismo e demias coisas... jamais vou concordar com qualquer ato de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianosparkle/status/1037790375048564736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790365565239296, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 846179444, "username": "lucasbez_", "tweet": "Se O PoRtE dE ArMA FoSsE LiBeRADo O BolsOnaRo EsTaVa MoRTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbez_/status/1037790365565239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790359143829504, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Br\u00e9sil : Jair Bolsonaro, favori pour la pr\u00e9sidentielle, bless\u00e9 au couteau (VIDEO CHOC)  https://francais.rt.com/international/53758-bresil-jair-bolsonaro-favori-pour-presidentielle-blesse-couteau\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Q2DNbVqbDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037790359143829504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790241149644805, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037722696249995264, "username": "nnbarth", "tweet": "sou 100% contra o bolsonaro mas puta que exagero em", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnbarth/status/1037790241149644805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790228315025408, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 813575264164806656, "username": "guigo_gb1", "tweet": "Infelizmente com esse ato de esfaquear o Bolsonaro acabaram criando um pretexto de um m\u00e1rtir.Provavelmente ele ganhe muitos dos votos indecisos.Tinham uma inten\u00e7\u00e3o \u00e9 acabaram conseguindo o contr\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigo_gb1/status/1037790228315025408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790204235538433, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2162237145, "username": "Santanabiapp", "tweet": "Bolsonaro acabou de ganhar as Elei\u00e7\u00f5es #medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#medo", "link": "https://twitter.com/Santanabiapp/status/1037790204235538433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790202486562820, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1156373539, "username": "xoxoleusin", "tweet": "''vamos liberar o porte de armas''Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG  https://twitter.com/mrchwcz/status/1037783025440968705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xoxoleusin/status/1037790202486562820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790174724403205, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "Descobri quem Esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/jzxPXLyASp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037790174724403205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790173034098689, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 709472230338654208, "username": "carlosvargaschv", "tweet": "@TACOCS As pessoas perderam totalmente a no\u00e7\u00e3o, podia ser em qualquer um, no Lula, no Bolsonaro, no Ciro Gomes, em um familiar seu ou at\u00e9 mesmo em voc\u00ea. N\u00e3o existe justificativa para tal ato.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvargaschv/status/1037790173034098689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TACOCS"}
{"id": 1037789973754404865, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4778986997, "username": "LouiseKleein", "tweet": "\"her\u00f3i nacional sofre atentado de morte pela oposi\u00e7\u00e3o\" consigo at\u00e9 ver a manchete.O cara que deu a facada \u00e9 muito burro, garantiu a elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouiseKleein/status/1037789973754404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789941760237574, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 859485161053990912, "username": "PLaragoiaba", "tweet": "quer dar uma de inteligente mas vota no bolsonaro, vai entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PLaragoiaba/status/1037789941760237574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789902455418882, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 798928941000118276, "username": "sil_marifer", "tweet": "mano esfaquearam o Bolsonaro, se ele for eleito e liberar o porte de arma, vai acabar levando um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sil_marifer/status/1037789902455418882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789885510426624, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 892868223930118149, "username": "gabigmarcon", "tweet": "O TANTO DE MULHER FALANDO QUE VAI VOTAR NO BOLSONARO QUE EU TO OUVINDO AGORA NAMORAL MEU OUVIDO SANGRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabigmarcon/status/1037789885510426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789801750114306, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 983062558302187521, "username": "powpedrohb", "tweet": "@ffc_Jn @indiecisao Bolsonaro novo presidente do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powpedrohb/status/1037789801750114306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indiecisao,ffc_Jn"}
{"id": 1037789793818763264, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 152837371, "username": "ElaineDelPriore", "tweet": "@totodilelol Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas desaprovo essa atitude.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineDelPriore/status/1037789793818763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "totodilelol"}
{"id": 1037789754119675904, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "est\u00e3o vendo seus rid\u00edculos?? o candidato de voc\u00eas, mesmo sendo opositor ao bolsonaro, n\u00e3o destila do \u00f3dio de voc\u00eas, e se faz, finge muito bem, respeitando aquilo que voc\u00eas defendem, o famigerado respeito  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037789367174156288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1037789754119675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789732808404992, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3171178124, "username": "annapires_29", "tweet": "Independente da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.... \u00c9 chocante oq aconteceu com Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annapires_29/status/1037789732808404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789725514510336, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 789899846408867840, "username": "hianvasielevski", "tweet": "Ibope fudido p bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hianvasielevski/status/1037789725514510336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789613694300160, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4580517801, "username": "AndreFelipe0121", "tweet": "Bolsonaro foi morto, mas passa bem facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFelipe0121/status/1037789613694300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789468487507970, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3898948216, "username": "CarlossFGG", "tweet": "Sou contra todo e qualquer tipo de agress\u00e3o, porem quem planta viol\u00eancia, \u00f3dio e divis\u00e3o colhe o que plantou, agora ou o Bolsonaro vai apaziguar seu discurso para n\u00e3o levar um tiro ou vai explodir ele dizendo que foi a esquerda querendo matar ele.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlossFGG/status/1037789468487507970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789452683370496, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55355372, "username": "anathinha", "tweet": "Imagina se o porte de arma fosse liberado n\u00e9 o senhor Jair Bolsonaro estaria cantando pra subir uma hora dessas mas n\u00e3 viol\u00eancia se combate com mais viol\u00eancia \u00e9 o que eles dizem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anathinha/status/1037789452683370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789451085340675, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 985204120721256448, "username": "Bloodwing19", "tweet": "deppois disso duvido muito q bolsonaro nao ganhe as elei\u00e7oes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bloodwing19/status/1037789451085340675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409410789377, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Esquerda acaba de eleger Bolsonaro, com uma punhalada e com a intoler\u00e2ncia de que acusam os brasileiros de valor.@jairbolsonaro TMJ  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037789409410789377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789331304448001, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025504316579360768, "username": "DireitaPoeta", "tweet": "Obrigado senhor por ter guardado a vida do Bolsonaro.  Esfaquiaram o Bolsonaro em Juiz de fora. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia a democracia Bolsonaro fica com Deus melhora#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DireitaPoeta/status/1037789331304448001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789279278309376, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4580517801, "username": "AndreFelipe0121", "tweet": "Quase peguei o Bolsonaro na facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFelipe0121/status/1037789279278309376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789262018686977, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "Al\u00f4 equipe @jairbolsonaro novo slogan de campanha UM MITO NUNCA MORRE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037789262018686977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789196050751488, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1301733781, "username": "joaoxzzx", "tweet": "Fui tirar um cochilo e acordei com a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueado AaAAAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoxzzx/status/1037789196050751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789153726013442, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4169186843, "username": "sccpbueno", "tweet": "Quem vai eleger o Bolsonaro \u00e9 a esquerda, burros demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpbueno/status/1037789153726013442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789065914064905, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "se for pra ficar contra o bolsonaro pra ficar destilando esse \u00f3dio esquerdista que voc\u00eas est\u00e3o proferindo, eu desisto de um brasil melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1037789065914064905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789031956979712, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2934341753, "username": "sklodowsco", "tweet": "Parab\u00e9ns aos que esfaquearam o Bolsonaro, agora al\u00e9m de ser vitimizado pra caralho sujaram o nome de muitos movimentos", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sklodowsco/status/1037789031956979712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789008665956352, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037789008665956352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788984087392257, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 270553144, "username": "luucasperera", "tweet": "@4mentox Respeito, mas rir pq algu\u00e9m tomou uma facada \u00e9 loucura.. acho o bolsonaro um lixo mas \u00e9 um ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucasperera/status/1037788984087392257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "4mentox"}
{"id": 1037788920723976192, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 501035726, "username": "brendanielski", "tweet": "@jepamplona Eu tamb\u00e9m! E ainda pensei \u201cdeve ser o bolsonaro\u201d kkkkkkkk sou quase uma vidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendanielski/status/1037788920723976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jepamplona"}
{"id": 1037788890684436480, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2759370783, "username": "Igorrzimmermann", "tweet": "Bolsonaro a nova natalhando", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorrzimmermann/status/1037788890684436480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788879259160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "@isabellaprgg Vc combater o bolsonaro com viol\u00eancia \u00e9 voc\u00ea se tornar igual a ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037788879259160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabellaprgg"}
{"id": 1037788792059559938, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 334341667, "username": "aniellysassi", "tweet": "Meu deus eu t\u00f4 pasma com esse neg\u00f3cio da facada no bolsonaro, as pessoas perderam o limite mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniellysassi/status/1037788792059559938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788724795518976, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 997952322, "username": "alittleffucker", "tweet": "ESFAQUEARAM O BOLSONARO GENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alittleffucker/status/1037788724795518976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788695003373568, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4037933482, "username": "fuisfelipe", "tweet": "- pai deram uma facada no bolsonaro- morreu?- nao, ele ta bem- devem ter usado um cortador de unha ent\u00e3o???????????????????????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuisfelipe/status/1037788695003373568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788690037317633, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 329295654, "username": "spfcarai", "tweet": "pode entregar a faixa bolsonaro vai se eleger depois do ocorrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcarai/status/1037788690037317633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788542326501376, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95489870, "username": "katifracari", "tweet": "vi agora uma mulher que publicou que a not\u00edcia da facada que o bolsonaro levou era a melhor do seu dia. pelo amor de deus onde vcs est\u00e3o com a cabe\u00e7a? querendo defender seus ideais com viol\u00eancia... somos mais que isso!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katifracari/status/1037788542326501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788473598599174, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775198518, "username": "QuerenBarra", "tweet": "@ronnporto Bolsonaro n\u00e3o precisa desse tipo de apelo. N\u00e3o \u00e9 como lula que faz at\u00e9 do vel\u00f3rio um p\u00falpito profano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuerenBarra/status/1037788473598599174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronnporto"}
{"id": 1037788416535085056, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "\u00e9 melhor o bolsonaro jair se acostumando com o cidad\u00e3o portando arma, j\u00e1 que \u00e9 direito segundo ele", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037788416535085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788272188174337, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Vamos todos votar em Bolsonaro...Eu sempre digo... se \u00e9 ruim para o PT \u00e9 bom para o povo.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=M-w2YVSO6qk&u=%2Fwatch%3Fv%3Df3hLBPJ8tzo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037788272188174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788267700264966, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2294628914, "username": "samys_b", "tweet": "E o Bolsonaro levando uma facada l\u00e1 em Minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samys_b/status/1037788267700264966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788217519403008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube  https://gab.ai/Geciel/posts/34281622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037788217519403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788211018457096, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1008912496420409345, "username": "nicolegabii__", "tweet": "Eduardo Campos, agora t\u00e3o tentando contra Bolsonaro. Povo rid\u00edculo demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolegabii__/status/1037788211018457096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788168425226240, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 889865450175299584, "username": "maisa_cherbiski", "tweet": "cara o bolsonaro levou uma facada????\u00bf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisa_cherbiski/status/1037788168425226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788167615782913, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037788167615782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788140960985089, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54269986, "username": "Chocolatedb", "tweet": "Cada vez que alguem faz algo contra o bolsonaro, ou o governo faz merda, ele cresce mais.kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chocolatedb/status/1037788140960985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788139518083074, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 464694383, "username": "Zambowisk", "tweet": "o jair bolsonaro foi esfaqueado ai sim melhor not\u00edcia pra uma quinta-feira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zambowisk/status/1037788139518083074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788134002581506, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 264892304, "username": "David_Rosa__", "tweet": "Querem um pa\u00eds democr\u00e1tico mas esfaqueiam um candidato para que n\u00e3o seja eleito, o povo tem oque merece, pa\u00eds imundo.. Esfaquearam Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Rosa__/status/1037788134002581506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788127954395143, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 894989144769875969, "username": "jackssmay", "tweet": "@otario_lucass N\u00e3o s\u00e3o os apoiadores de Bolsonaro que atacam... pessoas med\u00edocres como voc\u00ea promovem atitudes como essa de hoje. Por isso voc\u00ea ser\u00e1 denunciada.P. S. Seu filho da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackssmay/status/1037788127954395143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otario_lucass"}
{"id": 1037788078587437058, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 965450029984083968, "username": "dedeintocavel", "tweet": "Fica a pergunta - muitos questionam o fato de Bolsonaro ser a favor do armamento e falam mal dele por isso , a\u00ed vai l\u00e1 e da uma tacada no cara!Cad\u00ea a coer\u00eancia sobre ser contra ele pq quer menos viol\u00eancia, sendo que a pessoa age com viol\u00eancia?Este pa\u00eds \u00e9 uma piada. #NaoSeiMeuVoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NaoSeiMeuVoto", "link": "https://twitter.com/dedeintocavel/status/1037788078587437058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788007162621953, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2253950966, "username": "whyanaflavia", "tweet": "chocada com essa not\u00edcia de que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyanaflavia/status/1037788007162621953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787971028705281, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 772200671244320768, "username": "camilavvvieira", "tweet": "@jairbolsonaro @SrtGabe @Jeh_Gutierrez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilavvvieira/status/1037787971028705281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtGabe,jairbolsonaro,Jeh_Gutierrez"}
{"id": 1037787895040540673, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 297641736, "username": "Rubia_Silveira", "tweet": "Para a sorte do Bolsonaro n\u00e3o temos porte de armas de fogo. Poderia ser uma bala no lugar de uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubia_Silveira/status/1037787895040540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787765633626118, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 920029877977403394, "username": "Johan_Radloff", "tweet": "AGORA \u00c9 GUERRA !!!!!!! ACERTARAM UMA FACA NO DEPUTADO JAIR BOLSONARO !!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johan_Radloff/status/1037787765633626118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787654404956167, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 224028301, "username": "KohlerCarla", "tweet": "@flaviomorgen @ItaJK Quero s\u00f3 ver a falta d repercussao q ter\u00e1 este caso na m\u00eddia esquerdopata. Imagine se fosse com candidato da esquerda. Diriam- \"eleitor d Bolsonaro comete tentativa d homic\u00eddio contra cicrano\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KohlerCarla/status/1037787654404956167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ItaJK,flaviomorgen"}
{"id": 1037787652244873218, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1021957862757736448, "username": "ddudalvesss", "tweet": "cara tudo bem ser contra ao Bolsonaro, claro eu n\u00e3o concordo c as coisas dele, mas porra esfaqueamento pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddudalvesss/status/1037787652244873218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787615167164419, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 821727238848647168, "username": "lelefarias14", "tweet": "@sophgomees N\u00e3o defendo o bolsonaro, mas foi desnecess\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelefarias14/status/1037787615167164419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sophgomees"}
{"id": 1037787604404633601, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f3hLBPJ8tzo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro leva facada em atentado! Ao vivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037787604404633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787534540136454, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 890964401553121280, "username": "fileti_alysson", "tweet": "booo, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fileti_alysson/status/1037787534540136454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787531163721729, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Cada vez mais eu tenho a certeza de que Bolsonaro \u00e9 o cara...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037787531163721729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787419947491328, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3425259891, "username": "Estevam_08", "tweet": "Bolsonaro foi v\u00edtima do que ele mesmo prega. O \u00f3dio! A atitude \u00e9 horr\u00edvel e n\u00e3o tem justificativa, por\u00e9m \u00e9 a colheita de sua planta\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estevam_08/status/1037787419947491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787374837817344, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 722202411436285953, "username": "julhaoffc", "tweet": "Tem que mata esse filha da puta que deu uma facada no bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julhaoffc/status/1037787374837817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787343778922496, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1025137692634427392, "username": "Hiago_99p", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro, ai \u00e9  loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiago_99p/status/1037787343778922496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787330822725635, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 706222252216487936, "username": "MuriloSteinbach", "tweet": "Carai deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloSteinbach/status/1037787330822725635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787325886078983, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3187644329, "username": "_Reicheert", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e tem gente comemorando. \u00c9 lament\u00e1vel como algumas pessoas carregam o \u00f3dio dentro de si e acham que ele est\u00e1 no outro.", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Reicheert/status/1037787325886078983", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787323986010113, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58235730, "username": "bygf", "tweet": "Gente, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 na boca, o que aconteceu cm Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bygf/status/1037787323986010113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787171279851520, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 839825809984618496, "username": "helencavikioni_", "tweet": "a pessoa que atacou o bolsonaro deve ter feito isso pra ele para de fala tanta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helencavikioni_/status/1037787171279851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787129441669122, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 876861388299358213, "username": "mongstx", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro n sabe esfaquear direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongstx/status/1037787129441669122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787042934124544, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2628477705, "username": "jhenipatricio", "tweet": "\u2018\u2019Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora\u2019\u2019 Algu\u00e9m pra me dizer se \u00e9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/wYEAubAyoJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhenipatricio/status/1037787042934124544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786992468283392, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 962008423138320384, "username": "DDekilograma", "tweet": "@CBNoficial @tah_viapiana Isso nao \u00e9 uma facada no Bolsonaro e no que ele representa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDekilograma/status/1037786992468283392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tah_viapiana,CBNoficial"}
{"id": 1037786939687137280, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 231329640, "username": "lucasmeyer_", "tweet": "@dantasluizaa eu acho que tu entendeu o contrario, eu quis dizer que o que o bolsonaro faz nao chega nem perto de ser tao ruim quando oq aconteceu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmeyer_/status/1037786939687137280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantasluizaa"}
{"id": 1037786935966818304, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1931562055, "username": "_JornalDN", "tweet": "O presidenci\u00e1vel foi levado para o hospital. De acordo com Flavio Bolsonaro, filho do presidenci\u00e1vel, o ferimento foi superficial e o candidato do PSL passa bem  https://dnsul.com/2018/politica/eleicoes-2018-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JornalDN/status/1037786935966818304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786886713102336, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 854522070469836800, "username": "kohlermkla", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora poucoGent se esse homi for eleito vai colocar arma na m\u00e3o das pessoas e virar o pr\u00f3prio alvo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kohlermkla/status/1037786886713102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786857260474368, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98938648, "username": "flaviathaist", "tweet": "quem foi o filho de uma \u00e9gua que esfaqueou o bolsonaro? MEUS ANJOS O ESPA\u00c7O QUE ELE N\u00c3O TINHA EM PROPAGADAS ELEITORAIS VAI GANHAR AGORA VAMOS ACORDAR PRA VIDAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviathaist/status/1037786857260474368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786809525317632, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3122984104, "username": "fcamys", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 consigo pensar que a intoler\u00e2ncia come\u00e7a l\u00e1 com aquela galera que acaba com a boa conviv\u00eancia por causa de pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcamys/status/1037786809525317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786782761402368, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 231571158, "username": "baconiaca", "tweet": "com medo do bolsonaro ganhar vantagem com esse ataque, estamos ferrados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baconiaca/status/1037786782761402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786774209286144, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 892868223930118149, "username": "gabigmarcon", "tweet": "Gente como assim o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo??? Achei q fosse zoera por\u00e9m levou sorte q n foi um tiro!!  pic.twitter.com/VaYfrfgTQt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabigmarcon/status/1037786774209286144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786769314459649, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1034647681589764096, "username": "LokoManBr", "tweet": "@jairbolsonaro TEMOS 1 SUSPEITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LokoManBr/status/1037786769314459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786756802850816, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 876861388299358213, "username": "mongstx", "tweet": "Se arma fosse liberada o bolsonaro tinha levado un tiro e ja taria morto cade o argumento agr ein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongstx/status/1037786756802850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786750863716352, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020830810340052992, "username": "sophgomees", "tweet": "O povo feliz pq o bolsonaro foi esfaqueado, acho que o lixo n\u00e3o \u00e9 ele n\u00e3o e sim voc\u00eas", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophgomees/status/1037786750863716352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786732027174913, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "Eu n\u00e3o votaria no Bolsonaro pq acho extremo demais ... ( eu n\u00e3o votaria em ningu\u00e9m na real ) mas esfaquear o cara ... pra que isso, tendi n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037786732027174913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786688691597315, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 883491649627848707, "username": "leorampelotti", "tweet": "Mentira q o bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorampelotti/status/1037786688691597315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786652574449664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 757689101139206144, "username": "cibelicristine", "tweet": "mano, e essa facada que o Bolsonaro tomou, pqp", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibelicristine/status/1037786652574449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786562858307584, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1726874833, "username": "Brendowmribeiro", "tweet": "Bah tentaram matar o bolsonaro com uma faca bah meu deus isso aqui n\u00e3o tem mais jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendowmribeiro/status/1037786562858307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786552309624833, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 331161753, "username": "friabela", "tweet": "krlh esfaquearam o bolsonaro, q q t\u00e1 acontecendo com o brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/friabela/status/1037786552309624833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786538262839296, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033477597068513280, "username": "sstarosky_ms", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, bora pro twitter ver as p\u00e9rolas q iram surgir dos defensores do \"homem de bem\" #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sstarosky_ms/status/1037786538262839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786516360183808, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 744202852009148416, "username": "alucincrazy", "tweet": "\u201cbolsonaro \u00e9 esfaqueado\u201dminha vo: era p ter levado um tiro, num qu\u00e9 arma td mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucincrazy/status/1037786516360183808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786490007433216, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2940034683, "username": "wollens_", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar justificar a viol\u00eancia acometida contra o Bolsonaro. O que aconteceu foi covarde e muito s\u00e9rio. O indiv\u00edduo que fez isso n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que um ato desse gera numa democracia, tentando, \u00e0 for\u00e7a, calar a voz de um que representa a voz de muitos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wollens_/status/1037786490007433216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786436710424576, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 821727238848647168, "username": "lelefarias14", "tweet": "\u201cA\u00ed mas o Bolsonaro n\u00e3o presta, tadinha da faca isso sim \u201c AH EU N\u00c3O LI ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelefarias14/status/1037786436710424576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786295156858881, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado no ato de campanha, imagine se fosse legalizado o porte de arma? Bolsonaro tava fazendo uma social com Hitler.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037786295156858881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786276823527424, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "TMJ com @jairbolsonaro Investiga\u00e7\u00e3o do criminoso e motiva\u00e7\u00f5es J\u00c1  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037786276823527424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786137476169728, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4778986997, "username": "LouiseKleein", "tweet": "Muito cedo pra dizer que a sorte do Bolsonaro \u00e9 que o agressor n\u00e3o tem uma arma?  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouiseKleein/status/1037786137476169728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786016797675523, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 164111438, "username": "BrunoArBitt", "tweet": "Triste e b\u00e1rbaro o ato de viol\u00eancia contra o candidato Bolsonaro. Nada justifica esse ato. Que ele fique bem de sa\u00fade o quanto antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoArBitt/status/1037786016797675523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786009575088128, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037786009575088128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785989408731136, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 880472351443431425, "username": "GustavochYT", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora 06/09/2018 - AO VIVO PLANT\u00c3O:  http://youtu.be/wsIBQZVyDLE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavochYT/status/1037785989408731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785975257227266, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2476162376, "username": "_Oi_Dede", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado hj... \"???\" Tudo bommm???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oi_Dede/status/1037785975257227266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785953727856644, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "@jairbolsonaro Rezo pro voc\u00ea Bolsonaro :/ cara fiquei t\u00e3o triste agora, perdi a vontade de ir pra aula !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037785953727856644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785895762579457, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 429845390, "username": "MayconJuanP", "tweet": "que loucura mano, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconJuanP/status/1037785895762579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785891501223936, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104637072, "username": "moniimoraes", "tweet": "Vcs viram que esfaquaram o Bolsonaro????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniimoraes/status/1037785891501223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785888930103301, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Minas Gerais, diz pol\u00edcia  http://bit.ly/2wNga7i\u00a0", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037785888930103301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785882919677952, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2759370783, "username": "Igorrzimmermann", "tweet": "Eu apos vero video do bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/yDU7pAv7mU", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorrzimmermann/status/1037785882919677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785869581725698, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1623337334, "username": "helberteixeira_", "tweet": "E o Bolsonaro que vai ser eleito por causa de uma facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helberteixeira_/status/1037785869581725698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785860026986496, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 374082293, "username": "wtf_luiza", "tweet": "Bolsonaro queria armar a popula\u00e7\u00e3o mas vai reclamar porque levou uma facada, entendam", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtf_luiza/status/1037785860026986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785825998712837, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 737617757642973188, "username": "FranPires9", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas s\u00e9rio , \u00e9 preciso esfaquear o cara ? S\u00e9rio mano , \u00e9 necess\u00e1rio isso ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranPires9/status/1037785825998712837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785753370144770, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 733784211816075265, "username": "danepschroeder", "tweet": "Como assim Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danepschroeder/status/1037785753370144770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785749364649985, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1015310193842970630, "username": "kaikai_ac", "tweet": "Gente como assim Bolsonaro foi esfaqueado kkk que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaikai_ac/status/1037785749364649985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785724907606016, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@policiafederal @JornalOGlobo @AndersonAmaro94 @InezitaMaria O engra\u00e7ado \u00e9 que o Bolsonaro faz v\u00e1rias piadas de \u00f3dio a outras pessoas e voc\u00eas o chamam de mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037785724907606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InezitaMaria,AndersonAmaro94,JornalOGlobo,policiafederal"}
{"id": 1037785715520757762, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "Se o Bolsonaro sobreviver a facada ele vai ser eleito, pode anotar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037785715520757762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785605265141760, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "Deixando de lado ideologia pol\u00edtica, a solu\u00e7\u00e3o pro Brasil segundo bolsonaro passa por intensificar a seguran\u00e7a e parte disso pode incluir viol\u00eancia. Ng acha uma solu\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o seria usar a viol\u00eancia contra o bolsonaro? Hipocrisia do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037785605265141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785601658028032, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 828645081460645888, "username": "CamilaLouzada7", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaLouzada7/status/1037785601658028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785591369412608, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037785591369412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785583001772033, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 566651417, "username": "riddlecolon", "tweet": "Bolsonaro levando facada em Juiz de Fora s\u00f3 prova que se liberarem o porte de armas o primeiro a levar pipoco vai ser ele", "replies": 14, "retweets": 255, "likes": 431, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riddlecolon/status/1037785583001772033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785577112969216, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2922167735, "username": "Rei_DeNada", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Missynoora Nunca vi nenhuma not\u00edcia do Bolsonaro esfaqueando algu\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_DeNada/status/1037785577112969216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Missynoora,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785561350766594, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3057278373, "username": "starforharry_", "tweet": "O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA GENTE O CARA FOI CORAJOSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starforharry_/status/1037785561350766594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785385949122561, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3419400718, "username": "maariaqm", "tweet": "Socorro bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maariaqm/status/1037785385949122561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785357914464256, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 449022110, "username": "mbppx", "tweet": "BOLSONARO SOFREU UM ATENTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbppx/status/1037785357914464256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785232299229190, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido durante evento de campanha em MG  https://br.yahoo.com/noticias/jair-bolsonaro-e-ferido-durante-evento-de-campanha-em-mg-191906339.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1037785232299229190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785202997780480, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 298836512, "username": "anaashm", "tweet": "gente pra que fazer isso com o Bolsonaro? S\u00e9rio? Pelo amor de Deus tenham senso! N\u00e3o adianta nada ser contra a viol\u00eancia etc e fazer esse tipo de coisa!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaashm/status/1037785202997780480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785172371013633, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 308736094, "username": "tteixeiraaa", "tweet": "Cigarro aceso  cerva na m\u00e3o del rey ligado bolsonaro levou uma facada.... sextou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tteixeiraaa/status/1037785172371013633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785156290011137, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 950858339902205952, "username": "KetlenDuarte49", "tweet": "To passada com o Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenDuarte49/status/1037785156290011137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785110840594434, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Mano deram uma facada no Bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037785110840594434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785063650406401, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2253722996, "username": "Sir_Renan", "tweet": "Parab\u00e9ns, elegeram o Bolsonaro hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sir_Renan/status/1037785063650406401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785032826515456, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 704477097268547584, "username": "Ortiz_PK", "tweet": "@jairbolsonaro melhoras bro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ortiz_PK/status/1037785032826515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784954279784448, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97040350, "username": "edivar_b", "tweet": "Bolsonaro ferido. Facada.  pic.twitter.com/uyFqlQ4NZg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivar_b/status/1037784954279784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784890316603392, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 821727238848647168, "username": "lelefarias14", "tweet": "Tudo bem que a maioria n\u00e3o gosta do bolsonaro e p\u00e1, mas precisa esfaquear o cara? N\u00c3O N\u00c9 KRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelefarias14/status/1037784890316603392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784839200690176, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "Desculpa n\u00e3o me surpreenderia desse ataque ser armado pela campanha do Bolsonaro pra fortalecer ele  VIDE MORTE DO EDUARDO CAMPOS, eu n\u00e3o duvido nada desse cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037784839200690176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784838655422465, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 243296737, "username": "schneider_dessa", "tweet": "Estou chocada que esfaquearam o BolsonaroDesculpa, mas ainda acredito na minha conspira\u00e7\u00e3o que \u00e9 marketing da campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schneider_dessa/status/1037784838655422465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784772427300864, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1022702653023944704, "username": "karin_neppel", "tweet": "gente, Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karin_neppel/status/1037784772427300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784759500464128, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49658147, "username": "mellosc45", "tweet": "URGENTE - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380274?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380274", "link": "https://twitter.com/mellosc45/status/1037784759500464128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784711463153664, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "vai l\u00e1 bolsonaro legaliza o porte de arma n\u00e3o tem como dar errado", "replies": 0, "retweets": 30, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037784711463153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784703095504897, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro grav\u00edssimo fato essa tentativa de assassinato de nosso futuro presidente.Precisa de investiga\u00e7\u00e3o contundente e r\u00e1pida.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037784703095504897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037784702319505410, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 872642436245401605, "username": "tonystarkUCM", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonystarkUCM/status/1037784702319505410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784412476325895, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 68265912, "username": "IsadoraCavilha", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o bolsonaro, agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraCavilha/status/1037784412476325895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784191302295559, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "Melhor not\u00edcia do dia: Bolsonaro levou uma facada. Torcemos para que a faca passe bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037784191302295559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783800430960641, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "Como assim esfaquearam o bolsonaro ??? Wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037783800430960641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783745733054470, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 461068636, "username": "leomerigo", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomerigo/status/1037783745733054470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783637733924866, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2722480227, "username": "gabereinert", "tweet": "mano o bolsonaro foi esfaqueado eu nasci pra ver isso", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabereinert/status/1037783637733924866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783522201743361, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "Ah pronto esfaquearam o desgra\u00e7ado do Bolsonaro e agora isso vai gerar uma como\u00e7\u00e3o do inferno, era s\u00f3 o que me faltava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037783522201743361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783492615000064, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de ForaSaiba mais: http://www.visse.com.br/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/portalvisse/videos/1949927565096366/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037783492615000064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783454342107136, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1678786722, "username": "Iammoremylrds", "tweet": "o Bolsonaro levou uma facada? como assim gente?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1037783454342107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783369193582593, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 720779111971614722, "username": "_nevesgustavo", "tweet": "tentaram matar o bolsonaro mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nevesgustavo/status/1037783369193582593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783264512155654, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1182205597, "username": "isaforaaa", "tweet": "gente do c\u00e9u o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaforaaa/status/1037783264512155654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783201605935105, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1015605680248643586, "username": "kingsxlayerr", "tweet": "bolsonaro esfaqueado em juiz de foraclaramente foi a @sapatasad", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingsxlayerr/status/1037783201605935105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sapatasad"}
{"id": 1037783177463574534, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 757449910434295808, "username": "barbara_wer", "tweet": "bolsonaro s\u00f3 se fode, pqp  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbara_wer/status/1037783177463574534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782994067628032, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2384022606, "username": "xessk", "tweet": "Acabam de fazer Bolsonaro o pr\u00f3ximo presidente do Brasil. \u00c9 isto.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xessk/status/1037782994067628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782850773364736, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Um assessor pessoal de Bolsonaro e um policial disseram que um suspeito de envolvimento com o ataque foi detido.Leia Mais  http://www.visse.com.br/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026  http://www.visse.com.br/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037782850773364736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782626130714629, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2806493698, "username": "leonardoschmit0", "tweet": "@brunapenilhas @thedeathoh Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoschmit0/status/1037782626130714629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thedeathoh,brunapenilhas"}
{"id": 1037782525484171265, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 776954445842280450, "username": "giianzinhu", "tweet": "Crlh deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giianzinhu/status/1037782525484171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782051670437889, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1610587856, "username": "jhonsaatan", "tweet": "puro marketing essa facada no bolsonaro, next  pic.twitter.com/eTVrSHNnGE", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonsaatan/status/1037782051670437889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781889740890112, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 79506462, "username": "feliperageshard", "tweet": "caraca mano esfaquearam o bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliperageshard/status/1037781889740890112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781638955057152, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Estad\u00e3o diz que @jairbolsonaro foi esfaqueado em Minas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037781638955057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780930205831178, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "Deram um Facada no Bolsonaro Agora Ele esta no Hospital...Orem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1037780930205831178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780218986094593, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1006386294749106182, "username": "lekmsee", "tweet": "caralho o bolsonaro levou facada kkkkkkk,tava demorando isso ai,tomara que se recupere pq nao desejo o mal de ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekmsee/status/1037780218986094593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778809708109824, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 800806939, "username": "charlesheusserj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q00LuZla-e4?aS\u00a0\u00d3 PARA ATACAR BOLSONARO: Campanha de Alckmin \u00e9 acusada de copiar propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesheusserj/status/1037778809708109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774489185144832, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx @LaelRodrigues_ Muita coisa se diz RINDO, n\u00e3o precisa ser um especialista em an\u00e1lise corporal ou doutor em fisionomia, nem mesmo um expert pra compreender uma figura de linguagem, querer levar essa brincadeira para um n\u00edvel de amea\u00e7a \u00e9 no m\u00ednimo rid\u00edculo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037774489185144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaelRodrigues_,sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037773348565082113, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 O \u00fanico motivo do Bolsonaro ter perdido meus votos foi ele me ofender com racismo e discursos de \u00f3dio agora \u00e9 Ciro no segundo turno que Deus nos ajude para que no pa\u00eds do racismo n\u00e3o tenhamos um presidente racista", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037773348565082113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037772615472046080, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 896557539894202369, "username": "beto_perino", "tweet": "@jairbolsonaro Apoiado, apoiar quem precisa se desenvolver, criar centros de artes, com ateliers gr\u00e1tis como tem Lisboa \"lxfactory\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beto_perino/status/1037772615472046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037771100686622720, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 224028301, "username": "KohlerCarla", "tweet": "@o_antagonista \u00c9 o novo cabo eleitoral do Bolsonaro. Qd sair\u00e1 o v\u00eddeo sobre o Cangaciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KohlerCarla/status/1037771100686622720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037767374341132288, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Novo v\u00eddeo do YouTuber @MichelTemer ser\u00e1: \u201cCritiquei o Haddad, veja oque aconteceu\u201d... n\u00e3o se esque\u00e7a do like e clicar no sininho, semana que vem, React ao v\u00eddeo de @jairbolsonaro... e pra fechar a semana, v\u00eddeo do \u201cRole com os par\u00e7a no congresso\u201d.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037767374341132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037765889628745728, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 Tem ser muito inocente pra achar que s\u00f3 pobre \u00e9 bandido, a alta hierarquia de fac\u00e7\u00f5es criminosas pode ter certeza que tem PF, politico, empres\u00e1rio por tr\u00e1s, acho que voc\u00ea deveria ter visto os pol\u00edcias amigos do Fl\u00e1vio Bolsonaro que ganhavam dinheiro junto com traficantes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037765889628745728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037765431271071744, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 Sou a favor do bom senso, n\u00e3o precisa ser petista ou esquerdista para ser contra o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037765431271071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037762219621134337, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx \u00c0s vezes eu fico imaginando que almas puras ser\u00e3o essas que dizem que @jairbolsonaro \u00e9 racista? ser\u00e1 q nunca riram de uma piada? Nunca brincaram? NUnca falaram nada indecente... Que bom que hoje no mundo ainda se possa encontrar pessoas t\u00e3o puras ...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037762219621134337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760865171369984, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 886964244, "username": "r1ckkj", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @laysa_mueller homo zapiens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r1ckkj/status/1037760865171369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laysa_mueller,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037757129837477889, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 473929604, "username": "LucasRuckert", "tweet": "Incr\u00edvel que a pesquisas que a Globo anuncia bolsonaro ganha nas pesquisas contra todos a\u00ed segundo turno perde pra todos e s\u00f3 com um da empate t\u00e9cnico kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRuckert/status/1037757129837477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756547751989253, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2840206702, "username": "ruigodinhoDF", "tweet": "TSE aprova por unanimidade candidaturade Jair Messias Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/tse-aprova-por-unanimidade-candidatura-de-bolsonaro-a-presidencia.ghtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruigodinhoDF/status/1037756547751989253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754638697734144, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 189340710, "username": "jonhrosa", "tweet": "@euclarice Se a esquerda tivesse um pouco mais unida, nao teria chance para o Bolsonaro.  Gosto da Manu e Um pouco do Haddad, mas o Ciro vem muito bem.  Enfim, poderiam se juntar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhrosa/status/1037754638697734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037739603082403841, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uAbuJ-8e0cY?aTSE\u00a0\u2026 aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1037739603082403841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739206095904768, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191847026, "username": "jean__bernardes", "tweet": "@geraldoalckmin Ah cala a boca Alkmin... Tu n\u00e3o tem MORAL!!! Pode bater!! Vai ser BOLSONARO 2018!! Enquanto isso... S\u00f3 fica vc como vil\u00e3o... #chupa #EuVotoBolsonaro17 #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chupa,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jean__bernardes/status/1037739206095904768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731490535297026, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 756619074357059585, "username": "JubsQSilva", "tweet": "Acho engra\u00e7ado as pessoas acharem que se o Bolsonaro for eleito todo mundo vai ter uma arma e vai sair atirando por a\u00ed. Pra quem n\u00e3o sabe ele prop\u00f5e sim que o povo esteja armado mas com uma dire\u00e7\u00e3o j\u00e1, tendo feito as aulas de instru\u00e7\u00e3o de tiro, tendo permiss\u00e3o pra porte de arma..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JubsQSilva/status/1037731490535297026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729520126705669, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8pfqPHB6aGs?aA\u00a0 IND\u00daSTRIA DO DIPLOMA! E as declara\u00e7\u00f5es do Bolsonaro sobre forma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037729520126705669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725991504961537, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57004359, "username": "diegobdf", "tweet": "Amo\u00eado sugere tributar as igrejas.Eu n\u00e3o concordo, assim como n\u00e3o concordo tributar farm\u00e1cias, hospitais, escolas....Bolsonaro sugere castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica para estrupadores.Eu n\u00e3o concordo, assim como n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100000097681613/posts/2130698450276724/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegobdf/status/1037725991504961537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724190806298626, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3425267747, "username": "kemassaneiro", "tweet": "Como que eu ainda consigo ser amiga de eleitor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemassaneiro/status/1037724190806298626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722826596384771, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 826569669909893121, "username": "lebertoldii", "tweet": "meu pai quer q eu vote no bolsonaro, ata ok", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lebertoldii/status/1037722826596384771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719732596736000, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "S\u00f3 pra avisar que a marca de cal\u00e7ados tirou suas fotos da campanha PR\u00d3 Bolsonaro (Aquele que tem VIDEOS falando que prefere matar gays do que ter filho gay, e que ser gay \u00e9 falta de porrada), foram tiradas na 1007 Balne\u00e1rio Cambori\u00fa  .....(continua)   https://www.instagram.com/victorvicenzza/?hl=pt\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1037719732596736000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716327673344002, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4636566203, "username": "KevynYuri", "tweet": "@rvmxs7 @jairbolsonaro @teixeiralucasp Sou ateu e apoio ele, pra acabar com toda essa bandidagem em Bras\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevynYuri/status/1037716327673344002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teixeiralucasp,jairbolsonaro,rvmxs7"}
{"id": 1037715581854801922, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Josearaujofeit2 N\u00e3o, n\u00e9? https://twitter.com/skidwasted/status/1037667039882698752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037715581854801922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josearaujofeit2,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715310101651456, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @felipe_gaigher Se n\u00e3o for no 1\u00ba turno, s\u00f3 Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037715310101651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_gaigher,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037709996241428481, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711564216587653120, "username": "mlnbzr", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Bora l\u00e1 Cir\u00e3o @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnbzr/status/1037709996241428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709848480231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin Mas u\u00e9, o FHC n\u00e3o declarou apoio ao PT em segundo turno contra o Bolsonaro? Vc e seu partido s\u00e3o passaporte para a volta do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037709848480231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696594739712001, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 511137783, "username": "ju_cleiton", "tweet": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa @jairbolsonaro  pic.twitter.com/KD1eSC8SKE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_cleiton/status/1037696594739712001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693392506028032, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037671355959980033, "username": "JeremiasMaciel2", "tweet": "@jairbolsonaro concordo em g\u00eanero e grau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeremiasMaciel2/status/1037693392506028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691939133575169, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 839126947330392065, "username": "BenevenutoNeto", "tweet": "@jairbolsonaro Eles est\u00e3o desesperados, n\u00e3o h\u00e1 mais o que fazer a n\u00e3o ser tentar desqualificar Bolsonaro. Portanto o resultado, como sempre, da pesquisa do ibope \u00e9 fake. Eles sabem disso e tamb\u00e9m, que percentual apresentado \u00e9 bem maior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenevenutoNeto/status/1037691939133575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037682013975674880, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2593566349, "username": "PG_Daaniel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PG_Daaniel/status/1037682013975674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674523468947456, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 887065143737282560, "username": "ArleiTischler", "tweet": "@o_antagonista Bolsonaro no 1 e 2 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleiTischler/status/1037674523468947456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037673055357726721, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@roelferreira @Boscardin Cara, eu tb discordo de muita coisa que ele votou e fez.. na condi\u00e7\u00e3o de deputado isolado ele n\u00e3o teria muito oq fazer, acredito que hoje ele j\u00e1 pense muita coisa diferente, buscando uma economia liberal.. mas entre Ciro e Marina, sou 100% Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037673055357726721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,roelferreira"}
{"id": 1037672555698679808, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1016637141399605248, "username": "dorazatti", "tweet": "Candidatos a favor do Bolsonaro falando ser contra a opress\u00e3o e usando g\u00edria LGBT (?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorazatti/status/1037672555698679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671317254938625, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 912650624, "username": "JorgeZen549", "tweet": "H\u00e1 algo de errado nas pesquisas a presidente,nos gr\u00e1ficos mostra a rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro na casa dos 44% como explicar a multid\u00e3o que o recepciona onde quer que ele chega?coisa que n\u00e3o vemos em nenhum outro candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeZen549/status/1037671317254938625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668120473812992, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61985462, "username": "Andrepag", "tweet": "@arrowp Centro oeste \u00e9 muito mais Bolsonaro que sul e sudeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrepag/status/1037668120473812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrowp"}
{"id": 1037667039882698752, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Josearaujofeit2 Tem como auditar as urnas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037667039882698752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josearaujofeit2,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037666870848040962, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @felipe_gaigher A \u00fanica coisa que v\u00e3o fazer \u00e9 garantir a seguran\u00e7a da log\u00edstica. S\u00f3 isso. A maracutaia se d\u00e1 antes do envio das urnas ou na hora da contagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037666870848040962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_gaigher,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037666441900646400, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Q5UdUNBw2o?aGeraldo\u00a0\u2026 Alckmin recebe RESPOSTA imediata ap\u00f3s propaganda contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037666441900646400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037656868661985281, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Opini\u00e3o.O lado azul.Primeiro turno.Bolsonaro 30%.Alkmim 15 %.Amoedo 10 %.A direita sozinha  que eh daclasse m\u00e9dia,n\u00e3o elege um presidente algum no Brasil.Se o Bolsonaro n\u00e3o souber compor politicamente perde para o Haddad no segundo turno que tem o voto dos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037656868661985281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652481394786306, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@RicaPerrone Cara todos eles t\u00eam n\u00edveis pr\u00f3ximos de rejei\u00e7\u00e3o... Afinal Bolsonaro \u00e9 rejeitado porque se contrap\u00f5e a todos os outros de modo que seus respectivos eleitores o \u201crejeitam\u201d  pic.twitter.com/YlKBHPy48p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037652481394786306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037650248485748736, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @pauloap @elainereislopes @Malvin7S Mas isso n\u00e3o daria direito de resposta?Li por a\u00ed que o TSE est\u00e1 negando ao Bolsonaro esse direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037650248485748736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Malvin7S,elainereislopes,pauloap,jairbolsonaro"}
{"id": 1037636406456279040, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@Estadao @PatriotaCesar Bolsonaro \u00e9 ignorante, burro, homof\u00f3bico, racista, preconceituoso e xen\u00f3fobo, e voc\u00ea pergunta \"como pode Bolsonaro ter tanta rejei\u00e7\u00e3o?\"??? Se toca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037636406456279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatriotaCesar,Estadao"}
{"id": 1037636044819234816, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2389621974, "username": "OzielBie", "tweet": "@jairbolsonaro B17 Vamos Mudar O Brasil! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OzielBie/status/1037636044819234816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037624085176561664, "date": "2018-09-06", "time": "03:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 991316908745134080, "username": "Wurgs_z", "tweet": "Em 7 de setembro de 1822, Dom Pedro as margens do Rio Ipiranga gritou: \"BOLSONARO VAI SER PRESIDENTE\"#QuintaDetremuraSDV#ForaSidao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#ForaSidao", "link": "https://twitter.com/Wurgs_z/status/1037624085176561664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037585901105414145, "date": "2018-09-06", "time": "01:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Foi pro Ciro que Bolsonaro fez campanha em 2002.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037488505662963712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037585901105414145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565976911536128, "date": "2018-09-05", "time": "23:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 30329060, "username": "alessandroneves", "tweet": "@fabiowaj @Hialley No segundo turno, em uma composi\u00e7\u00e3o Bolsonaro x Ciro, Marina ou Haddad, sim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandroneves/status/1037565976911536128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,fabiowaj"}
{"id": 1037564396590034944, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 30329060, "username": "alessandroneves", "tweet": "@Hialley @fabiowaj Vou me intrometer. Al\u00e9m dos \"indecisos\", existem os eleitores do Bolsonaro que est\u00e3o no arm\u00e1rio. Sabem que votar\u00e3o nele, mas n\u00e3o assumem: nem para amigos, em redes sociais ou para pesquisadores. Esse n\u00famero \u00e9 oculto em qualquer estat\u00edstica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandroneves/status/1037564396590034944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiowaj,Hialley"}
{"id": 1037556061224558592, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@Tarik_mohad Cara o Temer conseguiu tirar mais voto de Alckmin. Isso \u00e9 desespero entre eles pois n\u00e3o sabem mais o a fazer para  alcan\u00e7ar Bolsonaro. A\u00ed come\u00e7a \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es, a culpa \u00e9 sua!\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037556061224558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037546944023937028, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin @felipeturtle Cara com toda a campanha de difama\u00e7\u00e3o que se tornou o hor\u00e1rio eleitoral, principalmente do Alckmin, n\u00e3o houve perda de eleitorado, ainda aumentou.. Alckmin n\u00e3o vai estar no segundo turno, esquece.. s\u00f3 o Bolso salva kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037546944023937028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeturtle,Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037543410318626816, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a, Ciro sobe e empata com Marina  http://bit.ly/2NhZAWs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037543410318626816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542032112320512, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 805808224544968704, "username": "Nicol4deli", "tweet": "@otaviolgramos @AugustoMenegaz se tu botar pra esse find eu fa\u00e7o o bgl do voto facultativo e voto no bolsonarojuro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicol4deli/status/1037542032112320512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugustoMenegaz,otaviolgramos"}
{"id": 1037537496693846016, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 106926062, "username": "vandilondero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pgGSQrdMCRY?aNINGU\u00a0\u2026\u00c9M ACREDITOU NELE, E NO FINAL, BOLSONARO ESTAVA CERTO SOBRE A CORRUP\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandilondero/status/1037537496693846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536901245353984, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@MomentsBrasil Bolsominions s\u00e3o t\u00e3o burros que dizem que \u00e9 mentira pq como que Bolsonaro vai perder bjo segundo turno se est\u00e1 na frente no primeiro, algu\u00e9m explica pro jardim de inf\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536901245353984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037536447916662790, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1271258916, "username": "_rafaelborgess", "tweet": "Manda o bolsonaro mata o sid\u00e3o... #foraSid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraSid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/_rafaelborgess/status/1037536447916662790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536396062408704, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 N\u00e3o sei s\u00e9 algu\u00e9m cego ou algu\u00e9m que faltou nas aulas b\u00e1sicas de matem\u00e1tica, no primeiro turno s\u00e3o v\u00e1rios candidatos, ou seja, a porcentagem \u00e9 distribuida para todos eles, j\u00e1 no segundo turno s\u00e3o apenas dois candidatos, ent\u00e3o as % dos d+ presidentes alteram o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536396062408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037535282416033792, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "Bolsonaro 22% Hater 0%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037535282416033792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529702515335168, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4094246541, "username": "BrunnaPereira08", "tweet": "@da_direita Sou de Guaramirim - SC e voto em @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnaPereira08/status/1037529702515335168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037528982269448196, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o e os bolsominions v\u00e3o falar que fraudaram \u00e0s urnas, pode anotar", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037528982269448196", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524064288604162, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 781998324022906880, "username": "micheluziplayer", "tweet": "@jairbolsonaro Esse \u00e9 o meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheluziplayer/status/1037524064288604162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037523737166397440, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Agora at\u00e9 dia 7 de outubro vai ser s\u00f3 jogo sujo contra @jairbolsonaro .O povo est\u00e1 com o capit\u00e3o,se manipular a urna eletr\u00f4nica n\u00f3s paramos a poha toda e mostrar nossa for\u00e7a.#BolsonaroPresidente17#BOLSONAROSIM#DireitaUnida", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BOLSONAROSIM,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037523737166397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037523605737930752, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@cafecomferri Amigo, ou nos unimos e aparamos as arestas com o @jairbolsonaro .. ou a\u00ed sim, arriscamos eleger o Ciro ou Marina.. se bem que segundo turno eh outro jogo, e essa rejei\u00e7\u00e3o toda que hoje est\u00e1 apenas na mira do Bolso, tende a se equilibrar com quem quer que seja.. o Alckmin acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037523605737930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522867402035200, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho Pior que \u00e9 verdade n\u00e9 KKKK em um cen\u00e1rio Amoedo X Bolsonaro, com certeza o Am\u00f4edo ganha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522867402035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522510424760320, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Com certeza, em Amoedo X Bolsonaro, Am\u00f4edo ganha. Bolsonaro est\u00e1 p\u00e9ssimo no segundo turno, independente do concorrente.  pic.twitter.com/JanMP7M3Ts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522510424760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522223316316160, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@PedroCerize Exatamente.. ainda mais em in\u00edcio de hor\u00e1rio eleitoral de primeiro turno.. no segundo eh um contra um, e mesmo tempo de TV.. essa rejei\u00e7\u00e3o desproporcional que se apresenta contra o @jairbolsonaro vai se equilibrar no segundo turno seja com quem for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037522223316316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522060346642433, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1023578746903769089, "username": "FELLIPE1717", "tweet": "@mariadorosario @Br17MG2018 Eu me envergonho das pessoas que perderam tempo  em vota nessa mulher#DireitaSegueDireita @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/FELLIPE1717/status/1037522060346642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,mariadorosario,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521455523815426, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin Oq vc acha mais f\u00e1cil, migrarem os 22% do Bolso para Alckmin ou os 5% do Alckmin para o Bolso?! Esse rejei\u00e7\u00e3o toda \u00e9 pq ele est\u00e1 na mira de TODOS, e sem tempo nenhum de TV.. no segundo turno \u00e9 um contra um, e o mesmo tempo de TV.. a rejei\u00e7\u00e3o vai naturalmente se equilibrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037521455523815426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520356079222784, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "N\u00e3o vamos deixar a #GloboLixo manipular mais uma elei\u00e7\u00e3o.Vamos continuar com o apoio total a @jairbolsonaro,e cada vez mais conseguir votos para ele e de gra\u00e7a \u00e9 claro.Com o apoio nas ruas em todo pa\u00eds acho que #Bolsonaro17No1\u00baturno#Ibope#MulheresComBolsonaro#DireitaUnida", "replies": 5, "retweets": 50, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Ibope,#MulheresComBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037520356079222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037519851546398720, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 que nem o Flamengo, larga com tudo e no segundo perde de todos.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1037519851546398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519251035377664, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin Amigo, j\u00e1 est\u00e1 na hora de abandonarmos a candidatura moribunda do @geraldoalckmin e tentar salvar o pa\u00eds de uma nova administra\u00e7\u00e3o esquerdista.. e o \u00fanico com viabilidade para isso \u00e9 o @jairbolsonaro .. vamos nos unir, ou estaremos permitindo a elei\u00e7\u00e3o de Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037519251035377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037518057839706113, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@g1 Isso sim \u00e9 fake news....O Bolsonaro passa de 50 por cento com certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037518057839706113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037516240632336384, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Essa pesquisa do Ibope \u00e9 muito estranha,pra n\u00e3o dizer mentirosa.Temos que continuar a luta , n\u00e3o achar que j\u00e1 est\u00e1 ganho e muito menos desanimar por causa dessa pesquisa, sabemos que a @RedeGlobo n\u00e3o quer @jairbolsonaro na presid\u00eancia.#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037516240632336384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037515891246878720, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@gospelprime Depois \u00e9 o Bolsonaro que \u00e9 preconceituoso etc etc etc....Essa corja s\u00f3 ap\u00f3ia aquilo que lhes conv\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037515891246878720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gospelprime"}
{"id": 1037514023825227776, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 290614751, "username": "Naomi_Garbers", "tweet": "eu achava que eu passava vergonha, mas a campanha pro Bolsonaro na frente da Univali hoje me provou o contr\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naomi_Garbers/status/1037514023825227776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513236860555264, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar S\u00f3 cr\u00edtica o Bolsonaro?  https://youtu.be/N80zh2KlUrE\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037513236860555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513090022158337, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Mas que putaria \u00e9 essa que querem levar pro STF ? E com os ministros amiguinhos da fam\u00edlia do Lula? Esse pa\u00eds \u00e9 uma vergonha.. #LulaIneleg\u00edvel E \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO! PAU NO CU DA ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037513090022158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513034296700929, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Mais uma pesquisa que n\u00e3o reflete a realidade das ruas. #ibopeSe as urnas n\u00e3o forem fraudadas (o que eu temo) Bolsonaro ter\u00e1 mais de 50% dos votos e pode ganhar j\u00e1 no primeiro turno. Quem tem esse sentimento, da RT! #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ibopeSe,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037513034296700929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512392228388865, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 970334758164103169, "username": "aalohaana", "tweet": "@yasbernadino NEM BOLSONARO NEM LULA ANA J\u00daLIA \u00c9 A SALVA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalohaana/status/1037512392228388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yasbernadino"}
{"id": 1037509466269384707, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2277875353, "username": "lovatoatack", "tweet": "com a sa\u00edda do lula da corrida presidencial, o bolsonaro n\u00e3o tem nenhum concorrente a altura e os que iriam votar no lula ficam espalhados pelos outros canditados ao inv\u00e9s de focar em um s\u00f3 para derrubar o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatoatack/status/1037509466269384707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509217119289344, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 819969440838287360, "username": "lauanaap", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 feliz com o Ciro , mas pelo menos n\u00e3o tem Bolsonaro  https://twitter.com/blxckgirls/status/1037480760620535813\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauanaap/status/1037509217119289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509037284384768, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 198592992, "username": "robertojr991", "tweet": "@HugoAg0g0 @tancredoeduardo Descarto o Bolsonaro tamb\u00e9m. Essa rejei\u00e7\u00e3o n\u00e3o volta mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojr991/status/1037509037284384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,HugoAg0g0"}
{"id": 1037506229088780289, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @OCorvo_ @NiBarga N\u00e3o acredito!!! Hoje com certeza passa de 50 por cento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037506229088780289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,OCorvo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506193294610435, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 778031173306052609, "username": "sara_Santos2", "tweet": "Bolsonaro vai ser tipo: Minha arma minha vida", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sara_Santos2/status/1037506193294610435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506135614468101, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3229909108, "username": "Princh_mih", "tweet": "e a minha mae que ficou puta porque eu postei um video contra o bolsonaro no grupo da familia KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Princh_mih/status/1037506135614468101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505412784947208, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@KeyllaLima2018 Ignor\u00e2ncia \u00e9 a vossa aten\u00e7\u00e3o pessoa e esse meinho que vc vive...a realidade do Brasil n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas....a realidade \u00e9 dura e precisa de um homem com o car\u00e1ter do @jairbolsonaro ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037505412784947208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeyllaLima2018,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504918305816576, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @Anacgraf2 ...o Brasil acordou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037504918305816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504334165155840, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4808129459, "username": "kao_prust", "tweet": "eu e meu pai falando sobre pol\u00edtica, educa\u00e7\u00e3o e religi\u00e3o \u00e9 t\u00e3o legal, ele at\u00e9 fica gritando \"bolsonaro\" no meio da conversa s\u00f3 pra me provocar e dps come\u00e7a a rir da minha cara, mas ele \u00e9 t\u00e3o aberto a explica\u00e7\u00f5es que eu me orgulho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kao_prust/status/1037504334165155840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504198479364096, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 886314061134258178, "username": "observa_mundo", "tweet": "@augustosnunes Acaba de sair pesquisa que aponta crescimento de Ciro. Augusto Nunes j\u00e1 solta nota referente a ele. Quanta milit\u00e2ncia, sr. Augusto. Seu p\u00fablico \u00e9 de eleitores de Bolsonaro-Alckmin-Amoedo. Por isso, n\u00e3o podemos esperar isen\u00e7\u00e3o de seu jornalismo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/observa_mundo/status/1037504198479364096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037503408486395904, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@Rconstantino Sabia que muitos que votam em Bolsonaro s\u00e3o os que sonham com um pa\u00eds que vc tanto idealiza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037503408486395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037497156607897600, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036374649314201601, "username": "Joao66182604", "tweet": "@gleisi @phaviih2 Lula ladr\u00e3o Bolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao66182604/status/1037497156607897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phaviih2,gleisi"}
{"id": 1037497149058174981, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 974358723501182976, "username": "tonysantos45", "tweet": "Cara \u00e9 muita cara d pau inventar umas merdas que o bolsonaro nunca falou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysantos45/status/1037497149058174981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495824085929986, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 248287719, "username": "rcrdk", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcrdk/status/1037495824085929986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037495666317164544, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 248287719, "username": "rcrdk", "tweet": "Algu\u00e9m coloca Bolsonaro no standup, porque piada chacota n\u00e3o tem lugar na pol\u00edtica  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcrdk/status/1037495666317164544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
