{"id": 1038422373433835520, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "Pensando aqui como seriam as manchetes se o atentado fosse contra Boulos e o esfaqueador fosse branco, ainda que se declarasse lobo solit\u00e1rio...\u201cExtrema-direita orquestra ataque nazista contra a democracia.\u201d \u201cApoiador de Bolsonaro, racista \u00e9 homof\u00f3bico comete ato terrorista\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038422373433835520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204666855735297, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Estamos totalmente fodidos. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o cara certo. Daciolo e boulos muito menos. Marina \u00e9 atrasada. Ciro Gomes \u00e9 um retardado tentando se passar por bonzinho, basta estudar sobre. Jo\u00e3o Am\u00f4edo me parece muito com o Jo\u00e3o D\u00f3ria que, falou demais, encenou demais e fez de menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1038204666855735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183246893404160, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 @nattttttaliac @maiaugusto1 Trabalhou para CSN (l\u00ea-se Benjamin Steinbruch, articulador do golpe). Entrou pro PDT em 2015, com o partido j\u00e1 bem descaracterizado e nada brizolista. Votaram a favor da interven\u00e7\u00e3o militar no RJ. Ciro s\u00f3 em \u00faltimo caso, s\u00f3 em redu\u00e7\u00e3o de danos. Antes dele Haddad, Boulos, at\u00e9 Vera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038183246893404160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiaugusto1,nattttttaliac,GuerreiroSocia1"}
{"id": 1038140607523430400, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @mcfly2099 @GuerreiroSocia1 Pelo jeito s\u00e3o ciristas agora, nunca acompanharam o cara e porque ele fez uma ou outra fala bonitinha ganhou o cora\u00e7\u00e3o. Ah, deixem de ingenuidade. Na boa. Eu voto nele s\u00f3 em \u00faltimo caso. Antes disso, prefiro Haddad, prefiro Boulos, prefiro Vera (uma das poucas coer\u00eancias no PSTU)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038140607523430400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,mcfly2099,nattttttaliac"}
{"id": 1037916662354399232, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24398567, "username": "thifossile", "tweet": "Deram uma facada no Boulos tamb\u00e9m, galera! #politic #Politica pic.twitter.com/UvCXVPS5sV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#politic,#Politica", "link": "https://twitter.com/thifossile/status/1037916662354399232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856320303579137, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster Usa, e com certeza vai usar, como o proprio boulos fala da vereadora cruelmente assassinada em todo debate, como PT usa a pris\u00e3o de Lula como m\u00e1rtir, isso \u00e9 politica, mas isso \u00e9 eles, eu tenho meu principios, e eles n\u00e3o permitem achar clegal esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037856320303579137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037846668459356160, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "meu deus a propaganda do boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037846668459356160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831134250508288, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock E ele s\u00f3 prega \u00f3dio, certo, PSOL e o Boulos nn fazem isso tbm com suas \"ocupa\u00e7\u00f5es\" que eu prefiro chamar de invas\u00f5es msm pq \u00e9 isso q s\u00e3o, ele(seus apoiadores e etc...) pegam espa\u00e7os publicos e simplesmente dominam o lugar na base da viol\u00eancia e quem se opor a eles tem--", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037831134250508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037763026974330882, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "Cad\u00ea o Jo\u00e3o Am\u00f4edo? Ele subiu de 1% para 3%, passando o Meirelles, Cabo Daciolo e Boulos. Nada mais justo do que chamar ele para o debate. #VemComJoao30 #JoaoNosDebates #GazetaEstadaoJP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#JoaoNosDebates,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037763026974330882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762752453009409, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "#GazetaEstadaoJP Minha pergunta \u00e9: por que n\u00e3o chamam o Jo\u00e3o Am\u00f4edo. Ele subiu de 1% para 3%, passando o Meirelles, Cabo Daciolo e Boulos. Nada mais justo do que chamar ele para o debate. #VemComJoao30 #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#VemComJoao30,#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037762752453009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738687528873986, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 787436712616140800, "username": "SocialKaoss", "tweet": "@CarneMoidaTV Temer lascou a vara fazendo uns video resposta quase todo dia pra algu\u00e9m diferente kkkkkk daqui uns tempo t\u00e1 fazendo quadro no youtube \" Boulos \u00e9 minhas Boulas - Vlog do Morceg\u00e3o #06\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#06", "link": "https://twitter.com/SocialKaoss/status/1037738687528873986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarneMoidaTV"}
{"id": 1037716936182902786, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47591084, "username": "mvsmonteiro", "tweet": "\"Diz Guilherme Boulos\". Depois de invadir propriedades, o sujeito rouba piada tamb\u00e9m.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvsmonteiro/status/1037716936182902786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701481485553664, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "Nossa a sabatina uol e folha com o  Guilherme boulos, est\u00e1 parecendo conversa de comadres,\u00e9 n\u00edtido em lado eles est\u00e3o, essa m\u00eddia \u00e9 podre mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1037701481485553664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682013975674880, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2593566349, "username": "PG_Daaniel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PG_Daaniel/status/1037682013975674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037494144371974145, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Dos entrevistados do Ibope, 44% deles disseram que n\u00e3o votariam de jeito nenhum em Bozo; 26% n\u00e3o votariam em Marina; 23% n\u00e3o votariam em Haddad; 22% em Alckmin; 20% em Ciro; 14% em Meirelles e Cabo Daciolo; 13% em Boulos e \u00c1lvaro Dias; e 12% n\u00e3o votariam de forma alguma em Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037494144371974145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
