{"id": 1038430523532693507, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2357598605, "username": "tania_larson", "tweet": "Ligue o som e acompanhe o hit do momento! T\u00e2nia Larson 77.444!#TaniaLarsonDeputadaEstadual#Elei\u00e7\u00f5es2018#TaniaLarson77444#AtitudeParaFazerAcontecer  https://www.facebook.com/TaniaLarsonVereadora/videos/1794729523895399/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TaniaLarsonDeputadaEstadual,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TaniaLarson77444,#AtitudeParaFazerAcontecer", "link": "https://twitter.com/tania_larson/status/1038430523532693507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428625765322752, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037133989629308928, "username": "leonardoabbb", "tweet": "J\u00c1 QUE AS PESQUISAS ELEITORAIS \"\"OFICIAS\"\" S\u00c3O MANIPULADAS, VAMOS DESCOBRIR A VERDADE:Em quem voc\u00ea votaria para Presidente da Rep\u00fablica?RTBruxoFAVBolsonaro #eleicoes2018 #Politica pic.twitter.com/auSDjZUNAy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Politica", "link": "https://twitter.com/leonardoabbb/status/1038428625765322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243090052603904, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Estamos na contagem regressiva para o dia das elei\u00e7\u00f5es. Com a ajuda de todos e de todas, faremos uma vota\u00e7\u00e3o surpreendente, para ent\u00e3o sim come\u00e7armos um DF diferente! #MiragayaClaudia13 #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/UgGRVr2euz\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MiragayaClaudia13,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243090052603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213987182301185, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "N\u00e3o conte com o voto dos blumenauenses, n\u00e3o adianta mudar a cor pra alaranjado, todo mundo sabe que tu \u00e9 PT VERMELHO.Babaca!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #SantaCatarina@deciolima1313", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SantaCatarina", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1038213987182301185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deciolima1313"}
{"id": 1038197640293478402, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Bolsonaro e um crist\u00e3o que exalta a viol\u00eancia, um parasita que fala em estado m\u00ednimo mas levou 3 filhos para a pol\u00edtica e vive h\u00e1 mais de 27 anos de dinheiro p\u00fablico. Lutar contra isso \u00e9 uma quest\u00e3o humana e \u00c9tica!... Desabafo. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/yIPpOkcRwy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1038197640293478402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123347861753857, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato Diogo Mainardi) #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Amo\u00eado30 https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1038123347861753857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087921147027456, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 994312279544999936, "username": "pedro14812928", "tweet": "Pensar que tudo n\u00e3o passou de teatro, j\u00e1 que ningu\u00e9m viu sangue e na foto da suposta cirurgia os m\u00e9dicos n\u00e3o usavam luvas, \u00e9 o fim. At\u00e9 onde vamos com tudo isso? Nossa capacidade de confiarmos uns nos outros est\u00e1 indo pelo ralo... #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/pedro14812928/status/1038087921147027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052157889683458, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@DefesaGovBr Se formos sinceros conosco mesmo e n\u00e3o nos enganarmos, a realidade atual no Brasil \u00e9 bem esta: #depend\u00eancia e #morte! Somos dependentes e morre gente todo dia com a criminalidade solta por a\u00ed. Atual exemplo vivo disto \u00e9 o @jairbolsonaro... #Bolsonaro #7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#depend\u00eancia,#morte,#Bolsonaro,#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038052157889683458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DefesaGovBr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049176788062210, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil Estou confuso aqui como eleitor... Al\u00f4, al\u00f4, @TSEjusbr. Acabo de assistir #DeNovo o PT mostrando @Haddad_Fernando como candidato a vice mas n\u00e3o entendo quem \u00e9 o parceiro principal dele? Devo votar branco/nulo ent\u00e3o pois confundem minha cabe\u00e7a! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038049176788062210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1037967550091612161, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Ataque a Bolsonaro parece ter sido um ato isolado praticado por uma pessoa desequilibrada. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://pca.st/OC7W\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037967550091612161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901582585749504, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@TSEjusbr @meirelles diz que, chamaram ele pra consertar a(s) merda(s) de @LulaOficial e @dilmabr (e nada foi \"consertado\")... Mas atualmente, @MichelTemer tamb\u00e9m \u00e9 fruto estragado de ambos. Ent\u00e3o, se ele enche a boca pra \"chamar\" ele, por que o Brasil est\u00e1 na merda que est\u00e1? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037901582585749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,meirelles,LulaOficial,dilmabr,MichelTemer"}
{"id": 1037868199658876928, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@g1 Porra!!! Pior \u00e9 a foto do cara num momento t\u00e3o \u00edntimo/pessoal sobre a mesa de cirurgia vazada na m\u00eddia em geral!! N\u00e3o respeitam nem isto, baita profissionalismo quem permitiu isto! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aJair #MelhorJairSeAcostumando #JairBolsonaro #JN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aJair,#MelhorJairSeAcostumando,#JairBolsonaro,#JN", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037868199658876928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037860198835257346, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@g1 Quando a \u00e1gua bate em bundas diferentes...#MeioPol\u00edtico: notas de rep\u00fadio, cobran\u00e7as r\u00edgidas, penalidade m\u00e1xima e isto n\u00e3o pode ficar assim.#PovoEmGeral: ah, \u00e9 s\u00f3 mais um caso de criminalidade e pronto!Foi atendido pelo SUS?#Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aJair #MelhorJairSeAcostumando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeioPol\u00edtico,#PovoEmGeral,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aJair,#MelhorJairSeAcostumando", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037860198835257346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037851800576114688, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Angela Albino tu tem vergonha de ser do PCdoB?Porque t\u00e1 disfar\u00e7ada de direita na propaganda?Baita pilantragem!Santa Catarina n\u00e3o vote nessa comunista ANGELA ALBINO.Lixo pol\u00edtico!#elei\u00e7\u00f5es2018 #SantaCatarina #For\u00e7aBolsonaro@angela_albino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#SantaCatarina,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037851800576114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angela_albino"}
{"id": 1037848460383399936, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Lula t\u00e1 ou n\u00e3o proibido de aparecer em campanha pol\u00edtica?#TSE @TSEjusbr #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TSE,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037848460383399936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848133605224448, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "16 \u00e9 rebeli\u00e3o!!!KkkkkkS\u00f3 governa pra bandido?#Propaganda #elei\u00e7\u00f5es2018 @pstu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Propaganda,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037848133605224448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pstu"}
{"id": 1037840470146199552, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011217282696179712, "username": "Ladysudj", "tweet": "Continua mitando! Faca na Caveira! \ud83d\ude06 #olocobolsonaro #bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olocobolsonaro,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Ladysudj/status/1037840470146199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786538262839296, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033477597068513280, "username": "sstarosky_ms", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, bora pro twitter ver as p\u00e9rolas q iram surgir dos defensores do \"homem de bem\" #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sstarosky_ms/status/1037786538262839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740521299628033, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria? Vote e de RT #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037740521299628033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705749357576192, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2357598605, "username": "tania_larson", "tweet": "A Layla t\u00eam um convite especial para voc\u00ea que ama a Causa Animal!#TaniaLarsonDeputadaEstadual#Elei\u00e7\u00f5es2018#TaniaLarson77444#AtitudeParaFazerAcontecer  https://www.facebook.com/TaniaLarsonVereadora/videos/533635327049334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TaniaLarsonDeputadaEstadual,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TaniaLarson77444,#AtitudeParaFazerAcontecer", "link": "https://twitter.com/tania_larson/status/1037705749357576192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617441705275392, "date": "2018-09-06", "time": "03:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Entrevista de @EduardoJorge \u00e0 Globonews. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037617441705275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037594769583689728, "date": "2018-09-06", "time": "01:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Henrique Meirelles tem propostas interessantes, de vi\u00e9s libert\u00e1rio, e as defende corajosamente. N\u00e3o fosse a contamina\u00e7\u00e3o de seu partido, atolado em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o, eu consideraria o voto. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037594769583689728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510701613494274, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Naufr\u00e1gio de Alckmin empurrar\u00e1 o centr\u00e3o pro Ciro. Seria prudente @MarinaSilva, @alvarodias_ e @joaoamoedonovo come\u00e7arem a conversar sobre a forma\u00e7\u00e3o dum bloco program\u00e1tico ainda no primeiro turno. Vaidades \u00e0 parte. Pelo Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037510701613494274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
