{"id": 1038440504545951744, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 912730028181528576, "username": "BruMenezes20", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 pq o cara foi esfaqueado que agora quem n\u00e3o idolatrava vai idolatrar cara...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruMenezes20/status/1038440504545951744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419251474849792, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 728296330741878784, "username": "Ulissescars", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NlDSaK9t6ws?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado - Gacha Studio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ulissescars/status/1038419251474849792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038285697097113600, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 341539381, "username": "blonkovsski", "tweet": "eu saio do twitter o cara \u00e9 esfaqueado outro morre e agr a cardi ataca um salto na nicki oq t\u00e1 acontecendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blonkovsski/status/1038285697097113600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186417162280968, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1678786722, "username": "Iammoremylrds", "tweet": "ELE MERECEU SER ESFAQUEADO ?? https://www.youtube.com/watch?v=liK4HeLkqkY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1038186417162280968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183336437587968, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 322650251, "username": "acboemer", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acboemer/status/1038183336437587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038167424674275328, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020830810340052992, "username": "sophgomees", "tweet": "Mac miller morreuMuseu nacional foi incendiado Bolsonaro esfaqueado Lugares hist\u00f3ricos do Brasil sendo incendiados tb Eh amigos, setembro s\u00f3 come\u00e7ou", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophgomees/status/1038167424674275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152267483033600, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3302320437, "username": "insano_ale", "tweet": "Li aqui \" Jair foi esfaqueado \" pensei, o cara nem chegou no Corinthians ainda e j\u00e1 t\u00e3o tentando matar, slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insano_ale/status/1038152267483033600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139687624495104, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "Pela primeira vez leio a verdade:\"...Candidato esfaqueado por advers\u00e1rio....\"  https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037797195892838405\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038139687624495104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129335486431237, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1038129335486431237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090847504490496, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 370250193, "username": "RPaodequeijo", "tweet": "T\u00f4 vendo muitas pessoas que s\u00e3o at\u00e9 pr\u00f3ximas a min rindo do cara que foi esfaqueado, brincando com isso achando legal, fazendo at\u00e9 p\u00e1gina sobre a faca, aposto que voc\u00eas s\u00e3o em defesa da vida cheio dos Mimimi sobre tudo, e ainda fica com essa puraria a\u00ed, perde meu respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPaodequeijo/status/1038090847504490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084478793646080, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3129352529, "username": "OpaMoser", "tweet": "T\u00e3o idiota e lament\u00e1vel as pessoas zoando com o caso do Bolsonaro. Tudo bem n\u00e3o gostar do cara. Agora. Achar legal ele tomar uma facada ???? Mano, tu n\u00e3o gosta de fulano, tu vai sair esfaqueado ele ? Se toquem hein, por tr\u00e1s de um pol\u00edtico, existe um ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpaMoser/status/1038084478793646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061689453727744, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1038061689453727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050979776798721, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 242130375, "username": "thayseoj", "tweet": "H\u00e1 muito mais sujeira pelo mundo pol\u00edtico do que possamos imaginar, em um ano eleitoral o avi\u00e3o de um candidato \"cai\", na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o um candidato \u00e9 esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseoj/status/1038050979776798721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021421304373248, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@r_nog @ramos_leandro Algu\u00e9m ainda acredita que a tentativa de assassinato que envolveu pelo menos 4 pessoas n\u00e3o t\u00eam ideologia pol\u00edtica ? Ngm que seja esfaqueado merece coment\u00e1rios de cr\u00edticas amigo seja quem for, humanidade e boa vontade ainda fazem a diferen\u00e7a, ser escroto \u00e9 op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1038021421304373248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,r_nog"}
{"id": 1038017385620369408, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038017385620369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037983922624389120, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037983922624389120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961227681628160, "date": "2018-09-07", "time": "02:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2955502061, "username": "indianotrafikdo", "tweet": "Melhor que o Bolsonaro esfaqueado s\u00f3 o pedido de namoro no palco do Don Pub hoje. Parab\u00e9ns ao casal! #GayCouple pic.twitter.com/Wimj0C4QCL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GayCouple", "link": "https://twitter.com/indianotrafikdo/status/1037961227681628160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943701761347584, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 231329640, "username": "lucasmeyer_", "tweet": "o cara \u00e9 esfaqueado e essa galera preocupada se ele vai ganhar voto ou naovai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmeyer_/status/1037943701761347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935750837358593, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "o bolsonaro pode ser um bosta como ser humano,mas ficar comemorando pq ele foi esfaqueado \u00e9 rid\u00edculo s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037935750837358593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930178327048192, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 341000488, "username": "Grassoedu", "tweet": "Ok, todo mundo ja sabe que o Bozo foi esfaqueado, mas a\u00ed, j\u00e1 compraram o album bionic?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grassoedu/status/1037930178327048192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909040498712577, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2287141034, "username": "dayanescosta_", "tweet": "o povo ta fazendo gemidao com o v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado mas oq est\u00e1 acontecendo nesse pa\u00eds chamado twitter  pic.twitter.com/6COAGGso5X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanescosta_/status/1037909040498712577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906449874264064, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3391385278, "username": "justinprxssure", "tweet": "fiquei uma tarde sem celular e bozoniro foi esfaqueado, vou ficar mais vezes sem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justinprxssure/status/1037906449874264064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904647284051968, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4824862581, "username": "rosadadeca", "tweet": "\u201cFui esfaqueado - Bozonaro\u201d \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadadeca/status/1037904647284051968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899432791080961, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34351763, "username": "manuzabotti", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas n\u00e3o acho que algu\u00e9m deva ser esfaqueado, em hip\u00f3tese nenhuma. Simples assim. As pessoas est\u00e3o se mostrando t\u00e3o assustadoras quanto ele com seus discursos de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuzabotti/status/1037899432791080961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894785032495104, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41680482, "username": "jussaraspol", "tweet": "N\u00e3o preciso ficar triste, nem ser hip\u00f3crita. Na verdade, sinto grande injusti\u00e7a ao ver o pol\u00edtico esfaqueado. O acusado parece um tanto psic\u00f3tico. Os f\u00e3s parecem lun\u00e1ticos. Desejo PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraspol/status/1037894785032495104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894275130974208, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 41680482, "username": "jussaraspol", "tweet": "N\u00e3o preciso gostar da pessoa pra saber que o que houve foi injusto. Direitos humanos pra ele, o pol\u00edtico esfaqueado!Seja tratado com dignidade e respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraspol/status/1037894275130974208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893722128769026, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 896927602765697028, "username": "louvyukhei", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais ver coisa de poliTICA NA POHA DA MINHA TL, E DA\u00cd Q FOI ESFAQUEADO, VAI GANHAR DO MESMO JEITO PQ O POVO \u00c9 BURRO, PRONTO, CHEGA DE MIMIMI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louvyukhei/status/1037893722128769026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887886362857472, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@ValenteOlavo N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia isto \u00e9 premeditado j\u00e1 \u00e9 o segundo atentado terrorista que sofre os candidatos do psl 1 foi professor ali em Rio de Janeiro acho que foi n\u00e3o lembro direito e agora vem o bolsonaro ser esfaqueado em Juiz de Fora \u00e0 esquerda tramando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037887886362857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteOlavo"}
{"id": 1037883173630365696, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1239008052, "username": "Jaquee_arndt", "tweet": "O Bozo foi esfaqueado, mas no v\u00eddeo do acontecido n\u00e3o tem uma gota de sangue seja na camisa ou no ch\u00e3o? Jogada linda pro Brasileiro idiota esquecer que ele \u00e9 o candidato escroto que em todo discurso declara \u00f3dio as mulheres que tanto lutaram pelos direitos iguais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaquee_arndt/status/1037883173630365696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881507912863745, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2561209172, "username": "redheadksks", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais ver o mesmo v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueadoCHEGA PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redheadksks/status/1037881507912863745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880553054371840, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6XQoN9gIe4I&u=%2Fwatch%3Fv%3Dn2o6EsJJ3dk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037880553054371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877839788367872, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037877839788367872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876071562178560, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 709806313535115265, "username": "_AnaMariaBrito_", "tweet": "O fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado, n\u00e3o vai mudar meu pensamento sobre ele. N\u00e3o gosto dele e n\u00e3o vou gostar depois disso.. mas l\u00f3gico que n\u00e3o vou \"comemorar\" o fato dele ter sido esfaqueado, vamos deixar a hipocrisia de lado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AnaMariaBrito_/status/1037876071562178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868045048459264, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 883491649627848707, "username": "leorampelotti", "tweet": "O bagulho de gente comemorando pq o cara foi esfaqueado \u00e9 ser mto ignorante mano, podia ser teu pai ali e tu vendo as outras pessoas comemorarem vendo ele daquele jeito, se acha legal d\u00e1 uma facada no teu pai e ri da cara dele porra", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorampelotti/status/1037868045048459264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865252690518023, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029526781236264960, "username": "mandy_mory", "tweet": "Mano o bolso foi esfaqueado e eu tava na fisioterapia  (sim, eu tenho problema na coluna me respeita) E tava passando na TV neh, ai o cara \"esfaquearam o bolsonaro\" e eu como sempre por impulso falei \"bem feito\" HSIAOAKAKAJEKEOEK A CARA DE IDIOTA Q ELE FEZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandy_mory/status/1037865252690518023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862775337439232, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 918315356934033408, "username": "_Ricksz", "tweet": "Desde quando se comemora quando algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ricksz/status/1037862775337439232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853677829201923, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3956463987, "username": "__nanaju", "tweet": "Curso de enfermagem na aula de fisiologia, a professora anunciou para a sala inteira em tom bem claro de comemora\u00e7\u00e3o que o Bolsonaro havia sido esfaqueado. Imediatamente a turma deu vivas e aplaudiu um ato criminoso. Esses que pedem toler\u00e2ncia s\u00e3o os mais intolerantes. #univali", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#univali", "link": "https://twitter.com/__nanaju/status/1037853677829201923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849847272013824, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 892130528119468033, "username": "weskautor10", "tweet": "Fui treinar e ele foi esfaqueado  https://twitter.com/GuuJuunkes/status/1037794882113466368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weskautor10/status/1037849847272013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848582752296960, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2272131810, "username": "bigcutelouis", "tweet": "caralho Bolsonaro \"esfaqueado\" KAKDMEKDKEKKDKEDEKDKEKDJSKDKEK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigcutelouis/status/1037848582752296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845953024282625, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 220506772, "username": "marcus_vinisjb", "tweet": "Todo mundo de bla bla agora com um esfaqueamento, mano se fosse um pai de fam\u00edlia esfaqueado vindo do trampo ningu\u00e9m se importavaSim o brasileiro precisa ser estudado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_vinisjb/status/1037845953024282625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845595132710912, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "meu deus, deu a not\u00edcia do bolsonaro esfaqueado, ai come\u00e7a a propaganda eleitoral e \u00e9 a do bolsonaro, TIMING", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037845595132710912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843878563348480, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 107124833, "username": "gustavo_sXe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_sXe/status/1037843878563348480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843250567172097, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1395149298, "username": "Juliareg_", "tweet": "@lepfleger Medo de ser esfaqueado pq apoio o bolsonaro kkkkkkkkk white girls problems \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14for\u00e7a \u00cdcone", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliareg_/status/1037843250567172097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lepfleger"}
{"id": 1037842303908499456, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14203714, "username": "cesarspo", "tweet": "Imagina a imagem do Brasil l\u00e1 fora: um candidato presidi\u00e1rio liderava as elei\u00e7\u00f5es e agora um outro candidato a presidente \u00e9 esfaqueado. VERGONHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarspo/status/1037842303908499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840986196664323, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 894324967348764672, "username": "lmtorres20121", "tweet": "@opressor_et Mano eu n\u00e3o tive a inten\u00e7\u00e3o de ofender ningu\u00e9m, eu s\u00f3 disse que ele foi esfaqueado e n\u00e3o baleado portanto n\u00e3o faz sentido ela dizer que o Bolsonaro foi v\u00edtima de sua pr\u00f3pria ideologia seu animal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmtorres20121/status/1037840986196664323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opressor_et"}
{"id": 1037839926027595777, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037839926027595777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838597100118022, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4239827832, "username": "raquellgrether", "tweet": "O mais engra\u00e7ado \u00e9 que pedem paz e respeito mas quando o camarada \u00e9 esfaqueado comemora s\u00f3 pq as opini\u00f5es s\u00e3o diferentes, quanta hipocrisia n\u00e3o \u00e9 mesmo??", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquellgrether/status/1037838597100118022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837442085281792, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 894324967348764672, "username": "lmtorres20121", "tweet": "@opressor_et Bom ele foi esfaqueado, mas t\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmtorres20121/status/1037837442085281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opressor_et"}
{"id": 1037835738958766083, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1194553686, "username": "irineunicoletti", "tweet": "imagens do garoto esfaqueado  pic.twitter.com/IwGn0yfEuQ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineunicoletti/status/1037835738958766083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832961603719168, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1037832961603719168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832093177397254, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1030920273023967232, "username": "brunaczermiani", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter sido esfaqueado... Sei l\u00e1 cara, to s\u00f3 pelos memes mesmo kkkkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaczermiani/status/1037832093177397254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831878559064064, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 904372927197532160, "username": "kzrol_", "tweet": "E o Bolsonaro que foi esfaqueado, desculpa mas o v\u00eddeo tava bem exagerado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kzrol_/status/1037831878559064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831871030353920, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 886988568266244097, "username": "fagundeszee", "tweet": "p mim essa cena da facada foi tudo casinha e se fosse verdade q tivesse esfaqueado direito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagundeszee/status/1037831871030353920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830687259340801, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em MG. Entenda:  pic.twitter.com/rj10xoEtmc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037830687259340801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828157540376577, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382801973, "username": "AliVentura_", "tweet": "eu nem queria falar nada mas namoral, as mesmas pessoas que reclamam de qualquer piada envolvendo genero ou situa\u00e7\u00f5es, est\u00e3o fazendo piada de um ser humano esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliVentura_/status/1037828157540376577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826978685038592, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 832714166741848064, "username": "TbiasFate", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TbiasFate/status/1037826978685038592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826424663683076, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "Ah mano, que merdaaa!! Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037826424663683076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822374308196352, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028655871977500680, "username": "txio15", "tweet": "@MichelTemer @Adriano08074456 @caio_acpa Irm\u00e3o, o Brasil caindo, e a \u00fanica pessoa capaz de arrumar a vida do cidad\u00e3o comum esfaqueado .Comparar um mito \u00e1 uma merda, \u00e9 tipo lhe comparar a algu\u00e9m que preste, impossivel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txio15/status/1037822374308196352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caio_acpa,Adriano08074456,MichelTemer"}
{"id": 1037821783439798272, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 209750224, "username": "hellblaazer", "tweet": "meu pai pediu se tinha esfaqueado o bostanaro e eu disse q sim e ele riu e respondeu: \"deviam ter cortado a l\u00edngua dele\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hellblaazer/status/1037821783439798272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820952988577793, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 833041218913366017, "username": "kelvia_kolln", "tweet": "Quando li que o bolsonario tinha sido esfaqueado, torci pra que o universo matasse aquele cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvia_kolln/status/1037820952988577793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819980564320257, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1028655871977500680, "username": "txio15", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo Vai se fuder! Isso n\u00e3o se trata de ideologia politica, o homem foi esfaqueado! \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o desesperadora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txio15/status/1037819980564320257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,laurojardim"}
{"id": 1037815261661937666, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 499195594, "username": "AnajSie", "tweet": "Eu tava dormindo tranquila quando acordei tinha perdido o hor\u00e1rio do ensaio, o uber tava 50 reais, Bolsonaro foi esfaqueado, o Mueller pegou fogo e minha sogra foi demitida, o que t\u00e1 acontecendo @Deus????? Eu ainda nem tirei as ramelas dos olhos, vai com calma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnajSie/status/1037815261661937666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814910028328961, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2320723698, "username": "LarissaLMerim", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, at\u00e9 me senti meio mal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaLMerim/status/1037814910028328961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813914061307904, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4787839037, "username": "lokoe_poco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lokoe_poco/status/1037813914061307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812998788640768, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 754723693067169793, "username": "OlaArthurM", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaArthurM/status/1037812998788640768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812918090383360, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2884138089, "username": "Ideriha_lucas", "tweet": "Onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado, eu acho engra\u00e7ado um machista esfaqueado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ideriha_lucas/status/1037812918090383360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812185257394177, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "Pela primeira vez na minha vida eu to vendo motoqueiro respeitando as leis de tr\u00e2nsito, mas \u00e9 pros dois falarem sobre o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037812185257394177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809770814685186, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 781799255015120896, "username": "liandra_felippe", "tweet": "Mano que povo sem no\u00e7\u00e3o! Esfaquearam o Bolsonaro por n\u00e3o gosta da pol\u00edtica dele. E pessoas pedindo se a faca que ele foi esfaqueado era da Tramontina \ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liandra_felippe/status/1037809770814685186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807504678248448, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 742817639714684929, "username": "ThabataToral", "tweet": "O cara j\u00e1 foi esfaqueado, imagina se \u00e9 liberado o porte de armasta implorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThabataToral/status/1037807504678248448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806487387754498, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Ideologia de imbecis.. Bolsonaro a favor do porte de armas, discurso de \u00f3dio, n\u00e3o voto nele... Bolsonaro esfaqueado e os mesmos comemoram..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037806487387754498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806338368262145, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 941307935875043328, "username": "luizadcc", "tweet": "e eu q dormi acordei com o Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkkkk q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizadcc/status/1037806338368262145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805276274012160, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4602319037, "username": "Edustechenski2", "tweet": "@PilattiRafael @AugustBastos Que idiotice essas brincadeiras, queria ver se seu pai fosse esfaqueado e fizesse esse video", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edustechenski2/status/1037805276274012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugustBastos,PilattiRafael"}
{"id": 1037803974232076293, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 855108557708173312, "username": "LauraValends", "tweet": "bOlsOnArO fOi eSfaQueAdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraValends/status/1037803974232076293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803733139292161, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 970334758164103169, "username": "aalohaana", "tweet": "A mano o Bolsonaro foi esfaqueado melhor not\u00edcia que eu vi quando acordei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalohaana/status/1037803733139292161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803699484205057, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2253722996, "username": "Sir_Renan", "tweet": "Se fosse um candidato da esquerda esfaqueado j\u00e1 estar\u00edamos falando sobre regulamenta\u00e7\u00e3o da posse de facas huauhauha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sir_Renan/status/1037803699484205057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803518562684929, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Saiba Mais: http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/portalvisse/videos/261673301129707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037803518562684929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802383647158272, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "Hoje eu vou estudar5 minutos depois\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"  pic.twitter.com/4WEU18geNa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037802383647158272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802279867502595, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "a economia \u00e9 bizarraum canditado a presid\u00eancia \u00e9 esfaqueadobolsa de valores dispara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037802279867502595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801526935412739, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1000535524766093316, "username": "mrqslr", "tweet": "Berro q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrqslr/status/1037801526935412739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799940104355846, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1317124153, "username": "Ingridraaupp", "tweet": "Do nada eu chego em casa e s\u00f3 tem v\u00eddeo do bolso esfaqueado na minha tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingridraaupp/status/1037799940104355846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799888459841539, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037799888459841539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799016233361408, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@BFFCanadaBrasil Enquanto isso aqui no Brasil o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037799016233361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BFFCanadaBrasil"}
{"id": 1037798903456915456, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1976081204, "username": "vitordill10", "tweet": "Logo logo vem os memes do bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordill10/status/1037798903456915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798526540017670, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 118519221, "username": "EngJuleano", "tweet": "Minina que historia \u00e9 essa que o bozinario foi esfaqueado eu tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EngJuleano/status/1037798526540017670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797893510443008, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 877713844780531713, "username": "probleminhax", "tweet": "quando eu contei aqui em casa que O Bolsonaro foi esfaqueado todo mundo deu risadaolha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/probleminhax/status/1037797893510443008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797670683910146, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904839699340066816, "username": "vggihwadid", "tweet": "socorro s\u00f3 tem gente falando do bolsonaro esfaqueado na minha tml", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vggihwadid/status/1037797670683910146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797207175512065, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4138054281, "username": "fkochake", "tweet": "aproximadamente 300 reais pra consertar meu computador (se tiver conserto) ser\u00e1 que realmente foi o Bolsonaro o esfaqueado do dia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fkochake/status/1037797207175512065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796563781869568, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037796563781869568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796526251286529, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 792785654874865665, "username": "meninojesus33_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, se o porte de armas fosse legalizado tava morto j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninojesus33_/status/1037796526251286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796493250502662, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 713436313, "username": "Wanessousa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o gente boa e querido que foi esfaqueado, ainda bem que o cara tinha uma faca e n\u00e3o uma arma n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wanessousa/status/1037796493250502662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796468780949504, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 870641217490518017, "username": "AnnaC_Cirico17", "tweet": "Meu pai deve estar putasso por terem esfaqueado Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaC_Cirico17/status/1037796468780949504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796044271177728, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 989151302914596865, "username": "LuanaAmaKpop", "tweet": "o Bolsonaro foi esfaqueado... u\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaAmaKpop/status/1037796044271177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795946887827456, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3120182961, "username": "mauricio7silva_", "tweet": "Acho que ningu\u00e9m gostaria de ser esfaqueado, independentemente da opini\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricio7silva_/status/1037795946887827456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795587293372417, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770285300, "username": "maynnefrancinei", "tweet": "acordei com a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueado tudo bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynnefrancinei/status/1037795587293372417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794954104516608, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859086781475696645, "username": "todorokinkk", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todorokinkk/status/1037794954104516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794882113466368, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 856947303302692864, "username": "GuuJuunkes", "tweet": "Eu dormi e o Bolsonaro foi esfaqueado??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuuJuunkes/status/1037794882113466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794408064798720, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 960980479565619200, "username": "daniellecm2ls", "tweet": "fui tomar banho bem de boas, quando volto o bolsonaro esfaqueado. CREEDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellecm2ls/status/1037794408064798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794386510262272, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2260450698, "username": "helenaafm", "tweet": "\u00c9 triste ver tanta noticia triste acontecendo dia ap\u00f3s dia no Brasil. Candidato esfaqueado, outro apedrejado, museu Nacional queimado, roubalheira na pol\u00edtica e na sociedade. D\u00f3i em quem luta pelo bem do futuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaafm/status/1037794386510262272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794120394264576, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1010213802539999233, "username": "gustasfernandes", "tweet": "@gabrielcalves_  BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!!! TO MUITO PUTO COM ISSO V\u00c9I, BAITA SACANAGEM ISSO, TOMARA QUE O CARA QUE COMETEU ESSE DEL\u00cdRIO ARQUE COM AS CONSEQU\u00caNCIAS!  pic.twitter.com/BUFOEKDc8G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasfernandes/status/1037794120394264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielcalves_"}
{"id": 1037793704633933824, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 829456422198927361, "username": "rafasaviio", "tweet": "Meu Deus \u00e9 s\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado?!?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafasaviio/status/1037793704633933824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793549624868864, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 880472351443431425, "username": "GustavochYT", "tweet": "EM ALTA !! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS E CORRE RISCO DE VIDA 06/09/2018:  http://youtu.be/6BekPD4e1Q0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavochYT/status/1037793549624868864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793052985831425, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3351026038, "username": "stachonix", "tweet": "mcq o Bolsonaro foi esfaqueado e eu provavelmente serei um dos membros do CCC quando ele for eleito  pic.twitter.com/L7XmoIAOd6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stachonix/status/1037793052985831425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792915228114947, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2253950966, "username": "whyanaflavia", "tweet": "j\u00e1 fizeram at\u00e9 meme do Bolsonaro esfaqueado, o povo brasileiro n\u00e3o perde tempo mesmo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyanaflavia/status/1037792915228114947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792667474829312, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1036391324621135872, "username": "_GCHenrique", "tweet": "Se Dizem Ser Humano Suficiente pra Esculachar um Candidado a Presid\u00eancia! Tranquilo!Agora ficar feliz por tal Candidato ser esfaqueado? VAI TOMAR NO OLHO DO SEU CU ENT\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GCHenrique/status/1037792667474829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792658868117506, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 454414981, "username": "HellenNunesAndr", "tweet": "Rid\u00edculo essas pessoas que est\u00e3o achando lindo o Bolsonaro ser esfaqueado.Vamos lembrar que ele \u00e9 um SER HUMANO e isso n\u00e3o deveria acontecer nem com ele e nem nenhum outro candidato.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellenNunesAndr/status/1037792658868117506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791773861576705, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2908923761, "username": "lucasadriano732", "tweet": "Quando um candidato \u00e9 esfaqueado, todos somos esfaqueados.Ningu\u00e9m ganha, ningu\u00e9m perde, todos perdemos.Dilma Roussef", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasadriano732/status/1037791773861576705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791764659294208, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 324111135, "username": "Rafariaas", "tweet": "tava ate agora pensando umas coisas q eu n queria pensar e agora me vem \u00e0 not\u00edcia q o bolsonaro foi esfaqueadopelo menos algo pra me distrai ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafariaas/status/1037791764659294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791762058817537, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853056176032018434, "username": "llarimyer", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?? To preocupada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llarimyer/status/1037791762058817537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791521377058817, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2464809362, "username": "gutohofs", "tweet": "fiquei triste com oq aconteceu, afinal sou contra a violencia de qlqr forma, mas agr q o bonoro foi esfaqueado fica ai a pergunta pros bolsominions: vcs realmente querem q porte de arma seja legalizado?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutohofs/status/1037791521377058817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791461746638848, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "bolsonaro esfaqueado pois porte de armas n foi legalizado sen\u00e3o seria tiro", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037791461746638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791394767749121, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 855108557708173312, "username": "LauraValends", "tweet": "@Marianasph_ T\u00e1 todo mundo falando disso \u00e9 eu n\u00e3o sei, quem foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraValends/status/1037791394767749121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marianasph_"}
{"id": 1037791013715230720, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 785270298425819136, "username": "volmirbianchi_", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, u\u00e9 mas vamos liberar as armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volmirbianchi_/status/1037791013715230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790608641933314, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2435854555, "username": "lwtshort", "tweet": "bonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwtshort/status/1037790608641933314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790480732483586, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3666306382, "username": "Marianasph_", "tweet": "n\u00e3o to dizendo que achei certo ele ser esfaqueado, mas que seria bem pior (n\u00e3o s\u00f3 pra ele) se fosse legalizado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marianasph_/status/1037790480732483586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790359873568769, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 839825809984618496, "username": "helencavikioni_", "tweet": "ele foi esfaqueado e automaticamente aumentou pra 30%  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1037486102238646272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helencavikioni_/status/1037790359873568769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790202486562820, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1156373539, "username": "xoxoleusin", "tweet": "''vamos liberar o porte de armas''Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG  https://twitter.com/mrchwcz/status/1037783025440968705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xoxoleusin/status/1037790202486562820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789196050751488, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1301733781, "username": "joaoxzzx", "tweet": "Fui tirar um cochilo e acordei com a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueado AaAAAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoxzzx/status/1037789196050751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789008665956352, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037789008665956352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788845901799435, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 778708784533245952, "username": "manulohnz", "tweet": "O BOZO FOI ESFAQUEADO SOCORROna \u00faltima elei\u00e7\u00e3o o eduardo campos morreu, nessa o bonoro \u00e9 esfaqueadovcs acham que \u00e9 coincid\u00eancia??????????!!??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manulohnz/status/1037788845901799435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788441998766081, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1858558814, "username": "assimdissegstvo", "tweet": "chega a ser  c\u00f4mico que o candidato esfaqueado \u00e9 o que mais fomenta a viol\u00eancia...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assimdissegstvo/status/1037788441998766081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788217519403008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube  https://gab.ai/Geciel/posts/34281622\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037788217519403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788167615782913, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037788167615782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788139518083074, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 464694383, "username": "Zambowisk", "tweet": "o jair bolsonaro foi esfaqueado ai sim melhor not\u00edcia pra uma quinta-feira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zambowisk/status/1037788139518083074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787534540136454, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 890964401553121280, "username": "fileti_alysson", "tweet": "booo, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fileti_alysson/status/1037787534540136454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787197649375232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "A GALERA DO PAZ E AMOR T\u00c1 ACHANDO BOM O CARA TER SIDO ESFAQUEADO, PODE CR\u00ca VELHO, HIPOCRISIA DA PORRA, AGORA SIM O CARA VAI SER ELEITO !!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037787197649375232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787042934124544, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2628477705, "username": "jhenipatricio", "tweet": "\u2018\u2019Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora\u2019\u2019 Algu\u00e9m pra me dizer se \u00e9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/wYEAubAyoJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhenipatricio/status/1037787042934124544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786900235354112, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037786900235354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786886713102336, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 854522070469836800, "username": "kohlermkla", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora poucoGent se esse homi for eleito vai colocar arma na m\u00e3o das pessoas e virar o pr\u00f3prio alvo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kohlermkla/status/1037786886713102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786809525317632, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3122984104, "username": "fcamys", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 consigo pensar que a intoler\u00e2ncia come\u00e7a l\u00e1 com aquela galera que acaba com a boa conviv\u00eancia por causa de pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcamys/status/1037786809525317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786774209286144, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 892868223930118149, "username": "gabigmarcon", "tweet": "Gente como assim o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo??? Achei q fosse zoera por\u00e9m levou sorte q n foi um tiro!!  pic.twitter.com/VaYfrfgTQt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabigmarcon/status/1037786774209286144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786750863716352, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020830810340052992, "username": "sophgomees", "tweet": "O povo feliz pq o bolsonaro foi esfaqueado, acho que o lixo n\u00e3o \u00e9 ele n\u00e3o e sim voc\u00eas", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophgomees/status/1037786750863716352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786538262839296, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033477597068513280, "username": "sstarosky_ms", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, bora pro twitter ver as p\u00e9rolas q iram surgir dos defensores do \"homem de bem\" #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sstarosky_ms/status/1037786538262839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786516360183808, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 744202852009148416, "username": "alucincrazy", "tweet": "\u201cbolsonaro \u00e9 esfaqueado\u201dminha vo: era p ter levado um tiro, num qu\u00e9 arma td mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alucincrazy/status/1037786516360183808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786305894273026, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 246970678, "username": "mattvalim", "tweet": "o cara que dois dias atr\u00e1s falou em fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o foi esfaqueado, eh isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattvalim/status/1037786305894273026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786295156858881, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado no ato de campanha, imagine se fosse legalizado o porte de arma? Bolsonaro tava fazendo uma social com Hitler.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037786295156858881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786009575088128, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037786009575088128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785989408731136, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 880472351443431425, "username": "GustavochYT", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora 06/09/2018 - AO VIVO PLANT\u00c3O:  http://youtu.be/wsIBQZVyDLE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavochYT/status/1037785989408731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785975257227266, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2476162376, "username": "_Oi_Dede", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado hj... \"???\" Tudo bommm???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oi_Dede/status/1037785975257227266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785901747847169, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3120182961, "username": "mauricio7silva_", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado e tem gente comemorando, depois falam que o pa\u00eds n\u00e3o vai pra frente s\u00f3 por causa dos pol\u00edticos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricio7silva_/status/1037785901747847169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785895762579457, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 429845390, "username": "MayconJuanP", "tweet": "que loucura mano, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconJuanP/status/1037785895762579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785882919677952, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2759370783, "username": "Igorrzimmermann", "tweet": "Eu apos vero video do bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/yDU7pAv7mU", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorrzimmermann/status/1037785882919677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785799834693634, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 965450029984083968, "username": "dedeintocavel", "tweet": "Esta guerra pol\u00edtica \u00e9 nojenta mesmo. Independente do candidato, ser esfaqueado \u00e9 forte!! Pois \u00e9 ... nem vou entrar no m\u00e9rito da seguran\u00e7a p\u00fablica em nosso pa\u00eds.... pq h\u00e1 quem diga que estamos bem seguros do jeito que estamos. \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeintocavel/status/1037785799834693634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785753370144770, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 733784211816075265, "username": "danepschroeder", "tweet": "Como assim Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danepschroeder/status/1037785753370144770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785749364649985, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1015310193842970630, "username": "kaikai_ac", "tweet": "Gente como assim Bolsonaro foi esfaqueado kkk que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaikai_ac/status/1037785749364649985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785590878625793, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 412534767, "username": "pwqueta", "tweet": "falaram q ele tinha sido esfaqueado eu ja imaginei ele todo fudido mas nem foi kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pwqueta/status/1037785590878625793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785388729999362, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 473929604, "username": "LucasRuckert", "tweet": "Agr o que a m\u00eddia vai dizer do pq ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRuckert/status/1037785388729999362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785385949122561, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3419400718, "username": "maariaqm", "tweet": "Socorro bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maariaqm/status/1037785385949122561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785156290011137, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 950858339902205952, "username": "KetlenDuarte49", "tweet": "To passada com o Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenDuarte49/status/1037785156290011137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784759500464128, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49658147, "username": "mellosc45", "tweet": "URGENTE - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380274?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380274", "link": "https://twitter.com/mellosc45/status/1037784759500464128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784702319505410, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 872642436245401605, "username": "tonystarkUCM", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonystarkUCM/status/1037784702319505410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784198319427584, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@rafaelkjls Deixa eu te contar um segredo, \u00e9 imposs\u00edvel ele n\u00e3o ser a v\u00edtima pois ele foi esfaqueado FIM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037784198319427584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037783637733924866, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2722480227, "username": "gabereinert", "tweet": "mano o bolsonaro foi esfaqueado eu nasci pra ver isso", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabereinert/status/1037783637733924866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783492615000064, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de ForaSaiba mais: http://www.visse.com.br/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/portalvisse/videos/1949927565096366/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037783492615000064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783201605935105, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1015605680248643586, "username": "kingsxlayerr", "tweet": "bolsonaro esfaqueado em juiz de foraclaramente foi a @sapatasad", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingsxlayerr/status/1037783201605935105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sapatasad"}
{"id": 1037781638955057152, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Estad\u00e3o diz que @jairbolsonaro foi esfaqueado em Minas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037781638955057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037776778675335173, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@naosejatrouxa Ele foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037776778675335173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
