{"id": 1038235848272175105, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 562605615, "username": "carvalhodieego", "tweet": "@dilmabr @sireporter @MadeleineOlaria \"A esquerda semeou a disc\u00f3rdia\" teu candidato vive de discurso de \u00f3dio as minorias. E outra, o cara que esfaqueou ele n tinha liga\u00e7\u00e3o a nenhum partido. Deixa de ser mais um rob\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalhodieego/status/1038235848272175105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MadeleineOlaria,sireporter,dilmabr"}
{"id": 1038223533334134785, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038223533334134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203890846625792, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 329276031, "username": "Anime_Legendado", "tweet": "Parab\u00e9ns pro cara que esfaqueou o Bolsonaro, aqui em casa ele ganhou 5 votos ap\u00f3s isso, imagina no resto do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anime_Legendado/status/1038203890846625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085236599468035, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "Pq \u00e9 conveniente confundir tudo, achar que dar ao cidad\u00e3o o direito de defender sua fam\u00edlia \u00e9 como ser um criminoso que esfaqueou um candidato e cidad\u00e3o.A esquerda \u00e9 o c\u00e2ncer do mundo.  https://twitter.com/EdGaarcia/status/1038082869573414915\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038085236599468035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061197206212608, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 808968572, "username": "cinthiapaulaoc", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira: Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYlcp?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthiapaulaoc/status/1038061197206212608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928448109555713, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro morou em Florian\u00f3polis, diz fam\u00edlia  http://bit.ly/2NTywKe\u00a0", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037928448109555713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891608535031811, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1037891608535031811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880311793819648, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 900731173672022017, "username": "maiola_carolina", "tweet": "Um \u00eddolo \u2014 O carinha q esfaqueou o Bolsonaro  https://curiouscat.me/anacarolmaiola_/post/641220555?1536284923\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiola_carolina/status/1037880311793819648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871076838125568, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 772198671656026112, "username": "sturmfrost", "tweet": "Audacioso o criminoso ali que esfaqueou Bolsonaro, s\u00e9rio, muito audacioso, porque ele acabou de renunciar a vida dele, afinal, se ele pisar na cadeia as chances dele ir pro al\u00e9m s\u00e3o de mais de oito mil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sturmfrost/status/1037871076838125568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867794174541824, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@recordtvoficial Imfeliz a imprensa dizer que o cara esfaqueou por diverg\u00eancia de opini\u00e3o desse jeito nenhum politico estaria vivo principalmente  DO PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037867794174541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037864730503860224, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "Foi o Cadu que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037864730503860224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848518877212672, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 982336873451413504, "username": "marcellasdr", "tweet": "Pensando em quem t\u00e1 falando que o cara que esfaqueou o bolsonaro errou em fazer isso mas que vai votar nele e ele prega por essa viol\u00eancia toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellasdr/status/1037848518877212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847868328083461, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 998195974853005318, "username": "DiogoM25", "tweet": "Enquanto isso na globo news t\u00e3o falando q baseado nas postagem do cara q esfaqueou ele \u00e9 desequilibrado e q foi um caso individual. Ou seja ele tem uns neur\u00f3nios a menos e resolveu esfaquear o bolsonaro \ud83d\udc4c#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DiogoM25/status/1037847868328083461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832300233465857, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1023391130120019968, "username": "luccccpas", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro foi a m\u00e3o invisivel do mercado. repassem.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccccpas/status/1037832300233465857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831045046063104, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1010213802539999233, "username": "gustasfernandes", "tweet": "@DoomGBR @PeterSMH17 Partiu mano, conhe\u00e7o uns caras que fazem um trabalho melhor do que o arrombado que esfaqueou o bolsomito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasfernandes/status/1037831045046063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PeterSMH17,DoomGBR"}
{"id": 1037829357191016448, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2488933321, "username": "gratidaoLS_", "tweet": "Lula LADRAO! esfaqueou meu cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/mUUGP3FwEC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gratidaoLS_/status/1037829357191016448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824309522247681, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3386632805, "username": "thewendrel", "tweet": "Porq eu n\u00e3o t\u00f4 surpreso ser\u00e1 sobre o cara que esfaqueou o bolsonaro e o tipo de pessoa q ele \u00e9?  pic.twitter.com/XkD6WIgMsw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thewendrel/status/1037824309522247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823314977284096, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Precisa de legenda? Facebook do autor confesso que esfaqueou Bolsonaro. #ForcaBolsonaro#AtentadoBolsonaro#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/sS4u3CU4bP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#AtentadoBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037823314977284096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821598907224064, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2926093204, "username": "costammariana", "tweet": "Parab\u00e9ns aoe ve\u00edculos que est\u00e3o divulgando a foto do homem que \"esfaqueou\" o inomin\u00e1vel baita trabalho jornal\u00edstico\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costammariana/status/1037821598907224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821245474185216, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 443171846, "username": "ferfurlanetto_", "tweet": "PENSAMENTO HIPOT\u00c9TICO, NAO SEI QUEM ESFAQUEOU ELE #PAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAZ", "link": "https://twitter.com/ferfurlanetto_/status/1037821245474185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819271731130368, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 443171846, "username": "ferfurlanetto_", "tweet": "A mesma pessoa que odeia Jair Bolsonaro por ele querer legalizar armas e  n\u00e3o respeitar mulheres, lgbt etc..\u00e9 a pessoa que esfaqueou Jair Bolsonaro com uma arma branca  por n\u00e3o respeitar as ideologias dele...HIPOCRISIA!E n\u00e3o, n\u00e3o sou Bolsominion, n\u00e3o \u00e9 sobre partido q falei!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferfurlanetto_/status/1037819271731130368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816931829669890, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pra GloboNews que o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suspeito. \u00c9 o autor do crime. \u00c9 filiado ao PSOL. \u00c9 sim de esquerda. Agiu pra matar. Dia muito triste. Seria pau mandado? \ud83e\udd14#atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037816931829669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812726494633986, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 completamente do\u00eddo e chegado em teoria da conspira\u00e7\u00e3o e assuntos ma\u00e7onicos. Ele \u00e9 t\u00e3o do\u00eddo que ataca a esquerda e a direita ao mesmo tempo e com os mesmos argumentos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037812726494633986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811636629909512, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "@Guibianchini18 Mas eu to na faculdade kkkkkkkkkk tao falando que o michael Jackson esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1037811636629909512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guibianchini18"}
{"id": 1037811279921143809, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "@g_borsatto Michael Jackson esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1037811279921143809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_borsatto"}
{"id": 1037810417458966528, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 261430352, "username": "feerws", "tweet": "nego esfaqueou bolsonaro, olha o n\u00edvel que essa gente chega..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feerws/status/1037810417458966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809250440040448, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 522697589, "username": "sol1up", "tweet": "Se o cara q esfaqueou aparecer afiliado do PT, a fanfic ficou perfeita", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol1up/status/1037809250440040448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804315040272384, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3068860876, "username": "iasmimrsw", "tweet": "nada justifica viol\u00eancia, NADA! n\u00e3o importa o quanto idiota bolsonaro seja, a gente vive numa democracia bicho, n\u00e3o importa os motivos do cara q esfaqueou ele, n importa se ele \u00e9 doido, nada justifica!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasmimrsw/status/1037804315040272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803618869620739, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 889513975838367749, "username": "youngcvrlxs", "tweet": "@arthurhffm ele esfaqueou algu\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngcvrlxs/status/1037803618869620739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurhffm"}
{"id": 1037802881804644352, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1183999500, "username": "10juliapereira1", "tweet": "@DudaBaretta @operattack Veja o facebook de quem esfaqueou, aliado ao bolsonaro que ele n\u00e3o \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10juliapereira1/status/1037802881804644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,DudaBaretta"}
{"id": 1037799464965218305, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 920379121804414979, "username": "anna_mendes_13", "tweet": "@rachelrosemberg T\u00e1 passando na Globo news agora, o cara que esfaqueou ele \u00e9 mais louco que ele \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_mendes_13/status/1037799464965218305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rachelrosemberg"}
{"id": 1037797446804561920, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "Porte de armas ta ai pra se defender de pessoas como esse cara que esfaqueou ele, ou acham q porte de armas e ir ali no mercadinho da esquina e comprar?  https://twitter.com/_adamib/status/1037784097358270464\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037797446804561920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797426017521664, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4755405315, "username": "_Willianf_", "tweet": "Comasin foi uma mulher q esfaqueou o bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Willianf_/status/1037797426017521664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797046089134080, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 887155265870716928, "username": "grzmoretti", "tweet": "Provavelmente o cara que esfaqueou o Bolsanaro \u00e9 contra a viol\u00eancia eAgr me diz ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grzmoretti/status/1037797046089134080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794653414809602, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2720164307, "username": "apsthome", "tweet": "vamo esfaquear quem esfaqueou o bolsonaro pq agora ele vai ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apsthome/status/1037794653414809602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794440654606336, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "@LwithP @Willian03712346 Mas foi um petista q esfaqueou ele, KKKLKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037794440654606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Willian03712346,LwithP"}
{"id": 1037792995792375808, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4638330627, "username": "DonaPoliana", "tweet": "J\u00e1 recebi pelo wpp foto do cara que esfaqueou e prints da rede social do mesmo, e j\u00e1 tem coment\u00e1rios falando que o cara \"deve ser loco pelo PT\"ALGU\u00c9M PARA AS PESSOA DE TEREM UM PR\u00c9 CONCEITO FORMADO SOBRE COISAS QUE ELAS N\u00c3O APOIAM PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaPoliana/status/1037792995792375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792850161872897, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "Pra variar o cara que esfaqueou o Bolsonaro  \u00e9  eleitor do PT,  KKKKKKK tinha q ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037792850161872897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792654443065348, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1259873323, "username": "atrevidu69", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, quem esfaqueou bolsonario ou popula\u00e7\u00e3o que espancou o esfaqueador, Brasil sendo Brasil, brasileiro sendo brasileiro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atrevidu69/status/1037792654443065348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791991881494528, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que Esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 bem??T\u00f4 preocupado gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037791991881494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790198309040129, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61894651, "username": "RafaellAlvess", "tweet": "@mafinhaverao @LageanoLagiss o cara que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellAlvess/status/1037790198309040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,LageanoLagiss"}
{"id": 1037790174724403205, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "Descobri quem Esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/jzxPXLyASp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037790174724403205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789836093083648, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79845457, "username": "cramlovz", "tweet": "vcs vao ver, quem esfaqueou foi um filho do lula com a pablo vittar q nasceu mulher engravidou abrotou viru homem virou mulher de volta casou com a maria do rosario e foi no comicio dar a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cramlovz/status/1037789836093083648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788682755833856, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 943943547270594561, "username": "b_maximoff", "tweet": "@thosebastian o cara foi pego ele esfaqueou o b no meio dos apoiadores dele a\u00ed tu pensa na merda q deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_maximoff/status/1037788682755833856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thosebastian"}
{"id": 1037787129441669122, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 876861388299358213, "username": "mongstx", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro n sabe esfaquear direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongstx/status/1037787129441669122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787015952191488, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1610587856, "username": "jhonsaatan", "tweet": "se n\u00e3o tem sangue, n\u00e3o esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonsaatan/status/1037787015952191488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786857260474368, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98938648, "username": "flaviathaist", "tweet": "quem foi o filho de uma \u00e9gua que esfaqueou o bolsonaro? MEUS ANJOS O ESPA\u00c7O QUE ELE N\u00c3O TINHA EM PROPAGADAS ELEITORAIS VAI GANHAR AGORA VAMOS ACORDAR PRA VIDAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviathaist/status/1037786857260474368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784757562748929, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "o cara que esfaqueou ele t\u00e1 morto n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037784757562748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784412476325895, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 68265912, "username": "IsadoraCavilha", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o bolsonaro, agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraCavilha/status/1037784412476325895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
