{"id": 1038450271918026753, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 152453600, "username": "frangokaospunk", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/JNmc8HhqoHE?a\u00a0 FACADA NO IRM\u00c3O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frangokaospunk/status/1038450271918026753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038443956294610944, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1008019710846423041, "username": "bridacabrita", "tweet": "Pra que inimigos quando o seu melhor amigo j\u00e1 te da uma facada dessas??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bridacabrita/status/1038443956294610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440335997853696, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57742673, "username": "hellofidelis", "tweet": "motivos para acreditar que a facada foi fake:  https://twitter.com/Estadao/status/1038429247612837888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hellofidelis/status/1038440335997853696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440219475881984, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Sim, concordo que o maior rival do Am\u00f4edo no primeiro turno \u00e9 o Ciro Gomes. E realmente, a facada ajudou muito o Bolsonaro. Mas vamos com for\u00e7a tentar levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! #vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440219475881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426322643681281, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 720019940858798081, "username": "garciaju_", "tweet": "A teoria da mentira da facada cai por terra quando levantam a ficha do proprio cara q deu a mesma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garciaju_/status/1038426322643681281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418642164240386, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1645303560, "username": "Renataamelo", "tweet": "o que \u00e9 a facada do bolsonaro perto da facada de estar 1000 dias sem oned", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataamelo/status/1038418642164240386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416059320217601, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62847662, "username": "anjofidelis", "tweet": "@filipeernesto @Heatsum A meu ver, a filosofia/ideologia partid\u00e1ria foi esquecida - da\u00ed o monte de gente fundador de partido que trocou ou abandonou os partidos e a pol\u00edtica. N\u00e3o somos evolu\u00eddos, como na\u00e7\u00e3o, a ter, ser, avaliar e conversar formas agir coletivamente. Altru\u00edsmo n\u00e3o existe - vide facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anjofidelis/status/1038416059320217601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heatsum,filipeernesto"}
{"id": 1038394740289368065, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4016648991, "username": "candidoa017", "tweet": "@isadoracanever mano sim, como q pode ele inverter os lados s\u00f3 pq levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candidoa017/status/1038394740289368065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoracanever"}
{"id": 1038385528159264768, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 321385089, "username": "blueloly", "tweet": "Galera, assim, justificar o pedido de morte do Bolso dizendo q \u00e9 pq ele deseja a morte de homossexuais, mulheres e bang \u00e9 se igualar a ele. A cada minuto q combatemos \u00f3dio com \u00f3dio, n\u00e3o somos vencedores. Trate com ignor\u00e2ncia, mas n\u00e3o com \u00f3dio; \"Tomou uma facada, foda-se, bom dia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blueloly/status/1038385528159264768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384544653692928, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "A @GloboNews s\u00f3 tem uma pauta? Coisa chata essa #fakenews da facada. #Bomdia #SabadoDetremuraSDV #1000DaysWithout1D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#fakenews,#Bomdia,#SabadoDetremuraSDV,#1000DaysWithout1D", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1038384544653692928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038299217461215232, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "@New_Delia Bolsonaro levou uma facada e M\u00edriam Leit\u00e3o uma \"paulada\" kkkkkk#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1038299217461215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "New_Delia"}
{"id": 1038259992208572418, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4163417861, "username": "guilhemeD0arte", "tweet": "@blabla_jenni Da uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhemeD0arte/status/1038259992208572418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blabla_jenni"}
{"id": 1038241900124364800, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 615856215, "username": "DaryanAvi", "tweet": "@otayria pode zua mas n reclame qdo vc levar uma facada e o bonoro rir de vc tbm talquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaryanAvi/status/1038241900124364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otayria"}
{"id": 1038240560702791683, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029901469393317888, "username": "gusch19", "tweet": "@augustosnunes sr. Augusto  se antes ja era dificil depois da facada est\u00e1 impossivel - diziam de um \u00f3dio mas a facada e assassinatos quem praticou? vereza tem uma tese e ele conhece bem dos podr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusch19/status/1038240560702791683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038234201617850368, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1015750891977297921, "username": "amreitr", "tweet": "meu colega de sala p mim no fb:\u201cn\u00e3o acredito que vc contratou algu\u00e9m pra dar uma facada no bolsonaro\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amreitr/status/1038234201617850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232612576350208, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1478378143, "username": "ReinertLetisca", "tweet": "O que achou da facada do bonosauro? \u2014 Ningu\u00e9m merece levar uma facada at\u00e9 mesmo o bonaro mas aquele neg\u00f3cio n\u00e9 a gente colhe o que planta  https://curiouscat.me/letisca_reinert/post/642100965?1536368918\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinertLetisca/status/1038232612576350208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229773414289409, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@E_Sempre_Bom @2p_farias Porque o tiro n\u00e3o feriu Lula, a facada feriu Bolsonaro. Quer um esquema pra entender?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038229773414289409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038226685215363072, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47591084, "username": "mvsmonteiro", "tweet": "\"Previ a facada no Bolsonaro, mas s\u00f3 estou publicando agora porque n\u00e3o deu tempo antes.\u00c9 verdade este bilete\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvsmonteiro/status/1038226685215363072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215178599510016, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1366111440, "username": "pfcvrter", "tweet": "carai ces viu q o pablo vitar deu uma facada no bolsonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfcvrter/status/1038215178599510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214564784091136, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2653506923, "username": "GuiIrai", "tweet": "@eduardobsf12 O mito gostou de levar a facada at\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiIrai/status/1038214564784091136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardobsf12"}
{"id": 1038202406520205313, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 714600476830994432, "username": "AlanFreitas_11", "tweet": "Tudo bem ningu\u00e9m merece levar uma facada, mais se fosse um pobre teria morrido ali mesmo? O socorro seria urgente e preciso, encontrariam os agressores? mais como \u00e9 um candidato foi socorrido as pressas, mais e se fosse eu ou vc, ter\u00edamos import\u00e2ncia? Ter\u00edamos o mesmo tratamento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanFreitas_11/status/1038202406520205313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200338447323136, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 750109345808089089, "username": "tuany_marostica", "tweet": "Fui eu que dei a facada e voc\u00eas nem sabem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuany_marostica/status/1038200338447323136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199371534360577, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 416575748, "username": "crlandre", "tweet": "agora n\u00e3o pode mais nem rir da facada de bonoro e fazer piada que vcs nossa unfollow\u201cain pq o politicamente correto foi longe demais\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlandre/status/1038199371534360577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193939285729280, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4195049325, "username": "glaison_romario", "tweet": "Engra\u00e7ado que o povo brasileiro v\u00ea tanta desgra\u00e7a acontecendo todo dia e nunca fala nada, Bolsonaro um ser que n\u00e3o sabe nem da existencia de vcs leva uma facada e isso repercurte de uma maneira muito maior, povo fazendo ora\u00e7\u00e3o e tudo mais...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaison_romario/status/1038193939285729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189886514372615, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 704477097268547584, "username": "Ortiz_PK", "tweet": "J\u00e1 vejo a propaganda na TV, eu tomei uma facada pelo povo brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ortiz_PK/status/1038189886514372615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189632754790402, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 314820033, "username": "tainangonzaless", "tweet": "Gente, voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos achando legal Bolsonaro ter levado uma facada ou estar forjando uma facada, rid\u00edculos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainangonzaless/status/1038189632754790402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181452804960256, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 906875934627827712, "username": "puredooo", "tweet": "bolssoro levou facada, \u00e9 melhor jair cicatrizando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puredooo/status/1038181452804960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173938801668099, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3033182962, "username": "Felipe13_Masson", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe13_Masson/status/1038173938801668099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173924528406530, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 764639652368252928, "username": "eloo_eg", "tweet": "Feriado com f de facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloo_eg/status/1038173924528406530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170208698085378, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 989151302914596865, "username": "LuanaAmaKpop", "tweet": "parem de duvidar se o bolsonaro levou facada ou foi fake \u00e9 s\u00f3 chama o @Vitorstandup", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaAmaKpop/status/1038170208698085378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitorstandup"}
{"id": 1038155277919563783, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 918302858033946629, "username": "FranFeliciano7", "tweet": "Bolsonaro defende porte de arma e levou uma facada. Sera que ele acha q iria escapar se fosse uma arma de fogo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranFeliciano7/status/1038155277919563783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154905985396736, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2901437273, "username": "Schmaiaaaaaaa", "tweet": "Falar que o cara merece levar uma facada pq prega o \u00f3dio \u00e9 a mesma coisa que foi estuprada por estar de roupa curta  https://twitter.com/jjuttel_/status/1037792669412597760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schmaiaaaaaaa/status/1038154905985396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147894174539776, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1024843856288866305, "username": "gabysancarvalho", "tweet": "Depois dessa facada uma coisa eu sei: pode n\u00e3o ser bolsomito mas virou bolsomeme com certeza !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabysancarvalho/status/1038147894174539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143710964473856, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1038143710964473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140298780725249, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1017745562714738690, "username": "dudastahelinn", "tweet": "n\u00e3o abro mais nada de v\u00eddeo que tem a ver com a facada do bolsonaro pq TUDO eh gemid\u00e3o e eu sempre caio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudastahelinn/status/1038140298780725249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135646999728128, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026616043815530497, "username": "AkameDify", "tweet": "Alguem precisa fazer um meme com o Wiliam boner escrevendo no Death Note\"Facada no bolsonaro\" brinks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkameDify/status/1038135646999728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126637353783298, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "@gabrielgollee O feio pegaram o bicho que deu a facada, o cara \u00e9 comunista e filiado ao PSOL, fora que no v\u00eddeo da pra ver que tinha no m\u00ednimo 4 pessoas que foram passando a faca, isso ai n\u00e3o \u00e9 fake n\u00e3o e pelo jeito que fizeram ja tava armado a um tempinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1038126637353783298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgollee"}
{"id": 1038123106525691910, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 344404972, "username": "Helenabrizz", "tweet": "E tem gente que diz \"agora vou votar no Bolsonaro pq ele levou uma facada, foi um atentado\" KKK mas se poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenabrizz/status/1038123106525691910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120175986515968, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 440002146, "username": "luzzanella_", "tweet": "pra mim superficial e cortar o dedo fazendo comida n\u00e3o levar uma facada q acerta o f\u00edgado.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzzanella_/status/1038120175986515968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116067510546434, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 914628850906222593, "username": "momentsthabiee", "tweet": "Sem contar q v\u00e1rias coisas provam q essa facada foi falsa,provavelmente ele sabe q os brasileiros n s\u00e3o retardados de deixarem ele no comando e quer pagar de coitadinho,me poupe n\u00e9 bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/momentsthabiee/status/1038116067510546434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111853271031809, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1639313714, "username": "Isahconildas", "tweet": "\u00c9 gente achando que a facada foi fake, os f\u00e3s do Bolsonaro pistola. JESUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahconildas/status/1038111853271031809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108102439129088, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 934817699020050438, "username": "_bperoza", "tweet": "@_matheeu Foi s\u00f3 uma facada genteNem doeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bperoza/status/1038108102439129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_matheeu"}
{"id": 1038107281391583232, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 40% do volume de sangue ap\u00f3s facada.  http://bit.ly/2oOJc1X\u00a0", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038107281391583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104620806098944, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 231329640, "username": "lucasmeyer_", "tweet": "nao eh possivel que tem gente idiota falando q a porra da facada foi fake vei jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmeyer_/status/1038104620806098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102095805599745, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Quem \u00e9 o homem preso por dar uma facada em Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2NTT1Xi\u00a0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038102095805599745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098747044052992, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3397451267, "username": "juu_vial", "tweet": "Mano e a facada no Bolsonaro KKKK \u2014 SKKSKSKSKSKSKSKJSKSS SEM COMENT\u00c1RIOS  https://curiouscat.me/juuvial/post/641268949?1536337002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_vial/status/1038098747044052992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094300356243456, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025207766472900608, "username": "Croww37136189", "tweet": "A facada foi fake - Juliabts 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Croww37136189/status/1038094300356243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093071647473667, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@raphaelbruno2 A pergunta foi feita ontem, e j\u00e1 responderam, vc sabe me dizer se foram prestar assist\u00eancia, aos familiares ou perguntar se o Jair precisava de alguma coisa? Pq o cara q deu uma facada j\u00e1 arrumaram advogado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038093071647473667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaelbruno2"}
{"id": 1038088342645161986, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 63973913, "username": "Geeka_", "tweet": "NADA justifica a facada! Mas \u00e9 hipocrisia esse tipo de pensamento...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10205080221601945&id=1735637260\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geeka_/status/1038088342645161986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087970975350786, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@2p_farias Mentira! Fake news quem propraga s\u00e3o voc\u00eas e inclusive tu compartilhando desde ontem coisas MENTIROSAS sobre a facada, ou seja, quer falar que propagam fake news mas tu fazer isso \u00e9 tranquilo? Dar RT em uma n\u00e3o tem peso diferente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038087970975350786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias"}
{"id": 1038087935080452098, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 876827651008344064, "username": "ilykookv", "tweet": "expressar e debater ideias atrav\u00e9s do di\u00e1logo? nao, mt obrigado. l\u00f3gico mesmo \u00e9 sair dando facada nos outros \ud83d\udd92", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilykookv/status/1038087935080452098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086574129471488, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 876827651008344064, "username": "ilykookv", "tweet": "sim democracia \u00e9 bem legal mas nao tem problema se a gente der uma facada num candidato ne at\u00e9 porque sim liberdade de expressao sociedade democr\u00e1tica e tal s\u00f3 q acho que uma facada parece mais l\u00f3gico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilykookv/status/1038086574129471488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085527851999232, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4345239053, "username": "Joaovictorv18", "tweet": "Qual a verdadeira opini\u00e3o de voc\u00eas sobre essa facada que o Bolsonaro levou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaovictorv18/status/1038085527851999232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084628119281667, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3416147937, "username": "ariellysouza98", "tweet": "Num \u00e9 certo da uma facada em ningu\u00e9m N\u00e3oooooooN\u00e3o \u00e9 certo piveteNem em Bolsonaro.Nem em Bolsonaro!!! Uma facada eu n\u00e3o queria dar n\u00e3o mas um pau bem dado eu queria dar KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mds to me mijando de rir com esses caras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellysouza98/status/1038084628119281667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084478793646080, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3129352529, "username": "OpaMoser", "tweet": "T\u00e3o idiota e lament\u00e1vel as pessoas zoando com o caso do Bolsonaro. Tudo bem n\u00e3o gostar do cara. Agora. Achar legal ele tomar uma facada ???? Mano, tu n\u00e3o gosta de fulano, tu vai sair esfaqueado ele ? Se toquem hein, por tr\u00e1s de um pol\u00edtico, existe um ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpaMoser/status/1038084478793646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084269409820672, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3428820173, "username": "harmnizs", "tweet": "MEU NAMORADO TA ACHANDO Q A FACADA \u00c9 DE VDD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harmnizs/status/1038084269409820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084043974344705, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 876827651008344064, "username": "ilykookv", "tweet": "voces sao muito criticos fodas das causas sociais fazendo tweet p lacrar relacionando a legaliza\u00e7ao do porte de arma com a facada contra o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilykookv/status/1038084043974344705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076730794274817, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 728371857435529216, "username": "Leeh_avi", "tweet": "A facada de Taubate  pic.twitter.com/IlhlzICVGT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeh_avi/status/1038076730794274817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075897046360064, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 973057585, "username": "nsengelhardt", "tweet": "facada devia levar quem trata pol\u00edtica como piadamerm\u00e3o tu faz bosta na hora de votar e dps fica reclamando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsengelhardt/status/1038075897046360064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074477932937216, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "queria compra um x-lanchao mas o pre\u00e7o eh uma facada no bolsoEntendendores entenderam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1038074477932937216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070304843735040, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 86404074, "username": "_Jaaaack", "tweet": "Pesquisa rapida aqui p saber se alguem se comoveu com a facada de ontem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jaaaack/status/1038070304843735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068794076352512, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 886964244, "username": "r1ckkj", "tweet": "pelo menos a facada no bonoro gerou bastante meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r1ckkj/status/1038068794076352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064985283407879, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Voc\u00eas s\u00e3o mais falsos que a facada que o Bolsonaro tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1038064985283407879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063302260269056, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2253722996, "username": "Sir_Renan", "tweet": "O cara l\u00e1 viajava em teorias loucas sobre o 11 de setembro n\u00e9? Corte para a lacrosfera achando que a facada foi uma arma\u00e7\u00e3o n\u00edvel plot dos livros do Dan Brown. Conclu\u00edmos que o gado e o criminoso partilham dos mesmos tra\u00e7os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sir_Renan/status/1038063302260269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061907951996929, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1018828145921789952, "username": "idelioficial", "tweet": "6 meses da execu\u00e7\u00e3o da Marielle, 5 meses dos tiros \u00e0 caravana do Lula, o rec\u00e9m \"fusilar a petralhada\", nada apurado, ningu\u00e9m punido! Na democracia n\u00e3o se admite viol\u00eancia contra ningu\u00e9m, nem parcialidade!Execu\u00e7\u00e3o, tiros, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, facada, TUDO deve ser intoler\u00e1vel!", "replies": 5, "retweets": 133, "likes": 271, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idelioficial/status/1038061907951996929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061649150836736, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 719345818, "username": "roquebrasileiro", "tweet": "\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d  https://twitter.com/danilogentili/status/1037796719197597702\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1038061649150836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061555919872001, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 719345818, "username": "roquebrasileiro", "tweet": "@Lucianojcruzan1 @DaniloGentili \u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1038061555919872001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,Lucianojcruzan1"}
{"id": 1038057866303877120, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 592338315, "username": "_1patricio", "tweet": "se eu quando espremo uma espinha sai uma cachoeira de sangue como \u00e9 que aquela facada n\u00e3o saiu nem uma gota?E outra que eles colocaram um PANO BRANCO pra fazer press\u00e3o e o pano continuou limpinho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_1patricio/status/1038057866303877120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055119789715457, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 887755766911913984, "username": "gabriel_scheib", "tweet": "@jaquelinekimura Exatamente, a facada praticamente entrego a candidatura pro cara, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_scheib/status/1038055119789715457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaquelinekimura"}
{"id": 1038049136174673920, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 709806313535115265, "username": "_AnaMariaBrito_", "tweet": "Nem se tivesse arma teria se defendido.. quem se defende depois de t\u00e1 caindo de dor? Achei at\u00e9 \"engra\u00e7ado\" o fato dele falar uma vez que na maioria das vezes sai armado e coisa e tals. Que t\u00e1 protegido! Da\u00ed ontem? O \"protegido\" levou uma facada! \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/harianameinke/status/1037786227263631361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AnaMariaBrito_/status/1038049136174673920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049089085231104, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1036758335968686080, "username": "oomaistrouxa", "tweet": "Essa facada do bolsonaro t\u00e1 mais falso doq dizer q eu n\u00e3o sou trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oomaistrouxa/status/1038049089085231104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048399491297280, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 717388534450036736, "username": "TilLarissa", "tweet": "O cara devia agradecer pela popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter posse de armas pq se n\u00e3o ao inv\u00e9s de uma facada ele levaria um tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TilLarissa/status/1038048399491297280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046992704962560, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 405052689, "username": "izatramon", "tweet": "fake ou n\u00e3o, o bozo t\u00e1 \u00e9 comemorando essa facada hehee", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izatramon/status/1038046992704962560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045431480102912, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 165957639, "username": "jcamar4", "tweet": "@AllanKoeppe sim, acho q vou ter q adicionar \u201cfacada\u201d e \u201cbolsonaro\u201d na lista de palavras silenciadas no meu tt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcamar4/status/1038045431480102912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanKoeppe"}
{"id": 1038044947495231490, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 258116548, "username": "buddyporra", "tweet": "Se bem que \u00e9 o 7 de setembro mais triste, elei\u00e7\u00e3o uma merda, museu q pega fogo, Bolsonaro q leva facada, o boy longe....... se eu levanta os bra\u00e7o por favor @deus me leve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buddyporra/status/1038044947495231490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042934741028865, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 935325098285961216, "username": "Ariane_pm16", "tweet": "Pensei que ela ia falar \"o que leva alguma pessoa dar uma facada no bolsonaro?\" Kkkkkkkk  https://twitter.com/gabys12349/status/1037750558541721600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariane_pm16/status/1038042934741028865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041831668367360, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1663481412, "username": "sensatewhisper", "tweet": "cai no gemidao no v\u00eddeo da facada do bonoro vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensatewhisper/status/1038041831668367360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038416976502784, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TatyNervosa qual o nome da doen\u00e7a em que a pessoa prega o \u00f3dio pelos homossexuais, negros e etccomentando que quando eles s\u00e3o agredidos merecem mais, que mereciam morrer ai seu candidato leva uma facada, as pessoas fazem MEMES e a pessoa fica \"cad\u00ea a empatia?\" \"e se fosse com voc\u00ea?\"", "replies": 10, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038038416976502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatyNervosa"}
{"id": 1038033634320629761, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3249353818, "username": "Juanrreis", "tweet": "Gente, \u00e9 OBVIO que foi montado a facada no Bolsonaro. Igual o assassinato da Marielle Franco. Aquela safada t\u00e1 em paris agora, e todo mundo achando que ta morta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juanrreis/status/1038033634320629761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031712482205697, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3012039285, "username": "gu1no", "tweet": "que todo mundo leve uma facada hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gu1no/status/1038031712482205697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023793464233984, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 967427837320990721, "username": "countrback", "tweet": "@thateuss J\u00e1 cai 3 vezes s\u00f3 por causa dessa facada eu sou muito trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/countrback/status/1038023793464233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thateuss"}
{"id": 1038023065324675074, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2269673230, "username": "_gkosak", "tweet": "Oq achou da facada \u2014 foda....  https://curiouscat.me/gkosak/post/641285748?1536318958\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gkosak/status/1038023065324675074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021256241704960, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "Minas tem jeito? Dilma, A\u00e9cio, Pimentel, facada,\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1038021256241704960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015915177259009, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 735885373885296640, "username": "CarddosoAnna", "tweet": "@luizatomaselli Se o cara fosse de bem n\u00e3o teria dado uma facada, \u00e9 s\u00f3 cidad\u00e3o de bem pra andar armado, t\u00e1 linda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarddosoAnna/status/1038015915177259009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizatomaselli"}
{"id": 1038013004602851330, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013227049216086017, "username": "QueIssoMaicon", "tweet": "@Duzaoshow Chantilly n\u00e3o! Vc quer uma facada? Kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueIssoMaicon/status/1038013004602851330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duzaoshow"}
{"id": 1038012043444596739, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@adrianohidalgo Parece que ela estava l\u00e1 no momento da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1038012043444596739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianohidalgo"}
{"id": 1037939321544867840, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "@Melyssa_1807 @AgentURSAL Nao acho que o bolsonaro \u00e9 \"modinha\" kkkjk e tem motivos pra eu nao gostar dele mas msm assim nao fico feliz por ele ter levado uma facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037939321544867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgentURSAL,Melyssa_1807"}
{"id": 1037931223295909889, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 872251790, "username": "Andre_Rdgss", "tweet": "Facada do cara foi com muita vontade mdss  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037780300686913536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Rdgss/status/1037931223295909889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927879743602688, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 896070388517621760, "username": "prootonica", "tweet": "@diefmendes queria pegar ele e red dead redemption 2 mas s\u00f3 vou conseguir comprar um deles os 2 junto a facada sai mais grave doq a q deram no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prootonica/status/1037927879743602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037927835443314688, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 827665547445800960, "username": "rafaeldosvideos", "tweet": "Quando vi o lance da facada no Bolsonaro meu medo era de ser YouTuber fazendo desafios \ud83e\udd26  pic.twitter.com/Yf6olMRHkO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldosvideos/status/1037927835443314688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925994714333184, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 158781960, "username": "mafagafiando", "tweet": "@dilmabr @GustavoMMendes @obrunofsouza @ManuelaDavila @cariocazz @anamildred1960 Marielle Franco \u00e9 assassinada, assessoria de Bolsonaro diz que n\u00e3o vai dar declara\u00e7\u00e3o pq seria muita pol\u00eamica: d\u00favido que algu\u00e9m de vcs a\u00ed foi no perfil dele reclamarBolso leva uma facada e at\u00e9 a t\u00e3o conhecida frase \"viol\u00eancia gera viol\u00eancia\" vira motivo de questionamentos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafagafiando/status/1037925994714333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamildred1960,cariocazz,ManuelaDavila,obrunofsouza,GustavoMMendes,dilmabr"}
{"id": 1037925740430458880, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "pq os power rangers soltam fa\u00edsca>>>>>pol\u00eamica da facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037925740430458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918215689650176, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 886947939150647296, "username": "VictorASoares", "tweet": "Na \u00e9poca t\u00ednhamos um candidato que levou uma facada que n\u00e3o saiu sangue, um que estava preso e a outra era uma velha despenteada  https://twitter.com/leond_vieira/status/1037786947161399297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorASoares/status/1037918215689650176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916662354399232, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24398567, "username": "thifossile", "tweet": "Deram uma facada no Boulos tamb\u00e9m, galera! #politic #Politica pic.twitter.com/UvCXVPS5sV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#politic,#Politica", "link": "https://twitter.com/thifossile/status/1037916662354399232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903105248186369, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "@ericgostosaooo Uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037903105248186369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericgostosaooo"}
{"id": 1037896722675118081, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2583321045, "username": "Nawvarro", "tweet": "@monsabrine At\u00e9 agr t\u00f4 procurando o sangue da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nawvarro/status/1037896722675118081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monsabrine"}
{"id": 1037896527497363457, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 731435030560571393, "username": "layaraschmitt", "tweet": "n\u00e3o creio q paguei uma facada p esse internet ser um lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layaraschmitt/status/1037896527497363457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895571670020099, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 776456546016456704, "username": "kreamxs", "tweet": "@faca49760943 @FORTEEVINGADOR @Ciceroz_ @marsindx @jessicatarg Assim como a \"facada\" no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kreamxs/status/1037895571670020099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessicatarg,marsindx,Ciceroz_,FORTEEVINGADOR,faca49760943"}
{"id": 1037893357668913152, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "\u201cTem gente vibrando a facada\u201d, claro, do mesmo jeito que tinha gente vibrando quando ele falou em fuzilar os petistas do Acre. Doente tem em todo lado, n\u00e3o use meia d\u00fazia pra estragar o todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037893357668913152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893094862143488, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 697473203204202496, "username": "Matheus_WelterM", "tweet": "BRASIL:Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que Bolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_WelterM/status/1037893094862143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888835823263744, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55280813, "username": "MaiarahVargas", "tweet": "Os cara pensa que a vida \u00e9 igual filme que uma facada na barriga faz jorrar sangue. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiarahVargas/status/1037888835823263744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888244061491200, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "ser\u00e1 que a facada foi combinada pra dar ibope ao candidato e o sangue na verdade \u00e9 groselha??????????   BOA NOITE  pic.twitter.com/KN8Zs7mCTJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037888244061491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887603503235072, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "s\u00f3 acho que quem achou horr\u00edvel o bolsonaro tomando uma facada deveria achar tamb\u00e9m horr\u00edvel o lula tomando ovada, ambos os candidatos sofreram agress\u00f5es(lembrando que nao gosto dos dois)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037887603503235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886724687519744, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 743590325868957697, "username": "Isa_Iludida", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e at\u00e9 agr n\u00e3o vi sangue nenhum ??\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf?\u00bf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isa_Iludida/status/1037886724687519744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884953495785472, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 787776240644198401, "username": "marcioccrispim", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q tem gente acreditando q ele n\u00e3o levou a facada  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioccrispim/status/1037884953495785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881034816348161, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1016517802319106048, "username": "PqpVettori", "tweet": "Men FDS se a facada \u00e9 fake ou n\u00e3o Puta bagulho chato slc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpVettori/status/1037881034816348161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880010995126273, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 782968477275582464, "username": "Fe_2322", "tweet": "Pq est\u00e3o fazendo meme de algu\u00e9m que levou uma facada? Pode ser a pior ou melhor pessoa do Mundo, n\u00e3o importa, isso n\u00e3o \u00e9 certo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_2322/status/1037880010995126273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879581745790976, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76198563, "username": "FlavioPampa", "tweet": "Eu n\u00e3o quero saber quem levou a facada, muito menos quem deu. O que \u00e9 nojento \u00e9 saber que na hora da desgra\u00e7a, seja ela qual for, sempre vai ter um abobado fazendo v\u00eddeo e tirando foto. Pregam tanto o 'respeito', por\u00e9m, s\u00f3 qndo lhe conv\u00e9m. Fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioPampa/status/1037879581745790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879234142920704, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "Falhado gravemente tb n\u00e3o n\u00e9. A PF n\u00e3o \u00e9 m\u00e1gica para prever uma facada no meio da multid\u00e3o qdo o candidato \u00e9 carregado. Se um candidato n\u00e3o pode ser carregado pelos seus, a\u00ed ent\u00e3o fecha o Brasil.  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037871675734466561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1037879234142920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877046578475014, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 735248667687419904, "username": "meseagal", "tweet": "Bingo. Por triste que seja, foi uma facada conveniente! Ainda assim, intoler\u00e1vel!  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037850038658105347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meseagal/status/1037877046578475014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876958024138753, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 809975380580958209, "username": "ashinemachine", "tweet": "as pessoas est\u00e3o preocupadas com o ibope que o bolsonaro t\u00e1 causando por ter levado uma facada, gente sejam HUMANOS!!!!!!! isso nao tem a ver com elei\u00e7\u00f5es e sim com o ponto em que as pessoas estao chegando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ashinemachine/status/1037876958024138753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874925871267840, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 907770139550142464, "username": "nata_msf", "tweet": "bolsonaro deve ta horrivel por ter levado uma facada n\u00e9, imagina eu que todo dia tu me da uma facada no meu cora\u00e7ao bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nata_msf/status/1037874925871267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873328139251712, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4092454709, "username": "_alanasantana", "tweet": "\"n\u00e3o se combate a viol\u00eancia com mais viol\u00eancia\" \"Bolsonaro levou uma facada\" \"foi \u00e9 pouco, devia ter morrido\". Seus doentes.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alanasantana/status/1037873328139251712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872750210306048, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 286673556, "username": "GeovaneECardoso", "tweet": "Hoje, quem tamb\u00e9m recebeu uma facada foi a democracia. Que o ocorrido nos ensine a respeitar o voto alheio, as diferen\u00e7as entre os candidatos, as diverg\u00eancias de ideias entre amigos. Menos fanatismo, mais respeito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovaneECardoso/status/1037872750210306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871824355381248, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 76618234, "username": "LostinEmergency", "tweet": "ronaldinho gaucho tava no evento facada no boniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LostinEmergency/status/1037871824355381248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871379574677504, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "BOLSONARO VAI TER QUE MOSTRAR A FACADA, TEM IGNORANTE QUE DISSE QUE N\u00c3O HOUVE NADA. \u2014 se sentindo decepcionado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1037871379574677504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869243830816768, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2458630858, "username": "vitoortholl", "tweet": "Ah, fala s\u00e9rio... Cindy, come\u00e7ou o jornal... mais uma garota branca foi esfaqueada, hoje 50 homossexuais foram espancados por homof\u00f3bicos mas o mundo s\u00f3 quer saber o que vai acontecer com a branquelinha que levou uma facada\u00a1  pic.twitter.com/J2VrfGTMNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoortholl/status/1037869243830816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868776358916098, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 972944797, "username": "zagonelmi", "tweet": "Que loucura essa facada a\u00ed, povo perdeu a no\u00e7\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zagonelmi/status/1037868776358916098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868045048459264, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 883491649627848707, "username": "leorampelotti", "tweet": "O bagulho de gente comemorando pq o cara foi esfaqueado \u00e9 ser mto ignorante mano, podia ser teu pai ali e tu vendo as outras pessoas comemorarem vendo ele daquele jeito, se acha legal d\u00e1 uma facada no teu pai e ri da cara dele porra", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorampelotti/status/1037868045048459264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867414506098688, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3048398260, "username": "Eduarda_gczz", "tweet": "E se ele realmente levou a tal facada acho triste chegarmos a este ponto mas vida q segue", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduarda_gczz/status/1037867414506098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867313654104066, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3048398260, "username": "Eduarda_gczz", "tweet": "N\u00e3o acreditei nessa \u201cfacada\u201d que o bolsonaro levou, m\u00e9dicos operando sem luva, sem sangue na roupa... acredite quem quiser", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduarda_gczz/status/1037867313654104066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867205881458688, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Que dia do sexo que nada, hoje \u00e9 o dia da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037867205881458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867056195166208, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3337028223, "username": "MottaAndree", "tweet": "Cai em uns 50 gemidao ja por conta da facada no Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MottaAndree/status/1037867056195166208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864241091538944, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 887051167561396224, "username": "Thabatta0naue", "tweet": "A facada quando n\u00e3o mata elege", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thabatta0naue/status/1037864241091538944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863371792678912, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 807321635439124480, "username": "cabral_nycolas", "tweet": "to com raiva desse fdp q deu a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabral_nycolas/status/1037863371792678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863319338708992, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 896857965352935425, "username": "Meendesmauricio", "tweet": "esse caralho, cai no gemid\u00e3o com o video da facada do bolsonaro e no pc do trampo ainda cheio de motorista do lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meendesmauricio/status/1037863319338708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863102681890816, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3400086533, "username": "morrnique", "tweet": "@shawzeraa Sim, os caras s\u00e3o formados em facada pela faculdadeglobo novelas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morrnique/status/1037863102681890816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shawzeraa"}
{"id": 1037862957215039489, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 341126408, "username": "lucasrissi__", "tweet": "Agora o Bolsonaro falar de viol\u00eancia que causou a facada, VAI PRO FOGO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrissi__/status/1037862957215039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862900399071233, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3400086533, "username": "morrnique", "tweet": "Vi um tweet falando q o cara q deu a facada tem problemas psicol\u00f3gicos. A\u00ed depois todo mundo dizendo ''o desarmamento salvou o bolsonaro imagine se o indiv\u00edduo tivesse uma arma'' a galera acha que seria f\u00e1cil assim, n\u00e3o teriam testes nem nada, um cara daquele n ia nem passar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morrnique/status/1037862900399071233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862442217492480, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 86765966, "username": "Evelinmartt", "tweet": "Boa noite s\u00f3 pra quem levou uma facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evelinmartt/status/1037862442217492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862018970210304, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2770046908, "username": "AndriellySebre", "tweet": "Bolsonaro nem precisou se eleger p ganhar uma facada, imagina ele presidente do Brasil com a galera toda armada com arma de fogo ixiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndriellySebre/status/1037862018970210304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861456706981889, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4341700282, "username": "EvertonMarlene", "tweet": "~Que Dia Triste Pra Ser JAIR... Um Toma Facada, O Outro Vai Pro Corinthians! Ta Foda Heim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonMarlene/status/1037861456706981889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860854010654721, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 808968572, "username": "cinthiapaulaoc", "tweet": "Pois \u00e9 depois n\u00f3s os da Direita somos intolerantes \ud83e\udd26\ud83c\udffd... Lament\u00e1vel... #somostodosJairBolsonaro agora mais que nunca o tiro/facada saiu pela culatra agora a vit\u00f3ria \u00e9 certa \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83e\udd85Em prol da fam\u00edlia, viva o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@jairmessiasbolsonaro @CaboDaciolo @MBLivre @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somostodosJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cinthiapaulaoc/status/1037860854010654721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,MBLivre,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037860427978485760, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 566492028, "username": "milenamarinheir", "tweet": "Am???? Quer levar uma facada comigo????  https://twitter.com/imagensnadave/status/1037829812105170944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenamarinheir/status/1037860427978485760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860128425500672, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Facada no com\u00edcio em Juiz de Fora! Lament\u00e1vel isso!  https://www.facebook.com/AGORAESERIOJORNAL/videos/967565056760622/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037860128425500672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859973915533312, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Facada no com\u00edcio em Juiz de Fora! Lament\u00e1vel isso!  https://www.instagram.com/p/BnZ55lMldcl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u696en8nhxfq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037859973915533312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858652902842368, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 719988481137778688, "username": "Siahtthe", "tweet": "Ai gente chega de falar dessa facada que o bonoro levou, que sacoFoca no importante, AMANH\u00c3 \u00c9 FERIADO DO DO DO DO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Siahtthe/status/1037858652902842368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856656305082370, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "devido a facada bolsonaro al\u00e9m de les\u00e3o no f\u00edgado, tr\u00eas les\u00f5es no intestino delgado e art\u00e9ria mesent\u00e9rica atingida ainda passou por um tratamento de canal e extra\u00e7\u00e3o dos 4 sisos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037856656305082370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855694161170433, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 531530338, "username": "pamela_raiiane", "tweet": "O cara que deu uma facada no bolsonaro j\u00e1 trabalhou com meu atual colega de trabalho, que mundo pequeno e que cara sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamela_raiiane/status/1037855694161170433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855399532212225, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1014335887780564992, "username": "MARCOSFIL", "tweet": "@KomochenaBrenda Devia ter dado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSFIL/status/1037855399532212225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KomochenaBrenda"}
{"id": 1037855055712608257, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3293643824, "username": "leo_rmcrf", "tweet": "O cara que deu a facada deve ter apanhado pouco ne kkkkk  https://twitter.com/moisesalves021/status/1037784532794130433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_rmcrf/status/1037855055712608257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854023620222976, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1252348182, "username": "juliasllv", "tweet": "Como a facada acertou uma art\u00e9ria e ele n\u00e3o morreu por hemorragia interna, \u00e9 praticamente imposs\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliasllv/status/1037854023620222976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853245434195968, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 886947939150647296, "username": "VictorASoares", "tweet": "Aquela facada sem sangue, acontece todo dia isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorASoares/status/1037853245434195968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851755797794816, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 706246550910058496, "username": "skellyc_", "tweet": "@lemburguer \ud83d\ude02\ud83d\ude02 era a facada do bolsonaro manoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skellyc_/status/1037851755797794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemburguer"}
{"id": 1037851623421358080, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 887289806685958144, "username": "_pienegonda", "tweet": "\"UMA FACADA DESSA, QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\"..#bolsonaro #bolsonaro2018 #vote17  https://www.instagram.com/p/BnZ2IUulJ0A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=agi1b33cqg9i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaro2018,#vote17", "link": "https://twitter.com/_pienegonda/status/1037851623421358080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851588256256002, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 932465040371961856, "username": "Marcelinooow", "tweet": "@franrpraia Mais inacredit\u00e1vel que isso, \u00e9 ver as pessoas comemorando a facada que ele levou, o mundo est\u00e1 perdido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelinooow/status/1037851588256256002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franrpraia"}
{"id": 1037850633708204037, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 723175276109160448, "username": "emanuelfelixl", "tweet": "Reclama que o Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio e quando ele leva uma facada fica torcendo pra ele morrer. Da de entender uma coisa dessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelfelixl/status/1037850633708204037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850535402065921, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 707653235817979905, "username": "forzjmaIik", "tweet": "vou legalizar o porte de arma/ levei uma facada.  pic.twitter.com/lftkI1ezbx", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forzjmaIik/status/1037850535402065921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850322327228416, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037148800685629440, "username": "Leona93329414", "tweet": "Me chama de Bolsonaro e me d\u00e1 uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leona93329414/status/1037850322327228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850142819397632, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@gleicidamasceno @claudinhamlopes @euquelmello Como falei, me compade\u00e7o de ter levado uma facada, mas n\u00e3o dele estar sofrendo as consequ\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037850142819397632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euquelmello,claudinhamlopes,gleicidamasceno"}
{"id": 1037849246207303680, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni @izwbeIIa e oq tem de errada em comparar um fato obvio d q uma mulher n merece ser estuprada pela roupa q esta usando cm outro fato obvio q eh d q nenhuma pessoa mere\u00e7a levar uma facada pelo q pensa e fala???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037849246207303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izwbeIIa,eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037848677090557952, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni @izwbeIIa eles podem falar oq eles quiserem, eles sao livres p isso, assim cm bolsonaro eh livre para fazer uma PIADA, q qualquer pessoa cm mais de um neuronio consegue perceber a ironia na fala, e assim cm as outras pessoas q eu citei ele n merece levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037848677090557952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izwbeIIa,eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037847406128320512, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni @izwbeIIa presidente do pcb propunha bala para os conservadores, presidente da cut propunha pegar em armas contra o impeachment, gleisi hoffman afirmou q vai ter q \" para prender o lula, vai ter q morrer gente\", e nem por isso eu acho q alguma dessas pessoas devam levar uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037847406128320512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izwbeIIa,eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037847258522427392, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2969057200, "username": "luannpradoo", "tweet": "Poxa essa parada da galera ta comemorando pela facada que o bolsonaro levou \u00e9 rid\u00edculo mano, eu n\u00e3o desejo o mal de nenhuma pessoa, por mais que a pessoa tenha feito algo pra mim ou n\u00e3o! Falta muita \u00e9tica, pra muita gente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luannpradoo/status/1037847258522427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846867177086976, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 566492028, "username": "milenamarinheir", "tweet": "Independente de quem apoia o Bolsonaro ou n\u00e3o, o que fizeram com ele n\u00e3o se faz com candidato nenhum. Baita hipocrisia ser contra o porte de armas por propagar a viol\u00eancia  mas sair por ai dando facada nos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenamarinheir/status/1037846867177086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845385757315074, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 778708784533245952, "username": "manulohnz", "tweet": "@Eaenunes eu disse o eduardo campos morreu na elei\u00e7\u00e3o passadaessa facada pode ter sido um sinal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manulohnz/status/1037845385757315074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eaenunes"}
{"id": 1037845297395888128, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1008216833743376384, "username": "schleigows", "tweet": "@ChinaskiOficial @capricornianta_ @TiagoADZ O irm\u00e3o, na real que com esse teus argumentos de cidad\u00e3o de bem, machista, escroto, eu so poderia esperar apoio pro bolsolixo. Ali\u00e1s, se ele assumir, tomara que tu tenha dinheiro p comprar um colete, talvez n tenha a mesma sorte do teu \u00eddolo. Ao inv\u00e9s de 1 facada, vai levar 1 tir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schleigows/status/1037845297395888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoADZ,capricornianta_,ChinaskiOficial"}
{"id": 1037844585144373248, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2268106063, "username": "MarcFeeh", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro me faz pensar em varias coisas e a principal delas \u00e9 to nem ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcFeeh/status/1037844585144373248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844378159669248, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 945662066773372928, "username": "ApenasGu", "tweet": "Bolsonaro leva facada vira m\u00eddia, eu levou facada dos meus amigos a vida toda e nunca sai aparecendo na tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasGu/status/1037844378159669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844357028753414, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1009984900345327616, "username": "gian_neto", "tweet": "Do nada eu acordo e t\u00e1 todo mundo falando de facada no Bolsonaro...Tudo bem se ele n\u00e3o \u00e9 teu candidato, mas se tu aplaudiu essa cena acho que deve rever teus conceitos.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gian_neto/status/1037844357028753414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844075586695169, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 898699182571225088, "username": "AlissonSimones", "tweet": "Amigos, vejo muita gente falando que essa facada no Bolsonaro seria FAKE, mas por que ele estaria at\u00e9 agora no Hospital? Por que ele tomaria uma facada FAKE, sendo que ter\u00e1 que ficar 1 m\u00eas de repouso, e pra alguns que reclamam que n\u00e3o tem sangue, acorda, isso \u00e9 vida real!  pic.twitter.com/P6ef9HT7YJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonSimones/status/1037844075586695169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843489000697857, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 886947939150647296, "username": "VictorASoares", "tweet": "O certo \u00e9 o Bolsonaro ganhar, s\u00f3 pra esses fdp's aprenderem a dar uma facada de qualidade, ai matar ele direitinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorASoares/status/1037843489000697857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843207080607745, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 747913015350149120, "username": "brunaaclasen", "tweet": "@matheuzuum kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sim porque TODA A OPOSI\u00c7\u00c3O sai por a\u00ed dando facada nos outros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaaclasen/status/1037843207080607745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuzuum"}
{"id": 1037842315606458368, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@gleicidamasceno @claudinhamlopes Ent\u00e3o pe\u00e7a pra ele ter mais amor e aprender a aceitar os outros. Como disse, compadecido com a facada que ele levou estou, s\u00f3 que n\u00e3o com ele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037842315606458368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudinhamlopes,gleicidamasceno"}
{"id": 1037842293393432576, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "V\u00f4:Cara burro em!Eu:Quem o Bolsonaro ou cara q errou a facada?V\u00f4:O cara q errou a facadaKskskskslsl morri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037842293393432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842019576627201, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "os caras mostram facada em plena 20 da noite na tv aberta, mas os agarros na novela das 19 tem censura 12anos ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037842019576627201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841219626430464, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3293580939, "username": "lildrezin", "tweet": "@takeshilol1 cuida pra nao tomar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lildrezin/status/1037841219626430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "takeshilol1"}
{"id": 1037841209601998849, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105317409, "username": "rafaeldelrey", "tweet": "mandaram a noticia da facada no bozo no grupo da fam\u00edlia e minha m\u00e3e mandou \"FOI POUCO\"eu amo 1 \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldelrey/status/1037841209601998849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841091351982082, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "@gleicidamasceno @claudinhamlopes Ningu\u00e9m merece levar facada, realmente algo terr\u00edvel que aconteceu com ele. Mas pedir amor com ele/a situa\u00e7\u00e3o dele sendo que ele prega minha tortura?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037841091351982082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudinhamlopes,gleicidamasceno"}
{"id": 1037839607000457221, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 496922355, "username": "MonicaSchmeier", "tweet": "Uns dizem q a facada \u00e9 fake outros n\u00e3o, ah sei l\u00e1 tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaSchmeier/status/1037839607000457221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838317738450945, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 449022110, "username": "mbppx", "tweet": "mere\u00e7o os bolsominion vindo falar merda p mim pq eu achei super fake a facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbppx/status/1037838317738450945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837620208955393, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 340721437, "username": "tomasi1_", "tweet": "Essa facada do boz\u00f3 j\u00e1 me fez cair em uns 3 gemidao do zap na tl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomasi1_/status/1037837620208955393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837408446939142, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre Eu estava discutindo agora pouco com uma esquerdista sobre a facada \"fake\" e acabamos com ela apoiando o Ciro Gomes mas nn sabendo as propostas dele. Eu basicamente dei uma de Arthur nela kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037837408446939142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037837164388737024, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1012935241294663680, "username": "leomanscheinnn", "tweet": "Sim sim gente o Bolsonaro fingiu a facada, fizeram cirurgia pra consertar o intestino inteiro pq n tinham nada pra fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomanscheinnn/status/1037837164388737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837045018841088, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Facada mais fake que os fakes do Orkut. Chocada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037837045018841088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836403890155520, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 63778198, "username": "ggabihoffmann", "tweet": "\u201cBolsonaro nem era meu candidato, depois disso voto nele\u201d N\u00e3o \u00e9 uma facada que vai mudar ele n\u00e3o, gente rs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggabihoffmann/status/1037836403890155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835663444529155, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 789899846408867840, "username": "hianvasielevski", "tweet": "E se o porte de armas fosse legal, o bolsonaro levaria um tiro ou uma facada? Fica a reflex\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hianvasielevski/status/1037835663444529155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835454756909056, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1022283990160613376, "username": "krothIaura", "tweet": "N\u00e3o acho que ningu\u00e9m mere\u00e7a ser violentado de qualquer maneira por causa de pol\u00edtica e ideologia, mas \u00e9 engra\u00e7ado como os eleitores do bozonaro e ele pr\u00f3prio perpetuam viol\u00eancia 24h e agora est\u00e3o chocados pelo fato do cara ter levado uma facada \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krothIaura/status/1037835454756909056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834945736179712, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3515664443, "username": "wakingthepedro", "tweet": "sou contra todo e qualquer tipo de viol\u00eancia, mas acho que essa facada a\u00ed foi migu\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wakingthepedro/status/1037834945736179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834862399500288, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "N\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, se algu\u00e9m com a camisa do Bolsonaro desse uma facada no Lula, oque aconteceria com esse pa\u00eds se fosse o deus deles que estivesse no lugar do Jair. Alguns ve\u00edculos de m\u00eddia buscam atenuantes para esse crime, isso me deixa com muito \u00f3dio...  https://twitter.com/paulomartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037834862399500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834791587143682, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 231329640, "username": "lucasmeyer_", "tweet": "@dantasluizaa acho q ele \u00e9 tratado como se fosse pior do que as pessoas da faixa etaria delea facada mostra isso tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmeyer_/status/1037834791587143682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantasluizaa"}
{"id": 1037834287398248449, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037834287398248449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834137657397248, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni a compara\u00e7ao faz sentido pois do msm jeito q n faz sentido uma mulher ser estuprada por usar roupa curta n faz sentido um candidato levar uma facada por defender suas ideias", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037834137657397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037833877572730881, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 522697589, "username": "sol1up", "tweet": "Renata Vasconcelos fazendo a a\u00e7\u00e3o de facada quando tava explicando aqui na globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol1up/status/1037833877572730881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833565013270529, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3425267747, "username": "kemassaneiro", "tweet": "Hoje eu s\u00f3 to o Bolsonaro que levou uma facada sem sangrarChorando sem l\u00e1grima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemassaneiro/status/1037833565013270529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833507635122176, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 904372927197532160, "username": "kzrol_", "tweet": "Eu desesperada no ponto pq ia chegar muito tarde vieram me falar que o Bolsonaro levou facada, ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kzrol_/status/1037833507635122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833230584606725, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 841083544306888704, "username": "helemfin", "tweet": "@iarrochesk me d\u00ea uma facada que eu agrade\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helemfin/status/1037833230584606725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iarrochesk"}
{"id": 1037832408912089089, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44976670, "username": "anavaladares", "tweet": "se mais um filho da puta compartilhar videos do bonoro com o gemidao do zap quem vai dar facada aqui sou eu nao me formei em deep web pra cair nisso vcs me respeite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavaladares/status/1037832408912089089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831871030353920, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 886988568266244097, "username": "fagundeszee", "tweet": "p mim essa cena da facada foi tudo casinha e se fosse verdade q tivesse esfaqueado direito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagundeszee/status/1037831871030353920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831582185414657, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Rapeize segundo muitos bolsonaro instiga o \u00f3dio e mereceu facada, ent\u00e3o \u00e9 por isso q o lula ta preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037831582185414657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831116252762113, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3697285504, "username": "marcos_rocha100", "tweet": "Comemorar a facada em uma pessoa inocente j\u00e1 diz muito o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_rocha100/status/1037831116252762113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830528160985088, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 212052576, "username": "Danielclerice", "tweet": "A maior hipocrisia \u00e9: * candidato retardado prop\u00f5e porte de armas  \"Viol\u00eancia s\u00f3 gera violencia\"*candidato retardado leva facada\"\u00c9 isso a\u00ed, pena que n\u00e3o matou\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielclerice/status/1037830528160985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830234534551552, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Ai pessoas dizem q bolsonaro tomo facada merecidamente, porque instiga a viol\u00eancia, bro seja humano, ent\u00e3o blz quando tu fizer qualquer merda tem q vir algu\u00e9m e enfiar uma faca no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037830234534551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829677828718592, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 858943154, "username": "ricardongz", "tweet": "Twitter hoje se resume na facada que levou o bonoro (o que foi algo absurdo e inaceit\u00e1vel, diga-se de passagem).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardongz/status/1037829677828718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829521318260736, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Mano complica blz, vc pode n concordar com o bro do bolsonaro blz, td bem agr mano dizer q o cara tomo facada por qerer, ou q o cara fingiu pra ganhar voto, a mano vtnc na moral dx de ser doente, o pior \u00e9 os cara q ficam feliz q o cara toma facada, imposs\u00edvel isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037829521318260736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828675658506242, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 557214029, "username": "xmatew", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmatew/status/1037828675658506242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828604875481089, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 761929257773850624, "username": "gabi_cds_", "tweet": "E meu pai que t\u00e1 falando que a facada foi planejada pelo PT pq eles t\u00e3o com medo de perder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_cds_/status/1037828604875481089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828597619273728, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3428820173, "username": "harmnizs", "tweet": "KKKKKKK A FACADA \u00c9 FAKE? EU TO RINDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harmnizs/status/1037828597619273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828547128295424, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "Triste ver pessoas esquerdistas que clamam por paz e amor agora aplaudindo a facada que sofreu Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037828547128295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828512567230464, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni e fazer \"discurso de odio\" cm vcs dizem q ele faz eh motivo p levar uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037828512567230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037828443268935681, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73660983, "username": "nikacambor", "tweet": "Embora n\u00e3o concorde com tudo que Jair Bolsonaro fala isto foi uma facada na democracia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikacambor/status/1037828443268935681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828281981173761, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4534853008, "username": "sshrmss", "tweet": "@vulganandhielly @raissaselliach simm! Posso estar meio paran\u00f3ica mas pra mim foi tudo planejado, quem n\u00e3o gosta dele n\u00e3o ia ser t\u00e3o idiota de dar uma facada de rasp\u00e3o, ainda mais no meio de um monte de gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sshrmss/status/1037828281981173761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raissaselliach,vulganandhielly"}
{"id": 1037827905726935041, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 288356235, "username": "danielbuttke", "tweet": "BOLSONARO FOI  ENCAMINHADO  PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbuttke/status/1037827905726935041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827788651343873, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3874929736, "username": "darlasjg", "tweet": "n\u00e3o to entendendo o pq de ''agora sim vou votar no bolsonaro'', o cara levou uma facada, mas, ta e da\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlasjg/status/1037827788651343873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827047681404928, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1037090085471178752, "username": "bergmannsktt", "tweet": "Estava trabalhando, assim que vi as m\u00eddias sociais, era s\u00f3 facada no bosonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergmannsktt/status/1037827047681404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826545845526528, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 967522190328463360, "username": "marianaluizams", "tweet": "Ja que tomo a facada podia aproveita e morre klkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaluizams/status/1037826545845526528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826145645993986, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1024434360865439745, "username": "GabryelleWessel", "tweet": "Fora das ideia esse ai que deu uma facada no Bolsonaro, nao gosta das ideias dele \u00e9 s\u00f3 nao votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabryelleWessel/status/1037826145645993986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825138497134593, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1006386294749106182, "username": "lekmsee", "tweet": "bolsonaro leva facada pra pegar mina kkkk,gado demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekmsee/status/1037825138497134593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824575583776768, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921571254267793418, "username": "pnogatz", "tweet": "Era nessas horas que eu queria ser candidato e levar um facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pnogatz/status/1037824575583776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824259874336769, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 113093999, "username": "brunasoy", "tweet": "@oviniciusmoura ele foi ao hospital antes da facada? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunasoy/status/1037824259874336769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oviniciusmoura"}
{"id": 1037824182799814656, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4615581436, "username": "_Filizola", "tweet": "Deixa soltar uma tamb\u00e9m.O cara que deu a facada foi respeitado pelos \"cidad\u00e3os de bem\" que estavam em sua volta?N\u00e3o teve nenhum viol\u00eancia contra ele?Parab\u00e9ns a todos que estavam com o Bolso. Voc\u00eas s\u00e3o d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Filizola/status/1037824182799814656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824113849638913, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950776814187753472, "username": "bremarc_", "tweet": "eu dormi a tarde toda quando acordei s\u00f3 vejo facada eu fiquei ah meu caralho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bremarc_/status/1037824113849638913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823800669339648, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 792406904890875904, "username": "DudaCaroba", "tweet": "@_Leo_gabriel Quer levar uma facada tbm \u00e9 nego?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaCaroba/status/1037823800669339648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Leo_gabriel"}
{"id": 1037823584612352001, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 754828106482024448, "username": "boacoisa_", "tweet": "Temer Youtuber, Bolsonaro levando facada, briga no terminal O que falta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boacoisa_/status/1037823584612352001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823584234819585, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 231329640, "username": "lucasmeyer_", "tweet": "@dantasluizaa dnv, nao to falando q ta certo, mas q nao \u00e9 pra tantopq tem gente comemorando isso dele levar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmeyer_/status/1037823584234819585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantasluizaa"}
{"id": 1037823333511974913, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 116784800, "username": "_gelool", "tweet": "ele levou a facada de um lado e saiu segurando o pano no outro lado kkkkk gente ta tudo bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gelool/status/1037823333511974913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823110324658176, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3385096582, "username": "wandeelp", "tweet": "j\u00e1 dizia djonga fogo nos racista e facada nos bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandeelp/status/1037823110324658176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823073892933633, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 404417080, "username": "clara_jhulia", "tweet": "\u00d3bvio que n\u00e3o sou a favor de dar facada n\u00e3o pessoas, por mais ruim que seja. Mas a hipocrisia de voc\u00ea me irrita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_jhulia/status/1037823073892933633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822873690361856, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3129434536, "username": "lucas_grutz", "tweet": "O cara leva facada e provavelmente com isso ganhou mais votosIsso s\u00f3 prova que na vida ningu\u00e9m ganha e ningu\u00e9m perde, todo mundo perde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_grutz/status/1037822873690361856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822753401794561, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "AO VIVO: Bolsonaro est\u00e1 no centro cir\u00fargico de hospital ap\u00f3s levar facada; suspeito \u00e9 preso  http://bit.ly/2NTtZaL\u00a0", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037822753401794561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822743692156928, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Facada em Bolsonaro fere a pr\u00f3pria democracia  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/facada-em-bolsonaro-fere-a-propria-democracia/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037822743692156928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037821827580604417, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 344404972, "username": "Helenabrizz", "tweet": "S\u00f3 espero que esse lance do Bolsonaro levar facada n\u00e3o tenha sido golpe pra ganhar mais votos. A\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenabrizz/status/1037821827580604417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821509375590400, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 409694558, "username": "dicoo_L", "tweet": "A pessoa foi atacada com uma faca mesmo estando ao redor de milhares de pessoas a seu favor, at\u00e9 sendo carregado na cacunda de um deles, coisa que dificulta muito a facada... Agora imaginem o que vai acontecer se vier a tona o projeto \"arma para todos\" do mesmo \ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicoo_L/status/1037821509375590400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821310406197249, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 104242355, "username": "marioacn", "tweet": "@LeilaneNeubarth Voc\u00eas informaram que ele foi submetido a laparotomia exploradora e que isso \u00e9 um exame com c\u00e2mera se v\u00eddeo com pequenos tubos. EST\u00c1 ERRADO. Trata-se de uma cirurgia grande em que o abdome \u00e9  todo aberto para reparar o danos da facada e salvar a vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioacn/status/1037821310406197249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037819779267153920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Sabe porque o Lula nunca levou uma facada?Porque gente de direita n\u00e3o \u00e9 marginal. #AtentadoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037819779267153920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819764092092416, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 721744133904318465, "username": "oliveiraviiic", "tweet": "Essa semana de independ\u00eancia foi bem estranha n\u00e9, museu pegando fogo, Biblioteca pegando fogo, candidato a presid\u00eancia levando facada... Viva 7 de setembro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraviiic/status/1037819764092092416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819657145737217, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@andrerogeriu_rs ta mas ele n usou uma arma pq provavelmente n queria usar uma, nao pq as armas n sao legalizadas, e nessa situa\u00e7ao a facada eh mais eficaz doq da um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037819657145737217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrerogeriu_rs"}
{"id": 1037819632374231042, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 952742898033922048, "username": "wsmeki", "tweet": "esse povo vem com esse papinho de \"setembro amarelo\" mas agora ta la comemorando e rindo do cara que levou uma facadaN O J O", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wsmeki/status/1037819632374231042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819083071389697, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3293580939, "username": "lildrezin", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro e muito menos de politico machista e etc.O fato \u00e9: ningu\u00e9m merece levar facada, ta certo que o cara incentiva viol\u00eancia o tempo todo, mas isso n\u00e3o justifica o caso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lildrezin/status/1037819083071389697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818726261948417, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4012044141, "username": "okpessoa", "tweet": "Eu n\u00e3o to ligando pra facada no Bolsonaro, ele mesmo provocou tudo isso... Pelo simples fato dele pr\u00f3prio incentivar a viol\u00eancia.Aqui no Brasil meu amor, n\u00e3o precisa de libera\u00e7\u00e3o de armas... E sim de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade,  e o fundamental EMPREGO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okpessoa/status/1037818726261948417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817991105339398, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 841284659782787073, "username": "alanisrodriguef", "tweet": "Achei no m\u00ednimo corajoso o ato da facada, mas n\u00e3o vai dar em nada muito pelo contr\u00e1rio vai at\u00e9 ajudar ele, pq ele s\u00f3 vai usar a favor dele \u00e0 partir de agora, j\u00e1 to at\u00e9 vendo frases do tipo \u201cEst\u00e3o vendo porque precisa liberar o porte de arma nesse pa\u00eds\u201d...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanisrodriguef/status/1037817991105339398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817729292660741, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 404417080, "username": "clara_jhulia", "tweet": "N\u00e3o vou falar porra nenhuma sobre a facada que um cara ali levou. Dane-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_jhulia/status/1037817729292660741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817161245511681, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2901437273, "username": "Schmaiaaaaaaa", "tweet": "T\u00e3o fazendo piadas com o fato do Bolsonaro ter levado uma facada,ent\u00e3o as minhas sobre o museu s\u00e3o de boas kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schmaiaaaaaaa/status/1037817161245511681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817151283978241, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1009248991920435201, "username": "BohrerCaian", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 uma facada no Bolsonaro. N\u00e3o \u00e9 uma facada em um candidato \u00e0 presid\u00eancia. \u00c9 muito mais que isso, \u00e9 uma facada na democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BohrerCaian/status/1037817151283978241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816594381135873, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 884063449814364160, "username": "Cezar15siJulio", "tweet": "Gr\u00eamio joga daqui 20 minutos e voc\u00eas preocupado com facada em BolsonaroLament\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezar15siJulio/status/1037816594381135873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816467058839552, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "Lula, odiado, sa\u00ed no meio do povo e ok, Bolsonaro \"leva\" uma facada com colete.... sei. Eu assisti Scandal t\u00e1! #juizdefora #Bonoro #facada #scandal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#Bonoro,#facada,#scandal", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1037816467058839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815374379659267, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 322650251, "username": "acboemer", "tweet": "Bolsonaro leva facada: veja repercuss\u00e3o na imprensa internacional   https://g1.globo.com/mundo/noticia/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-veja-repercussao-na-imprensa-internacional.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acboemer/status/1037815374379659267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814830277775361, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1697488442, "username": "mandrribeiro", "tweet": "@nataliaaberteli vem dar facada aqui em casa aideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandrribeiro/status/1037814830277775361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliaaberteli"}
{"id": 1037814319373799424, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 389578688, "username": "thaiiisquisita", "tweet": "Sobre a facada no Bonoro a \u00fanica coisa que eu vou dizer \u00e9: cada um colhe o que planta n\u00e9 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiiisquisita/status/1037814319373799424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814198426890240, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1023087957350203392, "username": "unlevn", "tweet": "realmente dero uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unlevn/status/1037814198426890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814141443092480, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1726874833, "username": "Brendowmribeiro", "tweet": "Quantos votos ser\u00e1 que ele n\u00e3o vai ganhar depois dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendowmribeiro/status/1037814141443092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813958290231296, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Os mesmos que pedem mais amor e menos \u00f3dio, s\u00e3o os mesmos que comemoram a facada em @jairbolsonaro e lamentam que a facada n\u00e3o o tenha matado. Essa \u00e9 a verdadeira face de um esquerdista.#avantebolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#avantebolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813958290231296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813901419790336, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 322112891, "username": "sandygatti_", "tweet": "\u00danica parte triste dessa facada no bolsonaro, \u00e9 que n\u00e3o foi de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandygatti_/status/1037813901419790336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813775418699776, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2746436515, "username": "leda_leticia", "tweet": "Ser\u00e1 que est\u00e1 facada tem alguma conex\u00e3o com o meu sonho em que meu vizinho foi morto por uma facada? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leda_leticia/status/1037813775418699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813498703761409, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Agora, ningu\u00e9m \u00e9 estupidamente burro ao ponto de dar uma facada no Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o dessas, sem falar que todo mundo fica filmando. Junta esse pensamento com a not\u00edcia que o cara \u00e9 militante do PT...  #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037813498703761409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813463660331008, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Foi arma\u00e7\u00e3o disseram os do menos \u00f3dio mais amor, mas comemoram facada no @jairbolsonaro pic.twitter.com/8NxRKQAhEa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813463660331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813394534031360, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2601660097, "username": "terres_gaab", "tweet": "Vcs tem que entender que ninguem apoia ele ter levado a facada mas se ele for eleito isso ai vai acontecer com frequ\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terres_gaab/status/1037813394534031360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813214439006208, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981301075608244226, "username": "Ellensimass", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e ainda tem gente q fica falando bem feito.. MEU DEUS CADE O AMOR?? Ele \u00e9 um ser humano tamb\u00e9m isso \u00e9 coisa q n\u00e3o se faz!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellensimass/status/1037813214439006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812661843632129, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1009555400746766336, "username": "AugustoAAZ", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e eu t\u00f4 poco me fudendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoAAZ/status/1037812661843632129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811774702141440, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 759741398472007684, "username": "joaopaulinii", "tweet": "Fui dormir a tarde e acordei com a  not\u00edcia q Bolsonaro levou uma facada ahauahauaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopaulinii/status/1037811774702141440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811690216349696, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2281041020, "username": "berteloisa", "tweet": "Pena que a facada no bozonaro foi antes dele ser eleito, porque se fosse depois poderia ter levado um tiro, ou dois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berteloisa/status/1037811690216349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811655491702795, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3223117209, "username": "guizond", "tweet": "\u00d3BVIO que qualquer tipo de agress\u00e3o a um candidato \u00e9 errado e n\u00e3o deve ser apoiado de qualquer maneira n\u00e3o importando quem seja o indiv\u00edduo em quest\u00e3o mas ta bem claro que essa suposta facada n\u00e3o foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guizond/status/1037811655491702795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811495994904576, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 539584275, "username": "nokpzz", "tweet": "te falar, se essa facada pega direto na caixa de comida e n\u00e3o para no colete era gg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nokpzz/status/1037811495994904576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811450218196994, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "EU SABIA QUE ERA FAKEEEEE ESSA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037811450218196994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811313152536581, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1021024285551484928, "username": "Lesad0na", "tweet": "Bolsonaro levando facada, meu sal\u00e1rio n\u00e3o saiu, dia cheio de surpresas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lesad0na/status/1037811313152536581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811258186256384, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "to tentando entender oq q tem a ver ele ter levado uma facada cm ser a favor da legaliza\u00e7ao das armas", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037811258186256384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810079687430144, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "Poha, agora por causa dessa facada vou ser obrigado  a ir pro ex\u00e9rcito  ano q vem,  esquerdista  cuzao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037810079687430144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810009978101760, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 210087552, "username": "alexrogs", "tweet": "uma facada dessas n\u00e9 gente, pelo amor de deus  pic.twitter.com/t6DasYU0nv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexrogs/status/1037810009978101760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809716318138370, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "@g_borsatto Nao sou comunista, curto o cara pra caralho! S\u00f3 achei mt fake essa facada ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1037809716318138370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_borsatto"}
{"id": 1037809341485723649, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Agora peguem esse cara que deu a facada e entreguem flores e alguns livros.. se poss\u00edvel fa\u00e7am um caf\u00e9.. coitadinho, v\u00edtima da sociedade ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037809341485723649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808273913798656, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 320810787, "username": "EduLentzz", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, mas ele que \u00e9 uma pessoa ruim, os eleitores dele que s\u00e3o pessoas ruins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduLentzz/status/1037808273913798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808236508971008, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1260641940, "username": "jujuressel", "tweet": "Mano como assim essa facada foi forjada???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuressel/status/1037808236508971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808072578752512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3293643824, "username": "leo_rmcrf", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro o idiota deve odiar ele e ainda ajuda ele a ganhar as elei\u00e7\u00f5es parab\u00e9ns ao indiv\u00edduo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_rmcrf/status/1037808072578752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807932354842625, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "EU J\u00c1 SABIA.E tem jornalista dizendo que a facada que @jairbolsonaro sofreu \u00e9 semelhante aos tiros fake de certo presidi\u00e1rio.Esquerdistas nojentos!#ForcaBolsonaro https://twitter.com/PSLnaciona/status/1037796469678514180\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037807932354842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807876860010498, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 155949153, "username": "ZeCladiu", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada ou sera que foi fake? Veja no proximo epis\u00f3dio..Proximo epis\u00f3dio: \"Petista esfaqueia\" bolsonaro apenas como campanha de marketing.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCladiu/status/1037807876860010498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807864230957056, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 82150285, "username": "marilia_sch", "tweet": "O que foi a facada no bolsonaro perto das facadas que voc\u00ea da no meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marilia_sch/status/1037807864230957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807765056638977, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 774259182241472512, "username": "picolli_amanda", "tweet": "Eu s\u00f3 acredito que foi uma facada quando eu ver o corte, porque p/ mim aquilo n\u00e3o parecia com uma faca.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/picolli_amanda/status/1037807765056638977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807673880784907, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021231273065500672, "username": "lilmarco777", "tweet": "bolsororo tomou uma facada mas passa bem, passa bem longe de mim pra n\u00e3o tomar outra kkkkkkk #troslei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#troslei", "link": "https://twitter.com/lilmarco777/status/1037807673880784907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807587499143168, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "@omatheuslima_ Cara e camisa de petista ele tem.#facada #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037807587499143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omatheuslima_"}
{"id": 1037807450156609537, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 462565814, "username": "nayarapfvr", "tweet": "@JenneferKatlin A facada foi fake, pode ir sem peso na consci\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayarapfvr/status/1037807450156609537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenneferKatlin"}
{"id": 1037807372746612741, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 964991023, "username": "nfdsc", "tweet": "Imagina o que o bozo diria se a facada tivesse sido em outro candidato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nfdsc/status/1037807372746612741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807010828505089, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 897631239909388288, "username": "mybxdwi", "tweet": "passada que a facada foi forjada kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mybxdwi/status/1037807010828505089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806911305994240, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 392778182, "username": "julianasignori", "tweet": "Continua defendendo o porte de armas @jairbolsonaro, se o cara que te deu a facada tivesse uma arma na m\u00e3o tu tava morto e n\u00e3o ferido nesse momento kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianasignori/status/1037806911305994240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806884194078721, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 874986554950922240, "username": "LaraAraujogd", "tweet": "Teu candidatinho levou uma facada n\u00e9 kkkkkk \u2014 Ha  https://curiouscat.me/LaraAraujogd/post/640976660?1536267417\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraAraujogd/status/1037806884194078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806855454707712, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 45372078, "username": "maahhbs", "tweet": "Que absurdo essa facada no1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maahhbs/status/1037806855454707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806851566522368, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 240605303, "username": "joanfrancis115", "tweet": "@Fhoer_here A tese de que a esquerda elegeu ele possivelmente se comprovar\u00e1. E ainda com uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joanfrancis115/status/1037806851566522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fhoer_here"}
{"id": 1037806741864558594, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 83892380, "username": "karine_diz", "tweet": "quem n\u00e3o concorda com as ideias do Bolsominion e comemora a facada q ele levou \u00e9 hipocrita bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karine_diz/status/1037806741864558594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806522678603781, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "Essa facada \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037806522678603781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806347667038208, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 942714654, "username": "renatahansen_", "tweet": "melhor momento p sair f1 e conversar sobre essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatahansen_/status/1037806347667038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806336992522241, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710567260696530944, "username": "juzillis", "tweet": "@tamiriscj_ Tadinho mesmo minina ngm merece uma facada do nada, ele tava no meio dos robos dele fazendo a campanha dele....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juzillis/status/1037806336992522241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamiriscj_"}
{"id": 1037806292402950145, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 956298434205634560, "username": "Sabrina_dias77", "tweet": "Na escola ja teve briga ai chego em casa com a noticia que bolsonaro levou uma facada KKKKKKK que dia meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_dias77/status/1037806292402950145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806236853575682, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "gente deixa o bolsonaro em paz da a facada em mim eu imploro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037806236853575682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806142355857409, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2317847515, "username": "manuticiap", "tweet": "2018 facada fake em candidato a presidencia eu nao vi essa vindo", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuticiap/status/1037806142355857409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805950910914560, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 893244979849699328, "username": "eaigirlup", "tweet": "Jackie chan deu uma facada no bolsolixo ap\u00f3s dizer  \u201ceu n\u00e3o sou o pai do Jair \u201cAss:  http://noticiais.com.br\u00a0\u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaigirlup/status/1037805950910914560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805869403127808, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann PAREM DE PROPAGAR FALE NEWS CARALHO, ESSE N\u00c3O FOI O CARA QUE DEU A FACADA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037805869403127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805867930935296, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 462565814, "username": "nayarapfvr", "tweet": "\u00d3tima estrat\u00e9gia de marketing, hein! Mas, da pr\u00f3xima vez, joga um ketchup no pano, lembra que depois de levar uma facada no abd\u00f4men voc\u00ea precisa sangrar! Mas fora isso, a atua\u00e7\u00e3o foi muito boa! Parab\u00e9ns aos envolvidos  https://twitter.com/thaisdamaso/status/1037785182584152064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayarapfvr/status/1037805867930935296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805795331715074, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@zecsinho Mais fake que essa facada imposs\u00edvel. N\u00e3o rasgou nem a camiseta do individuo, quem dir\u00e1 ter acertado pra ele estar numa mesa de cirurgia. Mais criativo que isso s\u00f3 novela mexicana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037805795331715074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecsinho"}
{"id": 1037805679984238594, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1395149298, "username": "Juliareg_", "tweet": "Come\u00e7ou c uma facada no bolsonaro, terminou c uma conversa c Diego Jardel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliareg_/status/1037805679984238594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805550845800454, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "O mist\u00e9rio da facada sem sangue, sexta-feira no Globo Rep\u00f3rter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037805550845800454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805224948314113, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 736187832520314881, "username": "Dopke_Leo", "tweet": "velho, quem quer comprar uma arma d\u00e1 um jeito, mercado negro sempre existiu e sempre existir\u00e1quem deu a facada s\u00f3 n\u00e3o deu um tiro por op\u00e7\u00e3o, pq a vontade de matar seria a mesmaeh isto  https://twitter.com/brunacunhag/status/1037786975183548417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dopke_Leo/status/1037805224948314113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805148943335425, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1019447474161967104, "username": "manoelabelmiro", "tweet": "t\u00e1 agora t\u00e3o falando q a facada foi fake ?? q n\u00e3o saiu sangue nem nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelabelmiro/status/1037805148943335425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805019230347265, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "o caso da facada no bolsonaro me fez cair no gemid\u00e3o do zapque raiva desse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037805019230347265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804814535741442, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 855931040447287296, "username": "isabellarissag0", "tweet": "Essa poha da facada foi fake d++++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellarissag0/status/1037804814535741442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804376151212032, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 488978435, "username": "lsnflr", "tweet": "Sobre o lance da facada, n\u00e3o concordo. Mas j\u00e1 pensou se fosse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsnflr/status/1037804376151212032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804308731977733, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1534226646, "username": "Vinni_Becker", "tweet": "Um tapa no ombro e tr\u00eas facada nas costas KKKKKKKK KK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinni_Becker/status/1037804308731977733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804262523392000, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1594768800, "username": "epictimechat", "tweet": "Os eleitores do Bonoro tem consci\u00eancia que se isso fosse no governo dele a facada poderia ter sido um tiro? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epictimechat/status/1037804262523392000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804125243760640, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 787485677113974784, "username": "vingla_manuella", "tweet": "Ja eram chatos falando d bolsonaro agora que ele levou a facada vao ser chatos o dobro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vingla_manuella/status/1037804125243760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803909895647233, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4602319037, "username": "Edustechenski2", "tweet": "O IDIOTA ACHOU MESMO QUE DEPOIS DE DAR A FACADA IA CONSEGUIR FUGIR CORRENDO COM TANTA GENTE AO REDOR QUE N DA NEM PRA ANDAR DIREITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edustechenski2/status/1037803909895647233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803438548156417, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 44976670, "username": "anavaladares", "tweet": "agora sim to preocupadatalvez essa facada tenha sido nossa senten\u00e7a de mortevao eleger o bolsonaroeu quero chorar ate desidratar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavaladares/status/1037803438548156417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803434358046720, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960259149417320448, "username": "Tvr2018_", "tweet": "a minha m\u00e3e acabou de perguntar se a facada no Bolsonaro foi a mando do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tvr2018_/status/1037803434358046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803320377860103, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 341000488, "username": "Grassoedu", "tweet": "@samiraclose Foi facada fake amiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grassoedu/status/1037803320377860103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiraclose"}
{"id": 1037803181475094533, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 789600727467487232, "username": "tepha_correa", "tweet": "s\u00e9rio mesmo que o cara gastou o tempo dele indo dar uma facada no bolsonaro?? meeee cada um nesse brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tepha_correa/status/1037803181475094533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802875848679424, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 720750737744084992, "username": "pierinbrb", "tweet": "Juro que n\u00e3o fui eu quem dei a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierinbrb/status/1037802875848679424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802581169455110, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1274009000, "username": "f0dAsi_", "tweet": "Esse cara q deu facada no Bolsonaro ta muito fodido kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0dAsi_/status/1037802581169455110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802368979677185, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 983855302599696384, "username": "erreckziegel", "tweet": "[06/09/2018 16:29:32] Eliza Rocha Reckziegel: cara mas o tal do brasileiro \u00e9 foda[06/09/2018 16:29:36] Eliza Rocha Reckziegel: kkkkkk[06/09/2018 16:30:57] lukinhas da zl: Demais[06/09/2018 16:31:12] lukinhas da zl: Nem pra acertar a facada o maluco presta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erreckziegel/status/1037802368979677185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802258598174726, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 211546709, "username": "loira_malfoy", "tweet": "essa facada no bolonaro me faz lembrar de Jo\u00e3o Pessoa em 1930", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loira_malfoy/status/1037802258598174726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802034383269888, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 919560176226758656, "username": "ianadanil", "tweet": "genteee, aquela facada \u00e9 fake mano parem, ta na cara que foi armado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianadanil/status/1037802034383269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801883509948416, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005914193541980161, "username": "KevinWi00687691", "tweet": "O cara que deu a facada no bolsonaro, tenho ate pena, ate o RG dele vai ficar roxo coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinWi00687691/status/1037801883509948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801837896904704, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "Gente n\u00e3o estou defendendo o ato il\u00edcito cometido pelo agente que deferiu a facada no Bozonaro okTodas as vidas merecem serem preservadas por mais ruins que sejam \ud83d\udc83", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1037801837896904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801553732808704, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73503268, "username": "orrstorm", "tweet": "@taygalega O cara leva uma facada e n\u00e3o tem uma gota de sangue KKKKKKK", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orrstorm/status/1037801553732808704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taygalega"}
{"id": 1037801139331325953, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2734278483, "username": "OlgaKostopoulos", "tweet": ">Corte com pouco sangue>Foto do m\u00e9dico sem luva>Gente com celular dentro da \u00e1rea cir\u00fargica>Apenas 6 pontos com uma facada daquelas ... Bolsonaro vc quase me enganou mas eu j\u00e1 vi esse filme!! S\u00f3 faltou a gaita e a dancinha no final KKKK  pic.twitter.com/7u0Edjf2kt", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlgaKostopoulos/status/1037801139331325953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801126735872000, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Continua\u00e7\u00e3o...ele reveja os conceitos de seguran\u00e7a p\u00fablica e da pol\u00edtica que ele est\u00e1 querendo implantar. Desejo melhoras ao candidato que ele se recupere da facada e da alma tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037801126735872000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801078388076545, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1045420598, "username": "OlssonnLeo", "tweet": "S\u00f3 quero ver quem est\u00e1 por tr\u00e1s dessa porra a\u00ed, pq ngm \u00e9 t\u00e3o retardado de dar uma facada em um candidato no meio da multid\u00e3o por livre e espont\u00e2nea vontade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlssonnLeo/status/1037801078388076545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800960511422464, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@detremura Pra mim, est\u00e1 facada foi encomendada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037800960511422464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detremura"}
{"id": 1037800952974192641, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55280813, "username": "MaiarahVargas", "tweet": "Qual o n\u00edvel de insanidade de algu\u00e9m que faz PIADA e acha ENGRA\u00c7ADO uma pessoa levar uma facada????? Meu deus do c\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiarahVargas/status/1037800952974192641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800460214779904, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@otempo Se achou ruim a facada, imagine se o porte de armas fosse legalizado. Calcula ai", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1037800460214779904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1037800234074681344, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2475553855, "username": "butzzke", "tweet": "meus vizinhos t\u00e3o soltando foguete desde que o Bonaro tomou facada, wtf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/butzzke/status/1037800234074681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800219210141696, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 345607978, "username": "MilkSheila", "tweet": "A pessoa que t\u00e1 comemorando a facada no Bolsonaro \u00e9 a mesma que quer um Brasil melhor e sem viol\u00eancia,contradit\u00f3rio, n\u00e3o?!Se alegrar com a desgra\u00e7a dos outros \u00e9 cruel e desumano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilkSheila/status/1037800219210141696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800034908233728, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 919622967025381377, "username": "RoCravo", "tweet": "@senhor_picles Esse acontecimento vai ser uma facada nas pr\u00f3ximas pesquisa Ibope", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoCravo/status/1037800034908233728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhor_picles"}
{"id": 1037799951416401920, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "Desde que a galera (eleitor) conhece o Bolsonaro como gente, faz e faz piada sobre qualquer assunto ruim. Vou fazer piada da facada sim, ainda mais que foi facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1037799951416401920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799946328698884, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 758703490285858817, "username": "Fafa_medeiro", "tweet": "olha o que o CRIMINOSO que deu a facada no bolsonaro curtia..... VC, DE ESQUERDA, \u00c9 DOENTE!!!  pic.twitter.com/Hutqoa75FL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fafa_medeiro/status/1037799946328698884", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799910278684673, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 Olha o que voc\u00ea est\u00e1 falando ent\u00e3o no caso essa facada pode tamb\u00e9m ter sido arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037799910278684673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037799677419302913, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 892913042815692800, "username": "brancomaju", "tweet": "Gente como assim bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomaju/status/1037799677419302913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799651632709632, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1022678470374170626, "username": "guedesz15", "tweet": "Bolsonaro tava usando um colete \u00e0 prova de balas, e o ninja ainda conseguiu dar a facada abaixo do colete no abd\u00f4men... pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guedesz15/status/1037799651632709632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799643227344897, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 816498661601460224, "username": "paocomnatha", "tweet": "bolsonaro pode ter muito eleitor idiota, mas o cara que deu a facada conseguiu ser pior", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paocomnatha/status/1037799643227344897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799523253448705, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3362939069, "username": "francinegrinii", "tweet": "O cara levou uma facada e t\u00e3o dizendo que foi jogada de marketing pra ganhar voto meu deus olha larguei os taco desisto do ser humano", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francinegrinii/status/1037799523253448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799471692873730, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 975207562755870720, "username": "ggabepereira__", "tweet": "cara???? como assim o bixo levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggabepereira__/status/1037799471692873730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799289957822465, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "esperando aparecer um episodio dos simpsons q previu essa facada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037799289957822465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799279786647552, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@luvcr_ ele levou uma facada n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1037799279786647552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luvcr_"}
{"id": 1037798738016788481, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 876861388299358213, "username": "mongstx", "tweet": "Era fake puta merda agr eu mesma quero dar a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongstx/status/1037798738016788481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798596123549698, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 965766008664481792, "username": "Baby_Chorao", "tweet": "Chocada que deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baby_Chorao/status/1037798596123549698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798535977164800, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4036171763, "username": "CDanRinaldi", "tweet": "Levou uma facada, e com 18 anos de experi\u00eancia com BBB, o povo brasileiro \u00e9 sens\u00edvel com um \"coitado\" e vai ter pena dele e ele vai se transformar em v\u00edtima e refor\u00e7ar todos as propostas absurdas dele, a gente t\u00e1 ferrado, povo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDanRinaldi/status/1037798535977164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798476023844870, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97045272, "username": "diiogob", "tweet": "Eu realmente n\u00e3o entendo como quem n\u00e3o tem Twitter em 2018 consegue se informar de not\u00edcias, tipo essa da facada, em tempo real.V\u00ea not\u00edcias no Zap? No Facebook????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiogob/status/1037798476023844870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798367349403648, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 183623906, "username": "bonjurlia", "tweet": "@netomiranda ele tava de colete quando foi visitar o hospital do c\u00e2ncer, antes de ir l\u00e1 levar a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonjurlia/status/1037798367349403648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "netomiranda"}
{"id": 1037798014365167620, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 241637036, "username": "fsarturi", "tweet": "engra\u00e7ado q os cara mais babaca do tuiter que fazem piada ofensiva o tempo todo agora tao mordido com os meme da facada do bonoro olha francamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsarturi/status/1037798014365167620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797932781785088, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@RamonSBauer Sendo essa facada fake ou n\u00e3o, \u00e9 bem isso que tu dissestes. Sorte dele que o porte de arma ainda n\u00e3o est\u00e1 legalizado aaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037797932781785088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamonSBauer"}
{"id": 1037797902326870016, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021957862757736448, "username": "ddudalvesss", "tweet": "@heeynaraa ele levou uma facada (tem v\u00eddeo) te marquei nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddudalvesss/status/1037797902326870016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heeynaraa"}
{"id": 1037797866968891393, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 852676969070305282, "username": "Ler_Conservador", "tweet": "Galera do \"N\u00e3o relative a viol\u00eancia\" e do \"Discurso de \u00d3dio\" dando tilt com a #facada na tl mais pr\u00f3xima de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Ler_Conservador/status/1037797866968891393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797701570752513, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 288356235, "username": "danielbuttke", "tweet": "essa facada no bolsonaro faltou um ketchup heinz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbuttke/status/1037797701570752513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797637385269249, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 819600777165545475, "username": "GeanParizotto", "tweet": "Cara eu fiquei 2 hora sem acessar redes sociais quando volto \u00e9 facada tudo loko 328 mensagens sobre isso e eu sem entender nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeanParizotto/status/1037797637385269249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797522704621568, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 733493258152726528, "username": "acoolle", "tweet": "Os cara t\u00e3o muito desesperado pra dar uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acoolle/status/1037797522704621568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796930825449473, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4765375248, "username": "RafaelHellmann0", "tweet": "Essa facada vai render mais uns votinhos", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelHellmann0/status/1037796930825449473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796872772112384, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "Facada fake sendo exposta  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037796872772112384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796774763798528, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1066168304, "username": "agabriele_", "tweet": "UMA facada//////esfaquear Tem diferen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agabriele_/status/1037796774763798528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796758594695168, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59061204, "username": "bombanetuno", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bombanetuno/status/1037796758594695168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796735047921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 241637036, "username": "fsarturi", "tweet": "s\u00f3 pra deixar claro: eu to questionando a veracidade da facada SIM mas jamais comemoraria uma atrocidade dessas n\u00e9 faz favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsarturi/status/1037796735047921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796536846110720, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 336798341, "username": "michellebaessoo", "tweet": "N\u00e3o apoio o Bolsonaro e suas ideologias, mas ele ter levado uma facada foi apenas uma demonstra\u00e7\u00e3o da \u201cviol\u00eancia\u201d que ele idealiza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellebaessoo/status/1037796536846110720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796455552040960, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3898948216, "username": "CarlossFGG", "tweet": "@odiodobem2 @SuperJogosDBZ A divis\u00e3o no sentido esdruxulo, devemos ter divis\u00e3o de ideias e n\u00e3o de ra\u00e7as, sexualidades, religi\u00f5es, etc, quando ele afirma que tem que metralhar alguma pessoa ele divide quem ele acha que \u00e9 bom e quem n\u00e3o \u00e9, isso n\u00e3o pode, gera \u00f3dio sobre \u00f3dio e acontece isso ai, facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlossFGG/status/1037796455552040960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SuperJogosDBZ,odiodobem2"}
{"id": 1037796388636172288, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 407926715, "username": "eduarda_f7", "tweet": "Fui procurar o cara que \u00e9 suspeito de ter dado a facada no facebook e achei umas coisas dele falando da ma\u00e7onaria, gente kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduarda_f7/status/1037796388636172288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796362061062144, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1013227049216086017, "username": "QueIssoMaicon", "tweet": "Sobre Bolsonaro levar uma facada, eis o fato de n\u00e3o legalizarem as armas..    Por\u00e9m triste com a situa\u00e7\u00e3o, independe de partidos e candidatos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueIssoMaicon/status/1037796362061062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796326937948160, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1601028595, "username": "anagmnds", "tweet": "nem pra dar uma facada direito vcs serve ne  https://twitter.com/marinaadias/status/1037782862202855430\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anagmnds/status/1037796326937948160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796101531815936, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26098473, "username": "Andressouza", "tweet": "A cobertura da facada no Bolsonaro vale mais do que 500 horas de Hor\u00e1rio Eleitoral Gratuito", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andressouza/status/1037796101531815936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795990848368640, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "pra ser presidente deste pa\u00eds eh necess\u00e1rio levar uma facada ou perder um dedo vc escolhe", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037795990848368640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795749017411584, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1337395470, "username": "FerreiraFfe", "tweet": "Essa facada me assustou mesmo, a q ponto o ser humano chegou por causa de pol\u00edtica?Vcs t\u00e3o ligados q s\u00e3o todos ladr\u00f5es n\u00e9? T\u00e3o ligados q ano q vem eles t\u00e3o jantando juntos e o povo passando fome?Vamos come\u00e7ar a se ligar galera, esse papo de direita e esquerda t\u00e1 cegando o povo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraFfe/status/1037795749017411584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795690137755648, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1014625285797445632, "username": "ImaJaguarxxx", "tweet": "o que \u00e9 uma facada perto de todo o ibope que ele ta ganhando com isso, n\u00e9 n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImaJaguarxxx/status/1037795690137755648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795642733674496, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1024371205095215104, "username": "edergcorrea", "tweet": "@mattvalim no meu entender esse tipo de discurso pretende relativizar esse atentado e por fim por a culpa do Bolsonaro ter levado a facada no pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edergcorrea/status/1037795642733674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mattvalim"}
{"id": 1037795428413186050, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 183623906, "username": "bonjurlia", "tweet": "Se o porte de arma que o bolsonaro tanto defende fosse legalizado ele n\u00e3o teria levado uma facada, teria levado era um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonjurlia/status/1037795428413186050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795165119959041, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "Acabou a elei\u00e7\u00e3o. Com esse fato novo da facada, o Bolsonaro leva no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1037795165119959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795060732108800, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 157493390, "username": "ShiroiOni", "tweet": "@oddprismx VAI SAIR DANDO FACADA NOS OUTROS QUE NEM NO DISHONORED NE DONA NITRIA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShiroiOni/status/1037795060732108800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oddprismx"}
{"id": 1037795021888651266, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 798894103769600000, "username": "Gdaboite26", "tweet": "Bolsonaro levando facada. Seria uma reflexo do tamanho discurso de \u00f3dio que o mesmo faz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gdaboite26/status/1037795021888651266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795006554296325, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 436980376, "username": "entaofer", "tweet": "Imagina s\u00f3 se tivesse liberado o porte de arma, acho que n\u00e3o seria apenas uma facada que esse ser humano ia levar...  https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037785422162735104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entaofer/status/1037795006554296325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794900304187392, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 816112386184773633, "username": "Lola_Ramone", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas qual \u00e9 a necessidade de darem uma facada no cara? Quem comemora isso, n\u00e3o se torna diferente dos discursos de \u00f3dio dele n\u00e3o, s\u00f3 pra avisar.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lola_Ramone/status/1037794900304187392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794836525592576, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 933037017147076608, "username": "ops_kimmozao", "tweet": "bolsonaro levou uma facada omg imagina se o cara tinha uma arma ent\u00e3o HSJSNDIEISJSID", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_kimmozao/status/1037794836525592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794835984527361, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "altas facada no bolsonaro slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037794835984527361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794661862203393, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2453751954, "username": "JuhNovakoski", "tweet": "Mdss Bolsonaro levou uma facada!!! kkkkk povo ta tudo doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhNovakoski/status/1037794661862203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794654819950592, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 718447048308211714, "username": "JuhVander", "tweet": "eu n\u00e3o sou nem um pouco a favor do candidato mas quem \u00e9 que em s\u00e3 consci\u00eancia planeja LEVAR A PORRA DE UMA FACADA NO PEITO, vcs tao ficando doido cara  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhVander/status/1037794654819950592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794366767607808, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 302143133, "username": "A3PBNoticias", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada em Juiz de Fora:  http://youtu.be/KYp6NK8NNZA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A3PBNoticias/status/1037794366767607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794128237670400, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3369675395, "username": "nicole_gmarques", "tweet": "vcs me desculpem mas essa facada do bolsonaro me lembrou a brincadeira dos pi\u00e1s da minha sala q tinha q gritar FACADA NO BUCHO e depois dar um soc\u00e3o na barriga kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicole_gmarques/status/1037794128237670400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793967868403713, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 724755732311228416, "username": "yousuccvit", "tweet": "o Bolsonaro tomou uma facada mano, n\u00e3o apoio ele mas porra velho, to em choque pra caralho porra ele \u00e9 um ser humano tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yousuccvit/status/1037793967868403713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793965217656834, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2260450698, "username": "helenaafm", "tweet": "Eu n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas \u00e9 rid\u00edculo essa facada q ele levou. N\u00e3o importa quem seja, a intoler\u00e2ncia precisa acabar. Mais empatia, mais amor, mais educa\u00e7\u00e3o. Por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaafm/status/1037793965217656834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793929918332928, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 835669333837824001, "username": "psandiss", "tweet": "Parab\u00e9ns pro cara que deu a facada no bonaro deu uma puta chance pro marketing dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psandiss/status/1037793929918332928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793824821661696, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 739807242, "username": "AlbertoJonath", "tweet": "bolsonaro vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o por conta dessa facada j\u00e1 to at\u00e9 vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoJonath/status/1037793824821661696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793789937631233, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1012091352832794624, "username": "CustodioMyckael", "tweet": "Ainda bem que ele n \u00e9 o presidente pq se n\u00e3o teria sido um tiro ao inv\u00e9s de uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CustodioMyckael/status/1037793789937631233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793747961036800, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1891024856, "username": "wherethemaryis", "tweet": "Cidad\u00e3os de bem que acham desprez\u00edvel fazer piada com facada :')  https://twitter.com/thzart/status/1037789700780695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wherethemaryis/status/1037793747961036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793738137821184, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2149848114, "username": "joseavilaneto", "tweet": "N\u00e3o apoio o Bolsonaro pois ele \u00e9 a favor do armamento das pessoas, e isso vai causar mais viol\u00eancia. O que devo fazer?- Extrema esquerda: Dar uma facada nele!E tem gente que comemora isso. Deram o que ele precisava pra se eleger. E eu n\u00e3o queria que ele fosse eleito.Burros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseavilaneto/status/1037793738137821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793680118165504, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 895776424942063616, "username": "naodanadaporra", "tweet": "gente eu to CHORANDO com os memes da facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodanadaporra/status/1037793680118165504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793457195114496, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 795021906, "username": "_isabelajoo", "tweet": "n\u00e3o sou do lado do bolsonaro mas n\u00e3o precisava fazerem isso gente d\u00e1 uma facada no cara mdss \ud83d\ude28 q mundo \u00e9 esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabelajoo/status/1037793457195114496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793349942554624, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 993887211660640256, "username": "KesyaLuisa", "tweet": "Todo grupo do whats mandando o v\u00eddeo do Bolsonaro levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KesyaLuisa/status/1037793349942554624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793289657888770, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 37738162, "username": "tatacore", "tweet": "Bonoro BRANCO com a facada, pior que foi no bucho mesmo, hein?  pic.twitter.com/cIvO16vals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatacore/status/1037793289657888770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793086892638208, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 48824992, "username": "J_Marcos", "tweet": "Bozonaro levou um facada? Gente vou nem comentar nada \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Marcos/status/1037793086892638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793065384259584, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 943943547270594561, "username": "b_maximoff", "tweet": "eu vi o v\u00eddeo da facada do b e me veio na cabe\u00e7a a cena do Loki tentando matar o Thanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_maximoff/status/1037793065384259584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792854834401282, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que usaram pra dar a facada no Bolsonaro era feita de ni\u00f3bio? Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037792854834401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792853253087233, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3227010010, "username": "luguluaa", "tweet": "twitter neste momento esta apenas facada no cu e gritaria", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luguluaa/status/1037792853253087233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792775008342016, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1314302934, "username": "Hey_lios", "tweet": "Agr q eu sou contra o armamento,Imagina se tivesse uma arma na m\u00e3o do cara q deu uma facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_lios/status/1037792775008342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792748139671554, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2262991875, "username": "sillvaamanda_", "tweet": "Fora as brincadeirinhas, agora \u00e9 s\u00e9rio, parab\u00e9ns ao IMBECIL q deu essa \u201cfacada\u201d no bolsolixo, agora as pessoas q achavam um m\u00e1ximo oq ele bosteja, v\u00e3o achar q ele \u00e9 um coitado q se ele fosse presidente isso nunca iria acontecer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillvaamanda_/status/1037792748139671554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792720763449346, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2333511018, "username": "sofiasavif", "tweet": "URGENTEencontraram quem deu a facada no bolsonaro nessa tarde em MG  pic.twitter.com/g1w6ifGa1i", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiasavif/status/1037792720763449346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792561346355200, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 890360933947756545, "username": "ariscarpa", "tweet": "Eu to rindo muitooo com o v\u00eddeo do bolsonaro levando facada KAKAKAKAKKAKAKAKA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariscarpa/status/1037792561346355200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792474616475648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 752904412725645312, "username": "amandaaperess", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mas a faca saiu sem sangue nenhum, algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaaperess/status/1037792474616475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792393213427713, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Eu n\u00e3o sei n\u00e3o, t\u00e1 muito mal contada essa situa\u00e7\u00e3o ai... o cara anda de colete a prova de bala e hoje quando est\u00e1 em meio a uma multid\u00e3o leva uma facada \ud83e\udd14 \"Esfaquearam Bolsonaro\"", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1037792393213427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792282634801152, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2431040774, "username": "betinasouzah", "tweet": "Q porra \u00e9 essa de facada no bolsonaro? Odiar \u00e9 uma coisa, cometer um crime \u00e9 outra, bando de louco do kct", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinasouzah/status/1037792282634801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792156658946048, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035207006041329664, "username": "camila21175430", "tweet": "Bolsonaro levou facada e eu to tipo KEEEE???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camila21175430/status/1037792156658946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792058650636288, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1314302934, "username": "Hey_lios", "tweet": "Bonaro levou uma facada mano, comoassim??? KkkkPol\u00edtica no br t\u00e1 cada vez mais bosta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_lios/status/1037792058650636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792034537517063, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "Essa pseudo facada vai ser mais fermento pro discurso da libera\u00e7\u00e3o do porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037792034537517063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791595888881664, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4169186843, "username": "sccpbueno", "tweet": "Claro, quem que n\u00e3o quer levar uma facada n\u00e9?  https://twitter.com/jeeburk/status/1037784915444678657\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpbueno/status/1037791595888881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791581775048705, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2161259292, "username": "nandinhous", "tweet": "@anap_oldoni Ah eu n\u00e3o, humano \u00e9 o cara que homenageia torturador da \u00e9poca da ditadura, que tem como proposta legalizar o porte de armas e leva uma facada no meio do povo... eu sou um monstro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandinhous/status/1037791581775048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anap_oldoni"}
{"id": 1037791405836562438, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 307973439, "username": "PorraTiricia", "tweet": "Quando eu vi que o Bolsonaro levou uma facada  pic.twitter.com/heZuQ87tXZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraTiricia/status/1037791405836562438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791356318609409, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45715530, "username": "adjori", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro leva facada durante ato em Minas Gerais  https://goo.gl/zL95a1\u00a0V\u00eddeo WhatsApp pic.twitter.com/zvVLw3jDWN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adjori/status/1037791356318609409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791067259789316, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1029102663181500416, "username": "70porcento", "tweet": "facada do bonozo t\u00e1 me cheirando a carlos lacerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/70porcento/status/1037791067259789316", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791051724070913, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 889513975838367749, "username": "youngcvrlxs", "tweet": "o bonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngcvrlxs/status/1037791051724070913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791007931342849, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337103331, "username": "JhenyCri", "tweet": "Pra voces imaginarem que ate um marginal esfaqueando um outro cara que \u00e9 odiado por muitos, estranho essas pessoa que deu a facada n\u00e3o gostar do bolsonaro pq dois so fazem merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhenyCri/status/1037791007931342849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790994304065538, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "N gosto do Bolsonaro mas cara comemorar ou rir do cara q levou uma facada pqp gente vcs s\u00e3o piores q ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037790994304065538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790744264798208, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3131923059, "username": "GisaVanat", "tweet": "Agr vai ter gente dizendo que foi o lula que deu um facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaVanat/status/1037790744264798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790716079079431, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 113464002, "username": "matheusreisr", "tweet": "Bolsonaro tem que dar gra\u00e7as a Deus que foi facada. Se ele j\u00e1 fosse presidente era tiro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusreisr/status/1037790716079079431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790698232315904, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1014470207409152001, "username": "_charlierovaris", "tweet": "Lincharam o cara que deu a facada kkkkkk  https://twitter.com/ilovearmas_/status/1037789261314043904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_charlierovaris/status/1037790698232315904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790597581623296, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "Bolsonaro levou uma  facada hj o professor de hist\u00f3ria n vai vir dar aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037790597581623296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789981287297024, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 923202004675170304, "username": "augusto_clair", "tweet": "BONORO TOMOU FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusto_clair/status/1037789981287297024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789973754404865, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4778986997, "username": "LouiseKleein", "tweet": "\"her\u00f3i nacional sofre atentado de morte pela oposi\u00e7\u00e3o\" consigo at\u00e9 ver a manchete.O cara que deu a facada \u00e9 muito burro, garantiu a elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouiseKleein/status/1037789973754404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789836093083648, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79845457, "username": "cramlovz", "tweet": "vcs vao ver, quem esfaqueou foi um filho do lula com a pablo vittar q nasceu mulher engravidou abrotou viru homem virou mulher de volta casou com a maria do rosario e foi no comicio dar a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cramlovz/status/1037789836093083648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789821861806080, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3602261128, "username": "Heric_azevedo", "tweet": "Pensaram q iam parar  o mito com uma facada kkkk, segue o baile", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heric_azevedo/status/1037789821861806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789744325906434, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 553087460, "username": "Amanda_lkf", "tweet": "Galera que ta sensibilizada: se for liberado porte de arma facada vai ser fichinha comparado ao que vai rolar todos os dias!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_lkf/status/1037789744325906434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789733047488512, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 113464002, "username": "matheusreisr", "tweet": "GENTE, QUE FACADA FAKE MEU DEUS!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusreisr/status/1037789733047488512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789613694300160, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4580517801, "username": "AndreFelipe0121", "tweet": "Bolsonaro foi morto, mas passa bem facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFelipe0121/status/1037789613694300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789429199523840, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2333511018, "username": "sofiasavif", "tweet": "@assimdissegstvo facada foi POUCO!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiasavif/status/1037789429199523840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdissegstvo"}
{"id": 1037789303341019136, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000169631758409728, "username": "lucasjgirald", "tweet": "Esquerda que prega a paz e o amor, comemorando uma facada em um cara por simplesmente n\u00e3o defender os mesmos ideais...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasjgirald/status/1037789303341019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789279278309376, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4580517801, "username": "AndreFelipe0121", "tweet": "Quase peguei o Bolsonaro na facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFelipe0121/status/1037789279278309376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789187230064640, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2884138089, "username": "Ideriha_lucas", "tweet": "Acho um pouco ir\u00f4nico ele pegar um trip\u00e9, simular uma metralhadora falando pros caras fugirem pra Venezuela e menos de 1 semana depois tomar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ideriha_lucas/status/1037789187230064640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789186168946689, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4037933482, "username": "fuisfelipe", "tweet": "@gustavokuhl cade o frame do rosto dele na hora da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuisfelipe/status/1037789186168946689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavokuhl"}
{"id": 1037788984087392257, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 270553144, "username": "luucasperera", "tweet": "@4mentox Respeito, mas rir pq algu\u00e9m tomou uma facada \u00e9 loucura.. acho o bolsonaro um lixo mas \u00e9 um ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucasperera/status/1037788984087392257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "4mentox"}
{"id": 1037788792059559938, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 334341667, "username": "aniellysassi", "tweet": "Meu deus eu t\u00f4 pasma com esse neg\u00f3cio da facada no bolsonaro, as pessoas perderam o limite mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniellysassi/status/1037788792059559938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788695003373568, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4037933482, "username": "fuisfelipe", "tweet": "- pai deram uma facada no bolsonaro- morreu?- nao, ele ta bem- devem ter usado um cortador de unha ent\u00e3o???????????????????????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuisfelipe/status/1037788695003373568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788542326501376, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95489870, "username": "katifracari", "tweet": "vi agora uma mulher que publicou que a not\u00edcia da facada que o bolsonaro levou era a melhor do seu dia. pelo amor de deus onde vcs est\u00e3o com a cabe\u00e7a? querendo defender seus ideais com viol\u00eancia... somos mais que isso!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katifracari/status/1037788542326501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788267700264966, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2294628914, "username": "samys_b", "tweet": "E o Bolsonaro levando uma facada l\u00e1 em Minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samys_b/status/1037788267700264966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788168425226240, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 889865450175299584, "username": "maisa_cherbiski", "tweet": "cara o bolsonaro levou uma facada????\u00bf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisa_cherbiski/status/1037788168425226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788081938685952, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1337395470, "username": "FerreiraFfe", "tweet": "Mano, eu n\u00e3o queria isso, inclusive n\u00e3o voto nele e nem em gente q pensa como ele. Mas essa facada, infelizmente, vai fazer ele ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.O povo brasileiro \u00e9 muito burro", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraFfe/status/1037788081938685952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788007162621953, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2253950966, "username": "whyanaflavia", "tweet": "chocada com essa not\u00edcia de que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyanaflavia/status/1037788007162621953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787972257689605, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1286615287, "username": "molkbr1", "tweet": "virou crime dar facadagera\u00e7\u00e3o pipipi eh foda men............", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molkbr1/status/1037787972257689605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787895040540673, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 297641736, "username": "Rubia_Silveira", "tweet": "Para a sorte do Bolsonaro n\u00e3o temos porte de armas de fogo. Poderia ser uma bala no lugar de uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubia_Silveira/status/1037787895040540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787732720988161, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "Mas ser\u00e1 que levou uma facada msm ou s\u00f3 jogaram uma faca de pl\u00e1stico e t\u00e3o fazendo o msm drama da bolinha de papel do Serra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037787732720988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787604404633601, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f3hLBPJ8tzo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro leva facada em atentado! Ao vivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037787604404633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787493041668097, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 284193376, "username": "barbierileandro", "tweet": "@VEJA @Deixaeufalar3 N\u00e3o teria acontecido a facada pois o cara sabia que iriam pipocar ele a bala...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbierileandro/status/1037787493041668097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deixaeufalar3,VEJA"}
{"id": 1037787374837817344, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 722202411436285953, "username": "julhaoffc", "tweet": "Tem que mata esse filha da puta que deu uma facada no bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julhaoffc/status/1037787374837817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787330822725635, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 706222252216487936, "username": "MuriloSteinbach", "tweet": "Carai deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloSteinbach/status/1037787330822725635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787308832030720, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 984127375725260803, "username": "fuckmylifemat", "tweet": "@upinsp4ce Sim eu tbm pensei isso, a pessoa ou tinha q acertar a facada e matar ou melhor nem fazer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckmylifemat/status/1037787308832030720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "upinsp4ce"}
{"id": 1037787283041267712, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "GENTE ELE LEVOU UMA FACADA?? KAKAKAKKAKAKAKAKAKAKKAKAKAK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037787283041267712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787222072852480, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 956507489389998080, "username": "cmunike", "tweet": "Chocada em Cristo que o bolso levou uma facada na semana que caiu nas pesquisas, estranho n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmunike/status/1037787222072852480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786992468283392, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 962008423138320384, "username": "DDekilograma", "tweet": "@CBNoficial @tah_viapiana Isso nao \u00e9 uma facada no Bolsonaro e no que ele representa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDekilograma/status/1037786992468283392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tah_viapiana,CBNoficial"}
{"id": 1037786929495003137, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1002698192088195072, "username": "Matheus77781870", "tweet": "Nem com uma facada o fio da pota morre", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus77781870/status/1037786929495003137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786688691597315, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 883491649627848707, "username": "leorampelotti", "tweet": "Mentira q o bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorampelotti/status/1037786688691597315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786652574449664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 757689101139206144, "username": "cibelicristine", "tweet": "mano, e essa facada que o Bolsonaro tomou, pqp", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibelicristine/status/1037786652574449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785888930103301, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Minas Gerais, diz pol\u00edcia  http://bit.ly/2wNga7i\u00a0", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037785888930103301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785869581725698, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1623337334, "username": "helberteixeira_", "tweet": "E o Bolsonaro que vai ser eleito por causa de uma facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helberteixeira_/status/1037785869581725698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785864808685568, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "j\u00e1 ouvi gente dizendo que \u00e9 uma jogada essa facada no bozo, mas pelo desespero no v\u00eddeo me pareceu bem real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037785864808685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785860026986496, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 374082293, "username": "wtf_luiza", "tweet": "Bolsonaro queria armar a popula\u00e7\u00e3o mas vai reclamar porque levou uma facada, entendam", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtf_luiza/status/1037785860026986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785851705606145, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67409092, "username": "jscasantos", "tweet": "Puta merda, deram uma facada no bozonaro, agora esse filho da puta se elege", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jscasantos/status/1037785851705606145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785715520757762, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "Se o Bolsonaro sobreviver a facada ele vai ser eleito, pode anotar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037785715520757762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785583001772033, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 566651417, "username": "riddlecolon", "tweet": "Bolsonaro levando facada em Juiz de Fora s\u00f3 prova que se liberarem o porte de armas o primeiro a levar pipoco vai ser ele", "replies": 14, "retweets": 255, "likes": 431, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riddlecolon/status/1037785583001772033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785561350766594, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3057278373, "username": "starforharry_", "tweet": "O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA GENTE O CARA FOI CORAJOSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starforharry_/status/1037785561350766594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785518552039426, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 51869000, "username": "misaeldiz", "tweet": "Essa facada a\u00ed ainda vai render... s\u00f3 quero ver para que lado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misaeldiz/status/1037785518552039426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785493818302469, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "fiquei pensando como seria caso a facada fosse num esquerdopata o buzz hist\u00e9rico dos politicamente super corretos e coerentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1037785493818302469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785422162735104, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "Ora ora que ironia o cara que \u00e9 a favor da viol\u00eancia levando uma facadaAchei just\u00edssimo", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037785422162735104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785194458226689, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1286615287, "username": "molkbr1", "tweet": "essa facada ainda vai ajudar na campanha do cara pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molkbr1/status/1037785194458226689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785172371013633, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 308736094, "username": "tteixeiraaa", "tweet": "Cigarro aceso  cerva na m\u00e3o del rey ligado bolsonaro levou uma facada.... sextou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tteixeiraaa/status/1037785172371013633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785110840594434, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "Mano deram uma facada no Bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037785110840594434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784954279784448, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97040350, "username": "edivar_b", "tweet": "Bolsonaro ferido. Facada.  pic.twitter.com/uyFqlQ4NZg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivar_b/status/1037784954279784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784772427300864, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1022702653023944704, "username": "karin_neppel", "tweet": "gente, Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karin_neppel/status/1037784772427300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784642336813059, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 740968748438433792, "username": "ferreirahass", "tweet": "Gente deram uma facada no bolsolixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirahass/status/1037784642336813059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784629841981440, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "@BurunoOFudido @DwsDado essa facada a\u00ed leva ele pro 2\u00ba turno certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037784629841981440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DwsDado,BurunoOFudido"}
{"id": 1037784432021831681, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 873154756470079490, "username": "eumazutti", "tweet": "Agora sim fodeu de vez, o animal que deu a facada \u00e9 muito burro meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumazutti/status/1037784432021831681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784353890357253, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2926093204, "username": "costammariana", "tweet": "Sobre a facada  pic.twitter.com/7QhIIikcEc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costammariana/status/1037784353890357253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784191302295559, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "Melhor not\u00edcia do dia: Bolsonaro levou uma facada. Torcemos para que a faca passe bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037784191302295559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783931561631744, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3011455097, "username": "JordhanCani", "tweet": "Mano e o Bolsonora q tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordhanCani/status/1037783931561631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783691685191681, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2390011428, "username": "_Gabriel_Ayala", "tweet": "@mandstoledo Parece que foi uma facada ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriel_Ayala/status/1037783691685191681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandstoledo"}
{"id": 1037783624496697344, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 612188257, "username": "rafaelmayerbuch", "tweet": "o cara que quer dar arma pra popula\u00e7\u00e3o levo uma facada ou quem \u00e9 contra armas e viol\u00eancia deu uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmayerbuch/status/1037783624496697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783454342107136, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1678786722, "username": "Iammoremylrds", "tweet": "o Bolsonaro levou uma facada? como assim gente?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1037783454342107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783264512155654, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1182205597, "username": "isaforaaa", "tweet": "gente do c\u00e9u o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaforaaa/status/1037783264512155654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782525484171265, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 776954445842280450, "username": "giianzinhu", "tweet": "Crlh deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giianzinhu/status/1037782525484171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782051670437889, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1610587856, "username": "jhonsaatan", "tweet": "puro marketing essa facada no bolsonaro, next  pic.twitter.com/eTVrSHNnGE", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonsaatan/status/1037782051670437889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781085227298817, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 51869000, "username": "misaeldiz", "tweet": "GENTE DERAM UMA FACADA NO BOZONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misaeldiz/status/1037781085227298817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780930205831178, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "Deram um Facada no Bolsonaro Agora Ele esta no Hospital...Orem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1037780930205831178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780218986094593, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1006386294749106182, "username": "lekmsee", "tweet": "caralho o bolsonaro levou facada kkkkkkk,tava demorando isso ai,tomara que se recupere pq nao desejo o mal de ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekmsee/status/1037780218986094593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780042166804480, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 106957547, "username": "luquinha", "tweet": "meu deus deram uma facada no bonoro   pic.twitter.com/WwEk9Y7NYh", "replies": 105, "retweets": 273, "likes": 725, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luquinha/status/1037780042166804480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779919919632385, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3196259902, "username": "imwestcxast", "tweet": "dera uma facada no bozonaro gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imwestcxast/status/1037779919919632385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720239365124101, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "A\u00ed gente n\u00e3o sei s\u00f3 choro ou dou risada pq n\u00e3o foi f\u00e1cil a facada do m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037720239365124101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519547060957189, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 389578688, "username": "thaiiisquisita", "tweet": "@pamndemonium Tu me indica s\u00f3 agora depois de eu ter gasto uma facada com La Roche? Dhwushua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiiisquisita/status/1037519547060957189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pamndemonium"}
