{"id": 1038450601951145985, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 888148302671343617, "username": "Wtf_wes_", "tweet": "Fa\u00e7a uma pergunta  https://curiouscat.me/Wtf_wes_\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wtf_wes_/status/1038450601951145985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440147354836993, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 827637259012886533, "username": "nataamiguel01", "tweet": "fa\u00e7a o William muito feliz ele merece \u2014 essa \u00e9 minha meta todos os dias! pra mim estar feliz, preciso ver a felicidade dele.\u2764\ufe0f\u2728  https://curiouscat.me/natasha00/post/641385140?1536418398\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataamiguel01/status/1038440147354836993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432362739236866, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@SchuldinerSieg No mesmo que o @VillaMarcovilla que disse q o atentado a faca contra Bolsonaro foi um crime de um doido solit\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038432362739236866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038419289110392833, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958059503949418497, "username": "POSITIVAACAO", "tweet": "Por que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 feliz com a sua vida?Encontrar reposta \u00e9 um desafio para muitas pessoas.PALESTRA INTERATIVA QUANDO VOC\u00ca NO MUNDO, CONFLITA COM O MUNDO QUE H\u00c1 EM VOC\u00ca. Vamos juntos buscar as respostas.\ud83d\udc49 Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o agora:  https://pag.ae/bjDnq7B\u00a0 pic.twitter.com/DFfOYk6i9v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POSITIVAACAO/status/1038419289110392833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412210639450112, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2725877967, "username": "_piranhaformada", "tweet": "bom diatome um caf\u00e9 gostozassose hidratefa\u00e7a o @ se atrasar para o jogo de fut pois vc n para de beij\u00e1-lo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_piranhaformada/status/1038412210639450112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410566090600448, "date": "2018-09-08", "time": "07:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LucianaMar80 No site oficial do partido de sc, mostra q n\u00e3o haver\u00e1 evento nenhum...Mas pode ser q algum candidato fa\u00e7a algum evento extra-oficial, a\u00ed depende de cada candidato... Obrigado pelo contato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038410566090600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaMar80"}
{"id": 1038375294858682369, "date": "2018-09-08", "time": "05:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Sou consultor IM.Rodobens Fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o comigo048 99119-2112  https://twitter.com/OficialRodobens/status/1038065100228313088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1038375294858682369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275957352787968, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2900949128, "username": "DudaRamos_13", "tweet": "@mths_antonio acho que pior do que se sentir triste ou mal \u00e9 n\u00e3o saber o que realmente sente. parece que nada que vc fa\u00e7a vai ter uma aprova\u00e7\u00e3o 100% de si mesmo... confuso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaRamos_13/status/1038275957352787968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mths_antonio"}
{"id": 1038268038645272578, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721784946310909956, "username": "mariapreula", "tweet": "@Brenda66262513 nem fa\u00e7a isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariapreula/status/1038268038645272578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brenda66262513"}
{"id": 1038262855613722624, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 825691889403846656, "username": "iamdudasz", "tweet": "N\u00e3o se fa\u00e7a de desentendido #askmarvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askmarvel", "link": "https://twitter.com/iamdudasz/status/1038262855613722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258539763036160, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 714600476830994432, "username": "AlanFreitas_11", "tweet": "@nandafontenelle Fa\u00e7a isso! rs rs \ud83d\ude02  pic.twitter.com/11NZRtf8Lx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanFreitas_11/status/1038258539763036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandafontenelle"}
{"id": 1038258073515819010, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 crist\u00e3o e est\u00e1 solteiro n\u00e3o fa\u00e7a que isso se torne sua tristeza.Se alegre pelo fato de mesmo sonhar com seu casamento, voc\u00ea n\u00e3o se entrega a descrentes, mas prefere ficar a s\u00f3, e assim, obedece o seu eterno noivo, Jesus Cristo", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038258073515819010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255954016567296, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2867296575, "username": "fernandavidal02", "tweet": "Fa\u00e7a tua mente, mas n\u00e3o perca sua cabe\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandavidal02/status/1038255954016567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253076182904833, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55355372, "username": "anathinha", "tweet": "- se voc\u00ea faz essa piada no meio de homens talvez n\u00e3o fa\u00e7a diferen\u00e7a, mas se uma mulher ouvir...- mas ele \u00e9 candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica! Ele n\u00e3o \u00e9 apenas um imbecil machista no churrasc\u00e3o com os par\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anathinha/status/1038253076182904833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245823790952448, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 179173822, "username": "SabbraCadabra0", "tweet": "Aproveitando o assunto do momento, foi o comentarista Junior que fez aquele coment\u00e1rio de girar a faca no inimigo n\u00e9? N\u00e3o sei porque mas lembrei disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabbraCadabra0/status/1038245823790952448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238401122717696, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@bete_davis ent\u00e3o porfa mana n\u00e3o fa\u00e7a a voto util no ciro j\u00e1. t\u00e1 mto cedo e o programa/hist\u00f3rico dele \u00e9 deprimente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038238401122717696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bete_davis"}
{"id": 1038236620258979842, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1025920823490736129, "username": "Annesantos2508", "tweet": "Viva a sua vida e ignore a negatividade. N deixe ningu\u00e9m roubar a sua felicidade!!  fa\u00e7a sempre aquilo q deseja, oquilo q te faz bem, faz bem p sua alma!  #danca #fitdance #sejafeliz #boanoite pic.twitter.com/5F18doRjvm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#danca,#fitdance,#sejafeliz,#boanoite", "link": "https://twitter.com/Annesantos2508/status/1038236620258979842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234687557328896, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3296710752, "username": "guisantini00", "tweet": "AK47 a faca perfeita pro combate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisantini00/status/1038234687557328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229528714403840, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3449012361, "username": "_elisamaa", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 absolutamente nada que me fa\u00e7a sentir melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elisamaa/status/1038229528714403840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228010565025792, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 948276180439977984, "username": "Stheffany1258", "tweet": "\"ame a todos, confie em poucos, n\u00e3o faca mal a ningu\u00e9m\"-Willian Shakespear", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stheffany1258/status/1038228010565025792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218250017009664, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 807594136601825281, "username": "FatManOfBrazil", "tweet": "@imbizita Colete a prova de balas eh feito com um gel que absorve o impacto da bala fazendo a bala parar, ja a faca perfura e vai rasgando o gel , e leve em conta que a faca geralmente tem uma pessoa empurrando a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatManOfBrazil/status/1038218250017009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imbizita"}
{"id": 1038205540562817024, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 118372346, "username": "moonsunshidae", "tweet": "talvez eu fa\u00e7a uma tatuagem ou um piercing amanh\u00e3, ansiosa estou", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonsunshidae/status/1038205540562817024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204706886246400, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 776609988315930625, "username": "gianelloofraue", "tweet": "@H_rostirolla12 Home, n\u00e3o me fa\u00e7a rir HAUAHAUAHUA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gianelloofraue/status/1038204706886246400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "H_rostirolla12"}
{"id": 1038201194064343041, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "\u201cain n\u00e3o tinha sangue na fa\u00e7a\u201d assistam jn mores!!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1038201194064343041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196349626396684, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 771779541182345217, "username": "Mariaa_Jooana", "tweet": "@gabrielpanquec1 pelo amor de deus n\u00e3o fa\u00e7a isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaa_Jooana/status/1038196349626396684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielpanquec1"}
{"id": 1038191254067183618, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 718534184, "username": "alisonzimermann", "tweet": "Se o Bolsonaro se eleger, um dia pensaremos \"pq aquela bendita faca n\u00e3o perfurou mais\" escrevam ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisonzimermann/status/1038191254067183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181092849852416, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3344009806, "username": "Jonanthan92", "tweet": "@AmbidestroPodc Vai proibir faca agora tbm ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonanthan92/status/1038181092849852416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmbidestroPodc"}
{"id": 1038180845721403393, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 789556948383531008, "username": "filipe_serpa_", "tweet": "n\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que voc\u00ea n\u00e3o gostaria que fizessem com voc\u00ea.colar na testa p ver se n esquece", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_serpa_/status/1038180845721403393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168438957465602, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 743134233917538305, "username": "LionKroon", "tweet": "- tu quer que eu fa\u00e7a o que??- que esteja aqui quando eu precisar! Mande eu me foder as vezes- vai se foder ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LionKroon/status/1038168438957465602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166151010902017, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "\"N\u00e3o tome uma decis\u00e3o que n\u00e3o provenha de f\u00e9, pois isso \u00e9 pecaminoso (Rm 14.23). Quando em d\u00favida, n\u00e3o fa\u00e7a nada,...  http://amz.onl/9wuPXrK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038166151010902017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165710223171593, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1148540696, "username": "wiliansilva29", "tweet": "Ajudem a identificar essa mulher que passou a faca para matar @jairbolsonaro ..... Aten\u00e7\u00e3o pessoal..... Divulguem ate as autoridades colocar ela na cadeia pic.twitter.com/Atq894eH6W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliansilva29/status/1038165710223171593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038161377024724992, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@jefer234 Se algu\u00e9m tivesse enfiado uma faca no lula, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do atentado ao Bolsonaro, O que voc\u00ea acha que aconteceria com o bandido? Teria sido linchado... com certeza!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038161377024724992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefer234"}
{"id": 1038160299231195136, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3301908137, "username": "milagartz", "tweet": "Acho que ter\u00e7a que vem vou em uma  sess\u00e3o de beleza, QUE ISSO FA\u00c7A MILAGRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milagartz/status/1038160299231195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159734228959232, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172436435, "username": "marcia_csf", "tweet": "Caralho... t\u00e3o fazendo vakinha pro cara da faca \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fGalera n\u00e3o tem crit\u00e9rio... tanta m\u00e3e suplicando dinheiro pra compra um botij\u00e3o de g\u00e1s, 1 kg de arroz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_csf/status/1038159734228959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155934030286849, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003762580115083269, "username": "dudunones", "tweet": "ent\u00e3o me fa\u00e7a um favor, quando voc\u00ea for apague meu n\u00famero, n\u00e3o ligue mais", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudunones/status/1038155934030286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143845261828097, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "Venha ser um Volunt\u00e1rio da P\u00e1tria! Baixe o aplicativo e fa\u00e7a seu cadastro. #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/LjxxLp8FAv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038143845261828097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142232132550656, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2655529326, "username": "stealdamon", "tweet": "ele hj \" eu sou a favor do ******** pq ele vai acabar com esses viado e essas sapatona \" tinha uma faca na minha frente tive vontade de enfiar nos olho dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stealdamon/status/1038142232132550656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132056096735233, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 910511196436094979, "username": "les_cherries", "tweet": "Fa\u00e7a parte dessa tend\u00eancia musical!  https://www.instagram.com/p/Bnb1psPH8P1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13lg4w8zv2lo9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/les_cherries/status/1038132056096735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130981243420672, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 887065143737282560, "username": "ArleiTischler", "tweet": "@Jujuca1987 Mentira??? Fa\u00e7a meu favor qualquer analfabeto sabe que esta praga \u00e9 militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleiTischler/status/1038130981243420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1038126736117051394, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 993221526790049792, "username": "luizatw1", "tweet": "As pessoas querem que eu fa\u00e7a tudo por elas e a qualquer momento. E ningu\u00e9m faz nada por mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizatw1/status/1038126736117051394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126637353783298, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "@gabrielgollee O feio pegaram o bicho que deu a facada, o cara \u00e9 comunista e filiado ao PSOL, fora que no v\u00eddeo da pra ver que tinha no m\u00ednimo 4 pessoas que foram passando a faca, isso ai n\u00e3o \u00e9 fake n\u00e3o e pelo jeito que fizeram ja tava armado a um tempinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1038126637353783298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgollee"}
{"id": 1038124757038841856, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 589609068, "username": "RPadilha_", "tweet": "Nao importa que filme John Krasinski fa\u00e7a eu sempre vou esperar que em algum momento especifico ele olhe pra camera e de um sorrisinho estilo Jim Halpert", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPadilha_/status/1038124757038841856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124412657180672, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos @fragkarl @rededosoares Que Cristo abra seus olhos e te fa\u00e7a enxergar isso sim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038124412657180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rededosoares,fragkarl,clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038120664379674625, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4060896615, "username": "OtnielAcacio", "tweet": "\u00d1 tenha como meta superar os outros!Fa\u00e7a de ti mesmo o teu maior advers\u00e1rio!Economizar\u00e1s inimigos e ter\u00e1s um crescimento saud\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtnielAcacio/status/1038120664379674625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120628027580416, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 712747954361266176, "username": "mayrieper", "tweet": "E minha m\u00e3e cantando agora \u201cera uma faca muito engra\u00e7ada, n\u00e3o tinha sangue, n\u00e3o tinha nada\u201d KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrieper/status/1038120628027580416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114694026936320, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 958059503949418497, "username": "POSITIVAACAO", "tweet": "Inspire as pessoas!A obra da sua vida est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o.Participe, coloque o seu mundo interior, centro de comando que determina as suas decis\u00f5es, desejos e valores em uma nova ordem.Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o:  https://pag.ae/bjDnq7B\u00a0POSITIVA\u00c7\u00c3O \u2013 4 A\u00c7\u00d5ES TRANSFORMADORAS pic.twitter.com/dtrjXXa6f1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POSITIVAACAO/status/1038114694026936320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108476717850624, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2262991875, "username": "sillvaamanda_", "tweet": "Tava sem animo p ir p magic, ainda fiquei ruim, mas depois de descobrir certas coisas, n\u00e3o h\u00e1 um ser na terra q me fa\u00e7a ficar em casa hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillvaamanda_/status/1038108476717850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103633638957056, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 955889076355334150, "username": "FiamonciniBRN", "tweet": "Mais engra\u00e7ado era escutar os cara desfilando atr\u00e1s de n\u00f3s, gritando faca na caveira tudo no p\u00e9 direito ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FiamonciniBRN/status/1038103633638957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100542210416641, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2193014514, "username": "mariacamargo72", "tweet": "@TheoGubiani8 ele esta em estado est\u00e1vel,j\u00e1 teve feito a cirurgia ontem de 2 horas,a faca atingiu a 13 cent\u00edmetros do intestino dele,recebeu at\u00e9 doa\u00e7\u00e3o de sangue,com a sutura na cirurgia foi estancado a hemorragia,j\u00e1 fez transfer\u00eancia para o hospital Albert Einstein de SP hoje", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariacamargo72/status/1038100542210416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheoGubiani8"}
{"id": 1038090847504490496, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 370250193, "username": "RPaodequeijo", "tweet": "T\u00f4 vendo muitas pessoas que s\u00e3o at\u00e9 pr\u00f3ximas a min rindo do cara que foi esfaqueado, brincando com isso achando legal, fazendo at\u00e9 p\u00e1gina sobre a faca, aposto que voc\u00eas s\u00e3o em defesa da vida cheio dos Mimimi sobre tudo, e ainda fica com essa puraria a\u00ed, perde meu respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPaodequeijo/status/1038090847504490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087627839348736, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2736254660, "username": "AugustoCouso", "tweet": "Querem me meter a faca, e nela a pica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoCouso/status/1038087627839348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080039982649344, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "N\u00e3o consegui entender ainda o que uma faca tem a ver com a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma pra civis. Por acaso \u00e9 proibido ter facas atualmente no Brasil? Kkkk gente burra sem argumentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038080039982649344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078827052912640, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1016852089572556800, "username": "sorrisochora", "tweet": "@gabrielgollee Faca d borracha apagou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorrisochora/status/1038078827052912640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgollee"}
{"id": 1038077001398190080, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 172436435, "username": "marcia_csf", "tweet": "Em #MagicForHumans, o cara - o m\u00e1gico - para a galera na rua do nada, diz que o governo t\u00e1 implantando chip em geral, os maluco acreditam, entram no carro dele e permitem que ele fa\u00e7a a \"extra\u00e7\u00e3o\" do neg\u00f3cio. Eu t\u00f4 em choque com o n\u00edvel de loucura. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MagicForHumans", "link": "https://twitter.com/marcia_csf/status/1038077001398190080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058192050315265, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@BlogdoNoblat Vc tem problemas mentais? Ou quer s\u00f3 ibope? Qual \u00e9 o seu problema? Voc\u00ea tbm tem um digital na faca \ud83d\udd2a seu filho de uma p...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038058192050315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038039912833003521, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia tamb\u00e9m, ou vcs viram os ursinhos carinhosos dando um abra\u00e7o feliz no rapaz com a faca? Fadas desceram dos c\u00e9us entoando c\u00e2nticos? Fa\u00e7a me o favor o pa\u00eds est\u00e1 em guerra, saiam dessa bolha do politicamente correto...  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038038290342002689\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 52, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038039912833003521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038549147332608, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3763321768, "username": "naybkelle", "tweet": "@Da_Ilhotinha Meio estranho essa faca por que nao vi sangue, e a foto no hospital m\u00e9dico ta sem luvas??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naybkelle/status/1038038549147332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Da_Ilhotinha"}
{"id": 1038028732127227904, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2365532342, "username": "fuckbxd", "tweet": "meu sonho de princeso uma moto q fa\u00e7a isso, s\u00f3 pra incomodar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbxd/status/1038028732127227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018470502391808, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 943294287516758016, "username": "talissamoniq", "tweet": "@laridlr @renatinhaabp N\u00e3o \u00e9 por ser o Br amiga, \u00e9 por s\u00f3 gente que faz o mal ter arma. \u00c9 comprovado q os homic\u00eddios duplicaram desde q o Lula desarmou o povo! Isso q vai ter mais morte \u00e9 pura manipula\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica, temos a prova agora, q quem quer mata c o q tiver, uma arma ou faca n se ataca sozinha", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talissamoniq/status/1038018470502391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhaabp,laridlr"}
{"id": 1038009565810438146, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 922599719603527681, "username": "anachimelli", "tweet": "@Kruczkievicz @karolaineveiga_ Voc\u00ea fica bem pior que isso, n\u00e3o se fa\u00e7a kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anachimelli/status/1038009565810438146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karolaineveiga_,Kruczkievicz"}
{"id": 1037992335387308034, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 915239757571067905, "username": "Thiagocorreabnu", "tweet": "@o_antagonista A faca camuflada, em um tipo de pl\u00e1stico pra n\u00e3o deixar impress\u00e3o. Uma dire\u00e7\u00e3o certeira, um ataque surpresa. Isso n\u00e3o \u00e9 coisa de \u201clouco\u201d que agiu em nome de \u201cDeus\u201d, isso se chama crime premeditado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagocorreabnu/status/1037992335387308034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037991784742313984, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@AleBlackmore Tamb\u00e9m est\u00e1 dif\u00edcil digerir que pessoas que convivem comigo s\u00e3o t\u00e3o s\u00f3rdidas e hip\u00f3critas. Que Deus me ilumine para n\u00e3o julgar e tomar atitudes que me fa\u00e7a arrepender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037991784742313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore"}
{"id": 1037988191578607616, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 969955617682198530, "username": "Oouliveira", "tweet": "preciso q a m\u00e3e fa\u00e7a tran\u00e7a em mim e ela n acorda, socorrooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oouliveira/status/1037988191578607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982060886073344, "date": "2018-09-07", "time": "03:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 990640174639079425, "username": "Galileu_alad0", "tweet": "Faca usada para furar Bonoro diz se sentir muito titi \"estou muito titi\" diz faca ap\u00f3s dizer o mesmo:(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Galileu_alad0/status/1037982060886073344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979178191257600, "date": "2018-09-07", "time": "03:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 133776594, "username": "jessicaroodrig", "tweet": "Hor\u00f3scopo do dia: Amor: nem beijoFinanceiro: fudidaAmizade: pessoal casado e tu sozinhaCor: pretoFa\u00e7a hoje: beba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicaroodrig/status/1037979178191257600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935870135939072, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "O autor do ataque a Bolsonaro est\u00e1 dando uma de louco, nada que uma boa preventiva o fa\u00e7a abrir o bico.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037935870135939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930242994778112, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 719988481137778688, "username": "Siahtthe", "tweet": "N\u00e3o se prive de viver algo por medo, se t\u00e1 com vontade fa\u00e7a, o pior que pode acontecer \u00e9 dar errado, na pior das hip\u00f3teses, mas tem que arriscar pra saber  https://twitter.com/positividadezin/status/1037929739867049986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Siahtthe/status/1037930242994778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909038770601984, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1888272888, "username": "murilo_miguelc", "tweet": "\" Ainda bem que era uma faca, ja pensou se fosse uma arma \"  pic.twitter.com/GN1mFmQV0p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_miguelc/status/1037909038770601984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905193009139712, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1012065670652137473, "username": "Liisgeraldo", "tweet": "pra voc\u00ea como deve acabar vingadores 4? (fa\u00e7a sua hist\u00f3ria do filme) ~cara do bis quarta-feira~ \u2014 Mano, eu criei tanta espectativa do fim do 3 e foi totalmente diferente e melhor, que eu t\u00f4 s\u00f3 vi...  https://curiouscat.me/Liisgeraldo/post/641265733?1536290855\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liisgeraldo/status/1037905193009139712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904337199091714, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 774259182241472512, "username": "picolli_amanda", "tweet": "Precisamos fazer valer nossa exist\u00eancia na Terra, o primeiro ato de bondade que voc\u00ea puder fazer, o fa\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/picolli_amanda/status/1037904337199091714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900958213308416, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 @malaquiastrump Tem um v\u00eddeo que mostra mais duas pessoas passando a faca para o autor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037900958213308416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malaquiastrump,Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1037897198590210048, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3392817261, "username": "Mari_Bianchin", "tweet": "@gabijardimm__ N\u00e3o fa\u00e7a isso q eu come\u00e7o a me sentir mal, tu n\u00e3o \u00e9 incapaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_Bianchin/status/1037897198590210048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabijardimm__"}
{"id": 1037893492654202881, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 893316221189459968, "username": "Krl_medina", "tweet": "coloca aquele gordinho falando que vai dar uma facadona e depois coloca o Bolsonaro dando uma barrigada na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Krl_medina/status/1037893492654202881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891651891593217, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "Quando eu tinha uns 5/6 anos o Eric enfiou uma faca dentro do meu nariz, foi doloroso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037891651891593217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890180085100544, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@mariosabinof E a voz deu uma faca pra ele. \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1037890180085100544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1037888079485448192, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 954439075699855361, "username": "dpassos1993", "tweet": "@GTMacalossi Se h\u00e1 alguma liga\u00e7\u00e3o, \u00e9 no sentido de que o ser humano motivado para fazer o mal encontra o meios e as ferramentas para faz\u00ea-lo. Pode ser um revolver, uma faca ou outro objeto quaquer, o maligno vai achar um jeito! N\u00e3o podemos ser privados de meios para nos defender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dpassos1993/status/1037888079485448192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GTMacalossi"}
{"id": 1037886223078105088, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2823142399, "username": "Opsumailudida", "tweet": "Quem faz uma vez talvez nao fa\u00e7a a segunda mas quem faz duas faz tres, faz dez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opsumailudida/status/1037886223078105088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884157089730560, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1016103017773522944, "username": "isadoracastros", "tweet": "Duda \u00c1vila \u2014 Com algu\u00e9m que fa\u00e7a ela muito feliz, pq ela \u00e9 um nen\u00ea e merece todo amor do mundo  https://curiouscat.me/isadoracastros/post/641244141?1536285840\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadoracastros/status/1037884157089730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881255617089542, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 776874394996051972, "username": "AdonayVinicius", "tweet": "O assunto de hoje e faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdonayVinicius/status/1037881255617089542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879688708980738, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74631549, "username": "falecomdaniel_", "tweet": "@maano_costa Que \u00f3timo! Ent\u00e3o n\u00e3o fa\u00e7a isso n\u00e3o \u00e9 legal... \u263a\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falecomdaniel_/status/1037879688708980738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maano_costa"}
{"id": 1037878191959023616, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 475837147, "username": "masoqDobrev", "tweet": "@Pireira777 N\u00e3o me fa\u00e7a rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoqDobrev/status/1037878191959023616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pireira777"}
{"id": 1037877084998258688, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1016103017773522944, "username": "isadoracastros", "tweet": "Hiago \u2014 Puts kkkkkkkk n\u00e3o seiCom algu\u00e9m que fa\u00e7a ele feliz  https://curiouscat.me/isadoracastros/post/641230126?1536284154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadoracastros/status/1037877084998258688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875540076711936, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 381240210, "username": "talissonsm", "tweet": "@prazertom @Rafaella_bibis Nem d\u00e1 pra definir oq \u00e9 isso heuehe mas n parece faca n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talissonsm/status/1037875540076711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafaella_bibis,prazertom"}
{"id": 1037874825090478080, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 599960400, "username": "theIsa_b", "tweet": "Sempre que der mande um sinal de vida de onde estiver dessa vez, qualquer coisa que fa\u00e7a eu pensar que voc\u00ea est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theIsa_b/status/1037874825090478080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873410930552833, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 917519119012032512, "username": "SrGatinBr", "tweet": "Seja uma faca no busto de algu\u00e9m (Parecia melhor na cabe\u00e7a)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrGatinBr/status/1037873410930552833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870128199868416, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "realmente o que impede o brasileiro de matar as pessoas \u00e9 falta de armaseles jamais tentariam mesmo assim matar uns aos outros com sei l\u00e1, uma faca, talvez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037870128199868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868852997246981, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 936622045852569601, "username": "nicolaujordan", "tweet": "Ir\u00f4nico como se o porte de arma fosse legalizado como o Bolsonaro defende, ele provavelmente estaria morto, porque n\u00e3o usariam uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolaujordan/status/1037868852997246981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866347433271296, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 940215956500082688, "username": "AiltonTom3", "tweet": "Fa\u00e7a seu melhor a cada dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonTom3/status/1037866347433271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866291980316673, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti @DaniloGentili Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866291980316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,domlancellotti"}
{"id": 1037866203488903178, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Ro_Moller Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866203488903178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037865895085985792, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029784768253251584, "username": "JosEspi86969681", "tweet": "@arte_prima Deve ser uma faca de passar manteiga.  pic.twitter.com/e71AQOJTjo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEspi86969681/status/1037865895085985792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima"}
{"id": 1037865529736929280, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@tiagosmith_ @sritaindelicada Guarda tudo, faz como eu!!! Fa\u00e7a print de tudo e se poss\u00edvel instale um #App que grave as conversas telef\u00f4nicas como tamb\u00e9m fa\u00e7o!! E pe\u00e7a resposta no aplicativo s\u00f3 por e-mail, nada melhor que isto pois acaba que assim a @ClaroBrasil elabora prova contra eles mesmo! \ud83d\udca1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#App", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037865529736929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sritaindelicada,tiagosmith_,ClaroBrasil"}
{"id": 1037861083913039872, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "@OscarFilho Muitos que ali estavam, possu\u00edam uma arma e mesmo assim, nada aconteceu com o criminosos que foi preso. O defensor do desarmamento era o que possu\u00eda uma faca, uma arma branca, esse tentou matar o homem em quest\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1037861083913039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037860970859782145, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 169968826, "username": "feteixeiraf", "tweet": "Espero que o instinto ac\u00e9falo do povo n\u00e3o fa\u00e7a eles votarem no Bolsonaro por \u201cd\u00f3\u201d! Am\u00e9m igreja?!  pic.twitter.com/tEzcasyidO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feteixeiraf/status/1037860970859782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860762985881603, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3400086533, "username": "morrnique", "tweet": "@shawzeraa kkkkkkkkkkkkkk slc, s\u00f3 acho que ele usou a faca porque quis mesmo, porque coisa mais f\u00e1cil no brasil \u00e9 tu conseguir porte de arma de forma ILEGAL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morrnique/status/1037860762985881603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shawzeraa"}
{"id": 1037858999151075329, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 949061659242434560, "username": "LarissaLaisa5", "tweet": "tomara que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaLaisa5/status/1037858999151075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857131217780741, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4615581436, "username": "_Filizola", "tweet": "Pois \u00e9.Um cara altamente treinado a usar arma de fogo \u00e9 atacado por algu\u00e9m com faca?E quer armar a popula\u00e7\u00e3o?N\u00e3o \u00e9 melhor aumentar o poder de compra da popula\u00e7\u00e3o, investir em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade para com o tempo n\u00e3o tenhamos mais bandidos?  https://twitter.com/BeAnjos111/status/1037817140735356928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Filizola/status/1037857131217780741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853102165159937, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3011455097, "username": "JordhanCani", "tweet": "Brasileiro n tem educa\u00e7\u00e3o pra portar faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordhanCani/status/1037853102165159937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852803706892289, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 475837147, "username": "masoqDobrev", "tweet": "@Pireira777 N\u00e3o fa\u00e7a promessas que n\u00e3o vai cumprir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoqDobrev/status/1037852803706892289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pireira777"}
{"id": 1037851134516494336, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "@MilianaWernke Se uma pessoa mal intencionada entra na tua casa prestes a atirar em ti, logo ap\u00f3s ter furtado a tua casa, quem sabe aparece uma terceira pessoa e atire no bandido, antes que ele o fa\u00e7a \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1037851134516494336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MilianaWernke"}
{"id": 1037849029328154624, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 176905138, "username": "LetMeDrunk", "tweet": "Ser\u00e1 se agora da pra votar na faca ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LetMeDrunk/status/1037849029328154624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847938091900928, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031269701274529794, "username": "KisuSenpai", "tweet": "@jornalnacional coitada da faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KisuSenpai/status/1037847938091900928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037845641735675910, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Candidato Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio mediante uso de faca.O autor foi preso em flagrante por agentes da Pol\u00edcia Federal.As primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00e3o conta que o corte teria sido superficial e o candidato passa bem.  https://www.facebook.com/AGORAESERIOJORNAL/videos/2202846933307072/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037845641735675910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845183914639361, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44367343, "username": "reporterfavela", "tweet": "Candidato Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio mediante uso de faca.O autor foi preso em flagrante por agentes da Pol\u00edcia Federal.As primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00e3o conta que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZzLrQFXVN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1db917a2x5rb1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfavela/status/1037845183914639361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845134552047616, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3293658941, "username": "BenincaNati", "tweet": "E se o Bolsonaro tivesse uma arma? E se o cara da faca tivesse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenincaNati/status/1037845134552047616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840470146199552, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1011217282696179712, "username": "Ladysudj", "tweet": "Continua mitando! Faca na Caveira! \ud83d\ude06 #olocobolsonaro #bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#olocobolsonaro,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Ladysudj/status/1037840470146199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839926027595777, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037839926027595777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838325476978689, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1023635096727965698, "username": "luisareinert_", "tweet": "@Luanasteinn_ pois \u00e9, mas nem saiu sangue ta faca e ele ta falando que perfurou nao sei oq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisareinert_/status/1037838325476978689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luanasteinn_"}
{"id": 1037838172464574464, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 570494415, "username": "PanRodriguez5", "tweet": "@cellbit @funtimereal1 Nao... Ele no morreu porque a pessoa no enfiou a faca o suficiente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanRodriguez5/status/1037838172464574464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "funtimereal1,cellbit"}
{"id": 1037838078226907141, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 570494415, "username": "PanRodriguez5", "tweet": "@cellbit @WAugustoL Ironia n\u00e9... O cara quer liberar o porte de arma e quase foi morto por uma faca.Ja imaginou se o porte de arma fosse liberado? Isso foi um aviso pra ele.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanRodriguez5/status/1037838078226907141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WAugustoL,cellbit"}
{"id": 1037834065829879809, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3254812961, "username": "rivastral", "tweet": "gente algu\u00e9m tem not\u00edcias da faca? espero que ela esteja passando bem \ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivastral/status/1037834065829879809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833606922731520, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "nem todo her\u00f3i usam capaalguns usam faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037833606922731520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833151886893056, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 853451939589312513, "username": "1n0c3n7", "tweet": "Ent\u00e3o meteram a faca no Bozonaro KKKKKKKKKKKKJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1n0c3n7/status/1037833151886893056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830234534551552, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Ai pessoas dizem q bolsonaro tomo facada merecidamente, porque instiga a viol\u00eancia, bro seja humano, ent\u00e3o blz quando tu fizer qualquer merda tem q vir algu\u00e9m e enfiar uma faca no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037830234534551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828566740881409, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179297456, "username": "Always_Batman", "tweet": "Jornal O Globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem da periferia", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Always_Batman/status/1037828566740881409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826050422722560, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3515664443, "username": "wakingthepedro", "tweet": "@_gguterres t\u00e1 foda mesmo mas se fazem isso com uma faca pensa com uma arma na m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wakingthepedro/status/1037826050422722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gguterres"}
{"id": 1037825271477547014, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3039178323, "username": "OeningJanio", "tweet": "pessoal n\u00e3o sabe NADA sobre arma de fogo, e comenta \"se faz isso com faca, imagina com uma arma\" kkkkkkkkkk n\u00e3o gente, n\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OeningJanio/status/1037825271477547014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824982703923202, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 764816681202028544, "username": "jorgeapaim", "tweet": "Fa\u00e7a o download de v\u00eddeo e \u00e1udio do YouTube  https://y2mate.com/pt/#.W5GlcWqUweg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeapaim/status/1037824982703923202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824886436241408, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032317303969468416, "username": "MariaCelista", "tweet": "Eu aprendi a pedir a Deus apenas uma coisa, que todos os dias Ele fa\u00e7a apenas a vontade dEle em mim, e que jamais  os meus medos, o meu orgulho e a minha dor venham impedir os seus prop\u00f3sitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCelista/status/1037824886436241408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823612768710658, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Cibelincrivel @bia_geme Armas j\u00e1 existem no Brasil, quem tem \u00e9 os bandidos, e n\u00e3o tem nada a ver armas com briga de transito, futebol, etc, porqu\u00ea at\u00e9 uma faca de cozinha mata, ARMAS N\u00c3O MATAM, quem matam s\u00e3o as pessoas, e voc\u00ea acha que quem briga no transito, se envolve em brigas j\u00e1 n\u00e3o tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037823612768710658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bia_geme,Cibelincrivel,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823517679644672, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 884073261688082434, "username": "Detetiive", "tweet": "URGENTE!Faca usada para esfaquear Bolsonaro foi a mesma usada para cortar o dedo do Lula.fique atento para mais not\u00edcias.  pic.twitter.com/LtkUhhNEXV", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Detetiive/status/1037823517679644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821586546610176, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 776512978170568704, "username": "MINIBOI291", "tweet": "ss eu era faca  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MINIBOI291/status/1037821586546610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821509375590400, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 409694558, "username": "dicoo_L", "tweet": "A pessoa foi atacada com uma faca mesmo estando ao redor de milhares de pessoas a seu favor, at\u00e9 sendo carregado na cacunda de um deles, coisa que dificulta muito a facada... Agora imaginem o que vai acontecer se vier a tona o projeto \"arma para todos\" do mesmo \ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicoo_L/status/1037821509375590400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820956566343680, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Esperavam que a Globo desse q o quase assassino \u00e9 da esquerda?Mais f\u00e1cil dizerem que o Bolsonaro pulou na faca.  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037819788045832197\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037820956566343680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817822276210688, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "@Rambolin0 Ele t\u00e1 mais pra um anarquista. At\u00e9 pq algu\u00e9m filiado a um partido (qualquer que seja) n\u00e3o atenta contra advers\u00e1rio pol\u00edtico com uma faca no meio de apoiadores e com risco de conseguir o efeito contr\u00e1rio, no caso alavancar a campanha do candidato, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037817822276210688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rambolin0"}
{"id": 1037817497884520448, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2921664749, "username": "DriftTriker", "tweet": "Jornal Nacional: Bolsonaro, maxista, taxista, motorista, e agora tramontinista! D\u00e1 uma barrigada opressora em uma faca indefesa! \u00c9 o faqueirismo evidentemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DriftTriker/status/1037817497884520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816603495280641, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3697285504, "username": "marcos_rocha100", "tweet": "bolsonaro agride com a barriga um rapaz trabalhador que afiava faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_rocha100/status/1037816603495280641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815281752711170, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 921968256122056704, "username": "shirberst", "tweet": "mano mandaram o v\u00eddeo no grupo e e eu falei \u201cser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?\u201d minha prima respondeu \u201cestou orando por ela\u201d minha tia mandou \u201cmenos um ladrao no mundo\u201dmeu tio \u201cgente \u00e9 um ser humano\u201d eu to  pic.twitter.com/LcXvJxfN3U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shirberst/status/1037815281752711170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815005624848389, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 710567260696530944, "username": "juzillis", "tweet": "GENTE faca todo mundo tem em casa, se o cara tivesse com uma arma o bicho podia at\u00e9 morrer  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juzillis/status/1037815005624848389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814960582262784, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956385744020541445, "username": "JDaiane24", "tweet": "Brasileiro n\u00e3o tem cabe\u00e7a nem pra ter uma faca, quem dir\u00e1 uma arma.. V\u00ea se aprende Jair Messias Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDaiane24/status/1037814960582262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814479650779137, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97045272, "username": "diiogob", "tweet": "@calorinerosa Olha agora eu dei uma olhada no v\u00eddeo e na faca e parece que entrou mesmo viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiogob/status/1037814479650779137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "calorinerosa"}
{"id": 1037813761799802881, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2813804539, "username": "allfacelisa", "tweet": "@vaisabriinx @Nintakun @GustavoHruschka tem bolsonaro ou faca no tweet?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allfacelisa/status/1037813761799802881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoHruschka,Nintakun,vaisabriinx"}
{"id": 1037811974518857731, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1887080028, "username": "Renanpicoli1", "tweet": "@_Mirogn Tenho d\u00f3 \u00e9 da faca s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renanpicoli1/status/1037811974518857731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Mirogn"}
{"id": 1037811415187435520, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1594768800, "username": "epictimechat", "tweet": "ATENTADO \u00c0 CANDIDATOFaca que atingiu Bonoro j\u00e1 tinha hist\u00f3rico de dist\u00farbios psicol\u00f3gicos  pic.twitter.com/2V069XRfIF", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epictimechat/status/1037811415187435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809967846371329, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 993005629378834437, "username": "Tassiq1", "tweet": "N\u00e3o quero porte de arma Quero porte de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tassiq1/status/1037809967846371329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809770814685186, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 781799255015120896, "username": "liandra_felippe", "tweet": "Mano que povo sem no\u00e7\u00e3o! Esfaquearam o Bolsonaro por n\u00e3o gosta da pol\u00edtica dele. E pessoas pedindo se a faca que ele foi esfaqueado era da Tramontina \ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liandra_felippe/status/1037809770814685186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809520494497793, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1897670263, "username": "lucianosparkle", "tweet": "Fica ai a dica de que o povo n\u00e3o tem preparo psicologico pra ter uma simples faca, quem dira uma arma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianosparkle/status/1037809520494497793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809520003694592, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4580517801, "username": "AndreFelipe0121", "tweet": "@ntxlzz @lynkygz Pena que era a prova de armas, n\u00e3o de faca ;(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFelipe0121/status/1037809520003694592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lynkygz,ntxlzz"}
{"id": 1037808364267483136, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001491076698566656, "username": "MarcelaLemes14", "tweet": "T\u00e3o falando tao mau sobre o porte de arma q pode matar pessoas e blablablaMas uma faca pode n\u00e9?Tendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaLemes14/status/1037808364267483136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808134901915648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 203740631, "username": "soydrikah", "tweet": "Quando vc v\u00ea o v\u00eddeo do Bolsonaro de longe fica at\u00e9 chocado n\u00e9, a\u00ed v\u00ea de close e v\u00ea as fotos dele, da faca, da cirurgia... N\u00e3o existe sangue em nenhum momento (uma faca daquele tamanho e n\u00e3o sair sangue?) e equipe m\u00e9dica sem luvas? Ah gente... Sei nem o que pensar \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soydrikah/status/1037808134901915648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807765056638977, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 774259182241472512, "username": "picolli_amanda", "tweet": "Eu s\u00f3 acredito que foi uma facada quando eu ver o corte, porque p/ mim aquilo n\u00e3o parecia com uma faca.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/picolli_amanda/status/1037807765056638977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806952452112384, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@titimuller Com a faca de brinquedo ia apenas ficar vermelho alguns dias, depois ia normalizar o olho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037806952452112384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titimuller"}
{"id": 1037806084935884801, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4265268387, "username": "kccamzi_", "tweet": "como ser\u00e1 que ta a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccamzi_/status/1037806084935884801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805694584418304, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 826126376302428165, "username": "avancini_helena", "tweet": "@bmartinsss1 Pecado da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avancini_helena/status/1037805694584418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmartinsss1"}
{"id": 1037804746034368514, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 865909335800635392, "username": "Biancaduarteee", "tweet": "Atirar uma faca no cara por ele pregar viol\u00eancia e n\u00e3o concordar com as opini\u00f5es dele n\u00e3o justifica nada. N\u00e3o gosto dele, mas \u00e9 um dever de cada um ter respeito e empatia. Ningu\u00e9m tem direito de desejar o mal a ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biancaduarteee/status/1037804746034368514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804313081536512, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3680740215, "username": "maduardas", "tweet": "Vish passaram a faca no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maduardas/status/1037804313081536512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802572059426816, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 579326265, "username": "EuSincerona", "tweet": "@cacacomenta O cabo da faca estava coberta com um saco pl\u00e1stico ou um papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSincerona/status/1037802572059426816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacacomenta"}
{"id": 1037802213710749701, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 210171129, "username": "gabreuneto", "tweet": "Tem que meter a faca mesmo, tacar fogo em tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabreuneto/status/1037802213710749701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802009083162630, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3227010010, "username": "luguluaa", "tweet": "@_LucasVargass eu gosto da do lula com uma faca na mao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luguluaa/status/1037802009083162630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LucasVargass"}
{"id": 1037801705822408704, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 889925644741742594, "username": "ritinha_sccp", "tweet": "@Corinthians Ano passado ele fez um \u00f3timo trabalho no Botafogo, espero que fa\u00e7a um bom trabalho no Corinthians tamb\u00e9m, e nos deixe pelo menos no g6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritinha_sccp/status/1037801705822408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037801491220910088, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 247724719, "username": "knabbennn", "tweet": "@leticiavargws eu tava l\u00e1, eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knabbennn/status/1037801491220910088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiavargws"}
{"id": 1037801301961261056, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 984127375725260803, "username": "fuckmylifemat", "tweet": "Caralho n tem sangue na faca kkkkkkkkk e agora  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckmylifemat/status/1037801301961261056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801090543218689, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 721744133904318465, "username": "oliveiraviiic", "tweet": "Cara eu sou umas das pessoas que n\u00e3o quer de jeito nenhum que o Bolsonaro seja eleito, mas \u00e9 lament\u00e1vel ver o qu\u00e3o ignorante o povo brasileiro \u00e9 pra ir e jogar uma faca nele, quanto mais repercuss\u00e3o melhor pra ele...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraviiic/status/1037801090543218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801041767682049, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 713436313, "username": "Wanessousa", "tweet": "@zinhobeats Quem com ferro fere com ferro ser\u00e1 ferido, ops faca rsrs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wanessousa/status/1037801041767682049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zinhobeats"}
{"id": 1037800742281781249, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@Arturclva Faca saiu intacta (sem sangue)Mas claro que eu tenho rep\u00fadio por a\u00e7\u00f5es do tipo, por\u00e9m tenho que rir quando \u00e9 fake.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1037800742281781249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arturclva"}
{"id": 1037800214189539330, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "agora sim jair bolsonaro tem meu voto, am\u00e9m faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1037800214189539330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799953010253825, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@Gu_Sweetener esse por exemplo usa faca", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1037799953010253825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gu_Sweetener"}
{"id": 1037799888459841539, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037799888459841539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797988050055168, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Candidato do PSL foi atacado com uma faca durante ato de campanha no munic\u00edpio da zona da mata de Minas Gerais. Agressor foi preso e conduzido para sede da PF em Juiz de Fora.Leia Mais...  http://www.visse.com.br/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-pf-vai-investigar-o-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037797988050055168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797588131618819, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 943943547270594561, "username": "b_maximoff", "tweet": "a faca ta sem uma gota de sangue  https://twitter.com/myqueenmisha/status/1037795672114782209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_maximoff/status/1037797588131618819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797485538934784, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Ser\u00e1 se a faca passa bem? To preocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037797485538934784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037797438910869505, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 241943161, "username": "Lheermegui", "tweet": "passaram a faca no bolsanaro mermo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lheermegui/status/1037797438910869505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797233352171520, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2263597297, "username": "iagamasta", "tweet": "a faca poderia estar envenenada n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagamasta/status/1037797233352171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797096722710529, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2198741700, "username": "DudiWilk", "tweet": "@isabella_nader Estou rezando para q faca se recupere e assim possa assumir a presid\u00eancia do nosso pa\u00eds. Deixe um am\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudiWilk/status/1037797096722710529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabella_nader"}
{"id": 1037796493250502662, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 713436313, "username": "Wanessousa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o gente boa e querido que foi esfaqueado, ainda bem que o cara tinha uma faca e n\u00e3o uma arma n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wanessousa/status/1037796493250502662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796114102190080, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 997952322, "username": "alittleffucker", "tweet": "Que pena que n\u00e3o enfiaram a faca toda  pic.twitter.com/lNP3C0YKDQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alittleffucker/status/1037796114102190080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795895214006272, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1190209740, "username": "checozika", "tweet": "Libera as arma Pro\u00edbe as faca!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/checozika/status/1037795895214006272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795420100022272, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2198741700, "username": "DudiWilk", "tweet": "Novas elei\u00e7\u00f5es, vcs votam na FACA ou no BOZONARO?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudiWilk/status/1037795420100022272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795310591004675, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3298444179, "username": "BeatrizO_421", "tweet": "Baa meteram a faca no Bolsonaroo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizO_421/status/1037795310591004675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795100217098240, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959421342272585734, "username": "DMSantaCatarina", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMSantaCatarina/status/1037795100217098240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794976669872130, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 887615678, "username": "vinibtl", "tweet": "@Tonha_Koepp coitada da faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibtl/status/1037794976669872130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tonha_Koepp"}
{"id": 1037794956474236928, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 832364398270349312, "username": "LariRassis", "tweet": "Genteeee, algu\u00e9m tem not\u00edcias da faca? Sabe se passa bem?  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LariRassis/status/1037794956474236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794935775404037, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2813804539, "username": "allfacelisa", "tweet": "@LaysKrause ainda acho que tudo \u00e9 arma\u00e7\u00e3ocad\u00ea o sangue na faca e nos panos que usaram pra \u201cestancar\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allfacelisa/status/1037794935775404037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaysKrause"}
{"id": 1037794758238695424, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora:  http://youtu.be/BeeIUVm7l3k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037794758238695424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793974264709120, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 776456546016456704, "username": "kreamxs", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e eu estou muito preocupado com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kreamxs/status/1037793974264709120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793936239194112, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 241637036, "username": "fsarturi", "tweet": "tudo verdade gente eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsarturi/status/1037793936239194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793640654020609, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Hoje no Jornal Nacional: \u201cCandidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro agride faca com a barriga\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1037793640654020609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793356527665152, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3439121807, "username": "mpaulacorreaa", "tweet": "@Thiago2n Como se faca n\u00e3o fosse matar dependendo do lugar que pega \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaulacorreaa/status/1037793356527665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago2n"}
{"id": 1037792874883100672, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4169186843, "username": "sccpbueno", "tweet": "Fa\u00e7a, arma, arco e flecha, quem mata s\u00e3o as pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpbueno/status/1037792874883100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792854834401282, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1018135534634401792, "username": "UsernameBarreto", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que usaram pra dar a facada no Bolsonaro era feita de ni\u00f3bio? Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UsernameBarreto/status/1037792854834401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792711556976640, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3898948216, "username": "CarlossFGG", "tweet": "Ai os caras falam que agora ele vai vencer a elei\u00e7\u00e3o, eu n\u00e3o vou mudar meu voto por conta de que um maluco de uma faca em um doido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlossFGG/status/1037792711556976640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792515561271296, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 841343711690838016, "username": "LaisaNasato", "tweet": "@pqpocoto @MomentsBrasil SERA Q A FACA TA BEM????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisaNasato/status/1037792515561271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,pqpocoto"}
{"id": 1037792474616475648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 752904412725645312, "username": "amandaaperess", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mas a faca saiu sem sangue nenhum, algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaaperess/status/1037792474616475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792099570274304, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2734278483, "username": "OlgaKostopoulos", "tweet": "eu t\u00f4 nem a\u00ed, apenas triste que a faca estava cega KKKKKKKKKKPelo menos poderemos rir dos memes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlgaKostopoulos/status/1037792099570274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792075876585473, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4618321041, "username": "HemellyU", "tweet": "Bolsonaro agride faca com seu corpo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HemellyU/status/1037792075876585473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791991881494528, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1028306196514725889, "username": "BahrLuiz", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que Esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 bem??T\u00f4 preocupado gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahrLuiz/status/1037791991881494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791926664216578, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 352010680, "username": "juniorshangai", "tweet": "Mas a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorshangai/status/1037791926664216578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791762058817537, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853056176032018434, "username": "llarimyer", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?? To preocupada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llarimyer/status/1037791762058817537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791645947834368, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 522697589, "username": "sol1up", "tweet": "@ahtalol @cvborges @faustodacunha Sim, faca \u00e9 ineficiente, claramente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol1up/status/1037791645947834368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustodacunha,cvborges,ahtalol"}
{"id": 1037790680612057090, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1022273021757808640, "username": "SabinoEduarda_", "tweet": "Faca \u00e9 uma arma branca, TODO MUNDO tem uma faca em casa gente, pelo amor.  https://twitter.com/captainnmarveI/status/1037782883098943488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabinoEduarda_/status/1037790680612057090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790469164548097, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4037933482, "username": "fuisfelipe", "tweet": "e se a gente imprimisse mais faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuisfelipe/status/1037790469164548097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790083158552576, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 105317409, "username": "rafaeldelrey", "tweet": "COMO ASSIM METEM FACA NO BOZONARO E N\u00c3O ACERTAM O CORA\u00c7\u00c3O OU \u00d3RG\u00c3O VITAL????? EU TO MUITO DESAPONTADO BRASIL.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldelrey/status/1037790083158552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789254271860736, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "E o bixo quer legalizar armas de fogo pra popula\u00e7\u00e3o q faz da faca de cortar churrasco uma arma  https://twitter.com/cmilaprfect/status/1037782369791561734\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037789254271860736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789030379913216, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 808405671494426624, "username": "smais1rave", "tweet": "se s\u00f3 com faca nois t\u00e1 assim pensa s\u00f3 nois com arma parceiro :) vai rodar 1por1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smais1rave/status/1037789030379913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788795482124291, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 876265304837545984, "username": "mmematisse", "tweet": "diria que \u00e9 uma t\u00edpica situa\u00e7\u00e3o deuma faca de dois legumes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmematisse/status/1037788795482124291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788391096508416, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 846179444, "username": "lucasbez_", "tweet": "Somos contra a viol\u00eancia 2 minutos depois: ser\u00e1 que a faca passa bem?Devia ter matado mesmo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbez_/status/1037788391096508416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788181947670528, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3292047826, "username": "SandyErsching", "tweet": "Se ja fazem isso com a faca q tava na cozinha o bixo ainda quer legalizar armas de fogo n\u00e9,,,,,,,,,,,,,,  https://twitter.com/cmilaprfect/status/1037782369791561734\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandyErsching/status/1037788181947670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787765633626118, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 920029877977403394, "username": "Johan_Radloff", "tweet": "AGORA \u00c9 GUERRA !!!!!!! ACERTARAM UMA FACA NO DEPUTADO JAIR BOLSONARO !!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johan_Radloff/status/1037787765633626118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787732720988161, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 785574063284498433, "username": "capricornianta_", "tweet": "Mas ser\u00e1 que levou uma facada msm ou s\u00f3 jogaram uma faca de pl\u00e1stico e t\u00e3o fazendo o msm drama da bolinha de papel do Serra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capricornianta_/status/1037787732720988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787697866321921, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2759370783, "username": "Igorrzimmermann", "tweet": "OLHA A FACA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorrzimmermann/status/1037787697866321921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787542471495683, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 917968407953330177, "username": "swiftcargetaway", "tweet": "ai porra quando for fazer uma coisa faz direito, servi\u00e7o completo. a faca t\u00e1 bem ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swiftcargetaway/status/1037787542471495683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787491758231552, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 24753472, "username": "sabeacarol", "tweet": "No caso bolsonarium eu queria ser a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabeacarol/status/1037787491758231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787251151974402, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 237301584, "username": "brunogarbelotto", "tweet": "@wendsdg sem querer entrar em uma discuss\u00e3o, mas ele foi atingido por uma faca, quem quer matar mata do jeito que d\u00e1, nenhum bandido espera o porte de arma ser legalizado pra poder matar alguem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogarbelotto/status/1037787251151974402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendsdg"}
{"id": 1037787042476904449, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2352260222, "username": "lucasalveesp", "tweet": "t\u00e1 quem \u00e9 que foi o imbecil que deu uma faca no outro imbecil", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasalveesp/status/1037787042476904449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786850163867649, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@QuebrandoOTabu @luizguiprado Eu espero \u00e9 que a faca passe bem, n\u00e3o ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037786850163867649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037786833814478849, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LucianaMar80 Tem colete q n\u00e3o segura faca, a din\u00e2mica do tiro e do proj\u00e9til \u00e9 diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037786833814478849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaMar80"}
{"id": 1037786562858307584, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1726874833, "username": "Brendowmribeiro", "tweet": "Bah tentaram matar o bolsonaro com uma faca bah meu deus isso aqui n\u00e3o tem mais jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendowmribeiro/status/1037786562858307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786443622637568, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 876265304837545984, "username": "mmematisse", "tweet": "parabens pro imbecil q meteu a faca no bonaro o bixo vai usar isso agora pra se fazer de jesus cristo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmematisse/status/1037786443622637568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786436710424576, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 821727238848647168, "username": "lelefarias14", "tweet": "\u201cA\u00ed mas o Bolsonaro n\u00e3o presta, tadinha da faca isso sim \u201c AH EU N\u00c3O LI ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelefarias14/status/1037786436710424576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786248096739328, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172436435, "username": "marcia_csf", "tweet": "Gente, ser\u00e1 que a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_csf/status/1037786248096739328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786207026073600, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2374758943, "username": "gtstayhigh", "tweet": "Espero que a faca esteja bem \ud83e\udd32\ud83c\udffc\ud83d\udc50\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtstayhigh/status/1037786207026073600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785616463921153, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2884138089, "username": "Ideriha_lucas", "tweet": "A\u00ed j\u00e1 passaram dos limites, coitada da faca :/  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ideriha_lucas/status/1037785616463921153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785519634169856, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4664989162, "username": "cibernetic_", "tweet": "ser\u00e1 se a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibernetic_/status/1037785519634169856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785385701699585, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3439121807, "username": "mpaulacorreaa", "tweet": "@raphaelcorazza porque faca dependendo do lugar que pega, n\u00e3o mata n\u00e9 \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaulacorreaa/status/1037785385701699585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaelcorazza"}
{"id": 1037784967915491328, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 984127375725260803, "username": "fuckmylifemat", "tweet": "Carta para a pessoa q colocou uma faca no bonaro hj:1 agrade\u00e7o o esfor\u00e7o, parabens pela coragem2 PUTA Q PARIU OLHA A CHANCE Q VC DESPERDI\u00c7OU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckmylifemat/status/1037784967915491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784719931461635, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 73716112, "username": "Fall_cao", "tweet": "arma pode faca depende", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fall_cao/status/1037784719931461635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784191302295559, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "Melhor not\u00edcia do dia: Bolsonaro levou uma facada. Torcemos para que a faca passe bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037784191302295559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783208916668418, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "Coitada da faca. Ser\u00e1 que ela t\u00e1 passando bem?  https://twitter.com/robsonbroy/status/1037778280114532354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037783208916668418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783184119869440, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 921968256122056704, "username": "shirberst", "tweet": "mano meteram a faca no bozo , ser\u00e1 se a faca t\u00e1 bem? algu\u00e9m tem not\u00edcias dela?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shirberst/status/1037783184119869440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782613283557376, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4037933482, "username": "fuisfelipe", "tweet": "eu queria saber se a faca ta bem..  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuisfelipe/status/1037782613283557376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782255383531520, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 351013421, "username": "likeadrug_", "tweet": "For\u00e7as a faca, espero que esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeadrug_/status/1037782255383531520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782090295779328, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 351013421, "username": "likeadrug_", "tweet": "N creio q meteram a faca no bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeadrug_/status/1037782090295779328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781849198743553, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 934833961829888000, "username": "CattsDe", "tweet": "t\u00e1 mas e a faca t\u00e1 bem ?  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780106494857219\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CattsDe/status/1037781849198743553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763022335483904, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 567538087, "username": "fiendlamb", "tweet": "@KaamilaTeles passa a faca nesses fodido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiendlamb/status/1037763022335483904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaamilaTeles"}
{"id": 1037752312893239296, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 958059503949418497, "username": "POSITIVAACAO", "tweet": "Inspire as pessoas!A obra da sua vida est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o.Participe, coloque o seu mundo interior, centro de comando que determina as suas decis\u00f5es, desejos e valores em uma nova ordem.Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o:  https://pag.ae/bjDnq7B\u00a0POSITIVA\u00c7\u00c3O \u2013 4 A\u00c7\u00d5ES TRANSFORMADORAS pic.twitter.com/0L0FQ66gBe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POSITIVAACAO/status/1037752312893239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749552911142912, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 996937060115275776, "username": "ferrari_suzieli", "tweet": "S\u00f3 acho que deviam parar de ficar falando sobre o jeito das pessoas, cabelo, a forma que anda, corpo, tudo... se n\u00e3o \u00e9 pra dar uma opini\u00e3o construtiva nem fale nada! Antes de falar o jeito do corte de cabelo fale como a pessoa fica linda sorrindo... E fa\u00e7a as pessoas sorrir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrari_suzieli/status/1037749552911142912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727444554444800, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1003336244141658114, "username": "_valenluz", "tweet": "@Julyapietra_ Fa\u00e7a quando eu n for viajar da\u00ed amorrrrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_valenluz/status/1037727444554444800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Julyapietra_"}
{"id": 1037726801353744384, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 797235282, "username": "rob3rti_", "tweet": "faca de p\u00e3o ?????  https://twitter.com/o7h13/status/1037468555850248192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob3rti_/status/1037726801353744384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723156218298368, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 629767969, "username": "mlcensi", "tweet": "uma pena que nem todo mundo segue o \u201cn\u00e3o fa\u00e7a pro outro o que n\u00e3o quer que fa\u00e7am com vc\u201dQue bom que tudo que vai, volta \ud83d\ude0b", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlcensi/status/1037723156218298368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721705152700416, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1315438201, "username": "Carolina_SouzaV", "tweet": "Vicente n\u00e3o fa\u00e7a isso com a mam\u00e3e kkkkkkkk  https://twitter.com/o7h13/status/1037468555850248192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolina_SouzaV/status/1037721705152700416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719216076595202, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 230712076, "username": "andremaislegal", "tweet": "Nada na vida vem de gra\u00e7a, ent\u00e3o se voc\u00ea quer fa\u00e7a acontecer !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremaislegal/status/1037719216076595202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718177894072321, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 618458969, "username": "schweitzerkevin", "tweet": "Sim, hoje todo mundo leva uma faca e amea\u00e7a as pessoas\u00c9 verdade esse bilhete  https://twitter.com/naruttake/status/1037179729256828929\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schweitzerkevin/status/1037718177894072321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648863191023616, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3323635228, "username": "gaagabe_", "tweet": "Nenhum agradecimento que eu fa\u00e7a pra galera l\u00e1 de cima que uniu a gente vai demonstrar o tamanho da gratid\u00e3o que eu tenho por ter algu\u00e9m quem me apoia, me ajuda, me liberta e que eu n\u00e3o precise ter medo de falar ou fazer algo que n\u00e3o goste, por ter algu\u00e9m que me ama, por ter voc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaagabe_/status/1037648863191023616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530978116415490, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 242130375, "username": "thayseoj", "tweet": "@Junior_da_chape Kkkkk prov\u00e1vel que eu mesma fa\u00e7a isso, mas olha t\u00f4 imaginando o que seja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayseoj/status/1037530978116415490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Junior_da_chape"}
{"id": 1037529914474422273, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 893510353954492416, "username": "GMp39", "tweet": "@herrlights N\u00e3o fa\u00e7a isso... TU N\u00c3O IMAGINA A SAUDADE QUE DA DE CASA. Digo por experiencia. Tem dias que \u00e9 s\u00f3 derrota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GMp39/status/1037529914474422273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herrlights"}
{"id": 1037529634349428736, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1897106082, "username": "IuryConstanteR", "tweet": "Vi essa frase no insta de uma guria e me fez refletir em como sou ingrato pelas coisas que Deus me d\u00e1/mostra. Espero que a frase fa\u00e7a vcs refletir um pouco tamb\u00e9m \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuryConstanteR/status/1037529634349428736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527805876215808, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 935331288621441026, "username": "CrazyPilot96", "tweet": "Pegue a birra das crian\u00e7as e fa\u00e7a grana!  https://twitter.com/bolsimpson/status/1037477758132277248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrazyPilot96/status/1037527805876215808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525788168470528, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3370197610, "username": "DemamanJhonny", "tweet": "hittou seu v\u00eddeo \u2014 pois ent\u00e3o, deveria ser normal mas hoje em dia como dizem \u00e9 dif\u00edcil achar algu\u00e9m que fa\u00e7a igual o...  https://curiouscat.me/GRinGK/post/640250042?1536200398\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemamanJhonny/status/1037525788168470528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523182482345984, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3348418811, "username": "paulaznesi", "tweet": "D'Alessandro levanta, meu cora\u00e7\u00e3o acelera. N\u00e3o adianta, sempre vai haver algu\u00e9m que fa\u00e7a teu cora\u00e7\u00e3o bater mais forte\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaznesi/status/1037523182482345984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518856053563392, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036391324621135872, "username": "_GCHenrique", "tweet": "N\u00c3O SE SOCIALIZEN\u00c3O FA\u00c7A AMIZADESSE EXCLUA \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GCHenrique/status/1037518856053563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513510106918923, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4900246150, "username": "talitacorrea03", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a isso! N\u00e3o deixe que te rebaixem, enquanto for rec\u00edproco e leve; vale a pena, enquanto ambos olharem para as dificuldades e se olharem tendo a CERTEZA que \u00e9 isso que querem, n\u00e3o h\u00e1 nada que possa destruir. \ud83d\udda4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talitacorrea03/status/1037513510106918923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497951214608384, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 782222665985687552, "username": "rafasoaresbueno", "tweet": "@ovnissius fa\u00e7a as perguntas q vc disse q ia fazer pra mim feio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafasoaresbueno/status/1037497951214608384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ovnissius"}
{"id": 1037493340642717696, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1337395470, "username": "FerreiraFfe", "tweet": "EAI LOSS, SE S\u00d3 VAI FICAR APLAUDINDO FA\u00c7A ISSO DE CASA CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraFfe/status/1037493340642717696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
