{"id": 1038438580798902273, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4323554537, "username": "NSCNoticias", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXl5J\u00a0 pic.twitter.com/3plbmQ2ets", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NSCNoticias/status/1038438580798902273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038341120512675840, "date": "2018-09-08", "time": "03:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 272008410, "username": "jeanboy93", "tweet": "Geraldo Alckmin diz em propaganda eleitoral que diminuiu em 70% a criminalidade em SP... De que SP ele ta falando?kkkCRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanboy93/status/1038341120512675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270742234914816, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@geraldoalckmin @T_amoura Nossa na\u00e7\u00e3o ainda se levantar\u00e1 de todo esse mal  #ForcaBolsonaro17 Muita for\u00e7a Pra vc tamb\u00e9m Thais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1038270742234914816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,geraldoalckmin"}
{"id": 1038199939241857027, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 862636525787512832, "username": "SiemsFernanda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que papelao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiemsFernanda/status/1038199939241857027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038044382446997504, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@geraldoalckmin Antes que me esque\u00e7a VTNC quem se uniu ao PT foi vc FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038044382446997504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038043249745842176, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 28341387, "username": "odair_jose", "tweet": "@geraldoalckmin Cara de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odair_jose/status/1038043249745842176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038026248063213570, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea joga sujo!!! \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1038026248063213570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037998183845175296, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@geraldoalckmin @Br17MG2018 Quer tirar o time de campo, depois de plantar o \u00f3dio contra o @jairbolsonaro...canalhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037998183845175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037891864857333761, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 17511658, "username": "lucasalves3", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, qq aconteceu com o rosto do nosso presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasalves3/status/1037891864857333761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037863234802524160, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852644372768313344, "username": "Talya_14", "tweet": "@geraldoalckmin @ENygmatyko @MichelTemer Shippo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talya_14/status/1037863234802524160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ENygmatyko,geraldoalckmin"}
{"id": 1037835480291844097, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@geraldoalckmin Quem foi o respons\u00e1vel por esfaquear  em Bolsonaro???????  PT ????? Facista n\u00e3o admite quem pense diferente, assassinam, espancam  atiram!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037835480291844097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037829455589388291, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 603688475, "username": "thejawm", "tweet": "@geraldoalckmin Al\u00f4 seu Alckmin, n\u00e3o \u00e9 desmerecendo uns que voc\u00ea ser\u00e1 enaltecido! Primeiro passo de um presidente voc\u00ea acaba de falhar.. ter \u00e9tica profissional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejawm/status/1037829455589388291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037826253695410177, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@geraldoalckmin Tu \u00e9 um vagabundo !!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037826253695410177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822554319319040, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 803324251973488640, "username": "luiz_saliba", "tweet": "@geraldoalckmin Lava tua boca, seu difamador. Voc\u00ea deveria ser excomungado da Igreja Cat\u00f3lica. Tua propaganda \u00e9 baixa, mentirosa e nojenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_saliba/status/1037822554319319040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812100473802754, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin Voc\u00ea est\u00e1 fazendo pol\u00edtica com meias verdades, o jeito sujo para chegar ao poder!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037812100473802754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037808045043134464, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@geraldoalckmin DISSE ONTEM QUEM FARIA O POSS\u00cdVEL PRA DERROTAR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1037808045043134464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803240736346113, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze N\u00e3o sou bolsominion. Apoio o Jo\u00e3o Am\u00f4edo (Deus me livre do Bolsonaro). Se soou como um ataque, desculpe. No entanto, o Alckmin foi denunciado sim. Essa not\u00edcia saiu ontem:  https://www.otempo.com.br/mobile/hotsites/elei%C3%A7%C3%B5es-2018/mp-sp-denuncia-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspens%C3%A3o-dos-direitos-pol%C3%ADticos-1.2026893?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037803240736346113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037803239754874881, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Portanto, n\u00e3o \u00e9 fake news. Ele foi denunciado pelo MP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037803239754874881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780788295680000, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@geraldoalckmin Tu \u00e9 burro mesmo ou voc\u00ea se faz de burro??? Pqp!!!! Vai estudar o assunto antes de falar essas merdas!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037780788295680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765296029872128, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A isentolandia em conflito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037765296029872128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762442007388160, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin Se acredita na democracia, saiba que vc n\u00e3o vai ser presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037762442007388160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037761967505793025, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@geraldoalckmin Claro... voc\u00ea n\u00e3o consegue supera-lo... n\u00e3o passa dos 10%...kkkk desespero. .. picol\u00e9 vai derreter e vira suco de xuxu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1037761967505793025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037760865171369984, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 886964244, "username": "r1ckkj", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @laysa_mueller homo zapiens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r1ckkj/status/1037760865171369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laysa_mueller,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750826108956673, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @DouglasH_A_S Devo dizer que seria incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037750826108956673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DouglasH_A_S,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747842708852736, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @sinystro @alexandropinh11 @NANAOPARMA A lei da ficha limpa impede que participe das elei\u00e7\u00f5es pessoas condenadas em segunda inst\u00e2ncia. N\u00e3o afeta r\u00e9us, nem condenados em primeira inst\u00e2ncia. #VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037747842708852736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NANAOPARMA,alexandropinh11,sinystro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744003960188928, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 191847026, "username": "jean__bernardes", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00e9rio? Vou procurar meu advogado pra processar o estado por incompet\u00eancia... Afinal ele \u00e9 onipresente!! #calaboca #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#calaboca,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/jean__bernardes/status/1037744003960188928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739206095904768, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191847026, "username": "jean__bernardes", "tweet": "@geraldoalckmin Ah cala a boca Alkmin... Tu n\u00e3o tem MORAL!!! Pode bater!! Vai ser BOLSONARO 2018!! Enquanto isso... S\u00f3 fica vc como vil\u00e3o... #chupa #EuVotoBolsonaro17 #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chupa,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jean__bernardes/status/1037739206095904768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729319492247552, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@geraldoalckmin Ualll q desespero!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037729319492247552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714934472364032, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2976475888, "username": "alexBarcellos_", "tweet": "@geraldoalckmin D\u00edvida do teu rabo seu filho duma \u00e9gua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexBarcellos_/status/1037714934472364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714420854652928, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2976475888, "username": "alexBarcellos_", "tweet": "@geraldoalckmin Teu cu seu filho duma \u00e9gua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexBarcellos_/status/1037714420854652928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712026183892992, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @lucianoalbef Isso n\u00e3o faz parte de seu plano de governo. Foi uma pergunta feita pelo rep\u00f3rter, pedindo sua opini\u00e3o sobre o assunto. No entanto, n\u00e3o faz parte de suas propostas se eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037712026183892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianoalbef,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711853131051009, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @lucianoalbef @GhettiLuiz N\u00e3o \u00e9 uma bolsa. \u00c9 um vale educa\u00e7\u00e3o, para que crian\u00e7as carentes possam realizar o ensino fundamental em escolas privadas. No entanto, claramente Am\u00f4edo n\u00e3o \u00e9 da esquerda. Leia melhor suas propostas e veja: http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037711853131051009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GhettiLuiz,lucianoalbef,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709996241428481, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711564216587653120, "username": "mlnbzr", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Bora l\u00e1 Cir\u00e3o @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnbzr/status/1037709996241428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709848480231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin Mas u\u00e9, o FHC n\u00e3o declarou apoio ao PT em segundo turno contra o Bolsonaro? Vc e seu partido s\u00e3o passaporte para a volta do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037709848480231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698452334026753, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "@geraldoalckmin kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1037698452334026753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689596879036416, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 Que mijada \ud83e\udd21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1037689596879036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682681650311168, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037671355959980033, "username": "JeremiasMaciel2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer meu pai, de saudosa mem\u00f3ria, dizia,  n\u00e3o  cuspa  pra cima que vai cair na cara, algu\u00e9m  empresta  um len\u00e7o  pro Geraldo Alckmin? rsrsrs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeremiasMaciel2/status/1037682681650311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678155660775429, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ladrao picareta, como pode um mensaleiro ser presidente, recebe propina da Rodrimar no valor de $300 mil mensais desse 98, esse \u00e9 o pior bandido que j\u00e1 teve no planalto! pic.twitter.com/1XtdeCoZoZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1037678155660775429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676374113361920, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427813067808768, "username": "sofia84810453", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Sou mulher e vou votar nele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia84810453/status/1037676374113361920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675335792427008, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3000256145, "username": "thiesen_mi", "tweet": "Ou seja, Geraldo Alckmin \u00e9 mais do mesmo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiesen_mi/status/1037675335792427008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675299683463169, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427813067808768, "username": "sofia84810453", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o deu cupin na sua cara ainda?Ta passando mto gimo neh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia84810453/status/1037675299683463169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673658406379520, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427813067808768, "username": "sofia84810453", "tweet": "@MichelTemer Isso aiiiiJoga na caraaaFala mesmo!!!!@geraldoalckmin tem que ouvir e n\u00f3s queremos saber \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia84810453/status/1037673658406379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672623893823488, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427813067808768, "username": "sofia84810453", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ta na moda falar a verdade \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia84810453/status/1037672623893823488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662156374847488, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 932324958772047872, "username": "claudiodampaz", "tweet": "@geraldoalckmin @mivagodet @MichelTemer Sou obrigado a concordar com o \"Geraldo\" quanto ao p\u00e9ssimo governo do Temer. Mas sou solid\u00e1rio com a m\u00e1goa do Temer pela trai\u00e7\u00e3o do \"Geraldo\". Ah os ratos, estes ratos... basta o navio come\u00e7ar a afundar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiodampaz/status/1037662156374847488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,mivagodet,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653742710153221, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 927501847870484480, "username": "aureliomarcos__", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer afrontosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureliomarcos__/status/1037653742710153221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651400640131073, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@geraldoalckmin Joga toda a merda no ventilador mesmo, @MichelTemer!Voc\u00ea j\u00e1 vai sair para o seu sono eterno, que esses tra\u00edras queimem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037651400640131073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649598163181568, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 915239757571067905, "username": "Thiagocorreabnu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito bom!Na verdade o Alckmin vai manter a mesma coisa, at\u00e9 porque levar\u00e1 os mesmos aliados em trocas desses minist\u00e9rios. Mas precisa aproveitar o tempo na TV pra iludir o povo. \u00c9 um jogo de poder simples. Game Of Trouxas Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagocorreabnu/status/1037649598163181568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550427208859649, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ualll briguinha entre amigos pic.twitter.com/50yoAaKJCn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037550427208859649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037546944023937028, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin @felipeturtle Cara com toda a campanha de difama\u00e7\u00e3o que se tornou o hor\u00e1rio eleitoral, principalmente do Alckmin, n\u00e3o houve perda de eleitorado, ainda aumentou.. Alckmin n\u00e3o vai estar no segundo turno, esquece.. s\u00f3 o Bolso salva kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037546944023937028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeturtle,Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037532226664189953, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1033174423833137154, "username": "AlcidesJnior6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ixx enterrou o Geraldo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcidesJnior6/status/1037532226664189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528909821173760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2786812214, "username": "GuiomarWeber", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parece uma metralhadora nas m\u00e3os de um insano.Um franco atirador. O que pode ser ser pior para o bando? Ser amigo ou inimigo desse demente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiomarWeber/status/1037528909821173760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525849808007168, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2759265556, "username": "bozatski", "tweet": "@geraldoalckmin @AugusAndrade \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bozatski/status/1037525849808007168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugusAndrade,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525117595787264, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site: http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037525117595787264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524970300162048, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@geraldoalckmin Em vez de apoiar um candidato denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, que tal conhecer outro candidato que luta contra privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica? Conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, leia suas propostas neste site:  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037524970300162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524292760682496, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 864602181785321473, "username": "OlsenGemeo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/kS4KtaOdwq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlsenGemeo/status/1037524292760682496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521455523815426, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin Oq vc acha mais f\u00e1cil, migrarem os 22% do Bolso para Alckmin ou os 5% do Alckmin para o Bolso?! Esse rejei\u00e7\u00e3o toda \u00e9 pq ele est\u00e1 na mira de TODOS, e sem tempo nenhum de TV.. no segundo turno \u00e9 um contra um, e o mesmo tempo de TV.. a rejei\u00e7\u00e3o vai naturalmente se equilibrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037521455523815426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037519887038603264, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "Tem alguma coisa estranha nessa treta entre @MichelTemer e @geraldoalckmin ....\ud83e\uddd0Mas eu t\u00f4 adorando! BRIGUEM BRIGUEMMMMMM Tem que manter isso a\u00ed, viu? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1037519887038603264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519348779376640, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 352115479, "username": "schuchoficial", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se juntar tudo n\u00e3o da um ovo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schuchoficial/status/1037519348779376640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519251035377664, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin Amigo, j\u00e1 est\u00e1 na hora de abandonarmos a candidatura moribunda do @geraldoalckmin e tentar salvar o pa\u00eds de uma nova administra\u00e7\u00e3o esquerdista.. e o \u00fanico com viabilidade para isso \u00e9 o @jairbolsonaro .. vamos nos unir, ou estaremos permitindo a elei\u00e7\u00e3o de Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037519251035377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508684161667073, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 284193376, "username": "barbierileandro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbierileandro/status/1037508684161667073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502996563877888, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/IFrPJTzNlR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037502996563877888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500851475165185, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dentro do tt e treta mas por fora temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037500851475165185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500511417782272, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/PUnVnUrLBx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1037500511417782272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499885384343555, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @KelinDaroz N\u00e9 kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037499885384343555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KelinDaroz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
