{"id": 1038448877068804101, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @gustavoramos @vitorreis1991 @Condefabi Voc\u00eas acreditam que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iludam. Mas, se tiver segundo turno nesse elei\u00e7\u00e3o, voc\u00eas estar\u00e3o elegendo a esquerda comunista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038448877068804101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Condefabi,vitorreis1991,gustavoramos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446521451245568, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh @marksm2018 @anresende75 Eu canso de falar pra quem n\u00e3o gosta dele que eu fa\u00e7o campanha de gra\u00e7a,se n\u00e3o gostam o problema \u00e9 deles n\u00e3o meu \u00e9 v\u00e3o chorar na cama que \u00e9 mais  quente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1038446521451245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anresende75,marksm2018,ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437912994635776, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Globolixo n\u00e3o cansa?? Recebem entidade do Roberto Marinho, fazem uma chuva de acusa\u00e7\u00f5es e perguntas descabidas, e ainda postam um lixo desse... Pq ele n\u00e3o postou como perguntaram e quantas vezes? @jairbolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional #MouraoNaGloboNews #mourao https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038432010442817536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038437912994635776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038420897756073985, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@jairbolsonaro @GoPVG @cleberbale11 \u00d3timo, temos v\u00e1rios her\u00f3is na hist\u00f3ria e para isso morreu muitas pessoas inocentes, numa guerra n\u00e3o tem como escolher quem vai morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038420897756073985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleberbale11,GoPVG,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420733402275841, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@jairbolsonaro @GoPVG Essa frase eu quis dizer para aqueles que s\u00f3 vivem assistindo s\u00e9ries que fica comparando coisas que n\u00e3o tem nada haver. rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038420733402275841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoPVG,jairbolsonaro"}
{"id": 1038417579642183681, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Se recupere @jairbolsonaro e fique tranquilo que estamos aqui pelo senhor TODO DIA fazendo sua campanha, desejamos de todo cora\u00e7\u00e3o uma r\u00e1pida e total melhora o qu\u00e3o antes poss\u00edvel...  pic.twitter.com/3hYQooymnF", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038417579642183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038405818918612992, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033174423833137154, "username": "AlcidesJnior6", "tweet": "@jairbolsonaro @coebardi Sua cabe\u00e7a \u00e9 vazia....mostra o qu\u00e3o pior que um animal voc\u00ea \u00e9 bom est\u00e1 frase, mui infeliz, certamente sua vida \u00e9 repleta de amigos, pessoas que contribuem pra voc\u00ea ser feliz...podes me chingam mas quando sozinha voc\u00ea deita pra dormir.... \u00e9 solit\u00e1ria e sem vida...que pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcidesJnior6/status/1038405818918612992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebardi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038401558155812864, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 839988356847161344, "username": "Senhorraposo4", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher He was stabbed by a Christian fanatic not an antifascist revolutionary", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senhorraposo4/status/1038401558155812864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038401185559076869, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 862636525787512832, "username": "SiemsFernanda", "tweet": "@jairbolsonaro Sempre votou \u201c ao lado de minha consci\u00eancia \u201c... t\u00e1 explicado ! Deixava a consci\u00eancia de lado e ferrava o povo aprovando as reformas trabalhistas n\u00e9 vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiemsFernanda/status/1038401185559076869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038321713983959040, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1025574711156199424, "username": "RenanBrando17", "tweet": "@jairbolsonaro Tu \u00e9 o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanBrando17/status/1038321713983959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038309850038583297, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Por enquanto minha \u00fanica arma, contra bandidagem!! @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou #JairMessiasBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsomito #mouraomito pic.twitter.com/xwbk8fpxtm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsomito,#mouraomito", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038309850038583297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038294071784206336, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @clovis_neto Nossa achei que fosse metralhar ele com os olhos \ud83d\udc40 Mour\u00e3o mitou muiiiito \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038294071784206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clovis_neto,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038291167446753280, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@PSL_Nacional @AcordouAcordou @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @solange5628090 @elitebrazuca Com certeza \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038291167446753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elitebrazuca,solange5628090,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038287284846686209, "date": "2018-09-07", "time": "23:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@TaisQueiiroz Votando no menos pior voc\u00ea tem a chance de n\u00e3o ter um estado que corte nossos direitos, @jairbolsonaro \u00e9 o \u00fanico que tem chances de se eleger e que \u00e9 favor da moral crist\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038287284846686209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaisQueiiroz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038287057267949568, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mitou com classe, mitou bonito, mitou para ficar na hist\u00f3ria do 07 de setembro\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/GloboNews/status/1038283456457924608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038287057267949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038278389029904385, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Deu aula e ainda mitou dizendo \"Leio at\u00e9 seus livros\" rindo at\u00e9 a reelei\u00e7\u00e3o\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #JairBolsonaro #MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #mourao 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038251286133698561\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 59, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038278389029904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038268129858727936, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@AcordouAcordou @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @MouraoVice @EdnaMatos19 Resposta t\u00e1tica que se fala? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Virei mais f\u00e3 ainda 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 confirma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038268129858727936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaMatos19,MouraoVice,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038267857589682176, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda O plano seria esse.Legado dos sonhos para meus filhos.Sem comunismo colocando um contra o outro, sem manipula\u00e7\u00e3o e doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas, orem, progresso e qualidade de vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038267857589682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038267190716387328, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@jairbolsonaro Gen. Mour\u00e3o, VICE MITO!Preparado, inteligente e elegante nas suas \"mitadas\".Estamos muito bem representados!@JairBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @AcordouAcordou Rumo \u00e0 vit\u00f3ria! Dia 07 \u00e9 17!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038267190716387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038265114024177664, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "TMJ \u00c9s das minhas, doutora!@jairbolsonaro merece nosso voto!  https://twitter.com/mareclausum_/status/1038121633599418375\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038265114024177664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038265112375828480, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1038195415693320192, "username": "LucianoOliveita", "tweet": "@jairbolsonaro @coebardi O que esperar de algu\u00e9m que tem na capa do perfil um z\u00e9 droguinha enrolando um baseado numa p\u00e1gina da b\u00edblia? Hahaha Faz um favor para a sociedade? Some! Procure se informar mais um pouco antes de vir cagar pelos dedos nos posts.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoOliveita/status/1038265112375828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebardi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038265042058264576, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mito \u00e9 mito \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c E ainda citou Roberto Campos 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/psl_mg/status/1038258232890978305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038265042058264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038263026066096128, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Bando de criminosos, marginais, arruaceiros, esquerdistas podres devem ser punidos o mais r\u00e1pido poss\u00edvel!!!!  @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/0_marcia/status/1038068087990435840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038263026066096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038256677961822209, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Nosso vice Mour\u00e3o falou bonito, falou com classe e falou tudo.... O equil\u00edbrio em pessoa, que dupla implac\u00e1vel com o Mito... 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma!!!! @jairbolsonaro @AcordouAcordou @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @MouraoVice https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038250049623535618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038256677961822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,MouraoVice"}
{"id": 1038254122984779776, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Mour\u00e3o \u00c9 O CARA!!!!!!@jairbolsonaro escolheu um g\u00eanio para vice-presidente!!! Chupa GNews!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038254122984779776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038253066716413958, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "E q come\u00e7am os mimi:\"Os her\u00f3is matam\". (General Mour\u00e3o).Quero informar aos queridos q v\u00e3o julgar q s\u00e3o viciados em s\u00e9ries q quiseram at\u00e9 comparar o sangramento de @jairbolsonaro com v\u00e1rios filmes. Vamos l\u00e1:Homem aranha \u00e9 her\u00f3i mas mata;Os vingadores s\u00e3o os her\u00f3is mas mata;", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1038253066716413958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252620215996416, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 592182913, "username": "karlossg4", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a JB! Deus te restabele\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlossg4/status/1038252620215996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038250049623535618, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mitando no 07 de setembro \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c#MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews @jairbolsonaro @AcordouAcordou @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038250049623535618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038249189812129793, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "A esquerda. Cuba, PT, Venezuela, Bol\u00edvia e 9dedos. A ideia era matar o presidente @jairbolsonaro e botar o 9dedos como coitado. Mas tb precisam ir a Curitiba e tirar o ladr\u00e3ozinho. N\u00e3o acontecer\u00e1!!!  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038249189812129793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244829644382208, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038244829644382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038240612804435971, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "Bolsonaro wore a shirt with the Sayings \"My Party (political) is my Brazil\" The stab was literally in Brazil, in the week of the motherland. Sad day for all of us. Pray for @jairbolsonaro ... #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17. Force my President! \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/i5ZYf7xNY7", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038240612804435971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232878893686784, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@jairbolsonaro @realDonaldTrump @POTUS @WhiteHouse @PhoenixHjh @EddieDonovan Thanks for your support! \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038232878893686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EddieDonovan,PhoenixHjh,WhiteHouse,POTUS,realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232576618639361, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@jairbolsonaro Segunda a\u00e7\u00e3o sensata que vejo deste homem. A primeira foi ter uma vis\u00e3o clara que a criminalidade precisa ser barrada brutalmente... E s\u00f3 tamb\u00e9m! #melhoras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#melhoras", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038232576618639361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038223916962119680, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 948276180439977984, "username": "Stheffany1258", "tweet": "@jairbolsonaro @halini_borba MDS ksksksksksk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stheffany1258/status/1038223916962119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "halini_borba,jairbolsonaro"}
{"id": 1038201993586569221, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3091431708, "username": "misterwise_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misterwise_/status/1038201993586569221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038198856775815168, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017401153561059329, "username": "Mamemormbaye12", "tweet": "@jairbolsonaro Sa\u00fade minha presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mamemormbaye12/status/1038198856775815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038196065139417089, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 62549533, "username": "honorato1991", "tweet": "Para os eleitores de Jair BolsonaroVoc\u00eas conhecem mesmo o seu candidato? Eu fa\u00e7o parte do p\u00fablico que o senhor Jair Bolsonaro adora atacar, sem um m\u00ednimo de humanismo ele despreza nossa luta, marginaliza nosso meio e incita a viol\u00eancia com seu discurso pr\u00f3 \"fam\u00edlia tradicional\"  pic.twitter.com/LpsKb3neVw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honorato1991/status/1038196065139417089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193616911564806, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 879823910711296002, "username": "raifpfv", "tweet": "@jairbolsonaro @Goulartte_ Ui credo, tu \u00e9 doida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raifpfv/status/1038193616911564806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Goulartte_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192768248623104, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Lembrem-se, antes de pol\u00edticos @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro s\u00e3o filhos de @jairbolsonaro e na minha opini\u00e3o demonstraram total controle emocional! Eu realmente n\u00e3o sei qual seria minha rea\u00e7\u00e3o! #OsPingosNosIs #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038192768248623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038190461406588930, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2492459380, "username": "isabbenedet", "tweet": "@jairbolsonaro a nao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabbenedet/status/1038190461406588930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188073878728704, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "#OsPingosNosIs Voc\u00eas s\u00e3o os \u00fanicos que s\u00e3o imparciais e tentam trazer as informa\u00e7\u00f5es sem pauta tendenciosa! 99.9% da imprensa estava descendo a lenha sem cessar em @jairbolsonaro , qual rea\u00e7\u00e3o voc\u00eas esperavam? #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038188073878728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181620568793089, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @oxeanso Pal no seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181620568793089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038181512414486528, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @GuilhermePower6 Foda-se", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181512414486528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermePower6,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038180902793347073, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @wesleis1 Mano nem perde seu tempo com esse peda\u00e7o de fezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038180902793347073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleis1,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179140602683393, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 576754416, "username": "GilNortonAmorim", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Concordo, juri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilNortonAmorim/status/1038179140602683393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038177078024306693, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "eu estou muito triste com o que aconteceu com o @jairbolsonaro , eu chorei como crian\u00e7a ... Eu senti um desespero t\u00e3o grande , como se fosse algu\u00e9m da minha fam\u00edlia . Deus tem poder. Quero ver voc\u00ea de p\u00e9 , firme e forte. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao pic.twitter.com/NoKV6Luwil", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038177078024306693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174326061756418, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3330490661, "username": "fmcurcio34", "tweet": "@jairbolsonaro Senhor Bolsonaro for\u00e7a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa. Precisamos do senhor para nos ajudar a colocar ordem em nosso pa\u00eds e assim o progresso.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus aben\u00e7oe o senhor e sua fam\u00edlia.\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmcurcio34/status/1038174326061756418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174268360744961, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro Capit\u00e3o o senhor ser\u00e1 o lider dessa na\u00e7\u00e3o contra essa guerra contra o mal. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1038174268360744961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038173706630127616, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1038173706630127616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038166586782371840, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 915213910390788097, "username": "leojaco25", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente. Estamos em ora\u00e7\u00f5es pelo senhor. For\u00e7a, que o futuro depende de n\u00f3s. Contamos com sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leojaco25/status/1038166586782371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038165710223171593, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1148540696, "username": "wiliansilva29", "tweet": "Ajudem a identificar essa mulher que passou a faca para matar @jairbolsonaro ..... Aten\u00e7\u00e3o pessoal..... Divulguem ate as autoridades colocar ela na cadeia  pic.twitter.com/Atq894eH6W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliansilva29/status/1038165710223171593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038163054700228622, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84362410, "username": "julialimas_", "tweet": "@jairbolsonaro @arthurrfelisb ANOTADO! \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialimas_/status/1038163054700228622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurrfelisb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038154629220061186, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@pejoseduardo D\u00e1 at\u00e9 medo do futuro se n\u00e3o elegermos @jairbolsonaro! Miseric\u00f3rdia Senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1038154629220061186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pejoseduardo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038152001622892544, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 159298311, "username": "taniapoetisa", "tweet": "@jairbolsonaro Solidariedade. ..Deus te proteja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniapoetisa/status/1038152001622892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150382294392835, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @thiago_C_Lopes @ericka_kau Por isso, continuar\u00e1 a ter muito sucesso na vida \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038150382294392835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,thiago_C_Lopes,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149700396957698, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @ericka_kau N\u00e3o confunda.N\u00e3o julguei, s\u00f3 informei \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038149700396957698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038149341398093836, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "Sou crist\u00e3o e o meu candidato s\u00f3 poderia ser Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro) - n\u00e3o h\u00e1 outra (real) op\u00e7\u00e3o frente \u00e0 esquerda.Crist\u00e3o n\u00e3o pode eleger esquerdista! O comunismo odeia o cristianismo.  https://twitter.com/osonyco/status/1037848855881101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038149341398093836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038146027361132545, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @ericka_kau Tu nao leu at\u00e9 final pra entender a mensagem.Dissecou o pensamento da esquerda vermelha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038146027361132545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145811203403776, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 108400211, "username": "OJARDELITO", "tweet": "Em 2015, Jair Bolsonaro rotulou alguns imigrantes como \"a esc\u00f3ria do mundo\" e desejou que a presidente Dilma Rousseff morresse infartada ou com c\u00e2ncer  pic.twitter.com/FNpJOxHTE9", "replies": 4, "retweets": 34, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OJARDELITO/status/1038145811203403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143915134803968, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@jairbolsonaro \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1038143915134803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140765262807041, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3337635233, "username": "pqptobem", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @PedroBismark Muito menos chamar uma deputada e uma rep\u00f3rter de vagabunda e idiota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqptobem/status/1038140765262807041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140300571619328, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3337635233, "username": "pqptobem", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @PedroBismark N\u00e3o disse que ele odeia mulher, mas sim que ele as trata como lixo pq dizer \"mulher n\u00e3o deve ganhar o msm sal\u00e1rio de um homem pq engravida\", n\u00e3o \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o de amor n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqptobem/status/1038140300571619328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136975608504320, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @tomfm_ Estas aprovando a tentativa de assassinato?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038136975608504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomfm_,JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136809530839041, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes @LucasMa15302154 Foi expulso do PSOL ap\u00f3s apresentar uma PEC, apelidada por ele de \"PEC dos Ap\u00f3stolos\", que sugere alterar um par\u00e1grafo na Carta Magna: em vez de determinar que \u201ctodo o poder emana do povo\u201d, como \u00e9 atualmente, estabeleceria que \u201ctodo o poder emana de Deus\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038136809530839041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMa15302154,withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038136020854886400, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 912650624, "username": "JorgeZen549", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a guerreiro!! como diz o refr\u00e3o da can\u00e7\u00e3o do 62\u00b0BI \"Ainda ca\u00eddo, mas nunca vencido manter a bandeira altaneira de p\u00e9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeZen549/status/1038136020854886400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131215352651776, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 831107202454806528, "username": "dangiacomini", "tweet": "@jairbolsonaro Com certeza sair\u00e1 dessa situa\u00e7\u00e3o com muito mais for\u00e7a e garra , pra arrancarmos essa esquerda desgracada do poder ... somos todos p\u00e1tria ! Avante meu capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangiacomini/status/1038131215352651776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131133232435200, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 104242355, "username": "marioacn", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o ! Toda minha fam\u00edlia resolveu votar em ti depois dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioacn/status/1038131133232435200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038128491697295360, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1034631744820002816, "username": "OPINE3", "tweet": "VAMOS FAZER A DEMOCRACIA E O BOLSONARO VENCER, VOTEM L\u00c1!\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#7desetembro#Bolsonaro2018#ForcaBolsonaro17#direitaunida#ForcaBolsonaro@jairbolsonaro@0P1N3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#7desetembro,#Bolsonaro2018,#ForcaBolsonaro17,#direitaunida,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OPINE3/status/1038128491697295360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,0P1N3"}
{"id": 1038125963891171329, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos @fragkarl @rededosoares Eu s\u00f3 t\u00f4 pela zoeira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038125963891171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rededosoares,fragkarl,clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124412657180672, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos @fragkarl @rededosoares Que Cristo abra seus olhos e te fa\u00e7a enxergar isso sim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038124412657180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rededosoares,fragkarl,clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123594377818114, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz  pic.twitter.com/GHDlg13vSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038123594377818114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123128524886016, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m Capit\u00e3o \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f pic.twitter.com/pWfVo8Nj9V", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038123128524886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123105837826048, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 750148188514942976, "username": "mariwater_", "tweet": "@jairbolsonaro @clubedosfamosos  pic.twitter.com/fmPqRb5BYS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariwater_/status/1038123105837826048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedosfamosos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118940961124352, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos juntos, capit\u00e3o! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038118940961124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118175559360516, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "#santacasaJF Obrigado por salvar nosso presidente @jairbolsonaro e por extens\u00e3o o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.  https://twitter.com/joyschya/status/1038114428141613059\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#santacasaJF", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038118175559360516", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117212899500033, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 731519265132691457, "username": "EduHenckemaier", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduHenckemaier/status/1038117212899500033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113707346288640, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3400415465, "username": "JacksonEduardo", "tweet": "For\u00e7a!!!! @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JacksonEduardo/status/1038113707346288640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112336324816897, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Presidente! O Brasil est\u00e1 contigo!#BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038112336324816897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109503558955009, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@jairbolsonaro s\u00f3 tenho uma coisa a dizer--> #\u00c9melhorJairSarando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00c9melhorJairSarando", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038109503558955009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038106382694801410, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @gbdemoraes Boa, gostei do seu coment\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038106382694801410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbdemoraes,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103656611172354, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@jairbolsonaro Quando \u00e9 pol\u00edtico vai de jato, helic\u00f3ptero e ambul\u00e2ncias de prontid\u00e3o. Quando \u00e9 o povo, nem equipamentos tem pra se quer ter direito ao m\u00ednimo de um atendimento! Aqui se faz, aqui se paga... \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038103656611172354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102095805599745, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Quem \u00e9 o homem preso por dar uma facada em Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2NTT1Xi\u00a0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038102095805599745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101945733586944, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@UNHumanRights @NacoesUnidas @jairbolsonaro @ONU_derechos @chico_pinheiro @ONUBrasil Quando \u00e9 o povo nem \u00e9 not\u00e1vel. Mas quando ronda pol\u00edticos da\u00ed se desesperam... Hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038101945733586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,chico_pinheiro,ONU_derechos,jairbolsonaro,NacoesUnidas,UNHumanRights"}
{"id": 1038099711562014720, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020428959585112066, "username": "vitorAB4", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Aeeeho! Gra\u00e7as a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorAB4/status/1038099711562014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038097982766428161, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@tarb_31 J\u00e1 j\u00e1 to a\u00ed em Bras\u00edlia trabalhando no gabinete do @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038097982766428161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tarb_31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075937349353472, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito @lobaoeletrico @moura_101 @lpbragancabr @EuSouMBC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1038075937349353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro,lobaoeletrico,moura_101,lpbragancabr,EuSouMBC"}
{"id": 1038066677425074176, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "@jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ir\u00e1 derrubar, da viol\u00eancia que inferniza a vida do brasileiro todos os dias. O capit\u00e3o voltar\u00e1 mais forte e seu ex\u00e9rcito se torna maior do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038066677425074176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038061197206212608, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 808968572, "username": "cinthiapaulaoc", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira: Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYlcp?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthiapaulaoc/status/1038061197206212608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059124855123968, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus, @jairbolsonaro v\u00eam melhorando de forma incr\u00edvel. \u00c9 um al\u00edvio de todo um pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 como acordar em um feriado com melhor not\u00edcia que est\u00e1. #For\u00e7aBolsonaro Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1038059124855123968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038058854737764353, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1024836341547376640, "username": "obazukakkk", "tweet": "@jairbolsonaro @Anderasou Forca Bolsonaro KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obazukakkk/status/1038058854737764353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderasou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056892298186752, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO DISSE AP\u00d3S O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056892298186752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056796257021952, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 o momento sobre o ataque a Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2CwHRGK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038056796257021952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056658398859264, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2950945413, "username": "haureasilveira", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a, Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haureasilveira/status/1038056658398859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056409705766918, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO DISSE AP\u00d3S O ATENTADO MUITO FORTE:  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056409705766918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056395961036806, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/FMwASkAkPJ0?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS VEJA O QUE O VICE DE JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038056395961036806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052589298966528, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Aqui refletindo que os seguran\u00e7as ARMADOS de @jairbolsonaro imobilizaram e prenderam o CRIMINOSO que atentou contra a vida dele sem disparar um tiro sequer. Essa \u00e9 a extrema direita opressora que dissemina \u00f3dio e incita a viol\u00eancia que os comunistas tanto falam! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038052589298966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038052157889683458, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@DefesaGovBr Se formos sinceros conosco mesmo e n\u00e3o nos enganarmos, a realidade atual no Brasil \u00e9 bem esta: #depend\u00eancia e #morte! Somos dependentes e morre gente todo dia com a criminalidade solta por a\u00ed. Atual exemplo vivo disto \u00e9 o @jairbolsonaro... #Bolsonaro #7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#depend\u00eancia,#morte,#Bolsonaro,#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038052157889683458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DefesaGovBr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038042241833492481, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/LIsipbSBNAM?aELEI\u00a0\u2026\u00c7\u00d5ES 2018 GUILHERME BOULO TENTA HUMILHAR JAIR BOLSONARO. UM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038042241833492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041851381436417, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038041851381436417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041746930683904, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038041746930683904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022352326426626, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038022352326426626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038012997128658944, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @josersilva2006 Com esse nome ent\u00e3o vc deve ser uma pessoa muito respeitosa... v\u00e1 se danar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012997128658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josersilva2006,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012696820633600, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho Merda foi aquilo que saiu quando sua m\u00e3e pensava estar fazendo o parto, vc saiu pelo buraco errado", "replies": 13, "retweets": 2, "likes": 240, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012696820633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012204807802880, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Tentei apelar e errei? Vai se fuder rapaz, num momento como esse vou ficar perdendo tempo como verme como vc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012204807802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011979343060993, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan Vc n\u00e3o compreende oque \u00e9 uma pergunta? J\u00e1 agradeci pela resposta caso n\u00e3o tenha percebido pic.twitter.com/n3f2EC0NIa", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038011979343060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038010345527418880, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas O @o_antagonista est\u00e1 de parab\u00e9ns pela cobertura imediata do acontecido, passo a passo no que foi poss\u00edvel transmitiu de maneira clara os acontecimentos com muita seriedade e responsabilidade sem opini\u00e3o ideol\u00f3gica e com total respeito...", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038010345527418880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro,o_antagonista"}
{"id": 1038009647221727232, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v6Ucaj-wI6M?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DEPOIMENTO EMOCIONANTE DO FILHO DE JAIR BOLSONARO E DO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038009647221727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038009541479170048, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DEPOIMENTO EMOCIONANTE DO FILHO DE JAIR BOLSONARO E DO SENADOR MAGNO MAL:  http://youtu.be/v6Ucaj-wI6M?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1038009541479170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001160454586368, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Bom dia!@jairbolsonaro est\u00e1 se recuperando,gra\u00e7as a Deus.Pessoas falando que ele prega o \u00f3dio,@jairbolsonaro prega a verdade e somente isso.O problema \u00e9 que os esquerdistas e comunistas n\u00e3o gostam de ouvir a verdade.N\u00e3o calaram o #Mito .#For\u00e7aBolsonaro#OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Mito,#For\u00e7aBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1038001160454586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037998183845175296, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@geraldoalckmin @Br17MG2018 Quer tirar o time de campo, depois de plantar o \u00f3dio contra o @jairbolsonaro...canalhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037998183845175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037995000745943040, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Brilhante manisfesto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037995000745943040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037988320868016128, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Legal mesmo! J\u00e1 fui doar em uma oportunidade, mas tenho uma droga de um reagente que n\u00e3o me torna apta a doar   \ud83d\ude22\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1037988320868016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037971499011985408, "date": "2018-09-07", "time": "02:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 138482134, "username": "DireitaSC", "tweet": "@GeneralGirao @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @SocMilitar Ja est\u00e1 se recuperando e vai voltar ainda mais forte. (E dessa vez, sempre com colete \ud83d\ude09) https://twitter.com/SocMilitar/status/1037927020322320384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaSC/status/1037971499011985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SocMilitar,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,GeneralGirao"}
{"id": 1037966349241339904, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT LulaOficial: \u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d - presidenta dilmabr, sobre atentado contra Jair Bolsonaro.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037966349241339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965651011203072, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037965651011203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965528344584192, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS JAIR BOLSONARO FALA AO POVO EMOCIONANTE:  http://youtu.be/1cblEDI2KZc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037965528344584192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955232422973442, "date": "2018-09-07", "time": "01:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?aURGENTE\u00a0\u2026 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037955232422973442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955053045202946, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 934565515116384258, "username": "NossaVComCristo", "tweet": "URGENTE \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO:  http://youtu.be/W-uUh4MY1oU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NossaVComCristo/status/1037955053045202946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938500639907841, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Deus e o Brasil est\u00e3o contigo, PRESIDENTE @jairbolsonaro  https://twitter.com/Patriciareal_/status/1037937531319463937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037938500639907841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037937962137341952, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1018707319, "username": "FabDias_", "tweet": "@joicehasselmann Cada vez mais, admiro @jairbolsonaro!!!\u00c9 ILUMINADO POR DEUS!!! For\u00e7a meu Presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabDias_/status/1037937962137341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037933808790765568, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Olha a quadrilha q tramava o assassinato do @jairbolsonaro @policiafederal https://twitter.com/cv3rd3/status/1037822856510545920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037933808790765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037929334533758978, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "\"O meu partido \u00e9 o Brasil\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Que a sua recupera\u00e7\u00e3o seja r\u00e1pida!@jairbolsonaro, que Deus o aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#For\u00e7aBolsonaro Rumo \u00e0 vit\u00f3ria! pic.twitter.com/1QAqxcuc66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1037929334533758978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037928448109555713, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro morou em Florian\u00f3polis, diz fam\u00edlia  http://bit.ly/2NTywKe\u00a0", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037928448109555713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927172982419458, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Que linda imagem.TMJ @jairbolsonaro Dominus Vobiscum  https://twitter.com/avenaoficial/status/1037896337575079936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037927172982419458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037924146603339776, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 224028301, "username": "KohlerCarla", "tweet": "@spiderconsense @FlavioBolsonaro Cultivo gd empatia e carinho h\u00e1 anos pelo @jairbolsonaro ! O sentimento \u00e9 similar ao q tenho por um membro pr\u00f3ximo da fam\u00edlia. V\u00ea-lo injusti\u00e7ado,sofrendo \u00e9 sentir parte disto tb.Esta foto salvou minha noite. E q a recupera\u00e7ao venha em tempo recorde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KohlerCarla/status/1037924146603339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,spiderconsense,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920432731693057, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Lament\u00e1vel, que Deus o aben\u00e7oe @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/vanadias/status/1037867895072727040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1037920432731693057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037918297482776576, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1035558800022007808, "username": "Rodrigo61471539", "tweet": "T\u00f4 vendo o filme se repeti, Eduardo Campos e agora Bolsonaro.#brasil #ForcaBolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rodrigo61471539/status/1037918297482776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907402677526528, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 97040350, "username": "edivar_b", "tweet": "*CAI POR TERRA TENTATIVA DE ADELIO BISPO TENTAR SE PASSAR POR DOIDO NO ATENTADO A JAIR BOLSONARO*.A Pol\u00edcia Militar j\u00e1 identificou e prendeu mais dois envolvidos no crime contra Bolsonaro, informa o jornal de Juiz de Fora, Tribuna de Minas. https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivar_b/status/1037907402677526528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902171776471040, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014114234391781376, "username": "JefersonDalmar1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o o Brasil precisa de vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonDalmar1/status/1037902171776471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037893461519884288, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 913088661696258048, "username": "MauroFSantos75", "tweet": "@jairbolsonaro @UNBORNness @cleiton_militar Perfeito padre! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MauroFSantos75/status/1037893461519884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,UNBORNness,jairbolsonaro"}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883824968003585, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 905821062105051136, "username": "jricardo_sc", "tweet": "@GeorgMarques Nunca vi @jairbolsonaro incentivar a viol\u00eancia contra um trabalhador...contra um cidad\u00e3o de bem. E ele n\u00e3o precisa lucrar . ele j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jricardo_sc/status/1037883824968003585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882240343126016, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@RedeGlobo @joseserra_ @jairbolsonaro @edugoldenberg  pic.twitter.com/ftRTbuJExm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037882240343126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,jairbolsonaro,joseserra_,RedeGlobo"}
{"id": 1037882163159552000, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@RedeGlobo @joseserra_ @jairbolsonaro @edugoldenberg @Mteixeira1952  pic.twitter.com/XLZAaZ6HqH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037882163159552000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mteixeira1952,edugoldenberg,jairbolsonaro,joseserra_,RedeGlobo"}
{"id": 1037881336646852609, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Apagou coment\u00e1rio pq passou vergonha neh o sabich\u00e3o... vai l\u00e1 com teu ladrao de merenda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037881336646852609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880577544937472, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Aguenta firme, capit\u00e3o! Essa menina ter\u00e1 um pa\u00eds melhor. Sua filha \u00e9 o anjo em sua vida, n\u00e3o a abandone. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/smKvOmZ4k3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1037880577544937472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037879971694485504, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Bozo \u00e9 teu pai por ter feito uma palha\u00e7ada como vc...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879971694485504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879884343857152, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 97233610, "username": "KicaMilanezi", "tweet": "@Ganchodedireita @alex_borges @Teodorico1967 Amanh\u00e3 seria um dia perfeito pra demonstrar nosdo apoio a @jairbolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KicaMilanezi/status/1037879884343857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teodorico1967,alex_borges,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879830640029696, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Vc \u00e9 algum tipo de idiota ou comeu bosta quente e saiu no sereno? N\u00e3o compreende uma pergunta? N\u00e3o compreende interpreta\u00e7\u00e3o de texto? Perguntei se algu\u00e9m viu alguma nota, viram e me passaram OK? Cavalo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879830640029696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878246279454720, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia Obrigado Cec\u00edlia", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037878246279454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1037874944011632640, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Em ora\u00e7\u00e3o!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1037874944011632640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873975085465600, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 954439075699855361, "username": "dpassos1993", "tweet": "Que o @jairbolsonaro tenha uma recupera\u00e7\u00e3o celere e definitiva, que volte mais forte que antes! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dpassos1993/status/1037873975085465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037872870687485954, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 286673556, "username": "GeovaneECardoso", "tweet": "Que o candidato Jair Bolsonaro, que n\u00e3o tem meu voto, se recupere logo e continue na disputa presidencial. Que o nosso pa\u00eds, juntamente com seus cidad\u00e3os, reencontre o caminho da democracia, da toler\u00e2ncia e da paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovaneECardoso/status/1037872870687485954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872217047085056, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Esse tentativa de assassinato a @jairbolsonaro \u00e9 tbm uma tentativa de matar a verdade a honestidade.Somos muitos,e teremos que ser fortes.For\u00e7a para a fam\u00edlia #bolsonaro ,seus filhos e esposa.#DeusEstaComBolsonaro#OremosPorBolsonaro#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#DeusEstaComBolsonaro,#OremosPorBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037872217047085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868199658876928, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@g1 Porra!!! Pior \u00e9 a foto do cara num momento t\u00e3o \u00edntimo/pessoal sobre a mesa de cirurgia vazada na m\u00eddia em geral!! N\u00e3o respeitam nem isto, baita profissionalismo quem permitiu isto! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aJair #MelhorJairSeAcostumando #JairBolsonaro #JN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aJair,#MelhorJairSeAcostumando,#JairBolsonaro,#JN", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037868199658876928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037867227343663104, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 373168511, "username": "jonatarevaristo", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Jair. Deus acima de todas as coisas! SC est\u00e1 com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatarevaristo/status/1037867227343663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865436027801601, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa Realmente n\u00e3o h\u00e1 limite para a estupidez humana, fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1037865436027801601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865410144727040, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2883616763, "username": "Anderasou", "tweet": "Agrade\u00e7o por todos q logo ap\u00f3s o atentado contra @jairbolsonaro, deixaram de me seguir em todas minhas redes sociais. Meu v\u00ednculo com pessoas d m\u00e1 \u00edndole e sem car\u00e1ter - que j\u00e1 era m\u00ednima - acaba de vez. @OdeCarvalho j\u00e1 havia nos adiantado no COF: n existe amizade com comunista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderasou/status/1037865410144727040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037865330247385088, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Algum de vcs leu alguma nota da ONU ou dos Direitos humanos acerca do atentado contra @jairbolsonaro? Alguma nota de qualquer institui\u00e7\u00e3o que diz combater o crime e a viol\u00eancia?", "replies": 314, "retweets": 2991, "likes": 8918, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037862066298736641, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Se nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro ficar muito tempo afastado para se recuperar ,leve o tempo que for.N\u00f3s seus eleitores vamos continuar a campanha com toda a for\u00e7a.O importante \u00e9 que ele se recupere.O resto deixa com n\u00f3s Capit\u00e3o.#For\u00e7abolsonaro#DireitaUnida", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037862066298736641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037860447150596097, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Fiquei sem celular a tarde ,mas o que fizeram com @jairbolsonaro  hj \u00e9 o fim mesmo.Como Crist\u00e3o estou orando e pe\u00e7o a todos que fa\u00e7am o mesmo.Com f\u00e9 em Deus ele se recupera e vai acabar com esse tipo de gente que fez isso hj.#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037860447150596097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037860377537720320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 843786228, "username": "previver_", "tweet": "For\u00e7a \u00edcone @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/previver_/status/1037860377537720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037852358431133697, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1148540696, "username": "wiliansilva29", "tweet": "Gente, nao dimito isso!!! Aten\u00e7ao @policiafederal @policia @JusticaGovBR equipe de.@jairbolsonaro investiguem estes aqui abaixo e quem sabe um processo ou cadeia neles....!!!! Nao sou e nem vou votar nele, mas.nao e por isso que vou querer tentar algo contra uma pessoa.  pic.twitter.com/B26NHEQPEX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliansilva29/status/1037852358431133697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,policia,JusticaGovBR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849874778284034, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro faz aquilo que @realDonaldTrump fez nos EUA. Reavivou a esperan\u00e7ado um pa\u00eds grande novamente.... #MakeTheBrazilGreatAgain https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MakeTheBrazilGreatAgain", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037849874778284034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
{"id": 1037847222010961920, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 54376255, "username": "pmoneta", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"  pic.twitter.com/9aoAnhHMXi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoneta/status/1037847222010961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845605211664384, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em car\u00e1ter pessoal, me solidarizo com @jairbolsonaro como se fosse um amigo pr\u00f3ximo, nem o conhe\u00e7o pessoalmente, mas esse incidente me sensibilizou, estou realmente preocupado com a situa\u00e7\u00e3o dele, espero muito que ele fique bom logo... #For\u00e7aBolsonaro....", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037845605211664384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842707480281088, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Pena d morte \u00e9 o mimo para o PT e para o assassino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037842707480281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842058503847936, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034631744820002816, "username": "OPINE3", "tweet": "VOTEM L\u00c1, VAMOS FAZER O BOLSONARO CRESCER!#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro#for\u00e7abolsonaro#bolsonaroesfaqueado#BolsonaroPresidente#JairBolsonaro#DireitaUnida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente,#JairBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/OPINE3/status/1037842058503847936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841476120727553, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037350390843498497, "username": "CinaraNunes3", "tweet": "Um dos motivos de eu querer @jairbolsonaro como meu presidente \u00e9 que como demonstra,o bandido, o cara que faz uma viol\u00eancia, aquele que mata ou que rouba tem defesa !!! Por mim essa cara teria que ser sim linxado, alguns v\u00e3o dizer que n\u00e3o se pode agir dessa forma mass Sorry !!!!  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780690484555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CinaraNunes3/status/1037841476120727553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841172113305601, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Toca o cora\u00e7\u00e3o do povo de bem.Rezando por @jairbolsonaro  https://twitter.com/Francischini_/status/1037835549191626753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037841172113305601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841164882386945, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034838573944643584, "username": "0P1N3", "tweet": "Quem \u00e9 seu candidato esse ano?RT e FAV pra alcan\u00e7ar mais gente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroPresidente17#JoaoAmoedo#HaddadPresidente13#CiroPresidente12#MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo@Haddad_Fernando@cirogomes@MarinaSilva", "replies": 4, "retweets": 92, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#JoaoAmoedo,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037840896811778050, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 82346244, "username": "carga_", "tweet": "@jairbolsonaro #bolsonaroesfaqueado Orando pelo cidad\u00e3o #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/carga_/status/1037840896811778050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840780256309249, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Jair Bolsonaro pode ser transferido para S\u00e3o Paulo  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/jair-bolsonaro-pode-ser-transferido-para-sao-paulo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037840780256309249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840586106183682, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 977646863435354114, "username": "josecdjr", "tweet": "@jairbolsonaro @benebarbosa_mvb Aguardando pronunciamento da ONU. \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josecdjr/status/1037840586106183682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839926027595777, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 921144945037271042, "username": "MC_Thonynho", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MC_Thonynho/status/1037839926027595777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835599628193793, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57810410, "username": "edu_timm", "tweet": "Jair Bolsonaro virou alvo do principal levante da sua campanha: o apoio \u00e0s armas. Imaginemos ent\u00e3o, se pessoas como o rapaz que lhe feriu, portassem armas de fogo? E temos animais por todos os lados. Qual candidato...  https://www.facebook.com/1321060705/posts/10216906827445881/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_timm/status/1037835599628193793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831786380906497, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033881118486003712, "username": "Lorenna48812071", "tweet": "Oremos pela recupera\u00e7\u00e3o do nosso candidato @jairbolsonaro . #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/eKUoQyah2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lorenna48812071/status/1037831786380906497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037828443268935681, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73660983, "username": "nikacambor", "tweet": "Embora n\u00e3o concorde com tudo que Jair Bolsonaro fala isto foi uma facada na democracia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikacambor/status/1037828443268935681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827905726935041, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 288356235, "username": "danielbuttke", "tweet": "BOLSONARO FOI  ENCAMINHADO  PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbuttke/status/1037827905726935041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826847927611392, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta QUEM PREGA \u00d3DIO?S\u00c3O UNS COVARDES QUE N\u00c3O SABEM COMPETIR, DEUS ESTA COM @jairbolsonaro , ESTAMOS EM ORA\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037826847927611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823612768710658, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Cibelincrivel @bia_geme Armas j\u00e1 existem no Brasil, quem tem \u00e9 os bandidos, e n\u00e3o tem nada a ver armas com briga de transito, futebol, etc, porqu\u00ea at\u00e9 uma faca de cozinha mata, ARMAS N\u00c3O MATAM, quem matam s\u00e3o as pessoas, e voc\u00ea acha que quem briga no transito, se envolve em brigas j\u00e1 n\u00e3o tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037823612768710658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bia_geme,Cibelincrivel,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822763560562688, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 906489960575979520, "username": "MaristelaDesch2", "tweet": "Pe\u00e7o a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc que Jair Bolsonaro se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. E refor\u00e7o aqui meu rep\u00fadio a qualquer ato de viol\u00eancia. \u00c9 inaceit\u00e1vel... \ud83d\udc94\ud83d\ude25 N\u00e3o v\u00e3o nos intimidar !!! #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc48\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MaristelaDesch2/status/1037822763560562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820799338598400, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Cibelincrivel Quem defende a viol\u00eancia \u00e9 a esquerda, muito pelo contr\u00e1rio, Bolsonaro defende armas para as pessoas se defenderem de bandidos, apoia a castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica para os desgra\u00e7ados dos estupradores, \u00e9 a favor da pol\u00edcia, ai voc\u00ea que ta defendendo viol\u00eancia!. J\u00e1 pensou se fosse teu pai ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037820799338598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cibelincrivel,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819336302440453, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 TMJDominus Vobiscum @jairbolsonaro  https://twitter.com/Crissrc/status/1037813790581182464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037819336302440453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819271731130368, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 443171846, "username": "ferfurlanetto_", "tweet": "A mesma pessoa que odeia Jair Bolsonaro por ele querer legalizar armas e  n\u00e3o respeitar mulheres, lgbt etc..\u00e9 a pessoa que esfaqueou Jair Bolsonaro com uma arma branca  por n\u00e3o respeitar as ideologias dele...HIPOCRISIA!E n\u00e3o, n\u00e3o sou Bolsominion, n\u00e3o \u00e9 sobre partido q falei!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferfurlanetto_/status/1037819271731130368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817967206191104, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14  pic.twitter.com/Y0e3gDpsiz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037817967206191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816442631213056, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 912650624, "username": "JorgeZen549", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/dBYXKuaDlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeZen549/status/1037816442631213056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037814383290802176, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3015940562, "username": "Usinagem3", "tweet": "O TSE - tem sua parcela de culpa, por permitir propaganda que incentiva o povo ter \u00f3dio de Jair Bolsonaro, esses conceitos de propaganda eleitoral tem que ter fim, Onde j\u00e1 se viu permitir propaganda afirmando que  o candidato chama as mulheres de vagabunda isso \u00e9 inadmiss\u00edvel!\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Usinagem3/status/1037814383290802176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813958290231296, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Os mesmos que pedem mais amor e menos \u00f3dio, s\u00e3o os mesmos que comemoram a facada em @jairbolsonaro e lamentam que a facada n\u00e3o o tenha matado. Essa \u00e9 a verdadeira face de um esquerdista.#avantebolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#avantebolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813958290231296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813463660331008, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "Foi arma\u00e7\u00e3o disseram os do menos \u00f3dio mais amor, mas comemoram facada no @jairbolsonaro  pic.twitter.com/8NxRKQAhEa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037813463660331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813434056953857, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 915213910390788097, "username": "leojaco25", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann N\u00e3o elouqueceu n\u00e3o. A Globo, na verdade, n\u00e3o tem um pingo de lucidez faz d\u00e9cadas. N\u00e3o vejo esse lixo tem muito, muito tempo, e quando estou num local onde s\u00f3 tem esta b**** eu nem vej TV. E como eu disse eu v\u00eddeo seu, acabaram de eleger nosso presidente, que j\u00e1 estava eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leojaco25/status/1037813434056953857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037812264106164226, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Estamos orando por NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro Dominus Vobiscum https://twitter.com/infoti78/status/1037810271253876736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037812264106164226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810798448586755, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann @gabgandrade \u00d3bvio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037810798448586755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabgandrade,joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809994727673856, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Abaixo as informa\u00e7\u00f5es recentes sobre @jairbolsonaro vindas do @FlavioBolsonaro https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037809994727673856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037809745829277697, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @Pattyy_Ribeiro .... Si Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s???? Deus \u00e9 fiel.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037809745829277697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808488121073668, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947862927645794307, "username": "Privadoparsa", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\" melhor Jair se costurando....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Privadoparsa/status/1037808488121073668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807932354842625, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "EU J\u00c1 SABIA.E tem jornalista dizendo que a facada que @jairbolsonaro sofreu \u00e9 semelhante aos tiros fake de certo presidi\u00e1rio.Esquerdistas nojentos!#ForcaBolsonaro https://twitter.com/PSLnaciona/status/1037796469678514180\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037807932354842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807839677489152, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Sobre o casod e Juiz de Fora, isso eu n\u00e3o desejo a ningu\u00e9m. Espero que @jairbolsonaro n\u00e3o passe por isso de novo. Deixo meus p\u00easames e um recado a todos.  pic.twitter.com/ir8GY6QEqq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037807839677489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806911305994240, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 392778182, "username": "julianasignori", "tweet": "Continua defendendo o porte de armas @jairbolsonaro, se o cara que te deu a facada tivesse uma arma na m\u00e3o tu tava morto e n\u00e3o ferido nesse momento kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianasignori/status/1037806911305994240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806852422230017, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 159298311, "username": "taniapoetisa", "tweet": "@jairbolsonaro .not\u00edcias sobre o atentado por favor..solidariedade. .fiquem com Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniapoetisa/status/1037806852422230017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806249641996288, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 894989144769875969, "username": "jackssmay", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano @biaseado Coment\u00e1rios de debil\u00f3ide... vai para a puta que te pariu seu neur\u00f4nio solit\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackssmay/status/1037806249641996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biaseado,marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806069047873537, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann FAKE*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037806069047873537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805869403127808, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann PAREM DE PROPAGAR FALE NEWS CARALHO, ESSE N\u00c3O FOI O CARA QUE DEU A FACADA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037805869403127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805622518013952, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 993115858896654336, "username": "Felipi_arts", "tweet": "se vc odeia o Bolsonaro por propagar \u00f3dio mas comemora e fala que ele deveria ter morrido hoje, vc n\u00e3o tem nada de diferente dele.#JairMessiasBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Felipi_arts/status/1037805622518013952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804862078107648, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 163124057, "username": "joneycp", "tweet": "Globonews j\u00e1 cria \u00e1libi para defender um criminoso petista. A 15 anos atr\u00e1s o cara era tratado como bandido. Agora fica com esse discurso humanit\u00e1rio. @GloboNews @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joneycp/status/1037804862078107648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803026529050624, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 909105413504864258, "username": "SaraOncer", "tweet": "@jairbolsonaro @PhiPhiOhara I love you even more for that", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraOncer/status/1037803026529050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhiPhiOhara,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801728207400960, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "@folha e @dilmabr fa\u00e7a-nos um GRANDE favor, S\u00d3 PAREM!#TodosUnidosEmOra\u00e7\u00e3o#OrandoPorBolsonaro#Bolsonaro17#JairBolsonaro  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TodosUnidosEmOra\u00e7\u00e3o,#OrandoPorBolsonaro,#Bolsonaro17,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1037801728207400960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,dilmabr"}
{"id": 1037801645164380161, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Na Argentina, informa\u00e7\u00f5es sobre o autor da tentativa de assassinato do NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro https://twitter.com/clarincom/status/1037798365768036353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037801645164380161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800587176407040, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037350390843498497, "username": "CinaraNunes3", "tweet": "O respeito que o Brasileiro n\u00e3o tem \u00e9 inacredit\u00e1vel, @jairbolsonaro segue \u2705\u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CinaraNunes3/status/1037800587176407040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800214189539330, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2929802525, "username": "dufrates", "tweet": "agora sim jair bolsonaro tem meu voto, am\u00e9m faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dufrates/status/1037800214189539330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799888459841539, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037799888459841539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799817760649216, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 728793566596759554, "username": "karlagoncalve", "tweet": "@AnaMLopesFotos Minha fam\u00edlia s\u00e3o todos @jairbolsonaro , mas tenho medo desses bandidos que s\u00e3o contra ele, ent\u00e3o n\u00e3o colocamos adesivos, n\u00e3o usamos nada que identifique nosso voto. Ainda estamos sem defesa. Mas nas elei\u00e7\u00f5es estaremos l\u00e1 apoiando sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlagoncalve/status/1037799817760649216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799366210347008, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@Ro_Moller A lista que eu conheco:Celso Daniel \u2714Eduardo Campos \u2714Teori Zavascki \u2714Jair Bolsonaro \u274c Que Deus o proteja \u2721", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1037799366210347008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037797774006345729, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Helenaf21621737 @Biakicis Maldito vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037797774006345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,Helenaf21621737,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797701272956928, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034873751937146880, "username": "a33g1y", "tweet": "Nosso Presidente @jairbolsonaro foi ferido mas felizmente esta bem e muito vivo, temos de orar para ele, e processo nos mediocres que se dizem ''profissionais'' que sugerem que at\u00e9 a bolsa de valores aumentou 1 ponto por conta disso, estes ''especialistas'' @TvBandnews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a33g1y/status/1037797701272956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TvBandnews"}
{"id": 1037796873145393152, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 908137806459011072, "username": "AbelMendes14", "tweet": "@policiafederal @allantercalivre @conexaopolitica @crisstianerc @MarceloDireita @jairbolsonaro @Clauwild1 @BolsonaroSP @Tarik_mohad @BrReaca @locker_str @Gregory61935764 @Monteir28637529 S\u00f3 pode ser mandado de presidi\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbelMendes14/status/1037796873145393152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Monteir28637529,Gregory61935764,locker_str,BrReaca,Tarik_mohad,BolsonaroSP,Clauwild1,jairbolsonaro,MarceloDireita,crisstianerc,conexaopolitica,allantercalivre,policiafederal"}
{"id": 1037796823920988160, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Autor da tentativa de homic\u00eddio de NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro identificado e preso!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037790116029325312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037796823920988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796308302479360, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Imagens do momento em que Jair Bolsonaro \u00e9 puxado no meio de uma multid\u00e3o j\u00e1 circulam na internet, mas...  http://youtu.be/ZDemIUqLtC8?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037796308302479360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796288304238593, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 819230441496608768, "username": "biellmsilva", "tweet": "Que absurdo manoTentaram matar o candidato Jair Bolsonaro.A esquerda usa meios bem triviais pra demonstrar a falsa paz que pregam.E pelo jeito a democracia da esquerda \u00e9 igual a ditadura, ou faz do nosso jeito, ou morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biellmsilva/status/1037796288304238593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795715811082241, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "Mto triste o que aconteceu com @jairbolsonaro , vamos nos unir tbm em corrente de ora\u00e7\u00e3o por ele e por sua fam\u00edlia! Que Deus coloque seus anjos para prote\u00e7\u00e3o deste pai de fam\u00edlia que sonha como n\u00f3s, viver num pa\u00eds melhor! #Bolsonaro17#DireitaUnida #DireitaUnidaEmOra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaUnidaEmOra\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1037795715811082241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795695078596608, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 240027399, "username": "Leo_rdourado", "tweet": "Suspeito preso. Jair Bolsonaro e todos os outros candidatos merecem respeito  pic.twitter.com/isMepPmWW4", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_rdourado/status/1037795695078596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795100217098240, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959421342272585734, "username": "DMSantaCatarina", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMSantaCatarina/status/1037795100217098240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794758238695424, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 955113598652682240, "username": "NoticiaRegiao", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora:  http://youtu.be/BeeIUVm7l3k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaRegiao/status/1037794758238695424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794285469478912, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Atingido no f\u00edgado, NOSSO PRESIDENTE \u00e9 operado.Vamos orar por sua pronta recupera\u00e7\u00e3o.#facadanademocraciaDominus Vobiscum @jairbolsonaro  https://twitter.com/mrsouzar/status/1037793892480020482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facadanademocraciaDominus", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037794285469478912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793640654020609, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Hoje no Jornal Nacional: \u201cCandidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro agride faca com a barriga\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1037793640654020609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791356318609409, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45715530, "username": "adjori", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro leva facada durante ato em Minas Gerais  https://goo.gl/zL95a1\u00a0V\u00eddeo WhatsApp pic.twitter.com/zvVLw3jDWN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adjori/status/1037791356318609409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790359143829504, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Br\u00e9sil : Jair Bolsonaro, favori pour la pr\u00e9sidentielle, bless\u00e9 au couteau (VIDEO CHOC)  https://francais.rt.com/international/53758-bresil-jair-bolsonaro-favori-pour-presidentielle-blesse-couteau\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Q2DNbVqbDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037790359143829504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789452683370496, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55355372, "username": "anathinha", "tweet": "Imagina se o porte de arma fosse liberado n\u00e9 o senhor Jair Bolsonaro estaria cantando pra subir uma hora dessas mas n\u00e3 viol\u00eancia se combate com mais viol\u00eancia \u00e9 o que eles dizem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anathinha/status/1037789452683370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409410789377, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Esquerda acaba de eleger Bolsonaro, com uma punhalada e com a intoler\u00e2ncia de que acusam os brasileiros de valor.@jairbolsonaro TMJ  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037789409410789377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789262018686977, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "Al\u00f4 equipe @jairbolsonaro novo slogan de campanha UM MITO NUNCA MORRE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037789262018686977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789008665956352, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037789008665956352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788139518083074, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 464694383, "username": "Zambowisk", "tweet": "o jair bolsonaro foi esfaqueado ai sim melhor not\u00edcia pra uma quinta-feira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zambowisk/status/1037788139518083074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787971028705281, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 772200671244320768, "username": "camilavvvieira", "tweet": "@jairbolsonaro @SrtGabe @Jeh_Gutierrez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilavvvieira/status/1037787971028705281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtGabe,jairbolsonaro,Jeh_Gutierrez"}
{"id": 1037787765633626118, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 920029877977403394, "username": "Johan_Radloff", "tweet": "AGORA \u00c9 GUERRA !!!!!!! ACERTARAM UMA FACA NO DEPUTADO JAIR BOLSONARO !!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johan_Radloff/status/1037787765633626118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786769314459649, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1034647681589764096, "username": "LokoManBr", "tweet": "@jairbolsonaro TEMOS 1 SUSPEITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LokoManBr/status/1037786769314459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786276823527424, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "TMJ com @jairbolsonaro Investiga\u00e7\u00e3o do criminoso e motiva\u00e7\u00f5es J\u00c1  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037786276823527424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785953727856644, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 497799307, "username": "ODORIZZIOficial", "tweet": "@jairbolsonaro Rezo pro voc\u00ea Bolsonaro :/ cara fiquei t\u00e3o triste agora, perdi a vontade de ir pra aula !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODORIZZIOficial/status/1037785953727856644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785601658028032, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 828645081460645888, "username": "CamilaLouzada7", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaLouzada7/status/1037785601658028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785577112969216, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2922167735, "username": "Rei_DeNada", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Missynoora Nunca vi nenhuma not\u00edcia do Bolsonaro esfaqueando algu\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_DeNada/status/1037785577112969216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Missynoora,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785232299229190, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido durante evento de campanha em MG  https://br.yahoo.com/noticias/jair-bolsonaro-e-ferido-durante-evento-de-campanha-em-mg-191906339.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1037785232299229190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785032826515456, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 704477097268547584, "username": "Ortiz_PK", "tweet": "@jairbolsonaro melhoras bro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ortiz_PK/status/1037785032826515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784703095504897, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro grav\u00edssimo fato essa tentativa de assassinato de nosso futuro presidente.Precisa de investiga\u00e7\u00e3o contundente e r\u00e1pida.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037784703095504897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037781638955057152, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Estad\u00e3o diz que @jairbolsonaro foi esfaqueado em Minas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037781638955057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037774489185144832, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx @LaelRodrigues_ Muita coisa se diz RINDO, n\u00e3o precisa ser um especialista em an\u00e1lise corporal ou doutor em fisionomia, nem mesmo um expert pra compreender uma figura de linguagem, querer levar essa brincadeira para um n\u00edvel de amea\u00e7a \u00e9 no m\u00ednimo rid\u00edculo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037774489185144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaelRodrigues_,sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037772615472046080, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 896557539894202369, "username": "beto_perino", "tweet": "@jairbolsonaro Apoiado, apoiar quem precisa se desenvolver, criar centros de artes, com ateliers gr\u00e1tis como tem Lisboa \"lxfactory\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beto_perino/status/1037772615472046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037767374341132288, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Novo v\u00eddeo do YouTuber @MichelTemer ser\u00e1: \u201cCritiquei o Haddad, veja oque aconteceu\u201d... n\u00e3o se esque\u00e7a do like e clicar no sininho, semana que vem, React ao v\u00eddeo de @jairbolsonaro... e pra fechar a semana, v\u00eddeo do \u201cRole com os par\u00e7a no congresso\u201d.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037767374341132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037762219621134337, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx \u00c0s vezes eu fico imaginando que almas puras ser\u00e3o essas que dizem que @jairbolsonaro \u00e9 racista? ser\u00e1 q nunca riram de uma piada? Nunca brincaram? NUnca falaram nada indecente... Que bom que hoje no mundo ainda se possa encontrar pessoas t\u00e3o puras ...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037762219621134337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760865171369984, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 886964244, "username": "r1ckkj", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @laysa_mueller homo zapiens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r1ckkj/status/1037760865171369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laysa_mueller,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739603082403841, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55258596, "username": "DeBoniSC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uAbuJ-8e0cY?aTSE\u00a0\u2026 aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeBoniSC/status/1037739603082403841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037716327673344002, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4636566203, "username": "KevynYuri", "tweet": "@rvmxs7 @jairbolsonaro @teixeiralucasp Sou ateu e apoio ele, pra acabar com toda essa bandidagem em Bras\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevynYuri/status/1037716327673344002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teixeiralucasp,jairbolsonaro,rvmxs7"}
{"id": 1037715581854801922, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Josearaujofeit2 N\u00e3o, n\u00e9? https://twitter.com/skidwasted/status/1037667039882698752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037715581854801922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josearaujofeit2,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715310101651456, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @felipe_gaigher Se n\u00e3o for no 1\u00ba turno, s\u00f3 Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037715310101651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_gaigher,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037709996241428481, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711564216587653120, "username": "mlnbzr", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Bora l\u00e1 Cir\u00e3o @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnbzr/status/1037709996241428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696594739712001, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 511137783, "username": "ju_cleiton", "tweet": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa @jairbolsonaro  pic.twitter.com/KD1eSC8SKE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_cleiton/status/1037696594739712001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693392506028032, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037671355959980033, "username": "JeremiasMaciel2", "tweet": "@jairbolsonaro concordo em g\u00eanero e grau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeremiasMaciel2/status/1037693392506028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691939133575169, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 839126947330392065, "username": "BenevenutoNeto", "tweet": "@jairbolsonaro Eles est\u00e3o desesperados, n\u00e3o h\u00e1 mais o que fazer a n\u00e3o ser tentar desqualificar Bolsonaro. Portanto o resultado, como sempre, da pesquisa do ibope \u00e9 fake. Eles sabem disso e tamb\u00e9m, que percentual apresentado \u00e9 bem maior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenevenutoNeto/status/1037691939133575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037667039882698752, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Josearaujofeit2 Tem como auditar as urnas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037667039882698752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josearaujofeit2,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037666870848040962, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @felipe_gaigher A \u00fanica coisa que v\u00e3o fazer \u00e9 garantir a seguran\u00e7a da log\u00edstica. S\u00f3 isso. A maracutaia se d\u00e1 antes do envio das urnas ou na hora da contagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037666870848040962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_gaigher,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037650248485748736, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@jairbolsonaro @pauloap @elainereislopes @Malvin7S Mas isso n\u00e3o daria direito de resposta?Li por a\u00ed que o TSE est\u00e1 negando ao Bolsonaro esse direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037650248485748736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Malvin7S,elainereislopes,pauloap,jairbolsonaro"}
{"id": 1037636044819234816, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2389621974, "username": "OzielBie", "tweet": "@jairbolsonaro B17 Vamos Mudar O Brasil! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OzielBie/status/1037636044819234816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037546944023937028, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin @felipeturtle Cara com toda a campanha de difama\u00e7\u00e3o que se tornou o hor\u00e1rio eleitoral, principalmente do Alckmin, n\u00e3o houve perda de eleitorado, ainda aumentou.. Alckmin n\u00e3o vai estar no segundo turno, esquece.. s\u00f3 o Bolso salva kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037546944023937028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeturtle,Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037536396062408704, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 N\u00e3o sei s\u00e9 algu\u00e9m cego ou algu\u00e9m que faltou nas aulas b\u00e1sicas de matem\u00e1tica, no primeiro turno s\u00e3o v\u00e1rios candidatos, ou seja, a porcentagem \u00e9 distribuida para todos eles, j\u00e1 no segundo turno s\u00e3o apenas dois candidatos, ent\u00e3o as % dos d+ presidentes alteram o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536396062408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037529702515335168, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4094246541, "username": "BrunnaPereira08", "tweet": "@da_direita Sou de Guaramirim - SC e voto em @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnaPereira08/status/1037529702515335168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037524064288604162, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 781998324022906880, "username": "micheluziplayer", "tweet": "@jairbolsonaro Esse \u00e9 o meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheluziplayer/status/1037524064288604162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037523737166397440, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Agora at\u00e9 dia 7 de outubro vai ser s\u00f3 jogo sujo contra @jairbolsonaro .O povo est\u00e1 com o capit\u00e3o,se manipular a urna eletr\u00f4nica n\u00f3s paramos a poha toda e mostrar nossa for\u00e7a.#BolsonaroPresidente17#BOLSONAROSIM#DireitaUnida", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BOLSONAROSIM,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037523737166397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037523605737930752, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@cafecomferri Amigo, ou nos unimos e aparamos as arestas com o @jairbolsonaro .. ou a\u00ed sim, arriscamos eleger o Ciro ou Marina.. se bem que segundo turno eh outro jogo, e essa rejei\u00e7\u00e3o toda que hoje est\u00e1 apenas na mira do Bolso, tende a se equilibrar com quem quer que seja.. o Alckmin acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037523605737930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522223316316160, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@PedroCerize Exatamente.. ainda mais em in\u00edcio de hor\u00e1rio eleitoral de primeiro turno.. no segundo eh um contra um, e mesmo tempo de TV.. essa rejei\u00e7\u00e3o desproporcional que se apresenta contra o @jairbolsonaro vai se equilibrar no segundo turno seja com quem for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037522223316316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522060346642433, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1023578746903769089, "username": "FELLIPE1717", "tweet": "@mariadorosario @Br17MG2018 Eu me envergonho das pessoas que perderam tempo  em vota nessa mulher#DireitaSegueDireita @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/FELLIPE1717/status/1037522060346642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Br17MG2018,mariadorosario,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521455523815426, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin Oq vc acha mais f\u00e1cil, migrarem os 22% do Bolso para Alckmin ou os 5% do Alckmin para o Bolso?! Esse rejei\u00e7\u00e3o toda \u00e9 pq ele est\u00e1 na mira de TODOS, e sem tempo nenhum de TV.. no segundo turno \u00e9 um contra um, e o mesmo tempo de TV.. a rejei\u00e7\u00e3o vai naturalmente se equilibrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037521455523815426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520356079222784, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "N\u00e3o vamos deixar a #GloboLixo manipular mais uma elei\u00e7\u00e3o.Vamos continuar com o apoio total a @jairbolsonaro,e cada vez mais conseguir votos para ele e de gra\u00e7a \u00e9 claro.Com o apoio nas ruas em todo pa\u00eds acho que #Bolsonaro17No1\u00baturno#Ibope#MulheresComBolsonaro#DireitaUnida", "replies": 5, "retweets": 50, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Ibope,#MulheresComBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037520356079222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037519251035377664, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin Amigo, j\u00e1 est\u00e1 na hora de abandonarmos a candidatura moribunda do @geraldoalckmin e tentar salvar o pa\u00eds de uma nova administra\u00e7\u00e3o esquerdista.. e o \u00fanico com viabilidade para isso \u00e9 o @jairbolsonaro .. vamos nos unir, ou estaremos permitindo a elei\u00e7\u00e3o de Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037519251035377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037516240632336384, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Essa pesquisa do Ibope \u00e9 muito estranha,pra n\u00e3o dizer mentirosa.Temos que continuar a luta , n\u00e3o achar que j\u00e1 est\u00e1 ganho e muito menos desanimar por causa dessa pesquisa, sabemos que a @RedeGlobo n\u00e3o quer @jairbolsonaro na presid\u00eancia.#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1037516240632336384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506229088780289, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @OCorvo_ @NiBarga N\u00e3o acredito!!! Hoje com certeza passa de 50 por cento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037506229088780289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,OCorvo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037505412784947208, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@KeyllaLima2018 Ignor\u00e2ncia \u00e9 a vossa aten\u00e7\u00e3o pessoa e esse meinho que vc vive...a realidade do Brasil n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas....a realidade \u00e9 dura e precisa de um homem com o car\u00e1ter do @jairbolsonaro ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037505412784947208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeyllaLima2018,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504918305816576, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@jairbolsonaro @Anacgraf2 ...o Brasil acordou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1037504918305816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037495824085929986, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 248287719, "username": "rcrdk", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcrdk/status/1037495824085929986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
