{"id": 1038447140958289922, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035900151414571008, "username": "oficialkiko13", "tweet": "Vamos ganhar esta elei\u00e7\u00e3o!! \u00c9 13. \u00c9 Lula e Haddad pra presidente e D\u00e9cio Lima e Kiko Oliveira pra governador. #D\u00e9cioLima13 #KikoVice #RenovaSC  https://www.instagram.com/p/BneEyytgucR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c0kx9y2apjdh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#D\u00e9cioLima13,#KikoVice,#RenovaSC", "link": "https://twitter.com/oficialkiko13/status/1038447140958289922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443415732674560, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @carloscarvvalho @_WeslleyGomes @PetralhaKiller N\u00e3o \u00e9 milit\u00e2ncia. \u00c9 apoio. Apoiamos o Jo\u00e3o Am\u00f4edo, por acreditar nas IDEIAS e PROPOSTAS dele. Diferente de voc\u00eas bolsominions e petistas, que idolatram Bolsonaro e Lula, respectivamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038443415732674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,_WeslleyGomes,carloscarvvalho,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431770251853824, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Tem q processar esse cara @ptbrasil @gleisi @LulaOficial  https://twitter.com/Mari_Jurema/status/1038410315086671873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038431770251853824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038421149305237504, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@MoreiraFranco Seu ladrao mensaleiro, seus dias como vigarista n\u00famero 1 da na\u00e7\u00e3o est\u00e3o contados logo vc far\u00e1 junto com seu chefe quadrilheiro companhia ao Lula na carceragem!  pic.twitter.com/qqodhbXDW0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038421149305237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoreiraFranco"}
{"id": 1038389339892408320, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@JanainaDoBrasil @RoseBarros__ @VemPraRua_br @Francischini_ @Ro_Moller @roxmo @Ezequiasns @DanteZSC Se for assim Lula e Dilma est\u00e3o mortos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038389339892408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanteZSC,Ezequiasns,roxmo,Ro_Moller,Francischini_,VemPraRua_br,RoseBarros__,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038350322857664512, "date": "2018-09-08", "time": "03:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Vi ele criticar candidatura de Lula chamando de FRAUDE, mas agora magicamente defendendo Lula pra tentar cooptar votos. Vi ele, n\u00e3o tendo golpista de vice chamando uma ruralista que defende o PL do Veneno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038350322857664512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038349820774309888, "date": "2018-09-08", "time": "03:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Vi ele trabalhar com o Benjamin EM PLENA articula\u00e7\u00e3o do golpe. Vi ele apoiar o Lula beeem de longe pra n\u00e3o se queimar com centro e direita enquanto PCdoB, PSOL, PCO e at\u00e9 alas de outros partidos compraram a briga...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038349820774309888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038330369576189952, "date": "2018-09-08", "time": "02:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Derrotar Bolsonaro com 13 LULA HADDAD MANU  https://twitter.com/mdenser/status/1038104161026564097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038330369576189952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329622201593856, "date": "2018-09-08", "time": "02:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "\u00c9 vai ser igual pra presidente! Haddad Lula Manu \u00e9 linha de frente contra o golpe!  https://twitter.com/dosreisuiley/status/1038216786431434753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038329622201593856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303363136409600, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Quando apontado como candidato de Lula, Haddad assume segundo lugar, diz XP/Ipespe https://www.revistaforum.com.br/quando-apontado-como-candidato-de-lula-haddad-assume-segundo-lugar-diz-xp-ipespe/\u00a0\u2026 https://twitter.com/LulaOficial/status/1038167250853871617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038303363136409600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302951880773632, "date": "2018-09-08", "time": "00:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@pedrolapera Verdade. Mas tem esquerda se precipitando e caindo no conto da Globo/Ibope. Exatamente o racha que eles queriam. Tem que esperar a migra\u00e7\u00e3o do Lula. Que j\u00e1 t\u00e1 acontecendo. Pesquisa de hoje: https://www.revistaforum.com.br/quando-apontado-como-candidato-de-lula-haddad-assume-segundo-lugar-diz-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038302951880773632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrolapera"}
{"id": 1038269311926894592, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "@rmsatan Em 2014 Lula disse que precisava \"extirpar o DEM da pol\u00edtica\" ningu\u00e9m escandalizou por saber q foi uma for\u00e7a de express\u00e3o. Pq com o Bolsonaro \u00e9 levaso o p\u00e9 da letra?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1038269311926894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmsatan"}
{"id": 1038257758095724544, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 73660983, "username": "nikacambor", "tweet": "@GFiuza_Oficial Concordo. Quem come\u00e7ou essa onda de \u00f3dio foi o Lula com a luta de classes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikacambor/status/1038257758095724544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1038247996851290112, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 76151417, "username": "chrystianbm", "tweet": "@rafaelcolling S\u00f3 lembrando que o Lula tem uns 10 e t\u00e1 preso....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrystianbm/status/1038247996851290112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelcolling"}
{"id": 1038246889488084992, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Mais um para processar @ptbrasil @LulaOficial @gleisi https://twitter.com/DCM_online/status/1038075862523015169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038246889488084992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1038246671774347264, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 984734940666482688, "username": "Lahslv", "tweet": "@beatrixgon @michaelgonn Lula ladrao roubou meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lahslv/status/1038246671774347264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michaelgonn,beatrixgon"}
{"id": 1038244279209156608, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 @nattttttaliac @Dom_Philipe Certeza? Ciro \"apoiou\" o Lula durante a persegui\u00e7\u00e3o, bem de longe. Depois se afastou. S\u00f3 cr\u00edticas ao PT e a LULA ( https://www.cartacapital.com.br/politica/0-que-o-PT-armou-e-uma-fraude-diz-ciro-sobre-candidatura-lula\u00a0\u2026) E depois, quando t\u00e1 vendo oportunidade de captar votos, t\u00e1 defendendo Lula nas entrevistas. E outra, ele apoiou A\u00e9cio e n\u00e3o Dilma em 2010.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038244279209156608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Philipe,nattttttaliac,GuerreiroSocia1"}
{"id": 1038243409037873152, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Isso a\u00ed! Votar em Lula \u00e9 votar no Haddad! Pesquisa XP de hoje d\u00e1 Haddad em 2o! N\u00e3o caiamos no papo da Globo/Ibope.  https://twitter.com/mariagorettimm/status/1038240022103830528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038243409037873152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243111212863488, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243111212863488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243104875327488, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243104875327488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240687236493313, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "Fake e a tentativa de Lula ser presidente.  https://twitter.com/viniciuscfp/status/1038196229195407366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038240687236493313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240625433477120, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT DrFernandoOrtiz: Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes sociais, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/Fh3uw57yE2\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038240625433477120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240622732292096, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT fgmorais1946: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038240622732292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238561265504256, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@augustosnunes Lula \u00e9 um m* \u00e9 s\u00f3 isto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038238561265504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038237773705240576, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1024315298894237696, "username": "WImobiliario", "tweet": "@Carol59844060 @DaniloGentili Carol n\u00e3o caia no engano ; se o PT estivesse com a Globo Lula n\u00e3o estaria preso ! Olha a m\u00eddia fudida que est\u00e3o fazendo por um atentado \u00e0 vida do candidato Bolsonaro ! Voc\u00ea liga a TV \u00e9 s\u00f3 o que t\u00eam pra transmitir ! O povo \u00e9 burro mesmo ! V\u00e3o tomar no c\u00fa de novo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WImobiliario/status/1038237773705240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,Carol59844060"}
{"id": 1038236649875038215, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@E_Sempre_Bom @2p_farias Ah e mais uma, eu nunca falei nada que n\u00e3o acredito que Lula n\u00e3o sofreu atentado. Porque colocou isso como se eu tivesse dito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038236649875038215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038236566626422785, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@paulo_h_120188 Pois \u00e9, e voc\u00ea vai engolir a pesquisa n\u00e3o liberada pelo TSE do Ibope encomendada pela Globo? Pesquisa XP saiu novinha hoje. Ciro em segundo quando apoiado por Lula. E d\u00e1 uma espiada no gr\u00e1fico final, migra\u00e7\u00e3o dos votos de Lula, que ainda mal come\u00e7ou.  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038236566626422785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_h_120188"}
{"id": 1038233006241198081, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Tem q processar essa a\u00ed gente @LulaOficial @ptbrasil @gleisi https://twitter.com/DCM_online/status/1038167896898379778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038233006241198081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1038232899248635905, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@E_Sempre_Bom @2p_farias Tu \u00e9 Rosariano? \u00c9 aquela coisa, t\u00e1 com pena de bandido leva pra casa. Lula felizmente t\u00e1 pagando como deve. Ah os refrescos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038232899248635905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038231394588282880, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Quero meu presidente de volta!!! @LulaOficial  pic.twitter.com/zx9LABYpWz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038231394588282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038229773414289409, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 176860585, "username": "LucasDelpino", "tweet": "@E_Sempre_Bom @2p_farias Porque o tiro n\u00e3o feriu Lula, a facada feriu Bolsonaro. Quer um esquema pra entender?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelpino/status/1038229773414289409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2p_farias,E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038218730789134337, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 994390730415230977, "username": "Xluixzzz", "tweet": "Uns votam no BolsonaroOutros no Lula E eu em dar o Brasil de volta pros \u00edndios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xluixzzz/status/1038218730789134337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215073670606848, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@badgalraessa Eu tava pela esquerda unida at\u00e9 o Ibope. A Globo e o Ibope liberaram a pesquisa sem permiss\u00e3o do TSE justamente por esse racha na esquerda. Sem tratar da migra\u00e7\u00e3o dos votos de Lula. Como Haddad tem chance de abocanhar mais de 2/3 desses 40%, fico com ele. Mas Ciro em ultimo caso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038215073670606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1038213743681970176, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@clubedoleandro Sendo que t\u00e1 cedo demais pra decidir voto \u00fatil. Pesquisa de HOJE. Aten\u00e7\u00e3o pro \u00faltimo gr\u00e1fico, migra\u00e7\u00e3o dos votos de Lula: https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213743681970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedoleandro"}
{"id": 1038213622974111744, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@antonio_thiags Cedo pra voto \u00fatil, par\u00e7a. Migra\u00e7\u00e3o de votos de Lula nem come\u00e7ou ainda. Pesquisa de HOJE. Foco no \u00faltimo gr\u00e1fico: https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213622974111744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antonio_thiags"}
{"id": 1038213494183813121, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@badgalraessa Divis\u00e3o de votos \u00e9 n\u00e3o ir em quem Lula apoia (40% dos votos!). Pesquisa de HOJE. Foco no \u00faltimo gr\u00e1fico, que mostra a migra\u00e7\u00e3o dos votos de Lula e Brancos/Nulos: https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213494183813121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1038213348863750144, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@euclarice @scarlletbitch N\u00e3o, t\u00e1 cedo demais. Pesquisa de HOJE j\u00e1 mostra cen\u00e1rio diferente. Olha a migra\u00e7\u00e3o de votos do Lula, olha o Haddad indicado por Lula: https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213348863750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,euclarice"}
{"id": 1038211492074676226, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@paulo_h_120188 Sem lula \u00e9 quem ele indicar. https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038211492074676226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_h_120188"}
{"id": 1038211434910560256, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@tinaflorencio N\u00e3o quando a pesquisa \u00e9 s\u00e9ria e leva em conta a migra\u00e7\u00e3o de votos do Lula: https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038211434910560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tinaflorencio"}
{"id": 1038206392627343360, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1024315298894237696, "username": "WImobiliario", "tweet": "O nosso pa\u00eds tem a maior carga tribut\u00e1ria do mundo ! Porque que Temer ainda n\u00e3o foi condenado , sendo vice da Dilma que tinha como aliado o Lula ! E ele foi preso s\u00f3 por causa do apartamento do Guaruj\u00e1! Estou falando besteira meu povo ? Se estou me calo agora !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WImobiliario/status/1038206392627343360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203714341937152, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "#EsquerdistasSeguemEsquerdistas Pesquisa XP/Ipespe de hoje: HADDAD EM SEGUNDO e gr\u00e1fico de migra\u00e7\u00e3o dos votos do Lula:  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Qp82FoY8PA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038203714341937152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199917750247424, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 152466738, "username": "vanderalemao1", "tweet": "@rosa_riscala Nossa imprensa, na sua maioria, e os institutos de pesquisa, s\u00e3o carentes de discernimento entre o certo e o errado. Me recuso a aceitar e dar import\u00e2ncia a uma pesquisa que considere  Lula no pleito eleitoral ou um \"algu\u00e9m\" qualquer apoiado por ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderalemao1/status/1038199917750247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1038182865312395269, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 @nattttttaliac @maiaugusto1 Ciro, da ARENA (SIM), pra PMDB, se uniu a Tasso (neoliberal mor), PSDB, foi ala auxiliar do FHC contra Lula, foi pra PPS, depois pro PSB (s\u00f3 burguesia, Campos e cia), apoiou A\u00e9cio contra Dilma e perdeu a disputa no partido pro Campos. (continua)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038182865312395269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiaugusto1,nattttttaliac,GuerreiroSocia1"}
{"id": 1038181876492640257, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@business @BriannGriffinn \u201cEle colheu o que plantou.\u201d\u201cTem que fuzilar todos o seus seguidores.\u201d\u201cAcho melhor n\u00e3o dar minha opini\u00e3o porque seria muito pol\u00eamica.\u201dFrases ditas por Bolsonaro. Sobre Lula, no Acre e Marielle.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038181876492640257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BriannGriffinn,business"}
{"id": 1038173938801668099, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3033182962, "username": "Felipe13_Masson", "tweet": "morte da marielle francoLula presogreve dos caminh\u00f5es brasil perdeu a copamuseu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada caralho 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe13_Masson/status/1038173938801668099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164131168366598, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 946884682402148354, "username": "Analu33164740", "tweet": "O problema n\u00e3o foi fortalecer, foi ensinar os benefici\u00e1rios deste programas no governo Lula a ter car\u00e1ter, \u00e9tica, respeito... falta tudo isso e mais a PF , ao MP, ao judici\u00e1rio.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898073496797184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Analu33164740/status/1038164131168366598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162411709231105, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@o_antagonista S\u00e3o os mesmos que acreditam na honestidade do Lula lar\u00e1pio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038162411709231105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038161774455992325, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Santo Lula  pic.twitter.com/cQAuo5w1vq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038161774455992325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038161377024724992, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@jefer234 Se algu\u00e9m tivesse enfiado uma faca no lula, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do atentado ao Bolsonaro, O que voc\u00ea acha que aconteceria com o bandido? Teria sido linchado... com certeza!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038161377024724992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefer234"}
{"id": 1038153526709563392, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 296353169, "username": "xyzisma", "tweet": "sim sim. o lula que \u00e9 massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xyzisma/status/1038153526709563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152622690238464, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159298311, "username": "taniapoetisa", "tweet": "@o_antagonista \u00c9 verdadeiro...por isso Lula est\u00e1 na cadeia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniapoetisa/status/1038152622690238464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038142775244611584, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@trtworld @MmunhozdaR @the10monster S\u00f3 passei pra lembrar que, a mesma galera que acha que o atentado ao Bolsonaro foi uma farsa, \u00e9 a mesma que acredita que o Lula \u00e9 inocente!quando algu\u00e9m decide fazer mal, ela n\u00e3o precisa usar armas de fogo, pois a maldade n\u00e3o est\u00e1 nas armas e sim no cora\u00e7\u00e3o dessas pessoas. \u2665\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038142775244611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "the10monster,MmunhozdaR,trtworld"}
{"id": 1038142744110292993, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@dconline @ArqchecoDo @Laurentino95 Essa gente \u00e9 totalmente varrida, nem vale a pena a discuss\u00e3o. Pra eles esse atentado foi fake e o Lula \u00e9 inocente, \u00e9 tudo comprado e faz parte do g\u00f3pi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1038142744110292993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laurentino95,ArqchecoDo,dconline"}
{"id": 1038140024724901889, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @GuerreiroSocia1 Eu sou anti Ciro desde essa \u00e9poca, antes disso j\u00e1 cogitei a votar nele inclusive em candidatura contra Lula. N\u00e3o \u00e9 algo impensado. \u00c9 algo vivido e analisado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038140024724901889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,nattttttaliac"}
{"id": 1038129236840787968, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3782889796, "username": "a_bisewski", "tweet": "@LulaOficial @souguereira Bora erguer a cabe\u00e7a amigos. Vejam que estamos aqui ainda, mesmo apesar de toda a tentativa de desconstru\u00e7\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o, seja das id\u00e9ias, seja biogr\u00e1fica, seja de um grupo. Somos priveligiados por participarmos desse momento, cicatrizes que nos definir\u00e3o para sempre.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_bisewski/status/1038129236840787968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souguereira,LulaOficial"}
{"id": 1038126371334250499, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 782968477275582464, "username": "Fe_2322", "tweet": "Eu li \"Lula\" e tava esperando ela falar sobre ele  https://twitter.com/maisasilva/status/1038075928314880005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_2322/status/1038126371334250499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121007658217474, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@AcordouAcordou @JDIASANETO A 1\u00aa foto \u00e9 falsa. Lula e sua gangue n\u00e3o deixam lacaios chegarem assim t\u00e3o perto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1038121007658217474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JDIASANETO,AcordouAcordou"}
{"id": 1038109206530990080, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1030410208185593856, "username": "teodoris_", "tweet": "O Bolsonaro foi tentar dar uma de populista amado pelo povo s\u00f3 que ele esqueceu que tem muita gente que odeia ele e q ele n\u00e3o \u00e9 o Lula ( q por acaso n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o amado assim tamb\u00e9m)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoris_/status/1038109206530990080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102199144988672, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 943577340378050565, "username": "actjanu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @28Davidabreu @nascinanda Que arraso de resposta! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/actjanu/status/1038102199144988672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nascinanda,28Davidabreu,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038101725528444929, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 41680482, "username": "jussaraspol", "tweet": "@ConversaAfiada Tava parecendo o JN do dia do \"sitio\" do Lula. Credo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaraspol/status/1038101725528444929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038092544964526081, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 394280459, "username": "afranmach", "tweet": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior essa bosta do Lula q \u00e9 \u00f3bvio q \u00e9 isso q o nordeste quer ou o bolsobosta  https://twitter.com/pablovillaca/status/1037579201107427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afranmach/status/1038092544964526081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090034870722560, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@belle_safira Os mesmos que dizem Lula ser inocente que \u00e9 compl\u00f4 de ju\u00edzes, dizem que uma tentativa de assassinato com uma multid\u00e3o de testemunha foi falso. Parece que esse pa\u00eds endoidou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1038090034870722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belle_safira"}
{"id": 1038083229398523911, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "General Lessa: \"Se o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1038083229398523911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081127947362304, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 38023924, "username": "Edu_SS", "tweet": "@PedroCerize Mostrou ele com \"Fora Temer\" mas n\u00e3o mostrou a foto do lado: \"Lula livre\". Todo militante repudia pol\u00edticos em geral, exceto os do partido dele. Essa imprensa d\u00e1 nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_SS/status/1038081127947362304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1038067249112862720, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@o_antagonista Lula \u00e9 presidi\u00e1rio e ineleg\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038067249112862720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038065597555400705, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 82230624, "username": "fernando_rosar", "tweet": "@TSEjusbr at\u00e9 quando o @LulaOficial vai ficar ocupando o hor\u00e1rio eleitoral? Ficar\u00e1 at\u00e9 a v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o? Para que servem voc\u00eas, mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_rosar/status/1038065597555400705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,LulaOficial"}
{"id": 1038061907951996929, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1018828145921789952, "username": "idelioficial", "tweet": "6 meses da execu\u00e7\u00e3o da Marielle, 5 meses dos tiros \u00e0 caravana do Lula, o rec\u00e9m \"fusilar a petralhada\", nada apurado, ningu\u00e9m punido! Na democracia n\u00e3o se admite viol\u00eancia contra ningu\u00e9m, nem parcialidade!Execu\u00e7\u00e3o, tiros, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, facada, TUDO deve ser intoler\u00e1vel!", "replies": 5, "retweets": 133, "likes": 271, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idelioficial/status/1038061907951996929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061765152661504, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2916182999, "username": "CristianoBorb2", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=etlCmhhn-VI\u00a0\u2026 Charlie Brown Jr - Z\u00f3io de lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianoBorb2/status/1038061765152661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055679813140482, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@humbertocostapt O PT n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, esse MIMIMI de golpe, persegui\u00e7\u00e3o do Lula e Dilma ningu\u00e9m mais acredita, melhor trocar o disco!  pic.twitter.com/GkUhM2tACl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038055679813140482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1038052118601588742, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TatyNervosa @wsthunderbird meu anjo, n\u00e3o apoiar o Bolsonaro n\u00e3o me faz apoiar automaticamente o Lulad\u00e1 licen\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038052118601588742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wsthunderbird,TatyNervosa"}
{"id": 1038049176788062210, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil Estou confuso aqui como eleitor... Al\u00f4, al\u00f4, @TSEjusbr. Acabo de assistir #DeNovo o PT mostrando @Haddad_Fernando como candidato a vice mas n\u00e3o entendo quem \u00e9 o parceiro principal dele? Devo votar branco/nulo ent\u00e3o pois confundem minha cabe\u00e7a! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038049176788062210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038044530782687232, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 327057821, "username": "BeaBeckenkamp", "tweet": "Essas redes sociais t\u00e1 s\u00f3 pol\u00edtica e ao inv\u00e9s de quem apoia candidatos postarem propostas ou algo assim ficam difamando outros candidatos, s\u00f3 digo uma coisa faz o teu postando coisas ruins do Lula, Bolsonaro, Ciro e outros n\u00e3o vai fazer o teu candidato ser melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaBeckenkamp/status/1038044530782687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041877268840448, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44984675, "username": "Almeryndo", "tweet": "@RevistaISTOE Precisamos se livrar de todos as for\u00e7as do mal: Lula, Bolsonaro, Temer e todos os outros candidatos que n\u00e3o servem para o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Almeryndo/status/1038041877268840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038035230584721408, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 743134233917538305, "username": "LionKroon", "tweet": "Lula deve estar rindo do Bolsonaro que nem um condenado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LionKroon/status/1038035230584721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022948127498240, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "@r_nog @ramos_leandro @mariovsoares Entendi, e devido a esta merda que ele falou justifica qualquer tipo de ato contra ele ? N\u00e3o nunca justificar\u00e1, a exemplo acho o Lula um ser humano desprez\u00edvel mais nunca concordaria em algu\u00e9m que fizesse algo contra ele achando que est\u00e1 fazendo justi\u00e7a \u00e9 esse o ponto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1038022948127498240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariovsoares,ramos_leandro,r_nog"}
{"id": 1038021507266564096, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 982039263134060544, "username": "ouviverdades", "tweet": "@gleicidamasceno Realmente, vc tem toda raz\u00e3o! Isso serve e mto para vc tbm que defende com unhas e dentes um criminoso chamado @LulaOficial , um comunista criminoso! Lembre-se, o comunismo j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es pelo mundo! #LulaPresidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/ouviverdades/status/1038021507266564096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno,LulaOficial"}
{"id": 1038018470502391808, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 943294287516758016, "username": "talissamoniq", "tweet": "@laridlr @renatinhaabp N\u00e3o \u00e9 por ser o Br amiga, \u00e9 por s\u00f3 gente que faz o mal ter arma. \u00c9 comprovado q os homic\u00eddios duplicaram desde q o Lula desarmou o povo! Isso q vai ter mais morte \u00e9 pura manipula\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica, temos a prova agora, q quem quer mata c o q tiver, uma arma ou faca n se ataca sozinha", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talissamoniq/status/1038018470502391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhaabp,laridlr"}
{"id": 1037966342157230080, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT FrenteAlagoas: \"RT Emanoel1953: Eder Martins, no Facebook: \"O artista pl\u00e1stico Jailton Francisco, foi arrastado e algemado pela guarda de tr\u00e2nsito por se manifestar pela liberdade de Lula. Hoje, em Itaja\u00ed. A viol\u00eancia est\u00e1 se vulgarizando e o gua\u2026  pic.twitter.com/OgYSeHiCBB\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037966342157230080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945308590886912, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 376596262, "username": "lindolfoeu69", "tweet": "se o Lula foi o melhor presidente, por\u00e9m as consequ\u00eancias de ser o melhor presidente est\u00e3o vindo para n\u00f3s agora, para pagarmos a conta, pq n\u00e3o o elegemos pra sempre a cada 4 anos? ficaremos p sempre nos melhores anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindolfoeu69/status/1037945308590886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942591684337664, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@MomentsBrasil 13 \u00c9 HADDAD 13 \u00c9 MANU 13 \u00c9 LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037942591684337664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037933745951703040, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "#haddadnaglobonews DEN\u00daNCIA! Artista pl\u00e1stico e cadeirante de Itaja\u00ed - SC foi preso por protestar pedindo LULA LIVRE #EsquerdistasSeguemEsquerdistas pic.twitter.com/yg46JrtqmK", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews,#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037933745951703040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926578100035584, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 962756402505711616, "username": "PauloWeidle", "tweet": "@o_antagonista @mariosabinof E juntar caravana do Lula, meiriele? Nao lembram do Celso Daniel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloWeidle/status/1037926578100035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,o_antagonista"}
{"id": 1037919708421476353, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "#HaddadNaGloboNews Haddad \u00e9 o CARA! HADDAD LULA MANU 13 https://jornalggn.com.br/noticia/onu-premia-plano-diretor-de-sao-paulo-da-gestao-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037919708421476353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904964033671175, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 993696182491807744, "username": "ahcorsuehtam", "tweet": "toda vez que meu pai vem falar comigo, eu come\u00e7o a cantar \"ole ole ol\u00e1 Lula Lula\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahcorsuehtam/status/1037904964033671175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902239837380608, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3131923059, "username": "GisaVanat", "tweet": "Se envolver lula, Bolsonaro,e o resto dos ladr\u00f5es todos,\u00f1 me interessa obg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaVanat/status/1037902239837380608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901582585749504, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@TSEjusbr @meirelles diz que, chamaram ele pra consertar a(s) merda(s) de @LulaOficial e @dilmabr (e nada foi \"consertado\")... Mas atualmente, @MichelTemer tamb\u00e9m \u00e9 fruto estragado de ambos. Ent\u00e3o, se ele enche a boca pra \"chamar\" ele, por que o Brasil est\u00e1 na merda que est\u00e1? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1037901582585749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,meirelles,LulaOficial,dilmabr,MichelTemer"}
{"id": 1037898128526114817, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 745624476549812224, "username": "theconservbr", "tweet": "@BlogdoNoblat Lula nem \u00e9 candidato meu filho, bestificado est\u00e1 o senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theconservbr/status/1037898128526114817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037893312005505024, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4615581436, "username": "_Filizola", "tweet": "Opa. \u00daltima pergunta teve uma resposta sinistra.Haddad n\u00e3o continua na chapa como vice se tiver outra pessoa para o lugar do Lula.#LulaLivre #OBrasilFelizDeNovo #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#OBrasilFelizDeNovo,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/_Filizola/status/1037893312005505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893094862143488, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 697473203204202496, "username": "Matheus_WelterM", "tweet": "BRASIL:Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que Bolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_WelterM/status/1037893094862143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891532467171328, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "Como ser\u00e1 que \u00e9 o dia do Lula na cadeia? Ele n\u00e3o deve se incomodar com nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037891532467171328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887603503235072, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3245708469, "username": "almeidamteus", "tweet": "s\u00f3 acho que quem achou horr\u00edvel o bolsonaro tomando uma facada deveria achar tamb\u00e9m horr\u00edvel o lula tomando ovada, ambos os candidatos sofreram agress\u00f5es(lembrando que nao gosto dos dois)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamteus/status/1037887603503235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887502567268357, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037887502567268357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037879777615593474, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1036374649314201601, "username": "Joao66182604", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial  pic.twitter.com/HfLTY4o7R9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao66182604/status/1037879777615593474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037879740038881281, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37738162, "username": "tatacore", "tweet": "Na boa, sinceridade? O Lula n\u00e3o \u00e9 pior tanto quanto quem ainda pretendia votar nele. O cara n\u00e3o respeita L E I, vai respeitar o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatacore/status/1037879740038881281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871618058592256, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Haddad na Globonews agora as 22h30 Haddad Lula Manu 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037871618058592256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871220413394944, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037867574141304832, "username": "JairJos18651108", "tweet": "@Corinthians Agora o meu Corinthians vai pra frente. Trocou o lula pelo Jair.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JairJos18651108/status/1037871220413394944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037868929031577606, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "@djow_rs t\u00e1 bom anjo mas a \u00fanica coisa que escuto \u00e9 \u201cbolsonaro \u00e9 bom pq Lula t\u00e1 preso\u201dn podemos negar q quem propaga viol\u00eancia \u00e9 um dos q mais est\u00e1 propenso a sofre-la Bjs de luz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037868929031577606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djow_rs"}
{"id": 1037868574294134786, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "O esfaqueador participou em Floripa do com\u00edcio do Lula, durante Pr\u00e9 campanha do molusco. A foto foi tirada na escadaria da catedral no m\u00eas de maio, junto com a milit\u00e2ncia petista. Pode n\u00e3o ser filiado a partido, mas \u00e9 militante do PT. #For\u00e7abolsonaro#atentadocontrabolsonaro https://twitter.com/ND_Online/status/1037800708924473344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037868574294134786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868096026042368, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 777675777089409024, "username": "pedromd01", "tweet": "@MBLivre @kimpkat @hart_fer O movimento LGBT se enfiu no meio da passeata para provocar. Ningu\u00e9m tocou um dedo. Em ato \u00e0 favor do Lula, quem morreu foi apoiador do Bolsonaro. Em Curitiba, um candidato do PSL foi agredido. N\u00e3o, a viol\u00eancia n\u00e3o vem do nosso lado, imundice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromd01/status/1037868096026042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hart_fer,kimpkat,MBLivre"}
{"id": 1037866594309951490, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 936622045852569601, "username": "nicolaujordan", "tweet": "Vim pro Intercom apresentar meu artigo, e j\u00e1 na abertura d\u00e3o com os dois p\u00e9s: No meio da abertura 500 pessoas come\u00e7aram a gritar fora temer, e lula livre. A GENTE \u00c9 LINDO DEMAIS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolaujordan/status/1037866594309951490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856668263043072, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "esse papinho de 'ai pq agr vai ser presidente n\u00e9' nos tiros na caravana do lula tinham os mesmo papinho, v\u00e3o com calma", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037856668263043072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856320303579137, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster Usa, e com certeza vai usar, como o proprio boulos fala da vereadora cruelmente assassinada em todo debate, como PT usa a pris\u00e3o de Lula como m\u00e1rtir, isso \u00e9 politica, mas isso \u00e9 eles, eu tenho meu principios, e eles n\u00e3o permitem achar clegal esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037856320303579137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037854322967687169, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "imaginando o @LulaOficial na cadeira vendo esse JN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037854322967687169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037851854254886912, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "eu \u00f1 consigo n\u00e3o amar o @LulaOficial \u00e9 mais forte do que tudo em mim  pic.twitter.com/GnT7KYpJHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037851854254886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037850754927783942, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster Se v\u00e3o usar ou n\u00e3o, eu n\u00e3o t\u00f4 nem ai. O cara tem que estar preso e pronto, como rege e lei. Ningu\u00e9m se importou como PT usaria o atentado ao lula, porque isso faz diferen\u00e7a agora? Minha posi\u00e7\u00e3o em favor da democracia e contra viol\u00eancia n\u00e3o tem seletividade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037850754927783942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037849837088268288, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "@LulaOficial eu te amooooooooooo lula <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037849837088268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037849551871401985, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Esse j\u00e1 teve linfoma etc. T\u00e1 uma casca o bandido. Vou \u00e9 jogar o nome dele na encruzilhada pra se deteriorar mais ainda!#Lula  https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037849103869399045\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037849551871401985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848974659645444, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2467180154, "username": "YoanaCarmo", "tweet": "sempre choro com essa m\u00fasica da propaganda do @LulaOficial meu reizinho <3  pic.twitter.com/Catmv8jcOn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoanaCarmo/status/1037848974659645444", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037848869370036225, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Ta velho, queimado e falta pouco pra \u00faltima carreata dele ser pro cemit\u00e9rio. #Lula  https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037848303885606912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037848869370036225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848460383399936, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Lula t\u00e1 ou n\u00e3o proibido de aparecer em campanha pol\u00edtica?#TSE @TSEjusbr #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TSE,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037848460383399936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848326874509312, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "Pq que o Lula ainda ta na propaganda? n\u00e3o t\u00e1 proibido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037848326874509312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847406128320512, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 783427754859585536, "username": "_pauloviicente", "tweet": "@waldirsimas @eloatestoni @izwbeIIa presidente do pcb propunha bala para os conservadores, presidente da cut propunha pegar em armas contra o impeachment, gleisi hoffman afirmou q vai ter q \" para prender o lula, vai ter q morrer gente\", e nem por isso eu acho q alguma dessas pessoas devam levar uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloviicente/status/1037847406128320512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izwbeIIa,eloatestoni,waldirsimas"}
{"id": 1037843944804163584, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1018828145921789952, "username": "idelioficial", "tweet": "Rep\u00fadio total e absoluto a toda e qualquer viol\u00eancia, contra toda e qualquer pessoa. Que se investigue, se apure responsabilidades, se puna. Como devia ter sido feito nos tiros e pedras contra a Caravana do Lula. Incentivar o \u00f3dio \u00e9 algo criminoso, n\u00e3o \u00e9 brincadeira: fere e mata!", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idelioficial/status/1037843944804163584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841280334786565, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "Lula j\u00e1 admite retirar a candidatura no dia 11  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-ja-admite-retirar-a-candidatura-no-dia-11.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1037841280334786565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840386566369280, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT soghetti: Impossibilitados de votar em Lula, vamos todos votar em Haddad. Haddad \u00e9 a certeza de um homem digno na presid\u00eancia do BR.\u00c9 a certeza que a inclus\u00e3o social ser\u00e1 retomada. \u00c9 a certeza que os despossu\u00eddos ter\u00e3o voz e vez. Haddad \u00e9 a certeza de que golpe dado em D\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037840386566369280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838314882129922, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 957054578163437568, "username": "eschram2011", "tweet": "@BBCWorld Far-right? Stabbed by far-left. A Lula\u2019s follower. The lula, damn corrupt. Bolsonaro is the one. May God bless him. May God bless Brasil and protect from the leftist-COMUNISTS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eschram2011/status/1037838314882129922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BBCWorld"}
{"id": 1037837175373615104, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2840708471, "username": "Lenynha333", "tweet": "@BetoPres Aqui mesmo no Twitter ter uma \"manada\" , s\u00f3 faltam dizer  --- Tirem o Lula da cadeia para ele governar o pa\u00eds.Desgra\u00e7ados eu finjo que n\u00e3o entendo , s\u00e3o fan\u00e1ticos, tem alguns meus seguidores, me d\u00e1 nojo cara , que gente est\u00fapida e ignorante!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lenynha333/status/1037837175373615104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BetoPres"}
{"id": 1037834862399500288, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "N\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, se algu\u00e9m com a camisa do Bolsonaro desse uma facada no Lula, oque aconteceria com esse pa\u00eds se fosse o deus deles que estivesse no lugar do Jair. Alguns ve\u00edculos de m\u00eddia buscam atenuantes para esse crime, isso me deixa com muito \u00f3dio...  https://twitter.com/paulomartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037834862399500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831582185414657, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 817210636409126912, "username": "igorgul4r", "tweet": "Rapeize segundo muitos bolsonaro instiga o \u00f3dio e mereceu facada, ent\u00e3o \u00e9 por isso q o lula ta preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgul4r/status/1037831582185414657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829357191016448, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2488933321, "username": "gratidaoLS_", "tweet": "Lula LADRAO! esfaqueou meu cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/mUUGP3FwEC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gratidaoLS_/status/1037829357191016448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825483893813248, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 819969440838287360, "username": "lauanaap", "tweet": "mas voc\u00eas t\u00e3o ligado que foi o Lula que mandou o cara dar uma facadona no bonaro n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauanaap/status/1037825483893813248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823517679644672, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 884073261688082434, "username": "Detetiive", "tweet": "URGENTE!Faca usada para esfaquear Bolsonaro foi a mesma usada para cortar o dedo do Lula.fique atento para mais not\u00edcias.  pic.twitter.com/LtkUhhNEXV", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Detetiive/status/1037823517679644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820684465041409, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "@Rambolin0 Meu bem, imagens rolando ae \u00e9 o que mais tem. Eu s\u00f3 n\u00e3o sei como a msm pessoa q vai em mov Lula livre apoia a Lava Jato e o juiz sergio moro no Facebook e tamb\u00e9m n\u00e3o posta foto no pr\u00f3prio perfil no meio da manifesta\u00e7\u00e3o kkkk que tipo de militante \u00e9 esse?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037820684465041409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rambolin0"}
{"id": 1037820530672447488, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3245641595, "username": "_meiomeiga", "tweet": "antes de falar alguma coisa de pol\u00edtica, parem e pesquise porra, parem de se basear s\u00f3 em Bolsonaro e Lula, v\u00e3o se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_meiomeiga/status/1037820530672447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820134860251136, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 972094568102539264, "username": "alinezanella25", "tweet": "oq leva um ser a pensar q s\u00f3 pq vc n vota no \"mito\" vc vota no Lula???? Eu n\u00e3o apoio nenhum pol\u00edtico genteeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinezanella25/status/1037820134860251136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819779267153920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "Sabe porque o Lula nunca levou uma facada?Porque gente de direita n\u00e3o \u00e9 marginal. #AtentadoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1037819779267153920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819325950902274, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2618290418, "username": "amanditaseverg", "tweet": "@Rambolin0 N\u00e3o \u00e9 n\u00famero de sites que determina se \u00e9 fake, \u00e9 a qualidade da not\u00edcia e a fonte. Eu n\u00e3o vi fotos dele em mov. pr\u00f3 Lula mas o que d\u00e1 pra perceber nos posts dele \u00e9 uma indefini\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e opini\u00f5es que se contradizem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditaseverg/status/1037819325950902274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rambolin0"}
{"id": 1037817459292745729, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 813565865669128192, "username": "GuilhermeHave", "tweet": "@osrmorcego Lula \u00e9 um merda cara, olha pra venezuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeHave/status/1037817459292745729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osrmorcego"}
{"id": 1037817321757261827, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 799145161, "username": "Rambolin0", "tweet": "@amanditaseverg Tem fotos dele em movimentos Lula Livre e um site propagando not\u00edcia fake \u00e9 uma coisa, agora todos \u00e9 outra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rambolin0/status/1037817321757261827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditaseverg"}
{"id": 1037816637125283841, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 956277511847063554, "username": "EdsonNeumann2", "tweet": "#edicao18 sobre o atentado ao LULA normal?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/EdsonNeumann2/status/1037816637125283841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816467058839552, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3148567793, "username": "luizribeirosc", "tweet": "Lula, odiado, sa\u00ed no meio do povo e ok, Bolsonaro \"leva\" uma facada com colete.... sei. Eu assisti Scandal t\u00e1! #juizdefora #Bonoro #facada #scandal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#Bonoro,#facada,#scandal", "link": "https://twitter.com/luizribeirosc/status/1037816467058839552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814077324754946, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "Como falei nos tiros no Lula, n\u00e3o acho legal, n\u00e3o defendo e acho que os culpados tem que ser presos. Ser a favor da paz seletiva n\u00e3o \u00e9 comigo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037814077324754946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809632411115523, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 320810787, "username": "EduLentzz", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de Bolsonaro, nem de Lula nem de porra nenhuma, mas o ser humano chegou a um ponto que s\u00f3 por Deus..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduLentzz/status/1037809632411115523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809147083980800, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 488942154, "username": "anaradunzl", "tweet": "@djow_rs mas n \u00e9 pq acho bolsonaro um lixo que eu aplaudo Lula os dois s\u00e3o lixos o argumento que usam a favor do bolsonaro \u00e9 \u201cN\u00c3O MAS O LULA PRESIDI\u00c1RIO\u201d j\u00e1 \u00e9 velha essa", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaradunzl/status/1037809147083980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djow_rs"}
{"id": 1037803434358046720, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960259149417320448, "username": "Tvr2018_", "tweet": "a minha m\u00e3e acabou de perguntar se a facada no Bolsonaro foi a mando do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tvr2018_/status/1037803434358046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802009083162630, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3227010010, "username": "luguluaa", "tweet": "@_LucasVargass eu gosto da do lula com uma faca na mao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luguluaa/status/1037802009083162630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LucasVargass"}
{"id": 1037801849741606913, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 953102050824515586, "username": "FronzaGuga", "tweet": "Pohaaa esfaquearam o bolsonaro e ningu\u00e9m nunca pensou em fazer isso com o lula ou a dima!!! Certeza q quem fez isso e do pt e apoio a ideia d estocar vento da dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FronzaGuga/status/1037801849741606913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799354633994240, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 325251564, "username": "vitoralanoa_", "tweet": "N\u00e3o esperava nada mais de um cara que apoia e defende o LULA!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoralanoa_/status/1037799354633994240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798701287317510, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 Nesse caso e o seu lado que deu tiros em uma caravana do Lula ? Lament\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037798701287317510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037797570817470464, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial LULA HADDAD MANU 13", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037797570817470464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037797485538934784, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Ser\u00e1 se a faca passa bem? To preocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037797485538934784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037796889159184384, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1028842618854289408, "username": "VictorSantosCm", "tweet": "@camilerinaldi Ele vai ir com moral pra cadeia s\u00f3 tem apoiador do lula l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSantosCm/status/1037796889159184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilerinaldi"}
{"id": 1037795537741930496, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 341539381, "username": "blonkovsski", "tweet": "s\u00f3 falta dizer q foi o Lula q mandou matar o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blonkovsski/status/1037795537741930496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793504871821312, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@Haddad_Fernando LULA HADDAD MANU 13 !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037793504871821312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792664102625280, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Ei, esquerda! Deixemos as repercuss\u00f5es do tal atentado pro outro lado. Fiquemos com as nossas propostas e os nossos candidatos. LULA \u00c9 HADDAD. #EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037792664102625280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790744264798208, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3131923059, "username": "GisaVanat", "tweet": "Agr vai ter gente dizendo que foi o lula que deu um facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaVanat/status/1037790744264798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790173034098689, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 709472230338654208, "username": "carlosvargaschv", "tweet": "@TACOCS As pessoas perderam totalmente a no\u00e7\u00e3o, podia ser em qualquer um, no Lula, no Bolsonaro, no Ciro Gomes, em um familiar seu ou at\u00e9 mesmo em voc\u00ea. N\u00e3o existe justificativa para tal ato.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvargaschv/status/1037790173034098689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TACOCS"}
{"id": 1037789836093083648, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79845457, "username": "cramlovz", "tweet": "vcs vao ver, quem esfaqueou foi um filho do lula com a pablo vittar q nasceu mulher engravidou abrotou viru homem virou mulher de volta casou com a maria do rosario e foi no comicio dar a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cramlovz/status/1037789836093083648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788473598599174, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775198518, "username": "QuerenBarra", "tweet": "@ronnporto Bolsonaro n\u00e3o precisa desse tipo de apelo. N\u00e3o \u00e9 como lula que faz at\u00e9 do vel\u00f3rio um p\u00falpito profano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuerenBarra/status/1037788473598599174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronnporto"}
{"id": 1037786787597484032, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 839825809984618496, "username": "helencavikioni_", "tweet": "Acho que foi o lula  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helencavikioni_/status/1037786787597484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785560004419584, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63996455, "username": "ita_mergulho", "tweet": "Conservadores detestam o Lula, mas nunca atentaram contra a vida dele, agora a esquerda #pazeamor tenta matar oponentes... A direita \u00e9 que \u00e9 violenta dizem eles. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pazeamor,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ita_mergulho/status/1037785560004419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782061577322496, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "LULA \u00c9 HADDAD! FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/AtqoLhxbOUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037782061577322496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778038665240576, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "H\u00e1 4 anos o que diziam as pesquisas.No final, Marina dissolveu e A\u00e9cio acabou indo ao segundo turno.Sem Lula \u00e9 Haddad 13 Contra o golpe! Manu Lula e Haddad!  pic.twitter.com/wprhVf43X1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037778038665240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777858758881284, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz IbopeParcela dos que votariam 'com certeza' no ex-prefeito sobe 9 pontos na compara\u00e7\u00e3o com levantamento anterior https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037777858758881284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774515546333184, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4615581436, "username": "_Filizola", "tweet": "@ptbrasiI @marciatiburi @dilmabr @LulaOficial N\u00e3o entendo at\u00e9 agora porque a Marcia me bloqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Filizola/status/1037774515546333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI"}
{"id": 1037774049664004096, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037774049664004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756320739459072, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1392526146, "username": "iMarinaReis", "tweet": "@RohPolar Nao sou Haddad e gosto do Lula. Nao preciso ~esconder~ estamos numa democracia... nao tenho medo de ser metralhada por candidato igual o que vc vota se fosse msm pestista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarinaReis/status/1037756320739459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RohPolar"}
{"id": 1037755144509825029, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1392526146, "username": "iMarinaReis", "tweet": "@RohPolar Primeiro lugar atras do Lula. E outra quem ganha \u00e9 quem vence no segundo turno, no qual ele vai levar um pe na bunda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarinaReis/status/1037755144509825029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RohPolar"}
{"id": 1037754394085916672, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LulaOficial refor\u00e7a dia-p\u00f3s-dia a import\u00e2ncia da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ser mantida, quando deixa claro a infinidade de recursos que os criminosos do colarinho branco t\u00eam acesso, fazendo nossa justi\u00e7a suprema de funcion\u00e1ria, julgando recursos dele TODOOOOS OS DIAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037754394085916672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037732612209426432, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1037732612209426432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728923302486019, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@LulaOficial @humbertocostapt @ptbrasil Acorda PETRALHAs! pic.twitter.com/glAaJg4oP9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1037728923302486019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,humbertocostapt,LulaOficial"}
{"id": 1037721922392481792, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1426484785, "username": "mandimutzenberg", "tweet": "o Lula fala meu cora\u00e7\u00e3o para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandimutzenberg/status/1037721922392481792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706715343609856, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959421342272585734, "username": "DMSantaCatarina", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMSantaCatarina/status/1037706715343609856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696958725533701, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 801958896340529152, "username": "tmkklsn", "tweet": "excesso de lula mano  https://twitter.com/laurojardim/status/1037407748051427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmkklsn/status/1037696958725533701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685479402033152, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1194553686, "username": "irineunicoletti", "tweet": "T\u00e1 rolando um boato de que no dia das elei\u00e7\u00f5es vai uma galera tentar tirar o Lula da pris\u00e3o. Pelo jeito as pessoas est\u00e3o desempregadas e assistindo muito Netflix.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineunicoletti/status/1037685479402033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671601217646592, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 962476433342959617, "username": "flowerdany", "tweet": "@dilmabr E porque vc nao faz nada quando teve chance? Alias, vc e o presidiario lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowerdany/status/1037671601217646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037661777842954240, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037661777842954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037655273673031681, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 932324958772047872, "username": "claudiodampaz", "tweet": "@abdalafarah como assim? Lula ser\u00e1 apagado da hist\u00f3ria do Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiodampaz/status/1037655273673031681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037653477697249282, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@LulaOficial @jeffs_araujo35 @Ahmadinejad1956 @tonijr_bc Aposto que ele nem sabia que o Lula curtia essas coisas! \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037653477697249282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonijr_bc,Ahmadinejad1956,jeffs_araujo35,LulaOficial"}
{"id": 1037630052387774464, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO! https://m.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037630052387774464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625730925056000, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@vanessasenadora E o Lula? Abandonou a luta para tirar o bebum da cadeia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1037625730925056000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessasenadora"}
{"id": 1037621952104595457, "date": "2018-09-06", "time": "03:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 Sim, acompanho o Rui Costa tamb\u00e9m. Para ele e uma ala da esquerda, Lula \u00e9 t\u00e3o mercado quanto o PSDB. Pra ele, n\u00e3o tem conversa com burguesia. \u00c9 um discurso interessante e necess\u00e1rio. Mas quando v\u00eam com essas de anular voto, \u00e9 suic\u00eddio mesmo. Concordo com voc\u00ea nesse ponto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037621952104595457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1"}
{"id": 1037590737322426368, "date": "2018-09-06", "time": "01:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 831140523775840257, "username": "DiegoTrakinAss", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 Eu acredito e no Lula pra presidente 2018  https://curiouscat.me/DiegoTrakinAss/post/640430052?1536215883\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoTrakinAss/status/1037590737322426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037589791662108672, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Votar no Haddad \u00e9 tomar o poder para o povo! \u00c9 n\u00e3o se submeter a esse estado de exce\u00e7\u00e3o! \u00c9 n\u00e3o se submeter ao golpe! O voto \u00e9 13, em Lula , Haddad e Manu !  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037589791662108672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037589144157990914, "date": "2018-09-06", "time": "01:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Mais um caso que escancara a injusti\u00e7a contra Lula! Votar em outro a n\u00e3o ser 13 agora \u00e9 votar em quem o golpe nos deixa votar. E n\u00e3o em quem queremos votar! Votar em Lula 13 \u00e9 resist\u00eancia! https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/14/liminar-permite-deputado-a-deixar-prisao-e-registrar-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037589144157990914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560998054559745, "date": "2018-09-05", "time": "23:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2365532342, "username": "fuckbxd", "tweet": "Charlie Brown Jr - Z\u00f3io de lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbxd/status/1037560998054559745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544148100886528, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 995591990673887232, "username": "93_lnd", "tweet": "@bemchave Kkkkkkkkkk lula livre 13 confirma \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/93_lnd/status/1037544148100886528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bemchave"}
{"id": 1037543661737783296, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1005980587491028992, "username": "LucasGorges5", "tweet": "Ser\u00e1 se o Lula fica treinando sarrada no ar na cadeia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGorges5/status/1037543661737783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524021930340352, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4644745275, "username": "vitoruces", "tweet": "@barcelloss7 nossa, imagina o Ciro falando inter\u00c9sses no ouvidinho e o Lula com bafo de cacha\u00e7a xingando o S\u00e9rgio Moro t\u00f4 tremendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoruces/status/1037524021930340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelloss7"}
{"id": 1037523587790462979, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 22152702, "username": "RonanPizzolo", "tweet": "@Corinthians @FoxSportsBrasil Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonanPizzolo/status/1037523587790462979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FoxSportsBrasil,Corinthians"}
{"id": 1037513090022158337, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Mas que putaria \u00e9 essa que querem levar pro STF ? E com os ministros amiguinhos da fam\u00edlia do Lula? Esse pa\u00eds \u00e9 uma vergonha.. #LulaIneleg\u00edvel E \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO! PAU NO CU DA ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037513090022158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512392228388865, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 970334758164103169, "username": "aalohaana", "tweet": "@yasbernadino NEM BOLSONARO NEM LULA ANA J\u00daLIA \u00c9 A SALVA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalohaana/status/1037512392228388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yasbernadino"}
{"id": 1037509828091027456, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 198592992, "username": "robertojr991", "tweet": "@HugoAg0g0 @tancredoeduardo Sobram Alckmin e Ciro ou Haddad. Ainda acho que o apoio do pai lula fala mais forte e teremos o tradicional pt x psdb pela s\u00e9tima vez seguida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojr991/status/1037509828091027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,HugoAg0g0"}
{"id": 1037509466269384707, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2277875353, "username": "lovatoatack", "tweet": "com a sa\u00edda do lula da corrida presidencial, o bolsonaro n\u00e3o tem nenhum concorrente a altura e os que iriam votar no lula ficam espalhados pelos outros canditados ao inv\u00e9s de focar em um s\u00f3 para derrubar o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatoatack/status/1037509466269384707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497156607897600, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036374649314201601, "username": "Joao66182604", "tweet": "@gleisi @phaviih2 Lula ladr\u00e3o Bolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao66182604/status/1037497156607897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phaviih2,gleisi"}
