{"id": 1038067882012430337, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030510893044572161, "username": "TraderNew5", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es foram ontem, temos um novo presidente... O mercado financeiro reagiu a isso. Mesmo se o pior tivesse acontecido, provavelmente um dos filhos assumiria a chapa e ganharia tbm devido ao curto tempo at\u00e9 7 de outubro. Assim como Marina Silva liderou algumas semanas\u200b em 14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TraderNew5/status/1038067882012430337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841164882386945, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034838573944643584, "username": "0P1N3", "tweet": "Quem \u00e9 seu candidato esse ano?RT e FAV pra alcan\u00e7ar mais gente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroPresidente17#JoaoAmoedo#HaddadPresidente13#CiroPresidente12#MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo@Haddad_Fernando@cirogomes@MarinaSilva", "replies": 4, "retweets": 92, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#JoaoAmoedo,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/0P1N3/status/1037841164882386945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037760865171369984, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 886964244, "username": "r1ckkj", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @laysa_mueller homo zapiens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r1ckkj/status/1037760865171369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laysa_mueller,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744932679819271, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Penso que tal voto \u00fatil deve beneficiar @MarinaSilva devido a agenda anticorrup\u00e7\u00e3o, mas o BR 18 aposta em Alckmin.  https://twitter.com/Economista_X/status/1037690432417947648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037744932679819271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037709996241428481, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711564216587653120, "username": "mlnbzr", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Bora l\u00e1 Cir\u00e3o @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnbzr/status/1037709996241428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037599602772467712, "date": "2018-09-06", "time": "02:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1012081568653946880, "username": "simonedutragar1", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili O museu era muito importante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simonedutragar1/status/1037599602772467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037598974721568769, "date": "2018-09-06", "time": "02:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1012081568653946880, "username": "simonedutragar1", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili N\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simonedutragar1/status/1037598974721568769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037510701613494274, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Naufr\u00e1gio de Alckmin empurrar\u00e1 o centr\u00e3o pro Ciro. Seria prudente @MarinaSilva, @alvarodias_ e @joaoamoedonovo come\u00e7arem a conversar sobre a forma\u00e7\u00e3o dum bloco program\u00e1tico ainda no primeiro turno. Vaidades \u00e0 parte. Pelo Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037510701613494274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
