{"id": 1038354950823272448, "date": "2018-09-08", "time": "04:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@PradoEimar @anabeat05826201 Perfeito. Linha de frente do.golpe \u00e9 13 e pesquisa XP de hoje demonstra ampla chance de expans\u00e3o do Haddad. A pesquisa criminosa do Ibope encomendada pela Globo dias atr\u00e1s fez alguns precipitados j\u00e1 partirem prum voto \u00fatil. Cedo demais. 2014 A\u00e9cio passou Marina nos \u00faltimos dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038354950823272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,PradoEimar"}
{"id": 1038352262316351488, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Quem aqui t\u00e1 falando de Rui Pimenta? T\u00f4 dando argumentos concretos e criticando  http://o.pr\u00a0\u00f3prio programa do Ciro que t\u00e1 pior que o da Marina. Ele t\u00e1 disputando com ela a linha auxiliar da direita assim como disputou o.centr\u00e3o com o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038352262316351488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038350752723427329, "date": "2018-09-08", "time": "03:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Vi ele apresentar um plano de governo t\u00e3o neoliberal quanto o da Marina (ou pior). Vi bancada do PDT votando em massa pela interven\u00e7\u00e3o militar no RJ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038350752723427329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038336326976856064, "date": "2018-09-08", "time": "03:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14195405, "username": "gutocruz", "tweet": "as oncas s\u00e3o como as lanchas e eu e a marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutocruz/status/1038336326976856064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302518214905857, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@puddan Coer\u00eancia? O cara muda de lado mais que a Marina. Tenha d\u00f3! E leu o plano dele? T\u00e3o neoliberal quanto o dela. Pseudoesquerda do cacete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038302518214905857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "puddan"}
{"id": 1038261110460350466, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@JoelAlexandreM @jorgeanvisa Elas eram militantes sim, a Dilma, Marina Maria do rosario e aquelas feias do PSOL at\u00e9 a herondina a coroa vc acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1038261110460350466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeanvisa,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038237129875378177, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@PedroCerize @R_senun Me perdoe a irrever\u00eancia...s\u00f3 de pensar em Marina sinto n\u00e1useas.  Uma mulher que n\u00e3o se cuida, n\u00e3o usa um batom \u00e9 uma melancia, uma tartaruga, uma ET.  Se ela fosse seria, n\u00e3o votaria nela...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038237129875378177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R_senun,PedroCerize"}
{"id": 1038227138342789126, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 832658531329335300, "username": "bnccll", "tweet": "Saudades quando a Marina sempre aparecia na sess\u00e3o da tarde  https://twitter.com/eueduramos/status/1037406341097250816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnccll/status/1038227138342789126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217375932461059, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@euclarice @scarlletbitch N\u00e3o estou falando de MDB. Estou falando de Benjamin Steinbruch. Eu t\u00f4 falando de uma previd\u00eancia igual ao que leva gente ao suic\u00eddio no Chile. T\u00f4 falando de um plano de governo neoliberal. T\u00f4 falando de um cara que pula de galho em galho como a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038217375932461059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,euclarice"}
{"id": 1038213966433005568, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@badgalraessa s\u00e9rio. precisamos nos atentar a isso. em 2014, na \u00faltima semana, Ibope e Datafolha cravavam Marina e n\u00e3o A\u00e9cio no segundo turno. muuuito cedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213966433005568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1038204666855735297, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 219102699, "username": "rodrigueskid", "tweet": "Estamos totalmente fodidos. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o cara certo. Daciolo e boulos muito menos. Marina \u00e9 atrasada. Ciro Gomes \u00e9 um retardado tentando se passar por bonzinho, basta estudar sobre. Jo\u00e3o Am\u00f4edo me parece muito com o Jo\u00e3o D\u00f3ria que, falou demais, encenou demais e fez de menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueskid/status/1038204666855735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165917501456386, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1023635096727965698, "username": "luisareinert_", "tweet": "@depieri_marina ah marina faz favor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisareinert_/status/1038165917501456386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depieri_marina"}
{"id": 1038153705487577089, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 170531609, "username": "juangimenes", "tweet": "@Cecillia O @EduardoJorge tem falado bastante sobre isso. O plano dele e da Marina \u00e9 bem interessante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juangimenes/status/1038153705487577089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,EduardoJorge"}
{"id": 1038105502423703556, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038105502423703556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067882012430337, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030510893044572161, "username": "TraderNew5", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es foram ontem, temos um novo presidente... O mercado financeiro reagiu a isso. Mesmo se o pior tivesse acontecido, provavelmente um dos filhos assumiria a chapa e ganharia tbm devido ao curto tempo at\u00e9 7 de outubro. Assim como Marina Silva liderou algumas semanas\u200b em 14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TraderNew5/status/1038067882012430337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912864395337729, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1972631958, "username": "digscorrea", "tweet": "I'm A Ruin de Marina and the Diamonds  https://open.spotify.com/track/1GCljGxAPoOyPW0Q7xbiny?si=6oHv7_XDSCqFneN5BnDyxg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digscorrea/status/1037912864395337729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037874494428336128, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "@DaraBiss \u00c9 eu tamb\u00e9m previ a uns 2/3 meses atr\u00e1s que o Bolsonaro perderia pro Ciro ou Marina num poss\u00edvel segundo turno, mas n\u00e3o vou ficar me gabando aqui rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037874494428336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaraBiss"}
{"id": 1037873054926495749, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 76198563, "username": "FlavioPampa", "tweet": "Hahaha.... baita! E a dona Marina, muito magra. Tu n\u00e3o acha @demori que era bom ela levar sempre uma quentinha, entre uma entrevista ou outra? https://twitter.com/demori/status/1037858098814349314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioPampa/status/1037873054926495749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037869123831775232, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3400086533, "username": "morrnique", "tweet": "vai chegar um tempo onde s\u00f3 vai restar a marina e todo mundo vai ter que votar nela pq n vai ter outra op\u00e7\u00e3o e a\u00ed ela vai criar a rep\u00fablica federativa da marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morrnique/status/1037869123831775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824603941425154, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 183623906, "username": "bonjurlia", "tweet": "@gabzitu kkkakaksksskkaa mas olha to aqui pior q no caso marina joyce investigando tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonjurlia/status/1037824603941425154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabzitu"}
{"id": 1037801747392155648, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1014335887780564992, "username": "MARCOSFIL", "tweet": "Porra primeiro prendem meu candidato e agora querem matar o outro, MARINA TA AGINDO SUJO S\u00d3 PODE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSFIL/status/1037801747392155648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798914378870787, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 939286465439326208, "username": "pierre_schultzz", "tweet": "C prepara Marina a proxima \u00e9 vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierre_schultzz/status/1037798914378870787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778038665240576, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "H\u00e1 4 anos o que diziam as pesquisas.No final, Marina dissolveu e A\u00e9cio acabou indo ao segundo turno.Sem Lula \u00e9 Haddad 13 Contra o golpe! Manu Lula e Haddad!  pic.twitter.com/wprhVf43X1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037778038665240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733607157256192, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 821411077145628677, "username": "lalafagundess", "tweet": "Marina rainha me salvando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalafagundess/status/1037733607157256192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728336003387392, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 759440411639283712, "username": "mauriciojps_", "tweet": "@archillect @Katlynalepa @taiscristianes @previver_ mostrar p marina isso kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciojps_/status/1037728336003387392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "archillect,Katlynalepa,taiscristianes,previver_"}
{"id": 1037704241413013505, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 801958896340529152, "username": "tmkklsn", "tweet": "Ciro tava CONVERSANDO com a mina vai tomar no meio do cu eleitor da marina t\u00e3o tudo com dor de cotovelo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmkklsn/status/1037704241413013505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673055357726721, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@roelferreira @Boscardin Cara, eu tb discordo de muita coisa que ele votou e fez.. na condi\u00e7\u00e3o de deputado isolado ele n\u00e3o teria muito oq fazer, acredito que hoje ele j\u00e1 pense muita coisa diferente, buscando uma economia liberal.. mas entre Ciro e Marina, sou 100% Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037673055357726721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,roelferreira"}
{"id": 1037660537474179072, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin @1Gallinari Discordo, acho q 90% dos q votariam em Alckmin, Amoedo, migram diretamente para o Bolso.. n\u00e3o por ele, mas pq estaria disputando com Marina Comunista e Ciro Coronel.. at\u00e9 parte dos petistas votariam nele pois veem na Marina e Ciro dois traidores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037660537474179072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Gallinari,Boscardin"}
{"id": 1037655245986385921, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin A diferen\u00e7a que em 2014 as outras op\u00e7\u00f5es eram Dilma e Marina.. agora temos o Bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037655245986385921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037637234885898240, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1023635096727965698, "username": "luisareinert_", "tweet": "@depieri_marina eu fa\u00e7o isso sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisareinert_/status/1037637234885898240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depieri_marina"}
{"id": 1037565976911536128, "date": "2018-09-05", "time": "23:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 30329060, "username": "alessandroneves", "tweet": "@fabiowaj @Hialley No segundo turno, em uma composi\u00e7\u00e3o Bolsonaro x Ciro, Marina ou Haddad, sim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandroneves/status/1037565976911536128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,fabiowaj"}
{"id": 1037549739607318528, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 272008410, "username": "jeanboy93", "tweet": "S\u00f3 voto na Marina, se ela soltar o cabelo. N\u00e3o confio em quem tem rabo preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanboy93/status/1037549739607318528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543410318626816, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a, Ciro sobe e empata com Marina  http://bit.ly/2NhZAWs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1037543410318626816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530030723751936, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "@nicoleembieber @_marinasalvador Kkkkkkk deixa eu socializar aq Marina, \u00fanica que me respondeu, pessoal nao gosta de mim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1037530030723751936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marinasalvador,nicoleembieber"}
{"id": 1037527344305631237, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2840708471, "username": "Lenynha333", "tweet": "@InriSincero N\u00e3o vou votar em nenhum , da\u00ed tu podes dizer, eu te perguntei alguma coisa? ... da\u00ed eu digo n\u00e3o , mas o que eu queria  comentar \u00e9 sobre a Marina \"candidata\" , o que \u00e9 aquilo, olha as sobrancelhas dela , ela \u00e9 crente?! Cara eu n\u00e3o sei da vida dessa gente.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lenynha333/status/1037527344305631237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InriSincero"}
{"id": 1037526625716523012, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 170531609, "username": "juangimenes", "tweet": "se vice desse voto Marina estaria uns 20% na frente dos outros. Lucidez, republicanismo, intelig\u00eancia acima da m\u00e9dia: esse \u00e9 Eduardo Jorge. Chega a dar vergonha ouvir os outros vices", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juangimenes/status/1037526625716523012", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523605737930752, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@cafecomferri Amigo, ou nos unimos e aparamos as arestas com o @jairbolsonaro .. ou a\u00ed sim, arriscamos eleger o Ciro ou Marina.. se bem que segundo turno eh outro jogo, e essa rejei\u00e7\u00e3o toda que hoje est\u00e1 apenas na mira do Bolso, tende a se equilibrar com quem quer que seja.. o Alckmin acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037523605737930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1037519251035377664, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin Amigo, j\u00e1 est\u00e1 na hora de abandonarmos a candidatura moribunda do @geraldoalckmin e tentar salvar o pa\u00eds de uma nova administra\u00e7\u00e3o esquerdista.. e o \u00fanico com viabilidade para isso \u00e9 o @jairbolsonaro .. vamos nos unir, ou estaremos permitindo a elei\u00e7\u00e3o de Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037519251035377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037516807731662848, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 85206864, "username": "giaan", "tweet": "Queria que o Eduardo Jorge fosse vice do Ciro, e n\u00e3o da Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giaan/status/1037516807731662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510144601583617, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 825017147403411456, "username": "Ana__Anacleto", "tweet": "Marina \u2014 \u00edcone de pessoa \ud83d\udc95\u2728  https://curiouscat.me/Ana__Anacleto/post/640045758?1536196669\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana__Anacleto/status/1037510144601583617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494144371974145, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Dos entrevistados do Ibope, 44% deles disseram que n\u00e3o votariam de jeito nenhum em Bozo; 26% n\u00e3o votariam em Marina; 23% n\u00e3o votariam em Haddad; 22% em Alckmin; 20% em Ciro; 14% em Meirelles e Cabo Daciolo; 13% em Boulos e \u00c1lvaro Dias; e 12% n\u00e3o votariam de forma alguma em Amo\u00eado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037494144371974145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493251350188032, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "No segundo turno, Bozo perderia pra Ciro (44% a 33%), Marina (43% a 33%) e Alckmin (41% a 32%), e empataria tecnicamente com Haddad (36% do petista e 37% do palha\u00e7o).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037493251350188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493238222008321, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 921479434770763781, "username": "joa1tb", "tweet": "ultimamente eu n sei o q ta mais dificil de achar...eleitor da marinaou do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joa1tb/status/1037493238222008321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492551069118465, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "Saiu nova pesquisa Ibope para presidente. Ciro teve maior alta: 3%. Bozonaro, Alckmin, Haddad e Amo\u00eado subiram 2 pontos cada; Meirelles subiu 1; Marina se manteve; nulos/brancos ca\u00edram 9%. Bozo lidera, seguido por empate t\u00e9cnico entre Ciro e Marina. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ZTGACHSBH5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037492551069118465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491319860543490, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "Sobre pol\u00edticas em geral, eu geralmente falo de todo mundo. J\u00e1 me falaram que n\u00e3o sabem minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica (bom ou ruim?)De qualquer forma, eu vou de Marina e Dudu Jorge em 2018.O que n\u00e3o me tira o direito de critica-los em algo que n\u00e3o concordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037491319860543490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
