{"id": 1038416664860282880, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1038416664860282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038372639184707584, "date": "2018-09-08", "time": "05:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3300442793, "username": "brandlalexandre", "tweet": "Mito! ... t\u00f4 falando do @MarceloAdnet https://twitter.com/alicebiruta/status/1035526777848909824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandlalexandre/status/1038372639184707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloAdnet"}
{"id": 1038362672918659073, "date": "2018-09-08", "time": "04:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 18274547, "username": "rica2308", "tweet": "@FlavioBolsonaro Todo nosso pensamento e vibra\u00e7\u00f5es positivas pela recupera\u00e7\u00e3o do Mito. Mais do q nunca, 1o turno!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica2308/status/1038362672918659073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038267190716387328, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 878076540227137536, "username": "DestroJohnny", "tweet": "@jairbolsonaro Gen. Mour\u00e3o, VICE MITO!Preparado, inteligente e elegante nas suas \"mitadas\".Estamos muito bem representados!@JairBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @AcordouAcordou Rumo \u00e0 vit\u00f3ria! Dia 07 \u00e9 17!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJohnny/status/1038267190716387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038265042058264576, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mito \u00e9 mito \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c E ainda citou Roberto Campos 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/psl_mg/status/1038258232890978305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038265042058264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038256677961822209, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Nosso vice Mour\u00e3o falou bonito, falou com classe e falou tudo.... O equil\u00edbrio em pessoa, que dupla implac\u00e1vel com o Mito... 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma!!!! @jairbolsonaro @AcordouAcordou @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @MouraoVice https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038250049623535618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038256677961822209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,MouraoVice"}
{"id": 1038246044537118725, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 570494415, "username": "PanRodriguez5", "tweet": "@darcymramos1 @stranwberryes @lahernandes1 A pessoa vai bater palma e falar \" Mito \".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanRodriguez5/status/1038246044537118725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahernandes1,stranwberryes,darcymramos1"}
{"id": 1038240106640027648, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 623526460, "username": "iBraasz", "tweet": "Alisson mito dms!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iBraasz/status/1038240106640027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239788531425280, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@albuquerque_af Iam votar no.mito desde sempre.Acharam o interruptor para acender a luz da verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038239788531425280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1038228417550921733, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2859202538, "username": "joma_bst", "tweet": "Que saudade de dar uns beijinhos, virou mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joma_bst/status/1038228417550921733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214564784091136, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2653506923, "username": "GuiIrai", "tweet": "@eduardobsf12 O mito gostou de levar a facada at\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiIrai/status/1038214564784091136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardobsf12"}
{"id": 1038209372168577025, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 932324958772047872, "username": "claudiodampaz", "tweet": "@TwitterBrasil @TwitterSupport @Giareipma @PatoCorporation E depois dizem que o seu mito \u00e9 homem de paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiodampaz/status/1038209372168577025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,Giareipma,TwitterSupport,TwitterBrasil"}
{"id": 1038197414404939776, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038197414404939776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181774365470720, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 717444574793359360, "username": "Nique__Souza", "tweet": "Hahaha mito!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nique__Souza/status/1038181774365470720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176627983876096, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 948192448148328449, "username": "FutdoSulSC", "tweet": "O mito/monstro/highlander Paulo Baier deu um recado exclusivo pelo nosso Canal para mobilizar a torcida do Time da Ra\u00e7a, que enfrenta o Atl\u00e9tico Itaja\u00ed, neste domingo, pela S\u00e9rie C do Catarin\u00e3o!!!  pic.twitter.com/HKDUQA19OP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FutdoSulSC/status/1038176627983876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160508539555841, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 80441463, "username": "Wiliczinski", "tweet": "@o_antagonista Mo\u00e7ada do mito pira. Acha que os 20% dele \u00e9 100% de Brasil. Bobagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wiliczinski/status/1038160508539555841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038062968141959168, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "@Zanfa Eu n\u00e3o voto nele. Ali\u00e1s, esse epis\u00f3dio me deixou mais convicta do voto no Amoedo, pq quero um conciliador. Mas, pelo bem do Brasil , por ele ser l\u00edder nas pesquisas e o Mito de milhares de desesperan\u00e7osos, que reflita e seja mensageiro da paz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1038062968141959168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1038059596743696384, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 410886378, "username": "santanatiago1", "tweet": "\u201cSeu chinelo nem carro do ano tu tem\u201d o autor ou autora dessa frase \u00e9 um mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santanatiago1/status/1038059596743696384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056658398859264, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2950945413, "username": "haureasilveira", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a, Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haureasilveira/status/1038056658398859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043251192868864, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TodoDiaUmMico idolatrar pol\u00edtico e chamar de mito deve ser o c\u00famulo da burrice humana pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel  pic.twitter.com/MmxIHOiNtn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038043251192868864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TodoDiaUmMico"}
{"id": 1038041946705547264, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036018480368283648, "username": "daydmoraes", "tweet": "@TatyNervosa pelo menos n\u00e3o trato pol\u00edtico nenhum como mitoisso j\u00e1 \u00e9 o c\u00famulo da burrice humana", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydmoraes/status/1038041946705547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatyNervosa"}
{"id": 1038001160454586368, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 973989650003046401, "username": "Adilsonbecka", "tweet": "Bom dia!@jairbolsonaro est\u00e1 se recuperando,gra\u00e7as a Deus.Pessoas falando que ele prega o \u00f3dio,@jairbolsonaro prega a verdade e somente isso.O problema \u00e9 que os esquerdistas e comunistas n\u00e3o gostam de ouvir a verdade.N\u00e3o calaram o #Mito .#For\u00e7aBolsonaro#OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Mito,#For\u00e7aBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adilsonbecka/status/1038001160454586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037911051583533056, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 298724766, "username": "renaatafk", "tweet": "@xxpadilja D\u00f3i muito mesmo ou \u00e9 mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaatafk/status/1037911051583533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxpadilja"}
{"id": 1037901029906501632, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827383045678264321, "username": "aninha15052003", "tweet": "Adele \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninha15052003/status/1037901029906501632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886612498210817, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69179067, "username": "Jorgealvinegro", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro eles podem at\u00e9 tentar mas ningu\u00e9m derruba o MITO. #eduardobolsonaro pic.twitter.com/Vayl2UrIzh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#eduardobolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jorgealvinegro/status/1037886612498210817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880605990637575, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 848160832739528704, "username": "sadnofih", "tweet": "Pode matar os negros, torturar os lgbts, bater nas mulheres, s\u00f3 n\u00e3o ensina as criancinhas a ter aula de  \"educa\u00e7\u00e3o sexual\" Mito mito mito mito Kkkkkkkkkk  https://twitter.com/twentyonecomic/status/1037790572516392960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadnofih/status/1037880605990637575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879656811307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "Ronaldinho mito supremo dos rol\u00eas  https://twitter.com/fiIipehalls/status/1037879269341446144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1037879656811307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868446111936512, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3450392237, "username": "Keeil_", "tweet": "Todos merecem ver esse mito! Kkkkkkkkkkkkkkkk Meus filhos indo pra escola \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100004829196129/posts/1030925020411795/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keeil_/status/1037868446111936512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863593058942976, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 390397245, "username": "MarileiJunker", "tweet": "\u00c9 por isso que o chamam de \"MITO\".  https://www.facebook.com/marilei.junker/posts/2192463257492571\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileiJunker/status/1037863593058942976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856007001661440, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 322650251, "username": "acboemer", "tweet": "National Geographic: Verdade ou Mito- Alien\u00edgenas.  https://youtu.be/jnFsTOxeTyE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acboemer/status/1037856007001661440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822374308196352, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028655871977500680, "username": "txio15", "tweet": "@MichelTemer @Adriano08074456 @caio_acpa Irm\u00e3o, o Brasil caindo, e a \u00fanica pessoa capaz de arrumar a vida do cidad\u00e3o comum esfaqueado .Comparar um mito \u00e1 uma merda, \u00e9 tipo lhe comparar a algu\u00e9m que preste, impossivel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txio15/status/1037822374308196352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caio_acpa,Adriano08074456,MichelTemer"}
{"id": 1037820134860251136, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 972094568102539264, "username": "alinezanella25", "tweet": "oq leva um ser a pensar q s\u00f3 pq vc n vota no \"mito\" vc vota no Lula???? Eu n\u00e3o apoio nenhum pol\u00edtico genteeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinezanella25/status/1037820134860251136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818113780326400, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 323960522, "username": "josee_eduard", "tweet": "@layysxd quem foi o mito ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josee_eduard/status/1037818113780326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "layysxd"}
{"id": 1037817943462174721, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "voc\u00eas podem substituir Bolsonaro, o Mito por Bolsonaro o Mico, por exemplo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037817943462174721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817515928379392, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "Hoje caiu o mito de que ser mach\u00e3o e andar armado te protege da viol\u00eancia. E hoje tamb\u00e9m foi refor\u00e7ada a ideia de que viol\u00eancia e discurso de \u00f3dio geram mais viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037817515928379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811815206535169, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "A radicaliza\u00e7\u00e3o sempre existiu na esquerda.Ruas bloqueadas, piroman\u00edacos nas estradas, invasores de propriedades, presos mandando em ju\u00edzes, v\u00edtimas de mortes mal-explicadas e roubos generalizados.S\u00f3 faltava uma morte \u00e0 luz do dia. MITO N\u00c3O \u00c9 Eduardo Campos!#ForcaBolsonaro \ud83d\ude4f https://twitter.com/gio_divanna/status/1037808495284957186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037811815206535169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811560201302016, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 972094568102539264, "username": "alinezanella25", "tweet": "l\u00e1 vem o ber\u00e7\u00e1rio querer discutir pol\u00edtica cmg e apoiar o \"mito\" KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinezanella25/status/1037811560201302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789821861806080, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3602261128, "username": "Heric_azevedo", "tweet": "Pensaram q iam parar  o mito com uma facada kkkk, segue o baile", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heric_azevedo/status/1037789821861806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789262018686977, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 989693729996001285, "username": "winstonschotka", "tweet": "Al\u00f4 equipe @jairbolsonaro novo slogan de campanha UM MITO NUNCA MORRE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonschotka/status/1037789262018686977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786700548857857, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "QUEREM MATAR O MITO, QUE DESESPERO EM ESQUERDISTAS..", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037786700548857857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785724907606016, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@policiafederal @JornalOGlobo @AndersonAmaro94 @InezitaMaria O engra\u00e7ado \u00e9 que o Bolsonaro faz v\u00e1rias piadas de \u00f3dio a outras pessoas e voc\u00eas o chamam de mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037785724907606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InezitaMaria,AndersonAmaro94,JornalOGlobo,policiafederal"}
{"id": 1037754585698455556, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@Mestredestra1 Coloca Mito que todo mundo sabe quem \u00e9.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037754585698455556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037660295328661504, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4057162342, "username": "Ppkeiraaa", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 N\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 mito  https://curiouscat.me/pepekeiraa/post/640540979?1536232467\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ppkeiraaa/status/1037660295328661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534651072618501, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@Mestredestra1 Mito! \ud83d\udc4b\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1037534651072618501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037519434485837824, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1036945469568638976, "username": "AdrianoFilastr0", "tweet": "@brttOficial Kkkkkkk Mito com a Camisa \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoFilastr0/status/1037519434485837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brttOficial"}
{"id": 1037516443653480451, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Cenas como essa apavoram os demais candidatos e a m\u00eddia esquerdopata. Ou vc acredita que o mito s\u00f3 tem 22% de inten\u00e7\u00f5es de voto como a Globo quer fazer acreditar? V\u00e3o vendo...#Bolsonaro17no1\u00baTurno https://twitter.com/AnaBiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037516443653480451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
