{"id": 1038449322554261505, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Voc\u00ea acredita que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iluda. Mas saibam que, se tiver segundo turno, a culpa da esquerda nojenta chegar ao poder ser\u00e1 de voc\u00eas, que insistiram em um candidato com tanta rejei\u00e7\u00e3o. A rejei\u00e7\u00e3o de Am\u00f4edo \u00e9 s\u00f3 12%. Bolsonaro, 45%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038449322554261505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038448877068804101, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @gustavoramos @vitorreis1991 @Condefabi Voc\u00eas acreditam que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iludam. Mas, se tiver segundo turno nesse elei\u00e7\u00e3o, voc\u00eas estar\u00e3o elegendo a esquerda comunista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038448877068804101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Condefabi,vitorreis1991,gustavoramos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038440219475881984, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Sim, concordo que o maior rival do Am\u00f4edo no primeiro turno \u00e9 o Ciro Gomes. E realmente, a facada ajudou muito o Bolsonaro. Mas vamos com for\u00e7a tentar levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! #vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440219475881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432781536317440, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @joaoamoedonovo @luiz_moran Bolsonaro n\u00e3o ganha no primeiro turno. E, se ele chegar ao segundo turno, e o Am\u00f4edo n\u00e3o estiver l\u00e1 tamb\u00e9m, voc\u00eas bolsominions ter\u00e3o colocado a esquerda no poder.  pic.twitter.com/VcdqOXjuls", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432781536317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038432038259449857, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Isso sim \u00e9 ter esperan\u00e7a excessiva. Ele n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ganhar em primeiro turno. E se ele for para o segundo turno, bem, voc\u00eas bolsominions colocaram a esquerda no podem.  pic.twitter.com/wjueORiBC6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432038259449857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038409127536603136, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @RoneigReis Com a rejei\u00e7\u00e3o dele? Hahahahah. Ele n\u00e3o leva no primeiro turno. N\u00e3o se iludam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409127536603136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoneigReis,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231898856796162, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Bolsonaro n\u00e3o ganha de forma alguma no primeiro turno. O segundo turno j\u00e1 est\u00e1 garantindo esse ano. E o problema \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o tem tend\u00eancia de ganhar no segundo turno. A nossa melhor chance \u00e9 tentar levar Am\u00f4edo e Bolsonaro ao segundo turno. A\u00ed os comunistas est\u00e3o fora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038231898856796162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038228696379916288, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@valoreconomico @Italo75152585 Fam\u00edlia da minha esposa, sempre foi PT.A maioria IRIA votar no Amo\u00eado, mas j\u00e1 decidiram que Bolsonaro tem que levar no primeiro turno e acabar com essa investida terrorista dos comunistas de iphone.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038228696379916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italo75152585,valoreconomico"}
{"id": 1038151998200336386, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@cafecomferri @GaIoKombi Apostas de que PT n\u00e3o voltar\u00e1 ao poder, que a tentativa de assassinato do candidato l\u00edder na inten\u00e7\u00f5es de voto, pode mudar o cen\u00e1rio e levar at\u00e9 no primeiro turno.\u00c9 o que ouvi de muitos profissionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038151998200336386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaIoKombi,cafecomferri"}
{"id": 1038132424239198209, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 261430352, "username": "feerws", "tweet": "@madebychinese agora j\u00e1 era, bolsonaro leva no primeiro turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feerws/status/1038132424239198209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madebychinese"}
{"id": 1038124711610404864, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1002200548437905408, "username": "lukax12_", "tweet": "Odair Hellmann responde cr\u00edtica de Renato Portaluppi sobre o Gre-Nal do primeiro turno  https://revistaesportiva.com.br/odair-hellmann-responde-critica-de-renato-portaluppi-sobre-o-gre-nal-do-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukax12_/status/1038124711610404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092771737985025, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@VEJA Vai sonhando, \u00e9 muita presun\u00e7\u00e3o para essa fam\u00edlia o BOZO n\u00e3o vai ser eleito nem no primeiro \u00e9 muito menos no segundo turno!  pic.twitter.com/8QsTqfkgIa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038092771737985025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038071598983602176, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4656047319, "username": "moisesbentotb", "tweet": "VAI SER NO PRIMEIRO TURNO!\ud83d\ude2d  https://www.facebook.com/1829336049/posts/10209535265538382/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesbentotb/status/1038071598983602176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048019005034496, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 198592992, "username": "robertojr991", "tweet": "@HugoAg0g0 Ainda \u00e9 cedo, mas acho que \u00e9 primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojr991/status/1038048019005034496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037913579754868736, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "#Bolsonaro vai se recuperar e vamos eleger ele no primeiro turno.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037913579754868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910020699115520, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 97040350, "username": "edivar_b", "tweet": "Ele voltar\u00e1, no primeiro turno. Muito mais vivo e mais forte do que nunca.  https://twitter.com/VRetorno/status/1037901505821659137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivar_b/status/1037910020699115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834193441619971, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110496, "username": "zMrDaniels", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zMrDaniels/status/1037834193441619971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830600768610306, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "@lunaastel Nem vai ter segundo turno pq o bolsomito vai ganhar no primeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037830600768610306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lunaastel"}
{"id": 1037809951236915202, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1623337334, "username": "helberteixeira_", "tweet": "@saraeckert00 Eu to ligado, mas n\u00e3o tinha o suficiente pra vencer no primeiro turno e nas pesquisas ele perderia quase que pra todos no segundo, agora com isso talvez mude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helberteixeira_/status/1037809951236915202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saraeckert00"}
{"id": 1037796405153333248, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 977195276426534912, "username": "GustavoDill9", "tweet": "Capaz de elegerem o Bonoro em primeiro turno, mais um motivo pra ele se vitimizar.  https://twitter.com/AlvaroPenerotti/status/1037794348006625286\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoDill9/status/1037796405153333248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795165119959041, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 24177078, "username": "potterfalou", "tweet": "Acabou a elei\u00e7\u00e3o. Com esse fato novo da facada, o Bolsonaro leva no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potterfalou/status/1037795165119959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790345290043394, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3153936443, "username": "PackMetzner", "tweet": "KKKKKKK os cara s\u00e3o muito lesado, entregaram as elei\u00e7\u00f5es pro bolso, vai ganhar logo de primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PackMetzner/status/1037790345290043394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783909147312131, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1011695375009370113, "username": "sorrelfo", "tweet": "@MauMeirelles No primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorrelfo/status/1037783909147312131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037782790710980608, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1049148092, "username": "LucasSpricigo", "tweet": "Se n\u00e3o queriam, acabaram de eleger o cara no primeiro turno. Parab\u00e9ns.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasSpricigo/status/1037782790710980608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782487190188032, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1011695375009370113, "username": "sorrelfo", "tweet": "@Cardoso \u00c9 primeiro turno, n\u00e3o tenho mais d\u00favidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorrelfo/status/1037782487190188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037755144509825029, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1392526146, "username": "iMarinaReis", "tweet": "@RohPolar Primeiro lugar atras do Lula. E outra quem ganha \u00e9 quem vence no segundo turno, no qual ele vai levar um pe na bunda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarinaReis/status/1037755144509825029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RohPolar"}
{"id": 1037656868661985281, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Opini\u00e3o.O lado azul.Primeiro turno.Bolsonaro 30%.Alkmim 15 %.Amoedo 10 %.A direita sozinha  que eh daclasse m\u00e9dia,n\u00e3o elege um presidente algum no Brasil.Se o Bolsonaro n\u00e3o souber compor politicamente perde para o Haddad no segundo turno que tem o voto dos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037656868661985281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536901245353984, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@MomentsBrasil Bolsominions s\u00e3o t\u00e3o burros que dizem que \u00e9 mentira pq como que Bolsonaro vai perder bjo segundo turno se est\u00e1 na frente no primeiro, algu\u00e9m explica pro jardim de inf\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536901245353984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037536396062408704, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 N\u00e3o sei s\u00e9 algu\u00e9m cego ou algu\u00e9m que faltou nas aulas b\u00e1sicas de matem\u00e1tica, no primeiro turno s\u00e3o v\u00e1rios candidatos, ou seja, a porcentagem \u00e9 distribuida para todos eles, j\u00e1 no segundo turno s\u00e3o apenas dois candidatos, ent\u00e3o as % dos d+ presidentes alteram o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536396062408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037531654917681153, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3245021427, "username": "CaioSchlemper", "tweet": "Galera, sem desespero, nessa mesma sequ\u00eancia no primeiro turno pontuamos pouco tamb\u00e9m, agora \u00e9 pensar no Bahia e que venha um boa sequ\u00eancia novamente!!!#VamosS\u00e3oPaulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/CaioSchlemper/status/1037531654917681153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522223316316160, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@PedroCerize Exatamente.. ainda mais em in\u00edcio de hor\u00e1rio eleitoral de primeiro turno.. no segundo eh um contra um, e mesmo tempo de TV.. essa rejei\u00e7\u00e3o desproporcional que se apresenta contra o @jairbolsonaro vai se equilibrar no segundo turno seja com quem for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037522223316316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,jairbolsonaro"}
{"id": 1037513090022158337, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Mas que putaria \u00e9 essa que querem levar pro STF ? E com os ministros amiguinhos da fam\u00edlia do Lula? Esse pa\u00eds \u00e9 uma vergonha.. #LulaIneleg\u00edvel E \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO! PAU NO CU DA ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037513090022158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513034296700929, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Mais uma pesquisa que n\u00e3o reflete a realidade das ruas. #ibopeSe as urnas n\u00e3o forem fraudadas (o que eu temo) Bolsonaro ter\u00e1 mais de 50% dos votos e pode ganhar j\u00e1 no primeiro turno. Quem tem esse sentimento, da RT! #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ibopeSe,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037513034296700929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510701613494274, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 165193663, "username": "pdrlms", "tweet": "Naufr\u00e1gio de Alckmin empurrar\u00e1 o centr\u00e3o pro Ciro. Seria prudente @MarinaSilva, @alvarodias_ e @joaoamoedonovo come\u00e7arem a conversar sobre a forma\u00e7\u00e3o dum bloco program\u00e1tico ainda no primeiro turno. Vaidades \u00e0 parte. Pelo Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pdrlms/status/1037510701613494274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
