{"id": 1038437912994635776, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Globolixo n\u00e3o cansa?? Recebem entidade do Roberto Marinho, fazem uma chuva de acusa\u00e7\u00f5es e perguntas descabidas, e ainda postam um lixo desse... Pq ele n\u00e3o postou como perguntaram e quantas vezes? @jairbolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional #MouraoNaGloboNews #mourao https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038432010442817536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038437912994635776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038437336974065664, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Muito bom muito bom hahahahah https://twitter.com/paulomartins10/status/1038435698020376577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038437336974065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433536120954880, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@ImpostoehRoubo @jqteix E assiste grays anatomy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038433536120954880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jqteix,ImpostoehRoubo"}
{"id": 1038432362739236866, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@SchuldinerSieg No mesmo que o @VillaMarcovilla que disse q o atentado a faca contra Bolsonaro foi um crime de um doido solit\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038432362739236866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038431460972220418, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista Ele vai acabar revelando todo o esquema, esperamos que se possa descobrir tudo, quem encomendou a morte, quais os cabe\u00e7as desse atentado, tem q deixar ele bem seguro mesmo, pq podem querer tentar uma queima de arquivos. E ele \u00e9 pe\u00e7a fundamental pra solucionarmos esse caso", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038431460972220418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038428227461685251, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "O Brasil recente infelizmente nos faz recordar a Col\u00f4mbia da dec. 80, tentativas de assassinato a candidatos, inc\u00eandios, a pouco tempo atr\u00e1s houve avi\u00f5es que ca\u00edram, pessoas que foram mortas sem explica\u00e7\u00e3o, corrup\u00e7\u00e3o desenfreada, narcotr\u00e1fico, mil\u00edcias...", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038428227461685251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423770850095105, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Enrico_Olaia @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423770850095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,Enrico_Olaia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423682283175943, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @erico_maximo @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423682283175943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,erico_maximo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420264290279425, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@JornalOGlobo @RonaldoEsteves2 Muito pelo contr\u00e1rio, principalmente petistas como vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038420264290279425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RonaldoEsteves2,JornalOGlobo"}
{"id": 1038418657137840129, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "\u00c9 por esses e outros tantos motivos que MILHARES de pessoas querem fugir pra l\u00e1, porque existem regras duras, e quem desrespeita, logo \u00e9 colocado no seu devido lugar, quando policial aqui no Brasil puder voltar a dar tapa na cara de vagabundo, as coisas v\u00e3o melhorar tamb\u00e9m... https://twitter.com/_alexgavea_/status/1038265804654034945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038418657137840129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417579642183681, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Se recupere @jairbolsonaro e fique tranquilo que estamos aqui pelo senhor TODO DIA fazendo sua campanha, desejamos de todo cora\u00e7\u00e3o uma r\u00e1pida e total melhora o qu\u00e3o antes poss\u00edvel... pic.twitter.com/3hYQooymnF", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038417579642183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038413565110218752, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LucianaMar80 Sempre que puder ajudar, pode contar comigo, at\u00e9 mais...Vamos juntos esse ano \u00e9 o ano da mudan\u00e7a ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038413565110218752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaMar80"}
{"id": 1038411519523004416, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@asantissp Bem colocado, eu acho q v\u00e3o dizer q elei\u00e7\u00e3o \u00e9 golpe e que houve fraude nas urnas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038411519523004416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "asantissp"}
{"id": 1038410805899927552, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@JornalOGlobo \u00c9 muita gente BURRA por metro quadrado nesse pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038410805899927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038410566090600448, "date": "2018-09-08", "time": "07:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LucianaMar80 No site oficial do partido de sc, mostra q n\u00e3o haver\u00e1 evento nenhum...Mas pode ser q algum candidato fa\u00e7a algum evento extra-oficial, a\u00ed depende de cada candidato... Obrigado pelo contato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038410566090600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaMar80"}
{"id": 1038389925606043648, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@BlogDoPim @MagnoMalta E a min tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038389925606043648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,BlogDoPim"}
{"id": 1038388415660744705, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@flaviomorgen  pic.twitter.com/MBlhUMKcQ1", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038388415660744705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038387070958559233, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@flaviomorgen Oh gente chataaaaaaaa....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038387070958559233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038384700606304257, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Deixa eu ver se entendi. A culpa \u00e9 do discurso de \u00f3dio? Ent\u00e3o s\u00f3 existem gays pq existe o discurso pr\u00f3 LGBT? S\u00f3 existem estupros pq \u201ch\u00e1\u201d um discurso pr\u00f3 viol\u00eancia sexual? S\u00f3 existem roubos de celulares...etc etc e etc. Vcs n\u00e3o casam de falar besteira? Parem de transferir a culpa.", "replies": 5, "retweets": 56, "likes": 181, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038384700606304257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383456802226176, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista \u00c9 que eles n\u00e3o tem mais nada pra falar mesmo, a \u00fanica proposta vi\u00e1vel pra eles \u00e9 atacar, mas n\u00e3o ao vivo olho no olho como quando teve a oportunidade no debate, assim de maneira canalha... 1000x Canalhas", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038383456802226176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038381913080299520, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, venham fazer parte desse movimento, vamos mostrar nossa for\u00e7a... #For\u00e7aBolsonaro. pic.twitter.com/HvBmx7vHxL", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038381913080299520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294071784206336, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @clovis_neto Nossa achei que fosse metralhar ele com os olhos \ud83d\udc40 Mour\u00e3o mitou muiiiito \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038294071784206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clovis_neto,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038291167446753280, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "@PSL_Nacional @AcordouAcordou @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @solange5628090 @elitebrazuca Com certeza \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038291167446753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elitebrazuca,solange5628090,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038287057267949568, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Mitou com classe, mitou bonito, mitou para ficar na hist\u00f3ria do 07 de setembro\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @MouraoVice @AcordouAcordou https://twitter.com/GloboNews/status/1038283456457924608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038287057267949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,MouraoVice,AcordouAcordou"}
{"id": 1038278389029904385, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 861806274866028544, "username": "Alexand98991834", "tweet": "Deu aula e ainda mitou dizendo \"Leio at\u00e9 seus livros\" rindo at\u00e9 a reelei\u00e7\u00e3o\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #JairBolsonaro #MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #mourao 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3confirma @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @MouraoVice @AcordouAcordou @PSL_Nacional https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038251286133698561\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 59, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#mourao", "link": "https://twitter.com/Alexand98991834/status/1038278389029904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038212250190929922, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1337809471, "username": "spaderGibson", "tweet": "@GuilhermePower6 @GeorgeNelzo @psl_sc Ta certo! Me bronca ai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spaderGibson/status/1038212250190929922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,GeorgeNelzo,GuilhermePower6"}
{"id": 1038201462772445184, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@PSL_Nacional Acompanharemos sem d\u00favida", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038201462772445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038194637901651970, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@GuilhermePower6 NAo represento o Brasil, e mais, pra idiotas que falam merda e s\u00e3o extremamente pretensiosos eu n\u00e3o dou o m\u00ednimo respeito", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038194637901651970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermePower6"}
{"id": 1038190504062664704, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti Tecnologia alien\u00edgena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038190504062664704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domlancellotti"}
{"id": 1038190371124273152, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@MBLivre Mist\u00e9rios", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038190371124273152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038182664006762499, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@cellorc Mas vc \u00e9 burro ou nasceu de 14 meses? Tu n\u00e3o leu o post? Foi uma cr\u00edtica ao fato de nunhuma ag\u00eancia dos direitos humanos ter se qr chegado pr\u00f3ximo ao Jair pra prestar solidariedade, s\u00f3 prestao pra vagabundo, mas sinceramente espero q se algo acontecer um dia com vc q lhe atendam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038182664006762499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cellorc"}
{"id": 1038181620568793089, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @oxeanso Pal no seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181620568793089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038181512414486528, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @GuilhermePower6 Foda-se", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038181512414486528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermePower6,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038180902793347073, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @wesleis1 Mano nem perde seu tempo com esse peda\u00e7o de fezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038180902793347073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleis1,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126161476374528, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista Foda-se o Diogo", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038126161476374528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038093071647473667, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@raphaelbruno2 A pergunta foi feita ontem, e j\u00e1 responderam, vc sabe me dizer se foram prestar assist\u00eancia, aos familiares ou perguntar se o Jair precisava de alguma coisa? Pq o cara q deu uma facada j\u00e1 arrumaram advogado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038093071647473667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaelbruno2"}
{"id": 1038039912833003521, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia tamb\u00e9m, ou vcs viram os ursinhos carinhosos dando um abra\u00e7o feliz no rapaz com a faca? Fadas desceram dos c\u00e9us entoando c\u00e2nticos? Fa\u00e7a me o favor o pa\u00eds est\u00e1 em guerra, saiam dessa bolha do politicamente correto... https://twitter.com/o_antagonista/status/1038038290342002689\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 52, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038039912833003521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036383351365632, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Helenarubensl @Smith_Hays @VillaMarcovilla como o senhor tem coragem de falar em rede nacional que n\u00e3o foi um crime pol\u00edtico? Que foi obra de algu\u00e9m descontrolado, que n\u00e3o tem vi\u00e9s ideol\u00f3gico e ou pol\u00edtico... N\u00e3o abuse da nossa ignor\u00e2ncia senhor, vc \u00e9 um homem inteligente sabe muito bem oque ocorreu", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038036383351365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,Helenarubensl,VillaMarcovilla"}
{"id": 1038034592215785472, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@SchuldinerSieg S\u00e3o uns incompetentes falando isso... N\u00e3o tem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de senso cr\u00edtico... Canalhas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038034592215785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038029988153503749, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@PSL_Nacional @caioandradenas1 Lixos ser\u00e3o denunciados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038029988153503749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioandradenas1,PSL_Nacional"}
{"id": 1038026775744405504, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "A nossa luta \u00e9 contra esses tamb\u00e9m.... @VEJA em parte \u00e9 composta por inimigos da na\u00e7\u00e3o.... https://twitter.com/o_antagonista/status/1038020989639176198\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038026775744405504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038026079838109696, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Era disso que eu falava ontem, quando fiz essa pergunta... pic.twitter.com/jbCjqV0UU7", "replies": 11, "retweets": 103, "likes": 346, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038026079838109696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022615842086912, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@FlavioBolsonaro Maravilha que \u00f3timo, espero que em breve esteja conosco de novo", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 137, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038022615842086912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038012997128658944, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @josersilva2006 Com esse nome ent\u00e3o vc deve ser uma pessoa muito respeitosa... v\u00e1 se danar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012997128658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josersilva2006,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012696820633600, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho Merda foi aquilo que saiu quando sua m\u00e3e pensava estar fazendo o parto, vc saiu pelo buraco errado", "replies": 13, "retweets": 2, "likes": 240, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012696820633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012204807802880, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Tentei apelar e errei? Vai se fuder rapaz, num momento como esse vou ficar perdendo tempo como verme como vc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038012204807802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011979343060993, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan Vc n\u00e3o compreende oque \u00e9 uma pergunta? J\u00e1 agradeci pela resposta caso n\u00e3o tenha percebido pic.twitter.com/n3f2EC0NIa", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038011979343060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038011556985008128, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Vcs ouviram da boca do futuro presidente...Chegou a nossa de vez, com mais afinco, mais energia, mais vontade, espalhar aos 4 cantos oque ele representa, com quem estamos lutando, n\u00f3s vamos vencer, n\u00f3s juntamente com ele seremos os salvadores da nossa p\u00e1tria. https://twitter.com/carteiroreaca/status/1037995702104797185\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 90, "likes": 274, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038011556985008128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010712549990400, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@pinhead_lives Calma meu irm\u00e3o, fiquemos atentos, se isso acontecer ser\u00e1 o caos .... vamos acompanhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038010712549990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038010345527418880, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas O @o_antagonista est\u00e1 de parab\u00e9ns pela cobertura imediata do acontecido, passo a passo no que foi poss\u00edvel transmitiu de maneira clara os acontecimentos com muita seriedade e responsabilidade sem opini\u00e3o ideol\u00f3gica e com total respeito...", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1038010345527418880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro,o_antagonista"}
{"id": 1037887886362857472, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116816384335872, "username": "JonasSiqueira11", "tweet": "@ValenteOlavo N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia isto \u00e9 premeditado j\u00e1 \u00e9 o segundo atentado terrorista que sofre os candidatos do psl 1 foi professor ali em Rio de Janeiro acho que foi n\u00e3o lembro direito e agora vem o bolsonaro ser esfaqueado em Juiz de Fora \u00e0 esquerda tramando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasSiqueira11/status/1037887886362857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteOlavo"}
{"id": 1037886723802456067, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@ccristtiano @JeanMafei te falei q o cara@de camisa branca tava envolvido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037886723802456067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ccristtiano,JeanMafei"}
{"id": 1037883723960737792, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@edmilsonpapo10 @andreiapedrito Vindo deles, n\u00e3o duvide de nada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037883723960737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreiapedrito,edmilsonpapo10"}
{"id": 1037883449187737600, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@filipecosta__ Lindas palavras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037883449187737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filipecosta__"}
{"id": 1037882597467148288, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@edmilsonpapo10 Lesionar \u00e9 o ato prim\u00e1rio, a morte ou n\u00e3o, \u00e9 uma consequ\u00eancia, que por vezes n\u00e3o pode ser medida no momento que se assume o risco de causar um dano grave como esse... puta q o pariu, esse advogado t\u00e1 de zuera", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037882597467148288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037881336646852609, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Apagou coment\u00e1rio pq passou vergonha neh o sabich\u00e3o... vai l\u00e1 com teu ladrao de merenda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037881336646852609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879971694485504, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Bozo \u00e9 teu pai por ter feito uma palha\u00e7ada como vc...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879971694485504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879830640029696, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @DraxlerAntonio Vc \u00e9 algum tipo de idiota ou comeu bosta quente e saiu no sereno? N\u00e3o compreende uma pergunta? N\u00e3o compreende interpreta\u00e7\u00e3o de texto? Perguntei se algu\u00e9m viu alguma nota, viram e me passaram OK? Cavalo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037879830640029696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878246279454720, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia Obrigado Cec\u00edlia", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037878246279454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1037877226564452352, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@fabrizioalbuja Vc foi no ponto exato da quest\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037877226564452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabrizioalbuja"}
{"id": 1037875603347783682, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Sinceramente? Eu nunca vi nada igual... INCR\u00cdVEL pic.twitter.com/E3NhRhmO88", "replies": 9, "retweets": 117, "likes": 301, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037875603347783682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872764357672960, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@claudioedantas #DuroDeMatar", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#DuroDeMatar", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037872764357672960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037872235246231552, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@SPapaiano Doido ele ia ficar se eu colocasse a m\u00e3o nele, nunca mais ia se aprumar na vida, VAGABUNDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037872235246231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPapaiano"}
{"id": 1037870899234516992, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@filgmartin @kassyofragoso S\u00f3 acho q ele apanhou pouco, chegou muito inteiro na delegacia", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037870899234516992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kassyofragoso,filgmartin"}
{"id": 1037870685824139264, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Ro_Moller Concordo com vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037870685824139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037870452344061955, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti @DaniloGentili @kassyofragoso Depois q li hoje que o cara q atacou Bolsonaro era apenas um suspeito... eu n\u00e3o me surpreendo com mais nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037870452344061955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kassyofragoso,DaniloGentili,domlancellotti"}
{"id": 1037868737695764480, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "#JairBolsonaroDurodeMatar Hoje ele provou a for\u00e7a que tem, esse homem sobreviveu a um ataque que remete a elei\u00e7\u00f5es passadas onde os candidatos n\u00e3o tiveram o mesmo fim, sempre que a esquerda parece estar perdendo o controle, algum atentado dessa categoria surge.", "replies": 1, "retweets": 27, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroDurodeMatar", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037868737695764480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868096026042368, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 777675777089409024, "username": "pedromd01", "tweet": "@MBLivre @kimpkat @hart_fer O movimento LGBT se enfiu no meio da passeata para provocar. Ningu\u00e9m tocou um dedo. Em ato \u00e0 favor do Lula, quem morreu foi apoiador do Bolsonaro. Em Curitiba, um candidato do PSL foi agredido. N\u00e3o, a viol\u00eancia n\u00e3o vem do nosso lado, imundice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromd01/status/1037868096026042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hart_fer,kimpkat,MBLivre"}
{"id": 1037867889766936576, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista Assessora um Caralho, essas merdas ela mesmo que falou", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037867889766936576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037866708504068101, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@JuniorAndradeJA @aguedescartoon @VillaMarcovilla", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866708504068101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,JuniorAndradeJA,VillaMarcovilla"}
{"id": 1037866291980316673, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti @DaniloGentili Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866291980316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,domlancellotti"}
{"id": 1037866203488903178, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Ro_Moller Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037866203488903178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037865330247385088, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Algum de vcs leu alguma nota da ONU ou dos Direitos humanos acerca do atentado contra @jairbolsonaro? Alguma nota de qualquer institui\u00e7\u00e3o que diz combater o crime e a viol\u00eancia?", "replies": 314, "retweets": 2991, "likes": 8920, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037864244493119491, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@manoelarruda1 @JoelAlexandreM @JeanMafei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037864244493119491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,manoelarruda1,JeanMafei"}
{"id": 1037863962656866304, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Smith_Hays Chega de respeitar quem cospe na cara da popula\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037863962656866304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays"}
{"id": 1037863372216254464, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "#OBrasilEstaComOCapit\u00e3o pic.twitter.com/AbxcbFMYWZ", "replies": 1, "retweets": 34, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "#OBrasilEstaComOCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037863372216254464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851312598212609, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@leandroruschel Haja cadeia pra tantos malucos, tem q empilhar esses vagabundos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037851312598212609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037849874778284034, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro faz aquilo que @realDonaldTrump fez nos EUA. Reavivou a esperan\u00e7ado um pa\u00eds grande novamente.... #MakeTheBrazilGreatAgain https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MakeTheBrazilGreatAgain", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037849874778284034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
{"id": 1037847637188390912, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Tarik_mohad  pic.twitter.com/h8vVRhHw9x", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037847637188390912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037846982818234369, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@bernardopkuster Que \u00f3tima not\u00edcia muito obrigado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037846982818234369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037846069877596160, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@allantercalivre Cad\u00ea a ONU? Cad\u00ea os direitos humanos?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037846069877596160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037845605211664384, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em car\u00e1ter pessoal, me solidarizo com @jairbolsonaro como se fosse um amigo pr\u00f3ximo, nem o conhe\u00e7o pessoalmente, mas esse incidente me sensibilizou, estou realmente preocupado com a situa\u00e7\u00e3o dele, espero muito que ele fique bom logo... #For\u00e7aBolsonaro....", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037845605211664384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845019913330688, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@bernardopkuster @LeliaSSouza J\u00e1 pensou se matam esse homem? Se pega no cora\u00e7\u00e3o? Eu pessoalmente estou preocupado como esse fosse um familiar meu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037845019913330688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeliaSSouza,bernardopkuster"}
{"id": 1037844853063917569, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@KellyCFlorencio Deve ser alguma retardada que vive num mundo paralelo, sem qualquer liga\u00e7\u00e3o com o mundo real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037844853063917569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KellyCFlorencio"}
{"id": 1037843384784830464, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@KekoMartins9 Opa meu amigo vc pode mandar mensagem pro presidente do partido Lucas Esmeraldino, no Instagram dele q ele te passa as informa\u00e7\u00f5es... Vamos juntos meu irm\u00e3o... Avante", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037843384784830464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KekoMartins9"}
{"id": 1037839275180679171, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Vcs irritaram homens perigosos https://twitter.com/paulomartins10/status/1037823545437376512\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 13, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037839275180679171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837772172734464, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@folha @thadeusimoes @tetipaiva \u00c9 inacredit\u00e1vel mesmo inacredit\u00e1vel essa m\u00eddia maldita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037837772172734464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tetipaiva,thadeusimoes,folha"}
{"id": 1037835087310671872, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@BolsonaroSP @ShellyGremista Assim que chegar uma informa\u00e7\u00e3o concreta eu repasso... obrigado pelo apoio precisamos muito de toda essa uni\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037835087310671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ShellyGremista,BolsonaroSP"}
{"id": 1037834862399500288, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "N\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, se algu\u00e9m com a camisa do Bolsonaro desse uma facada no Lula, oque aconteceria com esse pa\u00eds se fosse o deus deles que estivesse no lugar do Jair. Alguns ve\u00edculos de m\u00eddia buscam atenuantes para esse crime, isso me deixa com muito \u00f3dio... https://twitter.com/paulomartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037834862399500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832756963803136, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@RevistaISTOE V\u00e3o se fude seus miser\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037832756963803136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037832451572355082, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro N\u00f3s venceremos....", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037832451572355082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831754168655872, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Oque merece um filha da puta desses? Num momento de sofrimento e t\u00e3o grave situa\u00e7\u00e3o, devemos desmascarar esses que nos chamam de fascistas de agressivos, esse \u00e9 o verdadeiro pessoal agressivo.... pic.twitter.com/Hj5mvlFyoa", "replies": 10, "retweets": 13, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037831754168655872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830527720611842, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock Bem, ele pode at\u00e9 nn ter(eu nn achei nenhuma q estivesse inteiramente ligada a economia) mas o PSL pode ter, como por exemplo outro partido de direita: MBL que defende privatiza\u00e7\u00f5es q s\u00e3o excelentes para a economia do pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037830527720611842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037807061621514242, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Eu s\u00f3 fico imaginando se fosse o contr\u00e1rio, quanto \u00e0 direita seria atacada, quanto ter\u00edamos que nos explicar... sem palavras hoje... inaceit\u00e1vel isso... maldito vagabundo. https://twitter.com/schuldinersieg/status/1037795081720406023\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037807061621514242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799381796306944, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "O pior \u00e9 que eu ouvi falar que o \u201csuspeito\u201d foi preso em flagrante, suspeito????????????????????? https://twitter.com/anapaulavolei/status/1037797689084112896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037799381796306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797988050055168, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "Candidato do PSL foi atacado com uma faca durante ato de campanha no munic\u00edpio da zona da mata de Minas Gerais. Agressor foi preso e conduzido para sede da PF em Juiz de Fora.Leia Mais...  http://www.visse.com.br/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-pf-vai-investigar-o-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037797988050055168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797774006345729, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @Helenaf21621737 @Biakicis Maldito vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037797774006345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,Helenaf21621737,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795086673825793, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 349753610, "username": "EdupercioPratts", "tweet": "Atentando contra o Bolsonaro em Minas Gerais. Querem calar a voz do povo. For\u00e7a, 17 neles!!! COMANDANTE EDUPERCIO PRATTS, Deputado Federal n\u00ba 1799 PSL. #Bolsonaro pic.twitter.com/6GOAvUcgY2", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdupercioPratts/status/1037795086673825793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789008665956352, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://www.visse.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037789008665956352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786935966818304, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1931562055, "username": "_JornalDN", "tweet": "O presidenci\u00e1vel foi levado para o hospital. De acordo com Flavio Bolsonaro, filho do presidenci\u00e1vel, o ferimento foi superficial e o candidato do PSL passa bem  https://dnsul.com/2018/politica/eleicoes-2018-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JornalDN/status/1037786935966818304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786833814478849, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LucianaMar80 Tem colete q n\u00e3o segura faca, a din\u00e2mica do tiro e do proj\u00e9til \u00e9 diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037786833814478849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaMar80"}
{"id": 1037784858523852801, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@andreazzaeditor S\u00f3 resta cobrarmos celeridade como caso Marielle demandou do psol juntamente as m\u00eddias", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037784858523852801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037784244737781760, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LauerTraining Sim \u00e9 verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037784244737781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LauerTraining"}
{"id": 1037783230240514048, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Tentaram matar nosso futuro presidente.... Agora quero que tenham o mesmo empenho que tiverem no caso Marielle, TODO DIA NO JORNAL, em todos os jornais, quero que descubram r\u00e1pido e punam esse maldito pic.twitter.com/aBvYqvzB7S", "replies": 12, "retweets": 126, "likes": 276, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037783230240514048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778959214301184, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "N\u00e3o quero espalhar mentira mas aos 23 segundos reparem num objeto que parece acerta-lo no abd\u00f4men. Ser\u00e1 verdade isso? Algu\u00e9m sabe? https://twitter.com/mafinhaverao/status/1037777532723126272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037778959214301184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778712324976641, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@mafinhaverao Segundo 23 alguma coisa acerta ele, parece reluzir, como um tiro ou um objeto met\u00e1lico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037778712324976641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao"}
{"id": 1037776575243149312, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@psl_sc @coutoserra Eu tamb\u00e9m estou pedindo a ele que n\u00e3o haja sujeira. Mas que seja feita a vontade dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037776575243149312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coutoserra,psl_sc"}
{"id": 1037774489185144832, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@jairbolsonaro @veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx @LaelRodrigues_ Muita coisa se diz RINDO, n\u00e3o precisa ser um especialista em an\u00e1lise corporal ou doutor em fisionomia, nem mesmo um expert pra compreender uma figura de linguagem, querer levar essa brincadeira para um n\u00edvel de amea\u00e7a \u00e9 no m\u00ednimo rid\u00edculo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037774489185144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaelRodrigues_,sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037767594307211267, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@RevistaISTOE Vcs s\u00e3o muito lixo... t\u00e1 loco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037767594307211267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037767374341132288, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Novo v\u00eddeo do YouTuber @MichelTemer ser\u00e1: \u201cCritiquei o Haddad, veja oque aconteceu\u201d... n\u00e3o se esque\u00e7a do like e clicar no sininho, semana que vem, React ao v\u00eddeo de @jairbolsonaro... e pra fechar a semana, v\u00eddeo do \u201cRole com os par\u00e7a no congresso\u201d.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037767374341132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037762219621134337, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@veramagalhaes @joaomvb @sistemas_0sx \u00c0s vezes eu fico imaginando que almas puras ser\u00e3o essas que dizem que @jairbolsonaro \u00e9 racista? ser\u00e1 q nunca riram de uma piada? Nunca brincaram? NUnca falaram nada indecente... Que bom que hoje no mundo ainda se possa encontrar pessoas t\u00e3o puras ...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037762219621134337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037761248115535873, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@veramagalhaes Ciro diga a verdade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037761248115535873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037761086408282113, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista Andrade*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037761086408282113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037760422282182656, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@JailsonSC27 Hahahahhahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037760422282182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JailsonSC27"}
{"id": 1037760293122859014, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista @Anubis_SEP Talvez ao Ciro que fala mal dele tbm e chama de golpe etc e tal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037760293122859014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anubis_SEP,o_antagonista"}
{"id": 1037756254540783621, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista S\u00f3 faltou dizer \u201cCurte compartilha e clica no sininho \u201c hahahahah", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037756254540783621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037754394085916672, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@LulaOficial refor\u00e7a dia-p\u00f3s-dia a import\u00e2ncia da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ser mantida, quando deixa claro a infinidade de recursos que os criminosos do colarinho branco t\u00eam acesso, fazendo nossa justi\u00e7a suprema de funcion\u00e1ria, julgando recursos dele TODOOOOS OS DIAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037754394085916672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037749381783539712, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@domlancellotti Refere-se ao ato de ingerir a planta denominada capim do latim (Cymbopogon citratus). Alimento esse que fornece a base de nutrientes necess\u00e1rios para um bom funcionamento do organismo em animais ruminantes e que tem na pastagem sua principal fonte de alimento.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037749381783539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domlancellotti"}
{"id": 1037747970794500097, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "#TemerYoutuber t\u00e1 arrega\u00e7ando nas falas de, EU NUNCA IMAGINEI na minha vida, que iria elogiar a fala do @MichelTemer, mas vou abrir um precedente hoje, \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f pode ser que amanh\u00e3 ele critique o Jair tamb\u00e9m, mas j\u00e1 adianto, ele est\u00e1 certo noque falou do \u201cAndrade\u201d e do \u201cMerendeiro\u201d https://twitter.com/claudioedantas/status/1037746611378683905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TemerYoutuber", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037747970794500097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037744618664865792, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@cor0te Ele e o cunha s\u00e3o dois que possuem uma incr\u00edvel orat\u00f3ria, talvez por isso tenham chegado at\u00e9 onde chegaram, observado que para o mal nesses dois casos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037744618664865792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037742763222032384, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2840206702, "username": "ruigodinhoDF", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Op2HcOkt_d8?aRui\u00a0\u2026 Godinho (PSL - 1700): Infiltrados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruigodinhoDF/status/1037742763222032384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037740521299628033, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria? Vote e de RT #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037740521299628033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739660452220928, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@CarlosBolsonaro Ahhahahahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037739660452220928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037724919000379392, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@FlavioBolsonaro @SousaJozimeire @marioasouza72 @mplitteraty N\u00e3o existe s\u00f3 um livro, por isso se chama KIT, s\u00e3o varios livros e livretos, cartilhas..etc. Esse \u00e9 apenas um modelo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037724919000379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mplitteraty,marioasouza72,SousaJozimeire,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037715092220125184, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Aiaiaiaiai hahahahahhaha s\u00f3 se v\u00ea gente montando nas suas mulas e correndo para as montanhas ... https://twitter.com/o_antagonista/status/1037702893909012485\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037715092220125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714093422075905, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@o_antagonista Hahahah nunca critiquei o Temer... hauhauahhhhahahhuahauuua, pode ser um presidente impopular e com varios problemas de conduta, mas at\u00e9 eu gostei do safan\u00e3o que ele deu no pouca telha ladrao de merenda", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037714093422075905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037713415983259649, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@BlogDoPim Pode n\u00e3o ser a solu\u00e7\u00e3o completa para o fim da corrup\u00e7\u00e3o, mas ajuda a diminuir, assim como fumar n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico modo de contrair c\u00e2ncer, por\u00e9m quem fuma aumenta suas chances, deixar empresas nas m\u00e3os de pol\u00edticos despreparados converge para um cen\u00e1rio de inefici\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037713415983259649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037699780791754754, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Ei velho pilantra, quantas vezes vc j\u00e1 foi acusado de desvios de verba, em maracutaias com a Odebrecht?.... Acho q um pouco mais ein, n\u00e3o mente pra min Geraldinho arroz com feij\u00e3o, velha surda da pra\u00e7a... pic.twitter.com/iTA233WhSt", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037699780791754754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687747434242048, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Relacionamento s\u00e9rio com a pol\u00edtica....\u201d pic.twitter.com/nrq79xAvaj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037687747434242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679554268160001, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Bord\u00f5es de cada candidato.... Frases mais utilizadas por candidatos \u00e0 presid\u00eancia... pic.twitter.com/FECxDcUmak", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037679554268160001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669321567358980, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@FlavioBolsonaro Hahhhha isso sim eu chamo de contra-campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037669321567358980", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037658294880555008, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@franciscomacsoa Gosto de falar sempre a palavras RENDA, porque rima com MERENDA...\u201d Alckmin pic.twitter.com/1Wkoev3aPB", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037658294880555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037654839927422976, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@laranja1997 Hahahah n\u00e3o haver\u00e1 tr\u00e9gua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037654839927422976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranja1997"}
{"id": 1037653555660902400, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "A satisfa\u00e7\u00e3o no olhar de quem v\u00ea sua presa a poucos metros de dist\u00e2ncia, ou seria uma sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido ao ver o prato vazio? pic.twitter.com/kPHBkixlKk", "replies": 7, "retweets": 41, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037653555660902400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652481394786306, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@RicaPerrone Cara todos eles t\u00eam n\u00edveis pr\u00f3ximos de rejei\u00e7\u00e3o... Afinal Bolsonaro \u00e9 rejeitado porque se contrap\u00f5e a todos os outros de modo que seus respectivos eleitores o \u201crejeitam\u201d pic.twitter.com/YlKBHPy48p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037652481394786306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037633924166549504, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "PRECISAMOS urgentemente desenvolver um mecanismo para q num futuro pr\u00f3ximo, os \u201cdeuses do Olimpo tupiniquim\u201d n possuam poderes ilimitados por d\u00e9cadas como \u00e9 o caso do @STF_oficial \u00e9 inaceit\u00e1vel como subjugam a constitui\u00e7\u00e3o desrespeitando o povo brasileiro, e permanecem intoc\u00e1veis", "replies": 3, "retweets": 37, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037633924166549504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037632853230723072, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "Quanto conhecimento, quanta virtude e quanta esperan\u00e7a representa essa foto?! pic.twitter.com/RpxsT5OnML", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037632853230723072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037613751048974336, "date": "2018-09-06", "time": "03:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2840206702, "username": "ruigodinhoDF", "tweet": "Rui Godinho (PSL - 1700): Conversa com o Delegado F\u00e1bio:  http://youtu.be/RNYP_XiOMcg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruigodinhoDF/status/1037613751048974336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037506635516837895, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@CarlosBolsonaro  pic.twitter.com/akyOebIYnA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037506635516837895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037503827002511365, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "CARAMBA, o vampir\u00e3o ficou bravo, meteu logo um tapa com luva de pelica na cara do Alckmin... https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037503827002511365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502247700258816, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@Tarik_mohad @Accuarya Araci da top therm ahhahahahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037502247700258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,Tarik_mohad"}
