{"id": 1038414340116946949, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose Desculpe. Por que voc\u00ea tanto fala do PSOL? O Am\u00f4edo \u00e9 do partido NOVO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038414340116946949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038352645847695360, "date": "2018-09-08", "time": "04:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Eu tamb\u00e9m. Porque PCdoB e Psol s\u00e3o esquerda se fato. O PDT d\u00e1 t\u00e3o descaracterizado que faria Brizola se contorcer. Muito triste...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038352645847695360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038349820774309888, "date": "2018-09-08", "time": "03:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Vi ele trabalhar com o Benjamin EM PLENA articula\u00e7\u00e3o do golpe. Vi ele apoiar o Lula beeem de longe pra n\u00e3o se queimar com centro e direita enquanto PCdoB, PSOL, PCO e at\u00e9 alas de outros partidos compraram a briga...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038349820774309888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038261110460350466, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@JoelAlexandreM @jorgeanvisa Elas eram militantes sim, a Dilma, Marina Maria do rosario e aquelas feias do PSOL at\u00e9 a herondina a coroa vc acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1038261110460350466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeanvisa,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038252906150092800, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "Advogado do Psol dizendo m* como \u00e9 do feitio deles.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038235487159369728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038252906150092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246706645803010, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "A Globo News tentando ser PT e Psol, pela boca insana de seus jornalistas @MiriamLeitaoCom , @cristilobo, @merval_merval e o mal educado do @gcamarotti .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038246706645803010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,cristilobo,merval_merval,gcamarotti"}
{"id": 1038240359908892672, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@BlogDoPim Desde qdo Psol \u00e9 PT s\u00e3o moderados...este idiota foi comprado para este ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038240359908892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038136809530839041, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes @LucasMa15302154 Foi expulso do PSOL ap\u00f3s apresentar uma PEC, apelidada por ele de \"PEC dos Ap\u00f3stolos\", que sugere alterar um par\u00e1grafo na Carta Magna: em vez de determinar que \u201ctodo o poder emana do povo\u201d, como \u00e9 atualmente, estabeleceria que \u201ctodo o poder emana de Deus\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038136809530839041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMa15302154,withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038126637353783298, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "@gabrielgollee O feio pegaram o bicho que deu a facada, o cara \u00e9 comunista e filiado ao PSOL, fora que no v\u00eddeo da pra ver que tinha no m\u00ednimo 4 pessoas que foram passando a faca, isso ai n\u00e3o \u00e9 fake n\u00e3o e pelo jeito que fizeram ja tava armado a um tempinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1038126637353783298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgollee"}
{"id": 1038122533617315845, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 957054578163437568, "username": "eschram2011", "tweet": "@Clauwild1 Era filiado ao PSOL, partido de esquerda. Se isso n\u00e3o \u00e9 ser militante de esquerda... E que me perdoem os profissionais decentes, mas a m\u00eddia brasileira n\u00e3o pode ser nem comparada a papel higi\u00eanico, pois papel higi\u00eanico ainda serve pra limpar alguma coisa.  pic.twitter.com/Exq7D9HX6e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eschram2011/status/1038122533617315845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038080798811930624, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL Bolsonaro 24 horas na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038080798811930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037891196507643906, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL E TODA ESQUERDA   ACABOU SE ENTERROU.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037891196507643906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037890632168210432, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037890632168210432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037879596065218560, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172586202, "username": "jacsonmagalhaes", "tweet": "@zehdeabreu PSOL agora \u00e9 de direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacsonmagalhaes/status/1037879596065218560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037868442706223104, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @JoelAlexandreM @PSOL deve ser responsabilizado @GuilherneBoulos incentiva rebeli\u00f5es e inc\u00eandios e guerra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037868442706223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,psol"}
{"id": 1037867794174541824, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@recordtvoficial Imfeliz a imprensa dizer que o cara esfaqueou por diverg\u00eancia de opini\u00e3o desse jeito nenhum politico estaria vivo principalmente  DO PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037867794174541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037852634949009408, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@olucassalles Com certeza voc\u00ea e o agressor do Psol n\u00e3o iriam passar no teste psicol\u00f3gico!!! Voc\u00ea \u00e9 um \ud83d\udca9!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037852634949009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037852213924818944, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 747913015350149120, "username": "brunaaclasen", "tweet": "@matheuzuum PT? PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaaclasen/status/1037852213924818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuzuum"}
{"id": 1037844603272085507, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@conexaopolitica PT PSDB PSOL Tudo a mesma coisa!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037844603272085507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037838885898932225, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "Tentam tornar o cara como um lun\u00e1tico/maluco depois de descobrirem que o cara \u00e9 um comunista de esquerda, que foi filiado ao PSOL.  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1037838885898932225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831134250508288, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock E ele s\u00f3 prega \u00f3dio, certo, PSOL e o Boulos nn fazem isso tbm com suas \"ocupa\u00e7\u00f5es\" que eu prefiro chamar de invas\u00f5es msm pq \u00e9 isso q s\u00e3o, ele(seus apoiadores e etc...) pegam espa\u00e7os publicos e simplesmente dominam o lugar na base da viol\u00eancia e quem se opor a eles tem--", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037831134250508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037827047362637824, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2961698171, "username": "skullestgg", "tweet": "@victoribagy V\u00e3o falar que o cara foi filiado do PSOL durante 7 anos apenas para fingir ser de esquerda, mas na verdade era um apoiador do Bolsonaro armando tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skullestgg/status/1037827047362637824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoribagy"}
{"id": 1037816931829669890, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pra GloboNews que o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suspeito. \u00c9 o autor do crime. \u00c9 filiado ao PSOL. \u00c9 sim de esquerda. Agiu pra matar. Dia muito triste. Seria pau mandado? \ud83e\udd14#atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037816931829669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813476549378050, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 799145161, "username": "Rambolin0", "tweet": "@amanditaseverg Era filiado ao PSOL e \u00e9 militante do PT ent\u00e3o as not\u00edcias n\u00e3o v\u00e3o dar time pro cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rambolin0/status/1037813476549378050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditaseverg"}
{"id": 1037784858523852801, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@andreazzaeditor S\u00f3 resta cobrarmos celeridade como caso Marielle demandou do psol juntamente as m\u00eddias", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037784858523852801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037520847953514496, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037520847953514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038414340116946949, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanklose Desculpe. Por que voc\u00ea tanto fala do PSOL? O Am\u00f4edo \u00e9 do partido NOVO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038414340116946949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanklose,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038352645847695360, "date": "2018-09-08", "time": "04:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Eu tamb\u00e9m. Porque PCdoB e Psol s\u00e3o esquerda se fato. O PDT d\u00e1 t\u00e3o descaracterizado que faria Brizola se contorcer. Muito triste...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038352645847695360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038349820774309888, "date": "2018-09-08", "time": "03:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Vi ele trabalhar com o Benjamin EM PLENA articula\u00e7\u00e3o do golpe. Vi ele apoiar o Lula beeem de longe pra n\u00e3o se queimar com centro e direita enquanto PCdoB, PSOL, PCO e at\u00e9 alas de outros partidos compraram a briga...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038349820774309888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038261110460350466, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@JoelAlexandreM @jorgeanvisa Elas eram militantes sim, a Dilma, Marina Maria do rosario e aquelas feias do PSOL at\u00e9 a herondina a coroa vc acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1038261110460350466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeanvisa,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038252906150092800, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "Advogado do Psol dizendo m* como \u00e9 do feitio deles.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038235487159369728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038252906150092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246706645803010, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "A Globo News tentando ser PT e Psol, pela boca insana de seus jornalistas @MiriamLeitaoCom , @cristilobo, @merval_merval e o mal educado do @gcamarotti .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038246706645803010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,cristilobo,merval_merval,gcamarotti"}
{"id": 1038240359908892672, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@BlogDoPim Desde qdo Psol \u00e9 PT s\u00e3o moderados...este idiota foi comprado para este ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038240359908892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038136809530839041, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi @withbabycakes @LucasMa15302154 Foi expulso do PSOL ap\u00f3s apresentar uma PEC, apelidada por ele de \"PEC dos Ap\u00f3stolos\", que sugere alterar um par\u00e1grafo na Carta Magna: em vez de determinar que \u201ctodo o poder emana do povo\u201d, como \u00e9 atualmente, estabeleceria que \u201ctodo o poder emana de Deus\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038136809530839041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasMa15302154,withbabycakes,JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038126637353783298, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870679505664262147, "username": "luc4sandrey", "tweet": "@gabrielgollee O feio pegaram o bicho que deu a facada, o cara \u00e9 comunista e filiado ao PSOL, fora que no v\u00eddeo da pra ver que tinha no m\u00ednimo 4 pessoas que foram passando a faca, isso ai n\u00e3o \u00e9 fake n\u00e3o e pelo jeito que fizeram ja tava armado a um tempinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc4sandrey/status/1038126637353783298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgollee"}
{"id": 1038122533617315845, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 957054578163437568, "username": "eschram2011", "tweet": "@Clauwild1 Era filiado ao PSOL, partido de esquerda. Se isso n\u00e3o \u00e9 ser militante de esquerda... E que me perdoem os profissionais decentes, mas a m\u00eddia brasileira n\u00e3o pode ser nem comparada a papel higi\u00eanico, pois papel higi\u00eanico ainda serve pra limpar alguma coisa.  pic.twitter.com/Exq7D9HX6e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eschram2011/status/1038122533617315845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1038080798811930624, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL Bolsonaro 24 horas na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038080798811930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037891196507643906, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL E TODA ESQUERDA   ACABOU SE ENTERROU.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037891196507643906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037890632168210432, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @PSOL BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037890632168210432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1037879596065218560, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172586202, "username": "jacsonmagalhaes", "tweet": "@zehdeabreu PSOL agora \u00e9 de direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacsonmagalhaes/status/1037879596065218560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037868442706223104, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@psol @JoelAlexandreM @PSOL deve ser responsabilizado @GuilherneBoulos incentiva rebeli\u00f5es e inc\u00eandios e guerra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037868442706223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,psol"}
{"id": 1037867794174541824, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@recordtvoficial Imfeliz a imprensa dizer que o cara esfaqueou por diverg\u00eancia de opini\u00e3o desse jeito nenhum politico estaria vivo principalmente  DO PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037867794174541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037852634949009408, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 68517019, "username": "jcerede", "tweet": "@olucassalles Com certeza voc\u00ea e o agressor do Psol n\u00e3o iriam passar no teste psicol\u00f3gico!!! Voc\u00ea \u00e9 um \ud83d\udca9!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcerede/status/1037852634949009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037852213924818944, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 747913015350149120, "username": "brunaaclasen", "tweet": "@matheuzuum PT? PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaaclasen/status/1037852213924818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuzuum"}
{"id": 1037844603272085507, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@conexaopolitica PT PSDB PSOL Tudo a mesma coisa!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037844603272085507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037838885898932225, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "Tentam tornar o cara como um lun\u00e1tico/maluco depois de descobrirem que o cara \u00e9 um comunista de esquerda, que foi filiado ao PSOL.  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1037838885898932225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831134250508288, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock E ele s\u00f3 prega \u00f3dio, certo, PSOL e o Boulos nn fazem isso tbm com suas \"ocupa\u00e7\u00f5es\" que eu prefiro chamar de invas\u00f5es msm pq \u00e9 isso q s\u00e3o, ele(seus apoiadores e etc...) pegam espa\u00e7os publicos e simplesmente dominam o lugar na base da viol\u00eancia e quem se opor a eles tem--", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037831134250508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037827047362637824, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2961698171, "username": "skullestgg", "tweet": "@victoribagy V\u00e3o falar que o cara foi filiado do PSOL durante 7 anos apenas para fingir ser de esquerda, mas na verdade era um apoiador do Bolsonaro armando tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skullestgg/status/1037827047362637824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoribagy"}
{"id": 1037816931829669890, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pra GloboNews que o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suspeito. \u00c9 o autor do crime. \u00c9 filiado ao PSOL. \u00c9 sim de esquerda. Agiu pra matar. Dia muito triste. Seria pau mandado? \ud83e\udd14#atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037816931829669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813476549378050, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 799145161, "username": "Rambolin0", "tweet": "@amanditaseverg Era filiado ao PSOL e \u00e9 militante do PT ent\u00e3o as not\u00edcias n\u00e3o v\u00e3o dar time pro cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rambolin0/status/1037813476549378050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditaseverg"}
{"id": 1037784858523852801, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "@andreazzaeditor S\u00f3 resta cobrarmos celeridade como caso Marielle demandou do psol juntamente as m\u00eddias", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037784858523852801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037520847953514496, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037520847953514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
