{"id": 1038449581607059458, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 26098473, "username": "Andressouza", "tweet": "@jbertonie @heliohf Farsa \u00e9 o que o PT tenta fazer com um candidato enelegivel preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andressouza/status/1038449581607059458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heliohf,jbertonie"}
{"id": 1038438383599726592, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438383599726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438339265921024, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 783783949843783680, "username": "babejcry", "tweet": "@slowtaehyung Airplane pt.2 #PCAs #TheGroup #BTS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PCAs,#TheGroup,#BTS", "link": "https://twitter.com/babejcry/status/1038438339265921024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slowtaehyung"}
{"id": 1038438134437036032, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Provavelmente, \u00e9 porque sua regi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 todo o Brasil. No resto do Brasil, h\u00e1 muita rejei\u00e7\u00e3o contra o Bolsonaro, assim como tamb\u00e9m h\u00e1 muita rejei\u00e7\u00e3o contra o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038438134437036032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038437833751625729, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela E 2018 quem? Bolsonaro? Aquele que sempre votou ao lado do PT no Congresso? Aquele que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia? Precisamos de renova\u00e7\u00e3o j\u00e1. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038437833751625729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038433277890240513, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1686864170, "username": "gabirrzinha", "tweet": "era p ser pt da minha melhor amiga foi meu, n quero nem imaginar no meu anivers\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabirrzinha/status/1038433277890240513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431770251853824, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Tem q processar esse cara @ptbrasil @gleisi @LulaOficial https://twitter.com/Mari_Jurema/status/1038410315086671873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038431770251853824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038426664664006656, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @RenataTeixxeira Um candidato h\u00e1 28 anos no Congresso, que sempre votou ao lado do PT no Congresso e ousa se denominar liberal? Um deputado que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia? Imagine o que far\u00e1 como presidente. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038426664664006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataTeixxeira,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423770850095105, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Enrico_Olaia @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423770850095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,Enrico_Olaia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423682283175943, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @erico_maximo @luiz_moran PSL - partido socialista lulista, \u00e9 assim que se escreve? Considerando que Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038423682283175943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,erico_maximo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038422932949790721, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 62847662, "username": "anjofidelis", "tweet": "@filipeernesto @Heatsum Fico triste com a escolha e teimosia do PT. N\u00e3o cultivaram um nome, insistindo numa pol\u00eamica. Mas teriam envergadura para emplacar presidente.Se n\u00e3o quem se ajudar, n\u00e3o termos como ajudar tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anjofidelis/status/1038422932949790721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heatsum,filipeernesto"}
{"id": 1038413724263043072, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 331161753, "username": "friabela", "tweet": "isabela que pt foi esse, me diz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/friabela/status/1038413724263043072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412161628950528, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "Vcs na est\u00e3o achando muito estranho o sil\u00eancio dos pol\u00edticos do PT sobre o atentado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038412161628950528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406346419437570, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @alisonkunan99 Apoiar um candidato que sempre votou ao lado do PT? Que requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia? N\u00e3o mesmo. #VamosRenovarTudo #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038406346419437570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alisonkunan99,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402086864674816, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 119036209, "username": "vignatticlaudio", "tweet": "Obrigado aos companheiros do PT Modelo que est\u00e3o partilhando esse caf\u00e9 comigo, Kiko Oliveira e Fabiano da Luz. Estamos juntos nessa campanha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc  pic.twitter.com/xK5BzLOiOM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vignatticlaudio/status/1038402086864674816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402003695816704, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 O problema do Bolsonaro, na minha opini\u00e3o, \u00e9 ele se disfar\u00e7ar de \"renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\" quando j\u00e1 ficou 28 anos na C\u00e2mara votando ao lado do PT. Al\u00e9m disso, ele requisita aux\u00edlio moradia mesmo tendo apto em Bras\u00edlia. Se ele j\u00e1 faz isso como deputado, o que faria como presidente?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038402003695816704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038398218822987777, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 255298744, "username": "iamthaisc", "tweet": "enfiei o p\u00e9 na jaca e dei meu primeiro pt meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamthaisc/status/1038398218822987777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393775842844673, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 734380620575592449, "username": "thaaiswillemann", "tweet": "minha m\u00e3e deu um pt ontem kkkkkkkkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaaiswillemann/status/1038393775842844673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393011376402432, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Na @GloboNews o Merval truculento e falando alto com a @KatiaAbreu e mansinho e sorridente com o General", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038393011376402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,KatiaAbreu"}
{"id": 1038254633356075009, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews s\u00f3 perguntinha amiga para o general", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038254633356075009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038254290559750146, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews e o Gabeira dizendo que uma declara\u00e7\u00e3o do Bolsonaro incomodou ele um pouco. Gabeira falando no maior medo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038254290559750146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038249189812129793, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "A esquerda. Cuba, PT, Venezuela, Bol\u00edvia e 9dedos. A ideia era matar o presidente @jairbolsonaro e botar o 9dedos como coitado. Mas tb precisam ir a Curitiba e tirar o ladr\u00e3ozinho. N\u00e3o acontecer\u00e1!!! https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038249189812129793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038247415709614080, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Como um ajudante de pedreiro tinha 300 mil em casa, dois celulares e quatro advogados? Quem banca ele \u00e9 o PT. Com dinheiro do governo. \u00c9 verdade esse bilete.  https://twitter.com/heliotelho/status/1038163579080503297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1038247415709614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246889488084992, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Mais um para processar @ptbrasil @LulaOficial @gleisi https://twitter.com/DCM_online/status/1038075862523015169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038246889488084992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1038246706645803010, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "A Globo News tentando ser PT e Psol, pela boca insana de seus jornalistas @MiriamLeitaoCom , @cristilobo, @merval_merval e o mal educado do @gcamarotti .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038246706645803010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,cristilobo,merval_merval,gcamarotti"}
{"id": 1038246389917122561, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews o general viu que a @cristilobo estava tensa ao fazer a pergunta, que vergonha alheia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038246389917122561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cristilobo"}
{"id": 1038245778161061889, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews e seus jornalistas tremendo de medo, gaguejando ao fazer as perguntas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038245778161061889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038244472029634560, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews com medo de entrevistar, fazer perguntas igual ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038244472029634560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038244279209156608, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 @nattttttaliac @Dom_Philipe Certeza? Ciro \"apoiou\" o Lula durante a persegui\u00e7\u00e3o, bem de longe. Depois se afastou. S\u00f3 cr\u00edticas ao PT e a LULA ( https://www.cartacapital.com.br/politica/0-que-o-PT-armou-e-uma-fraude-diz-ciro-sobre-candidatura-lula\u00a0\u2026) E depois, quando t\u00e1 vendo oportunidade de captar votos, t\u00e1 defendendo Lula nas entrevistas. E outra, ele apoiou A\u00e9cio e n\u00e3o Dilma em 2010.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038244279209156608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Philipe,nattttttaliac,GuerreiroSocia1"}
{"id": 1038243111212863488, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243111212863488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243097623322626, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Militante desde a juventude, Miragaya \u00e9 um dos fundadores do PT no Rio de Janeir...  https://instagram.com/p/BnXFE-vABKE\u00a0  pic.twitter.com/QrDLQ3z5Qc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243097623322626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241805265981441, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@GloboNews indo mansinho...Nem parecem os truculentos, inquisidores de ontem. S\u00f3 perguntinha amiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038241805265981441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038240612947042304, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Nosso partido nasceu da democracia. Sempre buscamos o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas e as solu\u00e7\u00f5es. O PT tem um compromisso com a liberdade.  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038240612947042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240359908892672, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@BlogDoPim Desde qdo Psol \u00e9 PT s\u00e3o moderados...este idiota foi comprado para este ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038240359908892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038237773705240576, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1024315298894237696, "username": "WImobiliario", "tweet": "@Carol59844060 @DaniloGentili Carol n\u00e3o caia no engano ; se o PT estivesse com a Globo Lula n\u00e3o estaria preso ! Olha a m\u00eddia fudida que est\u00e3o fazendo por um atentado \u00e0 vida do candidato Bolsonaro ! Voc\u00ea liga a TV \u00e9 s\u00f3 o que t\u00eam pra transmitir ! O povo \u00e9 burro mesmo ! V\u00e3o tomar no c\u00fa de novo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WImobiliario/status/1038237773705240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,Carol59844060"}
{"id": 1038233818967232514, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@emirsader Florian\u00f3polis/SC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038233818967232514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038233006241198081, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Tem q processar essa a\u00ed gente @LulaOficial @ptbrasil @gleisi https://twitter.com/DCM_online/status/1038167896898379778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038233006241198081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1038231394588282880, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Quero meu presidente de volta!!! @LulaOficial pic.twitter.com/zx9LABYpWz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038231394588282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038229739629158407, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Assessoria da @dilmabr , aproveite pra processar todos esses coment\u00e1rios abomin\u00e1veis que tem aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1038229739629158407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038228696379916288, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@valoreconomico @Italo75152585 Fam\u00edlia da minha esposa, sempre foi PT.A maioria IRIA votar no Amo\u00eado, mas j\u00e1 decidiram que Bolsonaro tem que levar no primeiro turno e acabar com essa investida terrorista dos comunistas de iphone.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038228696379916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italo75152585,valoreconomico"}
{"id": 1038223660434317312, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1034155227799269376, "username": "yasminstainbach", "tweet": "Hj noixxx vai dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminstainbach/status/1038223660434317312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223584865464326, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired E \u00e9 exatamente por causa dessa estrat\u00e9gia das tesouras (PSDB X PT) que voto no Am\u00f4edo. Chega desses candidatos de sempre, que s\u00f3 se interessam que se manter no poder e manter seus privil\u00e9gios. \u00c9 contra isso que o Am\u00f4edo e o NOVO lutam. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038223584865464326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038221818090475522, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 @williambrocador @tulhuthetired Nos \u00faltimos 30 anos? Bolsonaro sendo deputado e votando ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038221818090475522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,williambrocador,Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038218962637606913, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@o_antagonista Parab\u00e9ns. Tiro n'\u00e1gua. Vai ajudar o PT por mais 4 anos. Ser\u00e1 que ningu\u00e9m tem senso de urg\u00eancia nesse pa\u00eds....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038218962637606913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038218777526247426, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 119036209, "username": "vignatticlaudio", "tweet": "Feriado em campanha! \ud83d\udea9 Hoje foi dia de carreata nos munic\u00edpios de #Quilombo e  #FormosaDoSul. \ud83c\udf24\ufe0f Dia lindo de sol, energia e de mobiliza\u00e7\u00e3o. Seguimos cada vez mais firmes e confiantes na luta. \u270c\u2b50#VoteVignatti #Vignatti1340 #VignattiFederal #SangueBom #SC #PT  pic.twitter.com/iIJKlIV1p3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Quilombo,#FormosaDoSul,#VoteVignatti,#Vignatti1340,#VignattiFederal,#SangueBom,#SC,#PT", "link": "https://twitter.com/vignatticlaudio/status/1038218777526247426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216792320225281, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1007123570554744833, "username": "SraParkk", "tweet": "@armyseguearmy TomorrowCypher pt 4 Idol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraParkk/status/1038216792320225281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "armyseguearmy"}
{"id": 1038214768216236032, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Stanley__Lima Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214768216236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stanley__Lima,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214082682343428, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @PetralhaKiller Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038214082682343428", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213987182301185, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 226016767, "username": "usiuva", "tweet": "N\u00e3o conte com o voto dos blumenauenses, n\u00e3o adianta mudar a cor pra alaranjado, todo mundo sabe que tu \u00e9 PT VERMELHO.Babaca!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #SantaCatarina@deciolima1313", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SantaCatarina", "link": "https://twitter.com/usiuva/status/1038213987182301185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deciolima1313"}
{"id": 1038213918085341184, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213918085341184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213800162418688, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 @PetralhaKiller KKKKKKK o NOVO n\u00e3o combate a esquerdalha? Quem n\u00e3o combate a esquerdalha \u00e9 o Bolsonaro, que sempre votou ao lado do PT no Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213800162418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038213635510861825, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @rcp80 Bolsonaro sempre votou ao lado do PT no congresso, e adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia... Sou mais #Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAm\u00f4edo30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213635510861825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213213526155264, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rubervaldo6 Se voc\u00ea prefere um candidato que sempre votou ao lado do PT no congresso, e que adora requisitar privil\u00e9gios, como aux\u00edlio moradia, mesmo tendo apartamento em Bras\u00edlia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038213213526155264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038211357882163200, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 66582665, "username": "Matt_Reus", "tweet": "@mottamvs Todos os cabe\u00e7as do PT t\u00e3o com esse discurso igual \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_Reus/status/1038211357882163200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1038186207635746817, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@joaoamoedonovo @rmelette Ou seja, quer mais 4 anos de PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038186207635746817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmelette,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038181339298779137, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3081561743, "username": "osonyco", "tweet": "@letajmc Voc\u00ea n\u00e3o me disse porque ir\u00e1 votar em alguem que pisa no que creio. Haddad e Ciro s\u00e3o contra os ideais crist\u00e3os, Haddad \u00e9 do PT, de ideologia marxista e anti-Deus. Ciro joga no lixo os valores crist\u00e3os.Votamos no candidato que mais se adequa ao nosso pensamento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osonyco/status/1038181339298779137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letajmc"}
{"id": 1038173384046268417, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@PTnoSenado o PT quer o poder pelo poder sem limites para engana\u00e7\u00f5es e falcatruas, rotulando nos outros as merdas que eles mesmo fizeram!  pic.twitter.com/qhSkrTjxIl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038173384046268417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado"}
{"id": 1038164268053684225, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 702479745540292608, "username": "MariaPatrciaBal", "tweet": "@rmelette @joaoamoedonovo Se voc\u00ea realmente estivesse interessado no melhor para o Brasil n\u00e3o estaria fragmentando os votos da direita. Em 16 anos, finalmente teremos a chance de expurgar a esquerda do Pal\u00e1cio do Planalto, mas os \"novos\"  est\u00e3o fazendo de tudo para termos 2\u00b0 turno e mais 4 anos de PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaPatrciaBal/status/1038164268053684225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,rmelette"}
{"id": 1038151998200336386, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 964875846195535872, "username": "ricardo_sgsii", "tweet": "@cafecomferri @GaIoKombi Apostas de que PT n\u00e3o voltar\u00e1 ao poder, que a tentativa de assassinato do candidato l\u00edder na inten\u00e7\u00f5es de voto, pode mudar o cen\u00e1rio e levar at\u00e9 no primeiro turno.\u00c9 o que ouvi de muitos profissionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_sgsii/status/1038151998200336386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaIoKombi,cafecomferri"}
{"id": 1038131064051511296, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 905821062105051136, "username": "jricardo_sc", "tweet": "@GeorgMarques E o discurso do PT ? da Benedita da Silva ? Em que fala em derramamento de sangue de que \u00e9 contra o socialismo. .. Fica f\u00e1cil esquecer quando s\u00e3o voc\u00eas que preg\u00e3o o \u00f3dio depois se fazem de vitimas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jricardo_sc/status/1038131064051511296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038130981243420672, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 887065143737282560, "username": "ArleiTischler", "tweet": "@Jujuca1987 Mentira??? Fa\u00e7a meu favor qualquer analfabeto sabe que esta praga \u00e9 militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleiTischler/status/1038130981243420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1038128884812787712, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 310580519, "username": "adv_vera", "tweet": "@PedroCerize Inacredit\u00e1vel! PT sendo PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adv_vera/status/1038128884812787712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1038121449700118529, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 202430616, "username": "mmayndra", "tweet": "meu sobrinho falou pro meu pai que era PT e quase foi expulso de casa. Bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayndra/status/1038121449700118529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101403670073348, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 391084686, "username": "_talic", "tweet": "Me preparando psicologicamente pra aguentar o Breno e o Caio me zoando p causa do pt de Curitibanos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talic/status/1038101403670073348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093594089992193, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 872533774948552706, "username": "hass_haina", "tweet": "queria que algu\u00e9m me convidasse pra sair hoje, meter o louco, da pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hass_haina/status/1038093594089992193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080823046692864, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 429477914, "username": "arthurflores_", "tweet": "@arthurmorfetico Fui de pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurflores_/status/1038080823046692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurmorfetico"}
{"id": 1038079523072499716, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "A Democracia do PT = ASSASSINATO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038079523072499716", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076053141508096, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 119036209, "username": "vignatticlaudio", "tweet": "O povo brasileiro sabe lutar, sabe batalhar, sabe correr atr\u00e1s dos seus sonhos. Assim conquistamos nossa independ\u00eancia. Assim vamos conquistar a felicidade novamente! #Independ\u00eanciaDoBrasil A luta n\u00e3o para!  \u270c\u2b50#VoteVignatti #Vignatti1340 #VignattiFederal #SangueBom #SC #PT  pic.twitter.com/i1sB34KJfs", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Independ\u00eanciaDoBrasil,#VoteVignatti,#Vignatti1340,#VignattiFederal,#SangueBom,#SC,#PT", "link": "https://twitter.com/vignatticlaudio/status/1038076053141508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065843526160384, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1030510893044572161, "username": "TraderNew5", "tweet": "Num pa\u00eds que presidi\u00e1rio se candidata a presid\u00eancia e comanda l\u00e1 de dentro, n\u00e3o me estranha o candidato que lidera sofrer atentado. Algo muito parecido com cartel do crime organizado. N\u00e3o tenho mais d\u00favidas que o PT e a esquerda se tornou isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TraderNew5/status/1038065843526160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064840898686977, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1030510893044572161, "username": "TraderNew5", "tweet": "@dilmabr Fala s\u00e9rio, n\u00e3o se destr\u00f3i a hist\u00f3ria em 2 anos.. em 14 anos prov\u00e1vel que sim... Parab\u00e9ns PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TraderNew5/status/1038064840898686977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038055679813140482, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@humbertocostapt O PT n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, esse MIMIMI de golpe, persegui\u00e7\u00e3o do Lula e Dilma ningu\u00e9m mais acredita, melhor trocar o disco!  pic.twitter.com/GkUhM2tACl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038055679813140482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1038051271658430464, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@DilmaMentiu @roxmo Globo News vai cair igual a\u00ed PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038051271658430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,DilmaMentiu"}
{"id": 1038049588018642944, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 943294287516758016, "username": "talissamoniq", "tweet": "@laridlr @renatinhaabp Pt ficou 13 anos no poder... Mas enfim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talissamoniq/status/1038049588018642944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhaabp,laridlr"}
{"id": 1038049176788062210, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2197153902, "username": "maubbek", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil Estou confuso aqui como eleitor... Al\u00f4, al\u00f4, @TSEjusbr. Acabo de assistir #DeNovo o PT mostrando @Haddad_Fernando como candidato a vice mas n\u00e3o entendo quem \u00e9 o parceiro principal dele? Devo votar branco/nulo ent\u00e3o pois confundem minha cabe\u00e7a! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/maubbek/status/1038049176788062210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038044382446997504, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@geraldoalckmin Antes que me esque\u00e7a VTNC quem se uniu ao PT foi vc FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038044382446997504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038043496844853248, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2365532342, "username": "fuckbxd", "tweet": "Choice - NICOLE. pt. Xam\u00e3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbxd/status/1038043496844853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038770384293888, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "PT ASSASSINOS PROFISSIONAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038038770384293888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038517962743808, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@Ary_AntiPT @claudioedantas PT ASSASSINOS!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1038038517962743808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,Ary_AntiPT"}
{"id": 1038025586139127809, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2365532342, "username": "fuckbxd", "tweet": "Djonga - CORRA pt. Paige", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbxd/status/1038025586139127809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012695201701888, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1014114234391781376, "username": "JefersonDalmar1", "tweet": "@Haddad_Fernando Essa sempre foi a estrat\u00e9gia do pt seus terroristas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonDalmar1/status/1038012695201701888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038010622850617344, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 938910351982301184, "username": "EmersonElieteEs", "tweet": "@AnaPaulaVolei ONU do pt...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonElieteEs/status/1038010622850617344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037983924683718656, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT FrenteBahia: \"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/lb8A77ZzE4\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037983924683718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037966347009974272, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/lb8A77ZzE4\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1037966347009974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917049782259712, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 28087676, "username": "antonior_silva", "tweet": "@Haddad_Fernando @padilhando PT unido, pela vit\u00f3ria de Haddad e Malu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonior_silva/status/1037917049782259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037906892708696064, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4234888461, "username": "gamer_mix", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Pdy0c-qdJ4?aTrecho\u00a0\u2026 - O Homem de A\u00e7o - Demonstra\u00e7\u00e3o de For\u00e7a (DUBLADO-PT-BR)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamer_mix/status/1037906892708696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890817292161025, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Fabuloso nas coloca\u00e7\u00f5es e argumenta\u00e7\u00f5es @Haddad_Fernando #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037890817292161025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889134285803520, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@Haddad_Fernando subindo mais pontos no ibope pela imensa intelig\u00eancia e tranquilidade #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037889134285803520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888610773725186, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Detonando os jornalistas fraquissimos da GN #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037888610773725186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888449888563202, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@Haddad_Fernando incr\u00edvel nas respostas #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037888449888563202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888334314594306, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@Haddad_Fernando Dando um baile nessa inquisi\u00e7\u00e3o #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037888334314594306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888216957939714, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "Preparado DEMAIS!!!#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037888216957939714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886433162407936, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@MiriamLeitaoCom vc \u00e9 fraquissima. @Haddad_Fernando formid\u00e1vel!!! #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037886433162407936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885591529172992, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@Haddad_Fernando incr\u00edvel #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037885591529172992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883062347096064, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 253067553, "username": "Emanuele_Valle", "tweet": "@fravenriq Ele n\u00e3o rima com PT n\u00e9... rima sim kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuele_Valle/status/1037883062347096064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fravenriq"}
{"id": 1037877316129644544, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2365532342, "username": "fuckbxd", "tweet": "Djonga - UFA pt. Sidoka & Sant", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckbxd/status/1037877316129644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874476124434432, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 384907060, "username": "accioninaa", "tweet": "pro meu pai tudo \u00e9 culpa do PTboa noite", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/accioninaa/status/1037874476124434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870333896876037, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 481205301, "username": "henripedroso1", "tweet": "Em 1985 Tancredo Neves n\u00e3o pode assumir a presid\u00eancia, causa: sua morte. Em 2014, avi\u00e3o em que Eduardo Campos estava acaba caindo e ele vem a falecer, ele liderava as pesquisas. 2018, Bolsonaro lidera as pesquisas e \u00e9 v\u00edtima de homic\u00eddio. PT \u00e9 uma ra\u00e7a filha de uma puta.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henripedroso1/status/1037870333896876037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868574294134786, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14794243, "username": "JotaFloripa", "tweet": "O esfaqueador participou em Floripa do com\u00edcio do Lula, durante Pr\u00e9 campanha do molusco. A foto foi tirada na escadaria da catedral no m\u00eas de maio, junto com a milit\u00e2ncia petista. Pode n\u00e3o ser filiado a partido, mas \u00e9 militante do PT. #For\u00e7abolsonaro#atentadocontrabolsonaro https://twitter.com/ND_Online/status/1037800708924473344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/JotaFloripa/status/1037868574294134786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859898019794948, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster O caso dele tamb\u00e9m foi, com seus motivos diferentes. Bolsonaro n\u00e3o vai ganhar elei\u00e7\u00e3o por causa disso, (se \u00e9 que v\u00e1 ganhar). N\u00e3o acho balela, crime \u00e9 crime, propina \u00e9 propina, seja ela de qual forma for dada. Tamb\u00e9m acho perigosa vit\u00f3ria de PT ou Bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037859898019794948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037856495008997377, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 918812621222109184, "username": "skidwasted", "tweet": "@PolitzOficial @MesoltaRuh \u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.O general disse ainda: \u201cSe querem usar a viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d.General Mour\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skidwasted/status/1037856495008997377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MesoltaRuh,PolitzOficial"}
{"id": 1037856320303579137, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster Usa, e com certeza vai usar, como o proprio boulos fala da vereadora cruelmente assassinada em todo debate, como PT usa a pris\u00e3o de Lula como m\u00e1rtir, isso \u00e9 politica, mas isso \u00e9 eles, eu tenho meu principios, e eles n\u00e3o permitem achar clegal esse tipo de coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037856320303579137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037852976025616385, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1018828145921789952, "username": "idelioficial", "tweet": "Feliz anivers\u00e1rio a nossa Presidenta do PT Nacional Gleisi Hoffmann, que tamb\u00e9m nos representa como mulher, esposa, m\u00e3e, pol\u00edtica, advogada, militante e guerreira. Parab\u00e9ns Gleisi! Voc\u00ea \u00e9 nosso orgulho.#IdeliSalvatti130 #aFor\u00e7adeSantaCatarina #PT  pic.twitter.com/oE5qUQocyW", "replies": 8, "retweets": 103, "likes": 228, "location": "", "hashtags": "#IdeliSalvatti130,#aFor\u00e7adeSantaCatarina,#PT", "link": "https://twitter.com/idelioficial/status/1037852976025616385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852213924818944, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 747913015350149120, "username": "brunaaclasen", "tweet": "@matheuzuum PT? PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaaclasen/status/1037852213924818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuzuum"}
{"id": 1037850754927783942, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 218578008, "username": "Rafaelpsalvador", "tweet": "@benokuster Se v\u00e3o usar ou n\u00e3o, eu n\u00e3o t\u00f4 nem ai. O cara tem que estar preso e pronto, como rege e lei. Ningu\u00e9m se importou como PT usaria o atentado ao lula, porque isso faz diferen\u00e7a agora? Minha posi\u00e7\u00e3o em favor da democracia e contra viol\u00eancia n\u00e3o tem seletividade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador/status/1037850754927783942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benokuster"}
{"id": 1037844603272085507, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@conexaopolitica PT PSDB PSOL Tudo a mesma coisa!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037844603272085507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037843573893410817, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@DaniloGentili PT passou dos limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037843573893410817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037842707480281088, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Pena d morte \u00e9 o mimo para o PT e para o assassino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037842707480281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836319978868736, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock E outra, vc nn me respondeu qual partido vc apoia, me diz ai? Eu chuto PT ou PCdoB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037836319978868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037835480291844097, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@geraldoalckmin Quem foi o respons\u00e1vel por esfaquear  em Bolsonaro???????  PT ????? Facista n\u00e3o admite quem pense diferente, assassinam, espancam  atiram!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037835480291844097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037832331678105602, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 809923537897226240, "username": "WanderGamerBR13", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @Hugoffs1 @orphanblock Pra mim, chacota nacional \u00e9 algum partido, politico, etc... que \u00e9 quase uma piada de t\u00e3o ruim que \u00e9. PT pra mim \u00e9 uma chacota nacional por exemplo, nn sei o seu significado de chacota nacional mas pra mim(q nn pesquisei sobre esse termo) \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderGamerBR13/status/1037832331678105602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orphanblock,Hugoffs1,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1037828604875481089, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 761929257773850624, "username": "gabi_cds_", "tweet": "E meu pai que t\u00e1 falando que a facada foi planejada pelo PT pq eles t\u00e3o com medo de perder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_cds_/status/1037828604875481089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813498703761409, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Agora, ningu\u00e9m \u00e9 estupidamente burro ao ponto de dar uma facada no Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o dessas, sem falar que todo mundo fica filmando. Junta esse pensamento com a not\u00edcia que o cara \u00e9 militante do PT...  #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037813498703761409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813476549378050, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 799145161, "username": "Rambolin0", "tweet": "@amanditaseverg Era filiado ao PSOL e \u00e9 militante do PT ent\u00e3o as not\u00edcias n\u00e3o v\u00e3o dar time pro cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rambolin0/status/1037813476549378050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanditaseverg"}
{"id": 1037809250440040448, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 522697589, "username": "sol1up", "tweet": "Se o cara q esfaqueou aparecer afiliado do PT, a fanfic ficou perfeita", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol1up/status/1037809250440040448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807894228619265, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 121177432, "username": "BatimaUsurpador", "tweet": "Segundo meus pais foi o PT q mandou matar o bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatimaUsurpador/status/1037807894228619265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806115436879872, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4496924067, "username": "agdellacosta", "tweet": "algu\u00e9m faz o favor ent\u00e3o de matarem o PT inteiro pfv  https://twitter.com/felipefrncsc/status/1037792737431625734\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agdellacosta/status/1037806115436879872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801849741606913, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 953102050824515586, "username": "FronzaGuga", "tweet": "Pohaaa esfaquearam o bolsonaro e ningu\u00e9m nunca pensou em fazer isso com o lula ou a dima!!! Certeza q quem fez isso e do pt e apoio a ideia d estocar vento da dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FronzaGuga/status/1037801849741606913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794655981760513, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 799145161, "username": "Rambolin0", "tweet": "Mais um atentado do PTPARTIDO DOS TERRORISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rambolin0/status/1037794655981760513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792995792375808, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4638330627, "username": "DonaPoliana", "tweet": "J\u00e1 recebi pelo wpp foto do cara que esfaqueou e prints da rede social do mesmo, e j\u00e1 tem coment\u00e1rios falando que o cara \"deve ser loco pelo PT\"ALGU\u00c9M PARA AS PESSOA DE TEREM UM PR\u00c9 CONCEITO FORMADO SOBRE COISAS QUE ELAS N\u00c3O APOIAM PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaPoliana/status/1037792995792375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792850161872897, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 729465599705927680, "username": "L_FGR", "tweet": "Pra variar o cara que esfaqueou o Bolsonaro  \u00e9  eleitor do PT,  KKKKKKK tinha q ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_FGR/status/1037792850161872897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792398263439361, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1726874833, "username": "Brendowmribeiro", "tweet": "Essa ra\u00e7a do PT \u00e9 um lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendowmribeiro/status/1037792398263439361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790122064916480, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 61894651, "username": "RafaellAlvess", "tweet": "@LageanoLagiss sim, mas o pessoal do PT acham que foi combinado..j\u00e1 at\u00e9 prenderam o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellAlvess/status/1037790122064916480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LageanoLagiss"}
{"id": 1037788272188174337, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Vamos todos votar em Bolsonaro...Eu sempre digo... se \u00e9 ruim para o PT \u00e9 bom para o povo.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=M-w2YVSO6qk&u=%2Fwatch%3Fv%3Df3hLBPJ8tzo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037788272188174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781517517418497, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 119036209, "username": "vignatticlaudio", "tweet": "#PropostasVignatti Vou lutar contra as reformas que retiram os direitos dos trabalhadores mais pobres! \u270c\u2b50#VoteVignatti #Vignatti1340 #VignattiFederal #SangueBom #SC #PT  pic.twitter.com/wojNfDNNXq", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#PropostasVignatti,#VoteVignatti,#Vignatti1340,#VignattiFederal,#SangueBom,#SC,#PT", "link": "https://twitter.com/vignatticlaudio/status/1037781517517418497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733830369660928, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 370820378, "username": "wilsonsadi", "tweet": "@g1politica No PT tem tanta gente honesta e honrada, e essa senhora Gleice Hoffmann, insiste no presidi\u00e1rio, corrupto e insano chefe de quadrilha.Acorda PT, voc\u00eas s\u00e3o muito importantes para a democracia do Brasil, digam n\u00e3o a Gleice Hoffmann  e n\u00e3o a figura nefasta do Lularapio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonsadi/status/1037733830369660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037709848480231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin Mas u\u00e9, o FHC n\u00e3o declarou apoio ao PT em segundo turno contra o Bolsonaro? Vc e seu partido s\u00e3o passaporte para a volta do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037709848480231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705069309898754, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022706629735788544, "username": "DrioLuizDeFrei1", "tweet": "@RobertoAbrao2 @HobbesMatraca Para de falar besteira rapaz, o respons\u00e1vel pelo Holocausto foi Hitler,mesmo partido comunista do PT que destruiu o Brasil vai se informar melhor vai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrioLuizDeFrei1/status/1037705069309898754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HobbesMatraca,RobertoAbrao2"}
{"id": 1037697949202112515, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1035900151414571008, "username": "oficialkiko13", "tweet": "Na quarta-feira, nosso primeiro destino foi o munic\u00edpio de It\u00e1,  onde gravei entrevista para a R\u00e1dio Comunit\u00e1ria Studio FM 104.9 e nos  reunimos para um almo\u00e7o com lideran\u00e7as do PT.#D\u00e9cioLima13 #KikoVice #RenovaSC pic.twitter.com/rvdsAbqHMB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#D\u00e9cioLima13,#KikoVice,#RenovaSC", "link": "https://twitter.com/oficialkiko13/status/1037697949202112515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689061069283328, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 378714651, "username": "_Cazuzaa", "tweet": "Meu Deus eu e a Daniella ultrapassamos de todos os limites essa noite dando pt nossaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Cazuzaa/status/1037689061069283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676348217679873, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3088946121, "username": "Marcia_silbre", "tweet": "@lolaescreva mas na proje\u00e7\u00e3o de segundo turno HadadxBozo nao est\u00e1 dando empate?Acho que o PT perdeu tempo,nao sei se o nome do Hadad vai emplacar agora. Eu vou de Ciro acho que precisamos de algo diferente, PT de volta ao governo j\u00e1 nao sei se \u00e9 o melhor para o pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcia_silbre/status/1037676348217679873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037673089507704833, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 119036209, "username": "vignatticlaudio", "tweet": "#LinhaDoTempoVignatti Nesse per\u00edodo conseguimos formalizar quase 8 milh\u00f5es de pequenas empresas que estavam atuando informalmente e contribuir com a gest\u00e3o de v\u00e1rias empresas! Vou lutar pelos empreendedores! \u270c\u2b50#VoteVignatti #Vignatti1340 #VignattiFederal #SangueBom #SC #PT  pic.twitter.com/HAnkGE37og", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LinhaDoTempoVignatti,#VoteVignatti,#Vignatti1340,#VignattiFederal,#SangueBom,#SC,#PT", "link": "https://twitter.com/vignatticlaudio/status/1037673089507704833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660647654350848, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 807594136601825281, "username": "FatManOfBrazil", "tweet": "@13_e_Confirma Pt devia ser proibido de candidatar qualquer pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatManOfBrazil/status/1037660647654350848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "13_e_Confirma"}
{"id": 1037654332060172293, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "Carla Zambelli arrebenta o PT na frente da Maria do Ros\u00e1rio https://m.youtube.com/watch?v=npX3IH2auy0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037654332060172293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539221806956545, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026627289403023360, "username": "fariasmvinicius", "tweet": "@pablovillaca @pacjura @lmiko369 Quem tem que fazer isso \u00e9 o PT, gente. A responsabilidade \u00e9 toda do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fariasmvinicius/status/1037539221806956545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmiko369,pacjura,pablovillaca"}
{"id": 1037527073114357760, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3438563458, "username": "skyfiregb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/10M6SHLrhVY?aMy\u00a0 Summer Car - ZOIOOGAMER QUASE DEU PT NO SATSUMA! #225", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#225", "link": "https://twitter.com/skyfiregb/status/1037527073114357760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515585561796608, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 706211041819099136, "username": "avante_pt", "tweet": "@lindberghfarias A @MPF_PGR \u00e9 anti PT, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avante_pt/status/1037515585561796608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias,MPF_PGR"}
{"id": 1037509828091027456, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 198592992, "username": "robertojr991", "tweet": "@HugoAg0g0 @tancredoeduardo Sobram Alckmin e Ciro ou Haddad. Ainda acho que o apoio do pai lula fala mais forte e teremos o tradicional pt x psdb pela s\u00e9tima vez seguida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojr991/status/1037509828091027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,HugoAg0g0"}
{"id": 1037506640394768384, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 32324651, "username": "hrainer", "tweet": "@AntonioLeitteRj @edmilsonpapo10 psdb passando vergonha atirando para o todo lado, s\u00f3 estranhamente n\u00e3o para o lado do pt.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainer/status/1037506640394768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,AntonioLeitteRj"}
