{"id": 1038450266859888640, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Se voc\u00eas continuarem com esse fal\u00e1cia, estar\u00e3o colocando a esquerda no poder. Se fossem realmente inteligentes, estariam migrando para votar no Am\u00f4edo, e garantir que o segundo turno fosse entre Bolsonaro e Am\u00f4edo. Assim, a esquerda estaria de fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038450266859888640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038449322554261505, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Voc\u00ea acredita que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iluda. Mas saibam que, se tiver segundo turno, a culpa da esquerda nojenta chegar ao poder ser\u00e1 de voc\u00eas, que insistiram em um candidato com tanta rejei\u00e7\u00e3o. A rejei\u00e7\u00e3o de Am\u00f4edo \u00e9 s\u00f3 12%. Bolsonaro, 45%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038449322554261505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038448877068804101, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@jairbolsonaro @gustavoramos @vitorreis1991 @Condefabi Voc\u00eas acreditam que Bolsonaro vence no primeiro turno? Ent\u00e3o se iludam. Mas, se tiver segundo turno nesse elei\u00e7\u00e3o, voc\u00eas estar\u00e3o elegendo a esquerda comunista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038448877068804101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Condefabi,vitorreis1991,gustavoramos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038440219475881984, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @AbrantesEstrela Sim, concordo que o maior rival do Am\u00f4edo no primeiro turno \u00e9 o Ciro Gomes. E realmente, a facada ajudou muito o Bolsonaro. Mas vamos com for\u00e7a tentar levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! #vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038440219475881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbrantesEstrela,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434531789991936, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80441463, "username": "Wiliczinski", "tweet": "@o_antagonista Fez certo. Sabe que num segundo turno leva facil. Parab\u00e9ns pelo respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wiliczinski/status/1038434531789991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038432781536317440, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@JairBostonaro @joaoamoedonovo @luiz_moran Bolsonaro n\u00e3o ganha no primeiro turno. E, se ele chegar ao segundo turno, e o Am\u00f4edo n\u00e3o estiver l\u00e1 tamb\u00e9m, voc\u00eas bolsominions ter\u00e3o colocado a esquerda no poder.  pic.twitter.com/VcdqOXjuls", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432781536317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038432320913657856, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 A melhor forma de lutar contra a esquerda nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 fazer com que o Am\u00f4edo e o Bolsonaro cheguem ao segundo turno. Isso elimina a esquerda do jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432320913657856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038432038259449857, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Isso sim \u00e9 ter esperan\u00e7a excessiva. Ele n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ganhar em primeiro turno. E se ele for para o segundo turno, bem, voc\u00eas bolsominions colocaram a esquerda no podem.  pic.twitter.com/wjueORiBC6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038432038259449857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038431029026017281, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio uma grande porcentagem para chegar ao segundo turno. H\u00e1 muita fragmenta\u00e7\u00e3o nessa elei\u00e7\u00e3o. Por isso confio na possibilidade de chegar ao 2\u00b0 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038431029026017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038422871046017024, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @a_marcato Em menos de 15 dias, passamos de 1% para 5%. E o crescimento deve ter propor\u00e7\u00f5es ainda maiores nas pr\u00f3ximas semanas. Vamos ao segundo turno!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038422871046017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409596128452608, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos levar o Am\u00f4edo ao segundo turno! Divulgue com todos seus amigos as propostas do Am\u00f4edo. Vamos l\u00e1, vamos dobrar esses 5%! #VemComJo\u00e3o30 #OndaLaranja #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#OndaLaranja,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409596128452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409297967935490, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @galvaoalencar E d\u00e1 para crescer mais ainda. Vamos ao segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038409297967935490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galvaoalencar,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402620099096580, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Ent\u00e3o, eu acredito que se todos que admitem que Am\u00f4edo \u00e9 \u00f3timo, confiasse mais nele e votassem nele, ele pode chegar ao segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038402620099096580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038353932182073344, "date": "2018-09-08", "time": "04:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@nattttttaliac @Dom_Philipe @GuerreiroSocia1 Mas \u00f3, vou de PDT em caso de redu\u00e7\u00e3o se danos contra o inomin\u00e1vel. Em alguma gouda a gente converge. \ud83d\ude09 Mas s\u00f3 em segundo turno. At\u00e9 l\u00e1, fico com a linha de frente anti o golpe.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038353932182073344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1,Dom_Philipe,nattttttaliac"}
{"id": 1038255091697037313, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4615581436, "username": "_Filizola", "tweet": "A @RedeGlobo fechou com o fascismo novamente (64).Pegou o candidato q apresenta chance de chegar ao segundo turno e fez acordo.Acorda Brasil solid\u00e1rio.Precisamos do congresso e Presidente da esquerda democr\u00e1tica.#LulaLivre#OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13@ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/_Filizola/status/1038255091697037313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,ptbrasil"}
{"id": 1038237653945204736, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @BrunoEsteves82 Eu voto nele tamb\u00e9m, e tenho alguma esperan\u00e7a de que ele v\u00e1 para o segundo turno. H\u00e1 bastante campanha ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038237653945204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoEsteves82,gustavoramos"}
{"id": 1038231898856796162, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@gustavoramos @vitorreis1991 Bolsonaro n\u00e3o ganha de forma alguma no primeiro turno. O segundo turno j\u00e1 est\u00e1 garantindo esse ano. E o problema \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o tem tend\u00eancia de ganhar no segundo turno. A nossa melhor chance \u00e9 tentar levar Am\u00f4edo e Bolsonaro ao segundo turno. A\u00ed os comunistas est\u00e3o fora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1038231898856796162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorreis1991,gustavoramos"}
{"id": 1038216411666153473, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@badgalraessa sim, o andrade! ahahaha torcendo pra que isso mude. de qualquer forma, uniremos for\u00e7as l\u00e1 na reta final ou segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038216411666153473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1038213966433005568, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@badgalraessa s\u00e9rio. precisamos nos atentar a isso. em 2014, na \u00faltima semana, Ibope e Datafolha cravavam Marina e n\u00e3o A\u00e9cio no segundo turno. muuuito cedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1038213966433005568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1038177209633198080, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 84366840, "username": "httpessuti", "tweet": "\u2022Utilidade p\u00fablica\u2022Pessoal, Ciro Gomes \u00e9 o \u00fanico candidato que vai conseguir ir pro segundo turno contra o Bonosauro, e como o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o do Bonoro \u00e9 a maior de todas, Ciro seria o vencedor com a maioria dos votos!Da RT pra gente vencer essa luta!#CiroPresidente", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/httpessuti/status/1038177209633198080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092771737985025, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56546547, "username": "marciopaulista", "tweet": "@VEJA Vai sonhando, \u00e9 muita presun\u00e7\u00e3o para essa fam\u00edlia o BOZO n\u00e3o vai ser eleito nem no primeiro \u00e9 muito menos no segundo turno!  pic.twitter.com/8QsTqfkgIa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopaulista/status/1038092771737985025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037891278774710274, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824142599380406274, "username": "NinetalesRaposo", "tweet": "Pesquisa dos Candidatos que iriam pra segundo Turno pelas redes sociaisFacebook: @jairbolsonaro 40,78%; @MarinaSilva 16,44%Twitter: Marina Silva 32,51%; Jair Bolsonaro 23,22%Instagram: Bolsonaro 64,20%; @joaoamoedonovo 11,88%Agora s\u00f3 falta esperar pelas urnas pic.twitter.com/89sRYagivL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinetalesRaposo/status/1037891278774710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037874494428336128, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2343934121, "username": "luigiricardojr", "tweet": "@DaraBiss \u00c9 eu tamb\u00e9m previ a uns 2/3 meses atr\u00e1s que o Bolsonaro perderia pro Ciro ou Marina num poss\u00edvel segundo turno, mas n\u00e3o vou ficar me gabando aqui rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luigiricardojr/status/1037874494428336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaraBiss"}
{"id": 1037830600768610306, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 718805717386469379, "username": "leo_sstz", "tweet": "@lunaastel Nem vai ter segundo turno pq o bolsomito vai ganhar no primeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_sstz/status/1037830600768610306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lunaastel"}
{"id": 1037825613560733696, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 776456546016456704, "username": "kreamxs", "tweet": "@whycosima @Joo_GuIlh3rm3 Continua com 44% de rejei\u00e7\u00e3o..A elei\u00e7\u00e3o vai ora segundo turno e ele vai perder de qualquer jeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kreamxs/status/1037825613560733696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joo_GuIlh3rm3,whycosima"}
{"id": 1037809951236915202, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1623337334, "username": "helberteixeira_", "tweet": "@saraeckert00 Eu to ligado, mas n\u00e3o tinha o suficiente pra vencer no primeiro turno e nas pesquisas ele perderia quase que pra todos no segundo, agora com isso talvez mude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helberteixeira_/status/1037809951236915202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saraeckert00"}
{"id": 1037796350170152960, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 314391375, "username": "joaao_carvalho", "tweet": "@RamonSBauer Tem uma foto dele depois do tal ataque amigo. Nem um furo na camisa sequer. Golpe de marketing que chama n\u00e9. O segundo turno dele agora est\u00e1 garantido. Uma l\u00e1stima :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaao_carvalho/status/1037796350170152960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamonSBauer"}
{"id": 1037795451062427648, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2813804539, "username": "allfacelisa", "tweet": "@LaysKrause dele eu espero de tudo kkkkkas pesquisas apontavam que ele iria pro segundo turno mas n\u00e3o venceria, por que n\u00e3o virar not\u00edcia e ser v\u00edtima pra ganhar audi\u00eancia e apoio?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allfacelisa/status/1037795451062427648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaysKrause"}
{"id": 1037786616545374208, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2755242618, "username": "coraacaroline", "tweet": "o corte foi superficial, j\u00e1 posso voltar a fazer piada, mas eu t\u00f4 muito puta pra fazer alguma piada PORQUE AGORA ESSE BOSTA VAI PRO SEGUNDO TURNOSEU FODIDO DA PORAAAA, OLHA O TAMANHO DA MERDA QUE TU FEZ SEU ESFAQUEADOR DO CARALHOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coraacaroline/status/1037786616545374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780094910128129, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 998971838146498562, "username": "lucasmyndes", "tweet": "@JornalOGlobo Ele ir\u00e1 perder no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmyndes/status/1037780094910128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037778038665240576, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "H\u00e1 4 anos o que diziam as pesquisas.No final, Marina dissolveu e A\u00e9cio acabou indo ao segundo turno.Sem Lula \u00e9 Haddad 13 Contra o golpe! Manu Lula e Haddad!  pic.twitter.com/wprhVf43X1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037778038665240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773348565082113, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029080321210372097, "username": "Davisagaz99", "tweet": "@QuebrandoOTabu @SouMuitoKawaii @Wellington1961 O \u00fanico motivo do Bolsonaro ter perdido meus votos foi ele me ofender com racismo e discursos de \u00f3dio agora \u00e9 Ciro no segundo turno que Deus nos ajude para que no pa\u00eds do racismo n\u00e3o tenhamos um presidente racista", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davisagaz99/status/1037773348565082113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,SouMuitoKawaii,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037773117677072384, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1392526146, "username": "iMarinaReis", "tweet": "@Nabo_2 Nao passa de 25%, vai perder a elei\u00e7\u00e3o pra qualquer um no segundo turno. E nao vou ficar discutindo, vamos esperar e confirmar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarinaReis/status/1037773117677072384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nabo_2"}
{"id": 1037757129837477889, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 473929604, "username": "LucasRuckert", "tweet": "Incr\u00edvel que a pesquisas que a Globo anuncia bolsonaro ganha nas pesquisas contra todos a\u00ed segundo turno perde pra todos e s\u00f3 com um da empate t\u00e9cnico kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRuckert/status/1037757129837477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755144509825029, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1392526146, "username": "iMarinaReis", "tweet": "@RohPolar Primeiro lugar atras do Lula. E outra quem ganha \u00e9 quem vence no segundo turno, no qual ele vai levar um pe na bunda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarinaReis/status/1037755144509825029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RohPolar"}
{"id": 1037709848480231424, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981569620992815105, "username": "de_frassetto", "tweet": "@geraldoalckmin Mas u\u00e9, o FHC n\u00e3o declarou apoio ao PT em segundo turno contra o Bolsonaro? Vc e seu partido s\u00e3o passaporte para a volta do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_frassetto/status/1037709848480231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676348217679873, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3088946121, "username": "Marcia_silbre", "tweet": "@lolaescreva mas na proje\u00e7\u00e3o de segundo turno HadadxBozo nao est\u00e1 dando empate?Acho que o PT perdeu tempo,nao sei se o nome do Hadad vai emplacar agora. Eu vou de Ciro acho que precisamos de algo diferente, PT de volta ao governo j\u00e1 nao sei se \u00e9 o melhor para o pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcia_silbre/status/1037676348217679873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037666924010893312, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin @roelferreira No meio de 500 mensaleiros, um deputado que n\u00e3o entrou para o esquema (fato), nao tem nenhum poder de barganha.. felizmente na condi\u00e7\u00e3o de presidente, algu\u00e9m fora do eixo do pixuleco pode fazer toda a diferen\u00e7a.. al\u00e9m d q n\u00e3o h\u00e1 outra op\u00e7\u00e3o, em quem voc\u00ea votaria no segundo turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037666924010893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roelferreira,Boscardin"}
{"id": 1037657815928713226, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@Boscardin Amigo, esse panorama est\u00e1 pintado numa condi\u00e7\u00e3o bem espec\u00edfica, onde o Bolso \u00e9 metralhado por todos os lados em praticamente 100% do hor\u00e1rio eleitoral.. no segundo turno j\u00e1 ter\u00e3o gastado todos os cartuchos contra ele.. al\u00e9m dq todos os poss\u00edveis advers\u00e1rios tem telhado de cristal", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037657815928713226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037656868661985281, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63502756, "username": "acrebell", "tweet": "Opini\u00e3o.O lado azul.Primeiro turno.Bolsonaro 30%.Alkmim 15 %.Amoedo 10 %.A direita sozinha  que eh daclasse m\u00e9dia,n\u00e3o elege um presidente algum no Brasil.Se o Bolsonaro n\u00e3o souber compor politicamente perde para o Haddad no segundo turno que tem o voto dos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrebell/status/1037656868661985281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621449442385921, "date": "2018-09-06", "time": "03:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3352398424, "username": "nudeasthenews85", "tweet": "@GuerreiroSocia1 Respeito sim. Mas falar mal de uma ala revolucion\u00e1ria da esquerda enquanto defende o Ciro, que t\u00e1 t\u00e3o l\u00e1 quanto c\u00e1 \u00e9 complicado. E eu at\u00e9 voto nele em um poss\u00edvel segundo turno, claro. Mas nunca seria primeira op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037621449442385921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSocia1"}
{"id": 1037621245519572992, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 868162164, "username": "CES_1973", "tweet": "@WORD_NEWSS @AleBlackmore @ligiarraes kkkk S\u00f3 nos sonhos mais delirantes de uma esquerda decrepta que Haddad conseguiria ir para um segundo Turno (que n\u00e3o haver\u00e1, diga-se de passagem)!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CES_1973/status/1037621245519572992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiarraes,AleBlackmore,WORD_NEWSS"}
{"id": 1037565976911536128, "date": "2018-09-05", "time": "23:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 30329060, "username": "alessandroneves", "tweet": "@fabiowaj @Hialley No segundo turno, em uma composi\u00e7\u00e3o Bolsonaro x Ciro, Marina ou Haddad, sim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandroneves/status/1037565976911536128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,fabiowaj"}
{"id": 1037546944023937028, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin @felipeturtle Cara com toda a campanha de difama\u00e7\u00e3o que se tornou o hor\u00e1rio eleitoral, principalmente do Alckmin, n\u00e3o houve perda de eleitorado, ainda aumentou.. Alckmin n\u00e3o vai estar no segundo turno, esquece.. s\u00f3 o Bolso salva kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037546944023937028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeturtle,Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037536901245353984, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@MomentsBrasil Bolsominions s\u00e3o t\u00e3o burros que dizem que \u00e9 mentira pq como que Bolsonaro vai perder bjo segundo turno se est\u00e1 na frente no primeiro, algu\u00e9m explica pro jardim de inf\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536901245353984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037536396062408704, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824956233035694081, "username": "DanielComenta_", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 N\u00e3o sei s\u00e9 algu\u00e9m cego ou algu\u00e9m que faltou nas aulas b\u00e1sicas de matem\u00e1tica, no primeiro turno s\u00e3o v\u00e1rios candidatos, ou seja, a porcentagem \u00e9 distribuida para todos eles, j\u00e1 no segundo turno s\u00e3o apenas dois candidatos, ent\u00e3o as % dos d+ presidentes alteram o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielComenta_/status/1037536396062408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037523605737930752, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@cafecomferri Amigo, ou nos unimos e aparamos as arestas com o @jairbolsonaro .. ou a\u00ed sim, arriscamos eleger o Ciro ou Marina.. se bem que segundo turno eh outro jogo, e essa rejei\u00e7\u00e3o toda que hoje est\u00e1 apenas na mira do Bolso, tende a se equilibrar com quem quer que seja.. o Alckmin acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037523605737930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522510424760320, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 790885068990451712, "username": "bjonnycw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN Com certeza, em Amoedo X Bolsonaro, Am\u00f4edo ganha. Bolsonaro est\u00e1 p\u00e9ssimo no segundo turno, independente do concorrente.  pic.twitter.com/JanMP7M3Ts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjonnycw/status/1037522510424760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522223316316160, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@PedroCerize Exatamente.. ainda mais em in\u00edcio de hor\u00e1rio eleitoral de primeiro turno.. no segundo eh um contra um, e mesmo tempo de TV.. essa rejei\u00e7\u00e3o desproporcional que se apresenta contra o @jairbolsonaro vai se equilibrar no segundo turno seja com quem for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037522223316316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521455523815426, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 806287303450755073, "username": "GuilhermePeruc3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Boscardin Oq vc acha mais f\u00e1cil, migrarem os 22% do Bolso para Alckmin ou os 5% do Alckmin para o Bolso?! Esse rejei\u00e7\u00e3o toda \u00e9 pq ele est\u00e1 na mira de TODOS, e sem tempo nenhum de TV.. no segundo turno \u00e9 um contra um, e o mesmo tempo de TV.. a rejei\u00e7\u00e3o vai naturalmente se equilibrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermePeruc3/status/1037521455523815426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037510990236200961, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 912473588657266692, "username": "Fiodanavalha1", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 Num segundo turno os tucanos n\u00e3o v\u00e3o ter o apoio do MDB kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1/status/1037510990236200961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1037496766621511680, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 897587116829495297, "username": "hericw", "tweet": "temo que levar o cir\u00e3o pro segundo turno pro bononoro n\u00e3o transformar o pa\u00eds em uma franquia de bioshock", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hericw/status/1037496766621511680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493251350188032, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34680473, "username": "xtraga", "tweet": "No segundo turno, Bozo perderia pra Ciro (44% a 33%), Marina (43% a 33%) e Alckmin (41% a 32%), e empataria tecnicamente com Haddad (36% do petista e 37% do palha\u00e7o).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtraga/status/1037493251350188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
