{"id": 1038243115134529536, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870857546642452480, "username": "Frente_SC", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ministros do STF agem como deuses do Olimpo, mas desconhecem a realidade de seu povo  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367223/Ministros-do-STF-agem-como-deuses-do-Olimpo-mas-desconhecem-a-realidade-de-seu-povo.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frente_SC/status/1038243115134529536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168785017032704, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1931562055, "username": "_JornalDN", "tweet": "Na decis\u00e3o, o ministro refere-se a julgamento da Primeira Turma do STF, que rejeitou o pedido de prescri\u00e7\u00e3o, mantendo a condena\u00e7\u00e3o.  https://dnsul.com/2018/politica/eleicoes-2018-stf-derruba-liminar-que-deu-liberdade-para-joao-rodrigues/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JornalDN/status/1038168785017032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166782207451136, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4323554537, "username": "NSCNoticias", "tweet": "STF suspende habeas corpus de deputado federal Jo\u00e3o Rodrigues  http://dlvr.it/QjTP09\u00a0 pic.twitter.com/eNRJ4Ik3wi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NSCNoticias/status/1038166782207451136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118068583575558, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 209750224, "username": "hellblaazer", "tweet": "fiquei sabendo agr q o stf suspendeu o habeas corpus q liberava ele KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hellblaazer/status/1038118068583575558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083229398523911, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 791000796431286272, "username": "personalchefcla", "tweet": "General Lessa: \"Se o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/personalchefcla/status/1038083229398523911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034145937641473, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 13642662, "username": "dconline", "tweet": "STF suspende habeas corpus que liberou Jo\u00e3o Rodrigues.  http://bit.ly/2wSYG9t\u00a0", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dconline/status/1038034145937641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893573474242560, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "@gilmarmendes @SrtaLawyerBr17 Isso se o @STF_oficial @GilmarMendes n\u00e3o der a liberdade p o assassino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037893573474242560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,STF_oficial,gilmarmendes"}
{"id": 1037818540424712192, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981700578702254082, "username": "RossanaCruz15", "tweet": "@_felipemelo_ @BolsonaroSP Temos que ficar de olho no STF, adoram tudo na surdina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RossanaCruz15/status/1037818540424712192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,_felipemelo_"}
{"id": 1037774049664004096, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43242115, "username": "Geciel", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Geciel/status/1037774049664004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728921670885376, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839126947330392065, "username": "BenevenutoNeto", "tweet": "@teresinhalopes @STF_oficial Como \u00e9 bom ver a petezada raivosa com um dos seus....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenevenutoNeto/status/1037728921670885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,teresinhalopes"}
{"id": 1037720185698955264, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 959603754990493696, "username": "catarinaquieta", "tweet": "[Homeschooling] Na pauta de hoje no STF. https://www.facebook.com/485102018322024/posts/1098941900271363/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catarinaquieta/status/1037720185698955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711753830965248, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 838512839103037440, "username": "leoprr01", "tweet": "Imagine a quebra da lei e ordem se o STF fizer uma besteira qualquer beneficiando 9Dedos.Uma advert\u00eancia das FFAA, no sentido de alertar esse pessoal de toga viria muito bem neste momento cr\u00edtico.As afrontas seguidas \u00e0 lei, por parte dos petralhas, precisam acabar.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/leoprr01/status/1037711753830965248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661777842954240, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 21894157, "username": "eraldonaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eraldonaz/status/1037661777842954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037633924166549504, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022552608567963649, "username": "psl_sc", "tweet": "PRECISAMOS urgentemente desenvolver um mecanismo para q num futuro pr\u00f3ximo, os \u201cdeuses do Olimpo tupiniquim\u201d n possuam poderes ilimitados por d\u00e9cadas como \u00e9 o caso do @STF_oficial \u00e9 inaceit\u00e1vel como subjugam a constitui\u00e7\u00e3o desrespeitando o povo brasileiro, e permanecem intoc\u00e1veis", "replies": 3, "retweets": 37, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_sc/status/1037633924166549504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037630052387774464, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1000951446005743616, "username": "fidalgosc", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO! https://m.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalgosc/status/1037630052387774464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513090022158337, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 130636139, "username": "Gabriel_Bertol", "tweet": "Mas que putaria \u00e9 essa que querem levar pro STF ? E com os ministros amiguinhos da fam\u00edlia do Lula? Esse pa\u00eds \u00e9 uma vergonha.. #LulaIneleg\u00edvel E \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO! PAU NO CU DA ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bertol/status/1037513090022158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
