{"id": 1038427044860887041, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 977195276426534912, "username": "GustavoDill9", "tweet": "@radiobandnewsfm @eumarkgarcia - Velho Bolsa na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoDill9/status/1038427044860887041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,eumarkgarcia"}
{"id": 1038426476738166784, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 977195276426534912, "username": "GustavoDill9", "tweet": "Bonoro na UTI.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1038423504088190976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoDill9/status/1038426476738166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096754447532032, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4727090303, "username": "GamerSeyNot", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamerSeyNot/status/1038096754447532032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027984643469312, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1313622960, "username": "javaneza1", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/javaneza1/status/1038027984643469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024166220296192, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038024166220296192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020892268232704, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038020892268232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038014643552190465, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304700501, "username": "repreti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Cp8CT4q10yY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro Direto da UTI da Sta Casa de Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/repreti/status/1038014643552190465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880586256490496, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037435162647244800, "username": "RafaelK72504060", "tweet": "@g1 @witnessofgaga @Joceli_Bueno @omattheussilva UTI neh amigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelK72504060/status/1037880586256490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omattheussilva,Joceli_Bueno,witnessofgaga,g1"}
{"id": 1037860974680788994, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 795471930933518337, "username": "portalvisse", "tweet": "O candidato est\u00e1 consciente e ir\u00e1 passar a noite na UTI, onde j\u00e1 recebeu a visita de dois filhos.Leia Mais  http://www.visse.com.br/internacao-de-bolsonaro-devera-durar-pelo-menos-uma-semana-diz-medico/\u00a0\u2026 http://www.visse.com.br/internacao-de-bolsonaro-devera-durar-pelo-menos-uma-semana-diz-medico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvisse/status/1037860974680788994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
