{"id": 1038462015835131905, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro apresenta evolu\u00e7\u00e3o e bom estado de sa\u00fade, informa hospital.  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-apresenta-evolucao-e-bom-estado-de-saude-informa-hospital/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Sa\u00fade #Atentado #Facada pic.twitter.com/rbJRR3UcF1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Sa\u00fade,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038462015835131905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038440577136844800, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Campanha de Bolsonaro adotar\u00e1 tom mais moderado, diz Mour\u00e3o.  https://poder360.com.br/eleicoes/campanha-de-bolsonaro-adotara-tom-mais-moderado-diz-mourao/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/6QFIxSjirT", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038440577136844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038436880084332545, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Comprova | Amo\u00eado n\u00e3o trabalha para o megainvestidor George Soros.  https://poder360.com.br/eleicoes/comprova-amoedo-nao-trabalha-para-o-megainvestidor-george-soros/\u00a0\u2026 @joaoamoedonovo #Elei\u00e7\u00f5es #FakeNews pic.twitter.com/GosigL1gX5", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Comprova,#Elei\u00e7\u00f5es,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038436880084332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038433030484967425, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Mercado achou que PSDB ganharia \u2018facilmente\u2019, diz economista do Votorantim.  https://poder360.com.br/economia/mercado-achou-que-psdb-ganharia-facilmente-diz-economista-do-votorantim/\u00a0\u2026 #Economia #Mercado #Investidores #PSDB #Elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/iGbmKhM7i7", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Economia,#Mercado,#Investidores,#PSDB,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038433030484967425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397336806977541, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Aceitei o desafio de governar o DF, colocando minha experi\u00eancia como gestora e professora a servi\u00e7o do nosso povo, para realizar as transforma\u00e7\u00f5es de que tanto precisamos. #F\u00e1timaeKeka50#DF#Bras\u00edlia#Elei\u00e7\u00f5es#PSOL pic.twitter.com/Mh5WcKnJAU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#F\u00e1timaeKeka50,#DF,#Bras\u00edlia,#Elei\u00e7\u00f5es,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038397336806977541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390294742331392, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Impost\u00f4metro.#imposto #impostometro #votecerto #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #brasil #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BndrFjzD2NW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11x1aizlvvq0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#imposto,#impostometro,#votecerto,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#brasil,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038390294742331392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219206360223744, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Concedo agora entrevista para Diego Casagrande em seu canal no YouTube. Analisaremos as consequ\u00eancias pol\u00edticas do atentado contra Jair Messias Bolsonaro. Confere l\u00e1! https://goo.gl/Ff2aaP\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #Entrevista", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#Entrevista", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038219206360223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211980564279301, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha an\u00e1lise sobre os desdobramentos do atentado no Podcast da Casa Pol\u00edtica  https://goo.gl/3Hf7Um\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL #Podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL,#Podcast", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038211980564279301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201451800084482, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 982207338663763969, "username": "expeditoveloso_", "tweet": "Programa eleitoral!#expeditoveloso #expeditoveloso1312 #\u00e9federal #elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5es #PT #PTDF #elei\u00e7\u00f5esDF #Bras\u00edlia #DF#Lula #lulalivre #Haddad pic.twitter.com/FrOMKSYZoD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#expeditoveloso,#expeditoveloso1312,#\u00e9federal,#elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PT,#PTDF,#elei\u00e7\u00f5esDF,#Bras\u00edlia,#DF,#Lula,#lulalivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/expeditoveloso_/status/1038201451800084482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195299158814720, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Doria diz que atentado coloca Bolsonaro no 2\u00ba turno.  https://poder360.com.br/eleicoes/doria-diz-que-atentado-coloca-bolsonaro-no-2o-turno/\u00a0\u2026 @jdoriajr @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Atentado #Facada pic.twitter.com/ydPoCLCn28", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038195299158814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038178906094878720, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Datafolha: Skaf e Doria est\u00e3o empatados na margem de erro para governo de SP.  https://poder360.com.br/pesquisas/datafolha-skaf-e-doria-estao-empatados-na-margem-de-erro-para-governo-de-sp/\u00a0\u2026 @skafoficial @jdoriajr #Elei\u00e7\u00f5es #Pesquisa #Governador #S\u00e3oPaulo pic.twitter.com/pmLXL1Ytpw", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Pesquisa,#Governador,#S\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038178906094878720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skafoficial,jdoriajr"}
{"id": 1038178237862563841, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Diante do cen\u00e1rio, publico artigo extra em minha coluna na Gazeta do Povo: \"Desdobramentos do Atentado\" https://goo.gl/i6RfAJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL @gazetadopovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038178237862563841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1038163822295560192, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/tGCJyjBSFz", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038163822295560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140054428901379, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62907035, "username": "Unaleoficial", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018#unale #elei\u00e7\u00f5es2018 #legislativo #deputado #deputada #tse #calendarioeleitoral #eleicoes #pleito2018 #democracia #datas pic.twitter.com/F9p7Jix3hg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#unale,#elei\u00e7\u00f5es2018,#legislativo,#deputado,#deputada,#tse,#calendarioeleitoral,#eleicoes,#pleito2018,#democracia,#datas", "link": "https://twitter.com/Unaleoficial/status/1038140054428901379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140030764630016, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Lula faz de Haddad um candidato de recado.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/lula-faz-de-haddad-um-candidato-de-recado/\u00a0\u2026 @Haddad_Fernando @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es #Candidato pic.twitter.com/25e8VZvMVm", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidato", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038140030764630016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038123522634260483, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Admirar um pol\u00edtico est\u00e1 fora de moda?, pergunta Mario Rosa.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/admirar-um-politico-esta-fora-de-moda-pergunta-mario-rosa/\u00a0\u2026 #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es #Candidatos pic.twitter.com/PLawfXTvVI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidatos", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038123522634260483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100791872180225, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha contribui\u00e7\u00e3o para @NPR , nos Estados Unidos, na an\u00e1lise sobre o atentado contra Jair Bolsonaro https://goo.gl/2MUQTJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #NPR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#NPR", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038100791872180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPR"}
{"id": 1038097453696933888, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 240693982, "username": "M_A_PUBLICIDADE", "tweet": "VIDEO DF PRODUTORA - QUALIDADE EM TUDO.#eleicoes #ronaldocaiado #videomaker Ronaldo Caiado  https://www.facebook.com/videodfprodutora/videos/2030959656924112/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes,#ronaldocaiado,#videomaker", "link": "https://twitter.com/M_A_PUBLICIDADE/status/1038097453696933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091688118546432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "Seria imensamente democr\u00e1tico e muito bom para o Brasil se os principais candidatos aparecessem todos juntos num pronunciamento contra a viol\u00eancia eleitoral @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @alvarodias_ #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #democracia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038091688118546432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1038079451928641536, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Datafolha: Skaf e Doria est\u00e3o empatados na margem de erro para governo de SP.  https://poder360.com.br/pesquisas/datafolha-skaf-e-doria-estao-empatados-na-margem-de-erro-para-governo-de-sp/\u00a0\u2026 @skafoficial @jdoriajr #Elei\u00e7\u00f5es #Pesquisa #Governador #S\u00e3oPaulo pic.twitter.com/a6QFRYhkMo", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Pesquisa,#Governador,#S\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038079451928641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skafoficial,jdoriajr"}
{"id": 1038078833314988032, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 25091081, "username": "kleberkarpov", "tweet": "Datafolha: Rollemberg tem a maior rejei\u00e7\u00e3o entre candidatos ao GDF http://www.politicadistrital.com.br/2018/09/07/datafolha-rollemberg-tem-a-maior-rejeicao-entre-candidatos-ao-gdf/\u00a0\u2026#Rollemberg #Elei\u00e7\u00f5es #Rejei\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/qxtBiBC7lm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Rollemberg,#Elei\u00e7\u00f5es,#Rejei\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/kleberkarpov/status/1038078833314988032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073182903836673, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/1MAsnEUzmV", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038073182903836673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038069397255057408, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Doria diz que atentado coloca Bolsonaro no 2\u00ba turno.  https://poder360.com.br/eleicoes/doria-diz-que-atentado-coloca-bolsonaro-no-2o-turno/\u00a0\u2026 @jdoriajr @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Atentado #Facada pic.twitter.com/sGcR6YnR75", "replies": 12, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038069397255057408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060132561760256, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 736568499636699136, "username": "LDZHUE", "tweet": "Isso o MEC n\u00e3o ensina... depois dizem que n\u00e3o existe doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas #josiasomito #economia #brasil #arsgore #liberalismodazoeira #freehelicopterride #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #pinochet #pinochetestavacerto #comunista #comunistanem\u00e9gente #esquerda #ldzhue pic.twitter.com/qmjp52Tcg0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#josiasomito,#economia,#brasil,#arsgore,#liberalismodazoeira,#freehelicopterride,#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pinochet,#pinochetestavacerto,#comunista,#comunistanem\u00e9gente,#esquerda,#ldzhue", "link": "https://twitter.com/LDZHUE/status/1038060132561760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049253464186881, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Lula faz de Haddad um candidato de recado.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/lula-faz-de-haddad-um-candidato-de-recado/\u00a0\u2026 @Haddad_Fernando @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es #Candidato pic.twitter.com/A5804jbjxx", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidato", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038049253464186881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038032948002476033, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Admirar um pol\u00edtico est\u00e1 fora de moda?, pergunta Mario Rosa.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/admirar-um-politico-esta-fora-de-moda-pergunta-mario-rosa/\u00a0\u2026 #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es #Candidatos pic.twitter.com/Au03zXTO2j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidatos", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038032948002476033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887214221504512, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Dia de entrar rapidamente na CNN para comentar os desdobramentos pol\u00edticos do atentando contra Jair Bolsonaro#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #CNN #CNNE @CNNEE pic.twitter.com/6tRvQzPRIy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#CNN,#CNNE", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037887214221504512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNNEE"}
{"id": 1037829440322064384, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 191237188, "username": "radioimprensa", "tweet": "Ap\u00f3s o acontecido, a Pol\u00edcia Federal enviou uma nota \u00e0 imprensa alegando que o presidenci\u00e1vel contava com escolta na passeata e que o agressor foi preso em flagrante.#elei\u00e7\u00f5es #policiafederal #bolsonaro http://imprensamadureira.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-caminhada-em-minas-gerais-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es,#policiafederal,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/radioimprensa/status/1037829440322064384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792250170880001, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Nos pr\u00f3ximos minutos entro ao vivo na @RPPNoticias do Peru para comentar o atentado sofrido por @jairbolsonaro em Juiz de Fora, Minas Gerais#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037792250170880001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RPPNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037747375283097600, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62907035, "username": "Unaleoficial", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018#unale #elei\u00e7\u00f5es2018 #legislativo #deputado #deputada #tse #calendarioeleitoral #eleicoes #pleito2018 #democracia #datas pic.twitter.com/i9yTAfA40t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#unale,#elei\u00e7\u00f5es2018,#legislativo,#deputado,#deputada,#tse,#calendarioeleitoral,#eleicoes,#pleito2018,#democracia,#datas", "link": "https://twitter.com/Unaleoficial/status/1037747375283097600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740419558330369, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 965633101891342336, "username": "CursosCnf", "tweet": "Bolsonaro a Guedes teriam uma uni\u00e3o de conveni\u00eancia? Acesse:  https://goo.gl/fWvwBR\u00a0#cursosCNF #eleicoes #presidente #blog pic.twitter.com/sz5V9JwrUu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cursosCNF,#eleicoes,#presidente,#blog", "link": "https://twitter.com/CursosCnf/status/1037740419558330369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736272981307392, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 965633101891342336, "username": "CursosCnf", "tweet": "Pesquisa mostra segundo lugar \u201cembolado\u201d na disputa. Acesse:  https://goo.gl/aEDyyF\u00a0#blog #disputa #eleicoes #cursosCNF pic.twitter.com/42tWiGrbQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blog,#disputa,#eleicoes,#cursosCNF", "link": "https://twitter.com/CursosCnf/status/1037736272981307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730921699520512, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Existe mesmo uma \u2018transfer\u00eancia de votos\u2019?, pergunta Alon Feuerwerker.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/existe-mesmo-uma-transferencia-de-votos-pergunta-alon-feuerwerker/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es #Votos #Transfer\u00eancia pic.twitter.com/9lKB9fTSYa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Votos,#Transfer\u00eancia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037730921699520512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669371290832898, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E o dia come\u00e7a com decis\u00e3o do STF. Fachin nega pedido de @LulaOficial petista continua sem registro de candidatura. Expectativa \u00e9 q defesa recorra ao plen\u00e1rio do Supremo.  #Politica #PRESIDENTE #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #LulaManuHaddad pic.twitter.com/R6hsMwMCud", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Politica,#PRESIDENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037669371290832898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037666280554352642, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 962687028268818432, "username": "GenPauloChagas", "tweet": "@jairbolsonaro e @GenPauloChagas  juntos para resgatar o Distrito Federal.#df #BRASILIAFICHALIMPA #brasilia #Bolsonaro17No1\u00baturno #general #elei\u00e7\u00f5es #Ceil\u00e2ndia #carreata  https://twitter.com/GenPauloChagas/status/1037659034470502400/video/1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/e8pUN6FBk6", "replies": 4, "retweets": 99, "likes": 370, "location": "", "hashtags": "#df,#BRASILIAFICHALIMPA,#brasilia,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#general,#elei\u00e7\u00f5es,#Ceil\u00e2ndia,#carreata", "link": "https://twitter.com/GenPauloChagas/status/1037666280554352642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GenPauloChagas"}
{"id": 1037650376722280454, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Existe mesmo uma \u2018transfer\u00eancia de votos\u2019?, pergunta Alon Feuerwerker.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/existe-mesmo-uma-transferencia-de-votos-pergunta-alon-feuerwerker/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es #Votos #Transfer\u00eancia pic.twitter.com/V5Xs3Bfqh1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Votos,#Transfer\u00eancia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037650376722280454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649278481690624, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 820402802, "username": "UchoaJournalist", "tweet": "Muita gente, paciente e com f\u00e9, far\u00e1 esse mesmo movimento nas urnas quando for votar...  https://twitter.com/kawadoubutu365/status/1037216387998081030\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/UchoaJournalist/status/1037649278481690624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540809489477634, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027637346701860864, "username": "Cristin17719343", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/05/6298/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es de 2018 #Pesquisa de voto #Temer ataca Alckmin via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Pesquisa,#Temer", "link": "https://twitter.com/Cristin17719343/status/1037540809489477634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
