{"id": 1037829206686752768, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa #JairBolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante campanha#JornaldaJustil\u00e7a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o\ud83d\udd18 canal 53.1 pic.twitter.com/oKjL8t9yGQ", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#esfaqueado,#JornaldaJustil\u00e7a", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037829206686752768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784185526730758, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "URGENTE JUIZ DE FORABOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE A SUA CAMPANHA ELEITORAL#Bolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PMCandidato saiu carregado por apoiadores; veja v\u00eddeo.\ud83d\ude32\ud83d\ude94\ud83d\udd2a\ud83d\udc89  https://www.facebook.com/aloalocidadebr/videos/687412458282182/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037784185526730758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783852973006848, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "URGENTE JUIZ DE FORABOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE A SUA CAMPANHA ELEITORAL#Bolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PMCandidato saiu carregado por apoiadores; veja v\u00eddeo.\ud83d\ude32\ud83d\ude94\ud83d\udd2a\ud83d\udc89  pic.twitter.com/q2zndXqpuF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037783852973006848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
