{"id": 1038462015835131905, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro apresenta evolu\u00e7\u00e3o e bom estado de sa\u00fade, informa hospital.  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-apresenta-evolucao-e-bom-estado-de-saude-informa-hospital/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Sa\u00fade #Atentado #Facada  pic.twitter.com/rbJRR3UcF1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Sa\u00fade,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038462015835131905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038451920309051394, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Acompanhe not\u00edcias sobre o estado de sa\u00fade de Bolsonaro.  https://poder360.com.br/eleicoes/acompanhe-noticias-sobre-o-estado-de-saude-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Atentado #Facada #Candidato #Atualiza\u00e7\u00f5es pic.twitter.com/f0ElHAahYI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Atentado,#Facada,#Candidato,#Atualiza\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038451920309051394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038421815260061699, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Acompanhe not\u00edcias sobre o estado de sa\u00fade de Bolsonaro.  https://poder360.com.br/eleicoes/acompanhe-noticias-sobre-o-estado-de-saude-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Atentado #Facada #Candidato #Atualiza\u00e7\u00f5es pic.twitter.com/ZHi2aVNdT3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Atentado,#Facada,#Candidato,#Atualiza\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038421815260061699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038243070456852480, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Agressor de Bolsonaro ser\u00e1 transferido para pres\u00eddio federal #facada #Bolsonaro #passeata @jairbolsonaro  https://poder360.com.br/eleicoes/agressor-de-bolsonaro-sera-transferido-para-presidio-federal/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yNWYmr7Hgg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#passeata", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038243070456852480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038219158595559424, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro passa bem e manda mensagens no Twitter @jairbolsonaro #bolsonaro #facada #passeata  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-passa-bem-e-manda-mensagens-no-twitter/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/t5McvoSEmg", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#passeata", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038219158595559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038215380127416326, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Agressor de Bolsonaro ser\u00e1 transferido para pres\u00eddio federal #facada #Bolsonaro #passeata @jairbolsonaro  https://poder360.com.br/eleicoes/agressor-de-bolsonaro-sera-transferido-para-presidio-federal/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2uYp7qibiE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#passeata", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038215380127416326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038195299158814720, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Doria diz que atentado coloca Bolsonaro no 2\u00ba turno.  https://poder360.com.br/eleicoes/doria-diz-que-atentado-coloca-bolsonaro-no-2o-turno/\u00a0\u2026 @jdoriajr @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Atentado #Facada  pic.twitter.com/ydPoCLCn28", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038195299158814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038186597919977473, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo.  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-e-transferido-para-hospital-albert-einstein-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Hospital #Facada  pic.twitter.com/mifoDo2NhY", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Hospital,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038186597919977473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155059408908288, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado no hospital, Bolsonaro diz que nunca fez mal a ningu\u00e9m; assista.  https://poder360.com.br/eleicoes/em-video-gravado-no-hospital-bolsonaro-diz-que-nunca-fez-mal-a-ninguem-assista/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Atentado #Facada  pic.twitter.com/qfpE0b6yOX", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038155059408908288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038151274863230976, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro passa bem e manda mensagens no Twitter @jairbolsonaro #bolsonaro #facada #passeata  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-passa-bem-e-manda-mensagens-no-twitter/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bGkvKHsPQS", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#passeata", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038151274863230976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038100791872180225, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha contribui\u00e7\u00e3o para @NPR , nos Estados Unidos, na an\u00e1lise sobre o atentado contra Jair Bolsonaro https://goo.gl/2MUQTJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #NPR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#NPR", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038100791872180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPR"}
{"id": 1038090805829926913, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67664266, "username": "nhandru", "tweet": "Sei que o assunto quente do #7deSetembro \u00e9 a #facada (ou #FacadaFake) que o Bolsonaro levou ontem, noticiada freneticamente pela @RedeGlobo, mas voc\u00eas j\u00e1 viram este gr\u00e1fico da educa\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 do #Ciro12? Ser\u00e1 que vai dar #CiroNoSegundoTurno com o #Bolsonaro2018? pic.twitter.com/dWE1Kl92en", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#facada,#FacadaFake,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/nhandru/status/1038090805829926913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038069397255057408, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Doria diz que atentado coloca Bolsonaro no 2\u00ba turno.  https://poder360.com.br/eleicoes/doria-diz-que-atentado-coloca-bolsonaro-no-2o-turno/\u00a0\u2026 @jdoriajr @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Atentado #Facada  pic.twitter.com/sGcR6YnR75", "replies": 12, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038069397255057408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064414799355904, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado no hospital, Bolsonaro diz que nunca fez mal a ningu\u00e9m; assista.  https://poder360.com.br/eleicoes/em-video-gravado-no-hospital-bolsonaro-diz-que-nunca-fez-mal-a-ninguem-assista/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Atentado #Facada  pic.twitter.com/vj27GJfX3W", "replies": 10, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Atentado,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038064414799355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038049253598392321, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo.  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-e-transferido-para-hospital-albert-einstein-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Hospital #Facada  pic.twitter.com/l4nY7IbAZI", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Hospital,#Facada", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038049253598392321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037944720289345536, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 521635608, "username": "GatinBoy", "tweet": "Sobre a suposta #facada na lata de lixo ... atua\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima  pic.twitter.com/T0TSKOhE4X", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/GatinBoy/status/1037944720289345536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887214221504512, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Dia de entrar rapidamente na CNN para comentar os desdobramentos pol\u00edticos do atentando contra Jair Bolsonaro#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #CNN #CNNE @CNNEE pic.twitter.com/6tRvQzPRIy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#CNN,#CNNE", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037887214221504512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNNEE"}
{"id": 1037875848693600257, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 450233104, "username": "vudubridges_", "tweet": "#QuintaDetremuraSDV #facada #for\u00e7abolsonaro Vai que de madrugada estou dormindo e aparece :Bolsonaro \u2611 Check! https://twitter.com/RealMORTE/status/1037814953300897792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#facada,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/vudubridges_/status/1037875848693600257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864341603799040, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "#facada V\u00edtimas de atentado n\u00e3o podem ir a debates, \u00e9 um choque, precisam ficar em repouso.Minha solidariedade, logo ele que queria tanto ir, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude14", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037864341603799040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845884514566145, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 604852836, "username": "Galo_doido_DF", "tweet": "Este epis\u00f3dio e os coment\u00e1rios da esquerda me convenceram que estas pessoas socialistas s\u00e3o de m\u00e1 \u00edndole, gente ruim e comprometida com o mal. Nunca mais voto na esquerda! #facada #JairMessiasBolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairMessiasBolsonaro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Galo_doido_DF/status/1037845884514566145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845644508114944, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "S\u00f3 pode ser piada pra lacrar na internet, eu me recuso a acreditar que seja verdade. #Bonoro #Bozo #Facada #Bolsonaro pic.twitter.com/iCBaXK8qUr", "replies": 42, "retweets": 7, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#Bozo,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037845644508114944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836179872407552, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2577574525, "username": "bia_sestevao", "tweet": "O pior disso tudo \u00e9 que quem fez isso pensa bem menos q os tal de bolsominions... pode ter sido oque esse bosta precisava para ganhar as elei\u00e7\u00f5es \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/bia_sestevao/status/1037836179872407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835309277499393, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60302247, "username": "CiceroCristino", "tweet": "Ataques no \u00f4nibus onde estava #Lula, #facada em #JairBolsonaro durante passeata - o que mais ser\u00e1 preciso para que percebam que a sociedade j\u00e1 n\u00e3o suporta mais tamanho desd\u00e9m e corrup\u00e7\u00e3o por parte dos pol\u00edticos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CiceroCristino/status/1037835309277499393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831751542996992, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 901915047085125632, "username": "KarlamayaraSl", "tweet": "Se foi fic ele esqueceu so de colocar a bexiga com sangue por baixo da camisa.#facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/KarlamayaraSl/status/1037831751542996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824534525734912, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030056761460445184, "username": "EspritoConserv1", "tweet": "General Mour\u00e3o declara guerra \u00e0 esquerda! https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-acusa-o-pt-por-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026#ForcaBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/EspritoConserv1/status/1037824534525734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822019801243650, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43016045, "username": "NoticiaNerdNN", "tweet": "Sabem porqu\u00ea o cara deu uma facada no Bolsonaro? Porque ele n\u00e3o tinha uma arma. #facada #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/NoticiaNerdNN/status/1037822019801243650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821201199099905, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 570081675, "username": "andersrodigrue", "tweet": "O que dizer dos comerciais de lanchonete entre as discuss\u00f5es sobre a #facada no grupo de WhatsApp do bairro?  pic.twitter.com/64pw9wXPZ5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/andersrodigrue/status/1037821201199099905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820745739657216, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "Aaa cansei fake ou n\u00e3o o efeito e o mesmo. O valor pol\u00edtico que tem esse ato e not\u00e1vel e ineg\u00e1vel.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037820745739657216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816943481380864, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 88905669, "username": "wan_slima", "tweet": "O que ocorreu com #Bolsonaro foi o \u00e1pice do discurso de \u00f3dio dito por ambas as partes (direita e esquerda), onde saiu de ofensas verbais para atentado a vida.#facada #juizdefora #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/wan_slima/status/1037816943481380864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816899332177921, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 36137487, "username": "hernanisantos", "tweet": "@FlavioBolsonaro Esse terrorista usou um jornal impresso para camuflar a faca!!#JairMessiasBolsonaro #jairbolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#jairbolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/hernanisantos/status/1037816899332177921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037816481529180162, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 990984359229493248, "username": "COFedidos", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 de agora#facada #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/B810SoKCzT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/COFedidos/status/1037816481529180162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812238680289281, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14521500, "username": "koiote", "tweet": "Que essa #facada em #juizdefora sirva para que o @TwitterBrasil pare de banir contas como @odiodobem2 e passe a banir aquelas que o perfil denuncia.A menos que queira confirmar sua parcialidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/koiote/status/1037812238680289281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037812029636136966, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 955935948113678341, "username": "suy_novaes", "tweet": "Junta a\u00ed: 1. O video de perto que mostra uma faca sem sangue.2. Uma fto q mostra um cirurgi\u00e3o sem luva3. Ele sem colete4. Ele perdendo nas pesquisas#facada#sei", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#sei", "link": "https://twitter.com/suy_novaes/status/1037812029636136966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811390269087745, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030056761460445184, "username": "EspritoConserv1", "tweet": "Esquerda assassina! https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026#facada#ForcaBolsonaro#juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/EspritoConserv1/status/1037811390269087745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806877529317376, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 26176065, "username": "casperdiogo", "tweet": "\u00c9 rid\u00edculo o quanto o ser humano faz pra chegar ao poder. Que nojo. #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/casperdiogo/status/1037806877529317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806859334426626, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 724642011836518400, "username": "teteoliveiira", "tweet": "Agora ele viu como ser\u00e1 o Brasil que ele quer, coloca mesmo arma na m\u00e3o da galera p v\u00ea se n\u00e3o vai ser o primeiro a morrer!! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/teteoliveiira/status/1037806859334426626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805324500004864, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84355627, "username": "IRISLAURINDA", "tweet": "Como tem gente mal gente.#triste  isso#bolsonaro #sofre #atentado. #facada. em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZgqAXlenJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14qsoux110gk9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#triste,#bolsonaro,#sofre,#atentado,#facada", "link": "https://twitter.com/IRISLAURINDA/status/1037805324500004864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804370337968128, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "Parem de falar q \u00e9 fake, encena\u00e7\u00e3o... Pq a\u00ed n\u00e3o \u00e9 e o cara quase foi morto mesmo e fica feio p vcs #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1037804370337968128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801368663281665, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 176054236, "username": "Gleydson_RC", "tweet": "ressuscitaram o gemidao e eu cai nessa misera  \u00e9 bom vcs jair acostumando #Bolsonaro #jair #facada  pic.twitter.com/PtC2vAGXIh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#jair,#facada", "link": "https://twitter.com/Gleydson_RC/status/1037801368663281665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799238867079168, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004897463705227266, "username": "krlhiou", "tweet": "\u201cJ\u00e1 levou a #facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d  pic.twitter.com/maey6nsf3K", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/krlhiou/status/1037799238867079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799185762988037, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 801338500675207169, "username": "Pdp_erick", "tweet": "que #facada frau, era pra ser uma sequ\u00eancia kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Pdp_erick/status/1037799185762988037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798646979461122, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86156959, "username": "pardcs", "tweet": "@g1 @wesleymarchi @4lineOwl @deustinyhope @rafaelbragapmw @ejr281063 @Lost_fdpp Eu vendo esse povo que deseja o mau pra todo mundo e agr querendo pagar de bonzinho dizendo que n\u00e3o devemos deseja o \u00f3dio e propagar o \u00f3dio por a\u00ed  Bolsonaro \u00e9 o pr\u00f3prio \u00f3dio AAAA PARA N\u00c9 #facada", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/pardcs/status/1037798646979461122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lost_fdpp,ejr281063,rafaelbragapmw,deustinyhope,4lineOwl,wesleymarchi,g1"}
{"id": 1037798458953015296, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 755814097468416000, "username": "alejandrojuni", "tweet": "#facada Povo burro. Agora o Bolsonaro vai ganhar. S\u00f3 deram ibope para ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/alejandrojuni/status/1037798458953015296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798269206843392, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 711940096, "username": "pedrohmaff", "tweet": "Capanga faz trabalho sujo do Lula molusco e da #facada no bolsotario , o homem que fez isso vai ficar preso pouco tempo e depois vai curtir uma graninha Nem pra dar uma facada direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/pedrohmaff/status/1037798269206843392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798129255505921, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 108930400, "username": "Laioenay", "tweet": "#facada A que ponto o fanatismo pol\u00edtico leva uma pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Laioenay/status/1037798129255505921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797733552279552, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1350172440, "username": "Iziiele", "tweet": "A facada acabou de eleger o novo presidente do Brasil #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Iziiele/status/1037797733552279552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796121949757443, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 217565927, "username": "Luiz_Vilaboim", "tweet": "Gente, pelo amor de Deus, oq t\u00e1 virando esse pa\u00eds?? Candidato levando facada, que porra de oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa??? T\u00e3o apelando a essa baixaria j\u00e1, que pa\u00eds \u00e9 esse? que Intoler\u00e2ncia \u00e9 essa???  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Luiz_Vilaboim/status/1037796121949757443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795632034078720, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 39175338, "username": "jucinei", "tweet": "pegaram o respons\u00e1vel da facada no Bolsonaro em Juiz de fora, e adivinhem.... Ele \u00e9 militante do PT! Segue as fotos #facada #Bolsonaro #LulaLivre #mclan #Temer #pas #yakut #kkkkkk #sovimpelazoeira pic.twitter.com/W7iN3qsFVK", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#LulaLivre,#mclan,#Temer,#pas,#yakut,#kkkkkk,#sovimpelazoeira", "link": "https://twitter.com/jucinei/status/1037795632034078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795041752875008, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20170019, "username": "lucascruz", "tweet": "Ser\u00e1 que o tiro, digo, facada, sair\u00e1 pela culatra?#facada #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucascruz/status/1037795041752875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794377341566979, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 553122060, "username": "cyrusayn", "tweet": "vcs: ah essa facada foi toda forjada pro bolsonaro ganhar visibilidadevcs tbm: viu bolsonaro, imagina se fosse um tiro inv\u00e9s de faca, vai continuar com isso de liberar porte de arma? #For\u00e7aBolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/cyrusayn/status/1037794377341566979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793344838098950, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "O suspeito de ter dado a #facada foi identificado pela PM como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, nasceu em Montes Claros, MG. Segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, ele foi espancado e est\u00e1 muito machucado. \"Esfaquearam Bolsonaro\" #bolsonaro #juizdefora pic.twitter.com/rdyRJTF7PL", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037793344838098950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793230232928256, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  https://goo.gl/tsGfAe\u00a0 #JairBolsonaro #facada #atentado #pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #RevistaFactual pic.twitter.com/QRDAthY0zn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#atentado,#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037793230232928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793007431569413, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3377093649, "username": "leosrbrasil", "tweet": "#facada A faca j\u00e1 aparece em 2\u00ba lugar nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/leosrbrasil/status/1037793007431569413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792292017451010, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 44963926, "username": "wmljunior", "tweet": "o @jairbolsonaro n\u00e3o consegue cuidar da pr\u00f3pria seguran\u00e7a e se prop\u00f5e a cuidar da seguran\u00e7a de 208 milh\u00f5es de pessoas. Estamos perdidos #facada #juizdefora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/wmljunior/status/1037792292017451010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792250170880001, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Nos pr\u00f3ximos minutos entro ao vivo na @RPPNoticias do Peru para comentar o atentado sofrido por @jairbolsonaro em Juiz de Fora, Minas Gerais#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037792250170880001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RPPNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791801590067200, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 731829986563399680, "username": "lffeijao", "tweet": "A democracia vai mal. Muito mal.Quando houve o atentado \u00e0 caravana do Lula, a direita extremista ria.Agora com o atentado ao Bolsonaro,  a esquerda extrema faz piada e ainda diz que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o.Chegamos nesse ponto: agora vale tudo na pol\u00edtica#facada #juizdefora", "replies": 11, "retweets": 36, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/lffeijao/status/1037791801590067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791202374873088, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "V\u00eddeo de outro \u00e2ngulo do atentado a faca sofrido por Bolsonaro enquanto fazia passeata no centro de Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #atentado #facada #juizdefora #mg #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaZUoBeLA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=93sv9shlatoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#atentado,#facada,#juizdefora,#mg,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037791202374873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790406744920064, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 socorrido e levado para hospital ap\u00f3s sofrer ataque a faca em Juiz de Fora/MG. #bolsonaro #facada #juizdefora #mg #atentado #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaJnShWcE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qsb5ot9iqcj7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada,#juizdefora,#mg,#atentado,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037790406744920064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790208601640961, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 361535170, "username": "Marcos_1_adorar", "tweet": "Eu j\u00e1 ia votar no jairmessiasbolsonaro #agoratenhocerteza  de que ele \u00e9 o #melhor para o #governo de nosso #pa\u00eds #jairbolsonaro #candidato #jairpresidente #facada #omelhor #psl  https://www.instagram.com/p/BnZZnf1n_OT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nw2uvg8fpx4u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#agoratenhocerteza,#melhor,#governo,#pa\u00eds,#jairbolsonaro,#candidato,#jairpresidente,#facada,#omelhor,#psl", "link": "https://twitter.com/Marcos_1_adorar/status/1037790208601640961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787577946959872, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais.  https://poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-e-atingido-por-golpe-de-faca-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Facada #JuizDeFora pic.twitter.com/u6djf3qkya", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Facada,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037787577946959872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787373042585605, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "GaleraO cara \u00e9 um ser humano desprez\u00edvel mas n\u00e3o \u00e9 o dar facada nele n\u00e3oAl\u00e9m de vc se igualar em \u00f3dio com ele e seus eleitores agora vc fez dele um m\u00e1rtir #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1037787373042585605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786777870888962, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 343566987, "username": "DaviOErro", "tweet": "A Tramontina \u00e9 t\u00e3o \u00e9 t\u00e3o foda! Que acabou de definir a elei\u00e7\u00e3o.. corte r\u00e1pido na concorr\u00eancia! #facada #bolsonaro  Parab\u00e9ns g\u00eanio!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DaviOErro/status/1037786777870888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
