{"id": 1038457181597777921, "date": "2018-09-08", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68451332, "username": "SenhorFranklin", "tweet": "Doria e M\u00e1rcio Fran\u00e7a escondem Alckmin em programa de TV  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/doria-e-marcio-franca-escondem-alckmin-em-programa-de-tv.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhorFranklin/status/1038457181597777921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453558688079875, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@RevistaISTOE Depois que recebeu parte do Fundo Partid\u00e1rio (Dinheiro Publico) via Alckmin, esse LIXO virou a Carta Capital do PSDB!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1038453558688079875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038443612520951808, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 185780180, "username": "MarcelloBOSSHD", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais'  http://dlvr.it/QjXpkQ\u00a0 pic.twitter.com/s0SICXr43h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloBOSSHD/status/1038443612520951808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442263842631682, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Globo em campanha aberta por Bolsonaro; adeus, Alckmin  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-em-campanha-aberta-por-bolsonaro-adeus-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1038442263842631682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442041414504453, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@g1politica Alckmin e  seus marqueteiros, junto com o PT, tem as as m\u00e3os sujas do sangue de Bolsonaro. A m\u00eddia corretos e a esquerda que n\u00e3o admite perder o poder, partiram do discurso para a a\u00e7\u00e3o homicida, pr\u00e1tica comum desses partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038442041414504453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038441440353968136, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "O apoio de 20% (chegando a 30% caso a direita abandone Alckmin, Amoedo, Meirelles e \u00c1lvaro Dias de vez) a Bolsonaro e fruto do fake news bem articulado q roda nas redes sociais desde a farsa do mensal\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1038441440353968136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437733201526785, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40545889, "username": "AndreiaSadi", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o, no blog no @g1 : o programa de Alckmin que ir\u00e1 ao ar hoje na TV, ap\u00f3s ataque na quinta a Bolsonaro \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/g1politica/status/1038437337347358721\u00a0\u2026", "replies": 53, "retweets": 12, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1038437733201526785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038429108965978112, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72330759, "username": "BrenoKummel", "tweet": "O pessoal do \u201cAcho que falta ao alckmin um buraco a mais no abd\u00f4men\u201d  https://twitter.com/df_porto/status/1038104888155226113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoKummel/status/1038429108965978112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421371062300672, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 239772422, "username": "VenusemAries", "tweet": "@mandykarolin T\u00f4 com medo de ter um segundo turno com Bozonaro e Alckmin kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenusemAries/status/1038421371062300672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandykarolin"}
{"id": 1038416426007252993, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "Hahahahahaahahahahaahhahahaahahahahhahahahahahahahahahaahahahahahahahahahahahahahahahahahaha https://twitter.com/AldoPaladinoCos/status/1038099514689765376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038416426007252993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1038415744067923968, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 635924276, "username": "sueleide62", "tweet": "@haroldcaetano A rede globo j\u00e1 descartou o Alckmin , agora \u00e9 o bozo....ou seja a cada dia ela se supera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueleide62/status/1038415744067923968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "haroldcaetano"}
{"id": 1038412273277198337, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Pesquisa XP Investimentos (05/09)Marina Silva: 8%Geraldo Alckmin: 8%@joaoamoedonovo: 4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038412273277198337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407973759057920, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 181754789, "username": "Crisjungblut", "tweet": "Presidenci\u00e1veis retomam campanha e pregam paz ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://glo.bo/2M9ImGh\u00a0 Programa de Alckmin far\u00e1 refer\u00eancia ao epis\u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crisjungblut/status/1038407973759057920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401983139524609, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @leonenseffc @Leandrolemartt @Guiibispo_ Vcs tem raz\u00e3o, apesar de algumas not\u00edcias a\u00ed serem falsas.O Brasil n\u00e3o deve ter esse discurso de \u00f3dio. A Gleisi fala essas merdas, o Alckmin disse que o PT colhe o que planta. \u00c9 um discurso canalha.Mas n\u00e3o negue o discurso de \u00f3dio que o Bolsonaro propaga, e sempre propagou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038401983139524609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guiibispo_,Leandrolemartt,leonenseffc,folha"}
{"id": 1038379183020367873, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 266719391, "username": "jccf00", "tweet": "@cartacapital E se Alckmin ganhar continuar\u00e3o a comandar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jccf00/status/1038379183020367873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038373982477721601, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "\u201cO Alckmin t\u00e1 reunido com o pessoal da campanha para decidir se toma uma facada ou aceita ser preso.\u201d                 \u2014 Fernando Horta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1038373982477721601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373428401725440, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 864259539503370240, "username": "flavinhogoiania", "tweet": "XP: Alckmin \u00e9 quem mais perde com o ataque a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/sp247/368052/XP-Alckmin-%C3%A9-quem-mais-perde-com-o-ataque-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhogoiania/status/1038373428401725440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038360442467483648, "date": "2018-09-08", "time": "04:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 36886145, "username": "DanielBrasilia", "tweet": "@marisagolbert @MarcioTurra @bastos_luis @StuartBolonezi @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @Pernelle3 @ezequiel_pires @carlosjsb_b @ArnoKaplan @MSantini_UK @LuciaSeffrinMar Ent\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o sei por que Lamma, apoiador do Alckmin me bloqueou. Deixar de seguir (nem sei se o seguia) \u00e9 normal, mas bloquear \u00e9 uma marca negativa contra o meu usu\u00e1rio. \u00c9 que realmente gosto de aprender sobre a cultura Twitter e geralmente sou bem diplom\u00e1tico e mente aberta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrasilia/status/1038360442467483648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciaSeffrinMar,MSantini_UK,ArnoKaplan,carlosjsb_b,ezequiel_pires,Pernelle3,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,StuartBolonezi,bastos_luis,MarcioTurra,marisagolbert"}
{"id": 1038359567606923264, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 835123839524876289, "username": "Lugojol_", "tweet": "@cynaramenezes A Globo tamb\u00e9m fez a mesma coisa com Geraldo Alckmin. Ele passou 17 minutos da entrevista do JN tentando se defender e o Bonner o interrompia toda hora. \u00c9 um estilo de entrevista q eles come\u00e7aram a utilizar em 2014. E que faz sucesso com o espectador por acuar o entrevistado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lugojol_/status/1038359567606923264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038357839193038849, "date": "2018-09-08", "time": "04:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Geraldo Alckmin: \"Cada enxadada, um 7x1\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038357839193038849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038354924382367744, "date": "2018-09-08", "time": "04:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Estad\u00e3oPor que agora?A pouco mais de um m\u00eas do primeiro turno, o Minist\u00e9rio P\u00fablico ofereceu den\u00fancias contra Alckmin e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038354924382367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038350179756331008, "date": "2018-09-08", "time": "03:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17682537, "username": "bruceecurb", "tweet": "@bpolitics @lineoyamada @Kiratiana Main arguments are a) Bolsonaro will dominate news cycle for days b) Bolsonaro is now the biggest victim among candidates c) Alckmin won't be able to run negative ads on Bolsonaro for a while. Won't necessaily *increase* support but think it will consolidate his current position", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruceecurb/status/1038350179756331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kiratiana,lineoyamada,bpolitics"}
{"id": 1038294828906369024, "date": "2018-09-08", "time": "00:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36691789, "username": "raphaeu", "tweet": "E o @MBLivre se torna um movimento t\u00e3o pat\u00e9tico e contradit\u00f3rio quando veladamente t\u00e1 lambendo as botas do Bolsonaro quando tem o Jo\u00e3o Amoedo, j\u00e1 que n\u00e3o apoiam o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaeu/status/1038294828906369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038292347589677056, "date": "2018-09-08", "time": "00:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@geraldoalckmin @Ihamma_1 @Zaga_Silos @IlsonMeincke Sempre aparece um delirante pra chamar Alckmin de comunista. C-O-M-U-N-I-S-T-A! Amigo, voc\u00ea nem sabe o q \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038292347589677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IlsonMeincke,Zaga_Silos,Ihamma_1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038288857060524034, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@flavio_OR Segundo turno ser\u00e1 entre Marina e Alckmin rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1038288857060524034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavio_OR"}
{"id": 1038281882788614144, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 366383678, "username": "FabianoAMBNeves", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin s\u00edmbolo que tudo aquilo que a velha Rep\u00fablica tem para oferecer. Cargos em trocar de apoio parlamentar e corrupto. Para ser corrupto ele est\u00e1 bem preparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoAMBNeves/status/1038281882788614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038273241868054528, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "Comovente a inoc\u00eancia dos bolsominions, todos impressionados com o LACRE do General.  Mal sabem eles que \u00e9 tudo armado:  A Globo j\u00e1 pressentiu que seu candidato, o Alckmin, n\u00e3o sai do ch\u00e3o.  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038254992107425794\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038273241868054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253163860635648, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@NPTO E tem um pessoal que acha o Alckmin perigoso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1038253163860635648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1038246743765385216, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27683123, "username": "Taglialegna", "tweet": "@HugoAg0g0 @ferrlorenzon Bem lembrado. Amoedo \u00e9 o novo Alckmin de jaqueta adesivada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taglialegna/status/1038246743765385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrlorenzon,HugoAg0g0"}
{"id": 1038244391712956416, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 520061422, "username": "MarcosMatosReal", "tweet": "N\u00c3O DESEJO O MAL PARA NINGU\u00c9MDa mesma forma que me solidarizei/comovi com Bolsonaro, devido o ato criminoso que sofreu recentemente, eu me comoveria com qualquer outro presidenci\u00e1vel, seja Alckmin, Ciro,...  https://www.facebook.com/100004091801864/posts/1583581218454923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMatosReal/status/1038244391712956416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234946626826240, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@jorgetemer \u00c9 mesmo?Pensei q fosse uma brincadeira pra homenagear o Alckmin e o Temer.\u00c9 pq sou \u201cchuchu\u201d, voto em @geraldoalckmin e gosto de Michel Temer. Pegou um Brasil colapsado pelo PT e n\u00e3o fez mais pelo BR pq Janot/Joesley/Globo e os Fora Temer n\u00e3o deixaram.N\u00e3o sabia que era seu nome!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038234946626826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgetemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038233307010482176, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "O Alckmin t\u00e1 reunido com o pessoal da campanha para decidir se toma uma facada ou aceita ser preso.Fernando Horta", "replies": 1, "retweets": 57, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038233307010482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230219038052352, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Que fase do Tucanato. Inflaram o antipetismo e v\u00e3o ser engolido pelo s\u00edmbolo antipetista q eles criaram. Alckmin pode ter menos votos q os 9% q as pesquisas lhe d\u00e3o. O antipetismo vai de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1038230219038052352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225072140574720, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@NecoBerwig @Boscardin @RaffaelloFazzi Ningu\u00e9m disse isso. Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. Quem relacionou as frases \u00e0 facada, para responsabilizar Alckmin, foram os pr\u00f3prios minions a\u00ed acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038225072140574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaffaelloFazzi,Boscardin,NecoBerwig"}
{"id": 1038218662862381056, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "@valterhalyson Droga, n\u00e9? Descobrimos por acaso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1038218662862381056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valterhalyson"}
{"id": 1038215993242386432, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 81377053, "username": "marceloaj", "tweet": "Galera do Novo acha melhor um segundo turno com Bolsonaro do que com Alckmin kkkkkComo j\u00e1 dizia tio Rei, o Novo \u00e9 bolsonarismo com curso universit\u00e1rio  https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038169509440507905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloaj/status/1038215993242386432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213045749800960, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 56908445, "username": "Pat_A_Gomes", "tweet": "@ornitoamazo22 Alckmin n\u00e3o tem tido express\u00e3o alguma nas pesquisas. Mas voc\u00ea deve ser o expert em Bovespa. Deve ser trader experiente para caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pat_A_Gomes/status/1038213045749800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ornitoamazo22"}
{"id": 1038195653372010496, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 191878003, "username": "raffa_brito", "tweet": "@hbredda A segunda maior economia do mundo \u00e9 comunista.O sujeito considera Alckmin de direita.Se bobear vai falar que a esquerda acabou, alienado \u00e9 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffa_brito/status/1038195653372010496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda"}
{"id": 1038190628331503616, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Temer d\u00e1 \u201cbeijo da morte\u201d em Alckmin (com direito a v\u00eddeo-barraco)  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/temer-da-beijo-da-morte-em-alckmin-com-direito-a-video-barraco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038190628331503616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187818508582913, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "@rafafelizardof Eu acho que Alckmin errou naquela coloca\u00e7\u00e3o. Felizmente voltou atr\u00e1s.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1038187818508582913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafafelizardof"}
{"id": 1038186867060039680, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@lesbianforalice Hahahahahah \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038186867060039680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesbianforalice"}
{"id": 1038186558451589121, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@lesbianforalice Se voc\u00ea n\u00e3o gostar desse jingle eu mudo de nome! pic.twitter.com/LhIFxDkxyU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038186558451589121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesbianforalice"}
{"id": 1038185037630464000, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@lesbianforalice Hahahahah \ud83d\ude02, esses jingles \u00e9 a minha vida.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038185037630464000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesbianforalice"}
{"id": 1038183091943165952, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@carloshenr1quem \u00c9 as do PSDB! hahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038183091943165952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carloshenr1quem"}
{"id": 1038182361022824448, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@carloshenr1quem Carlos e Rebeca n\u00e3o sabem o que \u00e9 a m\u00fasica boa que a vida oferece!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038182361022824448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carloshenr1quem"}
{"id": 1038182261852712961, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209343252, "username": "Esioab", "tweet": "@cynaramenezes @mdenser @Renner_martins Segundo as pesquisas, Ciro, Alckmin, Marina e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esioab/status/1038182261852712961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renner_martins,mdenser,cynaramenezes"}
{"id": 1038181272013729793, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Geraldo #Alckmin e Michel #Temer se atacando? Uai, estranho isso, n\u00e3o eram eles que a poucos meses atr\u00e1s estavam juntinhos e planejaram direitinho a queda da Presidenta #Dilma do Planalto? @geraldoalckmin e @MichelTemer vcs dois se merecem @ptbrasiI @gleisi @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin,#Temer,#Dilma", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1038181272013729793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,ptbrasiI,gleisi,dilmabr"}
{"id": 1038180412147855360, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@carloshenr1quem O bom dos jingles \u00e9 que n\u00e3o acontece isso!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038180412147855360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carloshenr1quem"}
{"id": 1038178937254432769, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Defesa de Alckmin diz que den\u00fancia \u00e9 fruto de imagina\u00e7\u00e3o de promotor  http://a.msn.com/01/pt-br/BBN0ALF?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1038178937254432769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176101841989632, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27683123, "username": "Taglialegna", "tweet": "@HugoAg0g0 Meu chut\u00f4metro: quem mais perde \u00e9 o Haddad. Bolsonaro herdar\u00e1 uma parte dos votos do Lula que gosta de salvadores da p\u00e1tria. Ciro, e Alckmin brigar\u00e3o pela segunda vaga, com mais chances para o primeiro. Ah, desconfio que o sair\u00e1 do hospital um \"Bolsinho paz e amor\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taglialegna/status/1038176101841989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1038172764891435009, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 703652740300480512, "username": "nivaldotmalta", "tweet": "@geraldoalckmin @gersldoalckimim, Ex.presidenciavel \"DEM\" Alckmin voc\u00ea n\u00e3o votou p/Temer o povo acredita, voc\u00ea acredita que a lava jato, MPF, PF cita seu nome relacionado com seus secret\u00e1rio desvio $600milhoes metro + $620milhoes rodo anel o povo acredita que vc. Voc\u00ea acredita PF, L.jato, MPF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldotmalta/status/1038172764891435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038170074983673857, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 282370268, "username": "PSDBMULHER45", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e o STJ j\u00e1 disseram que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin. Mas, se o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo quiser investigar qualquer irregularidade,...  https://www.facebook.com/psdbmulhernacional45/videos/1136940249790960/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSDBMULHER45/status/1038170074983673857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169509440507905, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 no segundo turno.O voto em @joaoamoedonovo n\u00e3o muda isso.O voto em Amo\u00eado tira Alckmin do segundo turno.#VamosRenovarTudo", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038169509440507905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038168398256111616, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "O Haddad \u00e9 outro picol\u00e9 de chuchu. At\u00e9 o Alckmin fica interessante perto dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038168398256111616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167739070853120, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 963099410300366848, "username": "vicedeputado", "tweet": "Quem eu queria votar:PoubelFilha do CunhaFl\u00e1vio BolsonaroAsp\u00e1siaWilson WitzelHenrique MeirellesQuem vou ter que votar:PoubelFilha do CunhaFl\u00e1vio BolsonaroC\u00e9sar MaiaEduardo PaesGeraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicedeputado/status/1038167739070853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164089430663168, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 262926465, "username": "EduardoCruzMMA", "tweet": "V\u00cdDEO: JOGO SUJO, IMPRENSA, ALCKMIN E OUTROS SAFADOSUma das qualidades dos Bolsonaros \u00e9 chamar bandido de bandido, incompetente de incompetente. A campanha vai deslanchar nas ruas, podem apostar. https://youtu.be/DO0RM2gvyRs\u00a0 https://youtu.be/DO0RM2gvyRs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoCruzMMA/status/1038164089430663168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163822295560192, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/tGCJyjBSFz", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038163822295560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156907163332609, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @DarioAlok A quest\u00e3o \u00e9 q a reuni\u00e3o com os Marinho foi pra isso! Eles assim adotam de vez o bolso e jogam Alckmin fora! Muito previs\u00edvel, a globo sabe q n\u00e3o havia como alimentar o bolsonaro s\u00f3 com os poucos segundos q ele tinha na tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1038156907163332609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038152917390422016, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038152917390422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146193614942209, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Alckmin e Ciro s\u00e3o os presidenci\u00e1veis que mais viajam pelo pa\u00eds  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-e-ciro-sao-os-presidenciaveis-que-mais-viajam-pelo-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1038146193614942209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143777938890753, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 96215683, "username": "dricaroalves", "tweet": "Algu\u00e9m achou parecido com a propaganda do #Alckmin? E MUITAS outras por a\u00ed? Rrs  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1832583593498574&id=100002408546705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin", "link": "https://twitter.com/dricaroalves/status/1038143777938890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140377541365760, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "@luckvilla n\u00e3o tenho d\u00favida de que a Globo fechou com Bolsonaro... de certa forma \u00e9 at\u00e9 previs\u00edvel... Alckmin sem chance, e uma mula manipul\u00e1vel como Bolso ali, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o...  pegaram na hora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038140377541365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luckvilla"}
{"id": 1038137494028660743, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "Galera libert\u00e1ria, o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o anarcocapitalismo que voc\u00eas querem, mas observem seu plano de governo e comparem com Ciro, Marina e Alckmin. Vote 17, vote Bolsonaro, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o pra nos livrarmos da esquerda.  pic.twitter.com/2zvXS1wldV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1038137494028660743", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134412062470151, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 864259539503370240, "username": "flavinhogoiania", "tweet": "Alckmin poupar\u00e1 Bolsonaro e atacar\u00e1 o PT e Dilma  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-poupara-bolsonaro-e-atacara-o-pt-e-dilma/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhogoiania/status/1038134412062470151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038133366602833920, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1128240762, "username": "CreomarDeSouza", "tweet": "O atentado far\u00e1 com que os rivais de Bolsonaro tenham que remodular suas narrativas eleitorais. Em minha opini\u00e3o, Alckmin \u00e9 quem ter\u00e1 a tarefa mais dif\u00edcil, pois, est\u00e1 premido pelos prazos e a necessidade de desidratar uma candidatura que ganhou um forte apelo simb\u00f3lico.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CreomarDeSouza/status/1038133366602833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129787993305088, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews Hhahahahaahaha, o brasileiro consegue ser mais pat\u00e9tico do que se pensa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038129787993305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126877670617089, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Alckmin \u00e9 lobo (sem trocadilho) em pele de cordeiro. Est\u00e1 desesperado e incitando a viol\u00eancia. #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1038126877670617089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119633981788160, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@diogomainardi @wendelarruda99 n\u00e3o duvido que v\u00e1, ainda mais depois do atentado, s\u00f3 um desastre p/ que ele n\u00e3o chegue. se os bolsonaristas perceberem, os votos do Amoedo, \u00c1lvaro e Alckmin ser\u00e3o majoritariamente nele no segundo turno, \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o queimar pontes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038119633981788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendelarruda99,diogomainardi"}
{"id": 1038116979863953409, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 231028272, "username": "TUDOSOBREOFLADF", "tweet": "Alckmin faz reuni\u00e3o para definir estrat\u00e9gia de campanha ap\u00f3s atentado a Bolsonaro  https://g1.globo.com/politica/blog/julia-duailibi/post/2018/09/07/alckmin-faz-reuniao-para-definir-estrategia-de-campanha-apos-atentado-a-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TUDOSOBREOFLADF/status/1038116979863953409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114755226034176, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@luisnassif Haddad foi superior e altamente mais preparado q a turma do partido da m\u00eddia! S\u00f3 senti falta na hora em q foi apertado sobre a Petrobras, ter dito q o partido q + chafurdou na lama e + teve gente na lava-jato foi o PP da vice do Alckmin!! Mataria a discuss\u00e3o al\u00ed!! Ficariam mudos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1038114755226034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038104696752402432, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente  https://diariodegoias.com.br/politica/112785-em-encontro-com-prefeitos-marconi-sugere-a-alckmin-o-programa-brasil-na-frente-2\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FGiIi8V57W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1038104696752402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104688841900033, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente  https://diariodegoias.com.br/politica/112785-em-encontro-com-prefeitos-marconi-sugere-a-alckmin-o-programa-brasil-na-frente-2\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kHcZWClUug", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1038104688841900033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104508788662272, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vaymu12eqWU?aA\u00a0 Pirataria que compensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038104508788662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099326067789824, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 147633867, "username": "ksarpethos", "tweet": "@dilmabr @Leonardo_ATS Lembrei do Alckmin \"vc votaria em um candidato que fala assim com a sua m\u00e3e\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ksarpethos/status/1038099326067789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leonardo_ATS,dilmabr"}
{"id": 1038095720224571392, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4831282091, "username": "MuriloMansur1", "tweet": "Discordo no ponto que o governo do temer foi bom, mas ele tem raz\u00e3o no que fala, e s\u00f3 me traz mais certeza em n\u00e3o votar no Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloMansur1/status/1038095720224571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092259709870080, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038092259709870080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087789584297984, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "@os A facada em Bolsonaro \u201cmatou\u201d Geraldo Alckmin  https://osdivergentes.com.br/outras-palavras/a-facada-em-bolsonaro-matou-geraldo-alckmin/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038087789584297984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1038083496844165120, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 111423119, "username": "lynchtimes", "tweet": "oq o temer fez com o alckmin foi nomear ele como sucessor pol\u00edtico. s\u00f3 q oq rola quando vc \u00e9 um pol\u00edtico popular \u00e9 q vc elege a pessoa, enquanto q com impopularidade \u00e9 o contr\u00e1rio. ent\u00e3o com o haddad ele partiu pra baixaria mas com o alckmin ele fez muito pior rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchtimes/status/1038083496844165120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080806793687041, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 193161289, "username": "amattana", "tweet": "@maria_fro Acho que nessa o Alckmin rodou. Perdeu a vantagem de exposi\u00e7\u00e3o na m\u00eddia que tinha para tentar roubar votos no campo da direita e ir ao 2\u00ba turno.Agora resta saber quem ser\u00e1 o advers\u00e1rio \u00e0 esquerda contra o Bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amattana/status/1038080806793687041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maria_fro"}
{"id": 1038079795601530881, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "\"N\u00e3o se pode esconder que autor do golpe agiu de acordo com as premissas do candidato agredido.\"  https://glo.bo/2NRnzJe\u00a0 #JornalOGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOGlobo", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038079795601530881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078295236063232, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "@SamTadeu O Alckmin t\u00e1 nervoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038078295236063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamTadeu"}
{"id": 1038076113409515521, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Ciro, Alckmin e Marina tra\u00e7am estrat\u00e9gias para chegar ao segundo turno  http://bit.ly/2oL8bTH\u00a0 pic.twitter.com/jO6Dobxl4Y", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1038076113409515521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073182903836673, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/1MAsnEUzmV", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038073182903836673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072989466681344, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Toma que o filho \u00e9 teu, Alckmin!  https://twitter.com/deputadofederal/status/1038071898758762497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038072989466681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072795081658368, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@o_antagonista Queria saber como se perde voto em um ataque ap\u00f3crifo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038072795081658368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038069655473188864, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@SalimMaluf Alckmin est\u00e1 com 9, na margem de erro chega a 12...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038069655473188864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SalimMaluf"}
{"id": 1038065876283654150, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 246082065, "username": "g_puccajr", "tweet": "Resumo dos fatos. S\u00f3 h\u00e1 uma certeza. Alckmin est\u00e1 fora do segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_puccajr/status/1038065876283654150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065080573804544, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 994152104, "username": "mgjunior01", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKK Michel Temer putassoesses dias foi o Alckmin, hoje o Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgjunior01/status/1038065080573804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063367230029824, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@ECantanhede @Wudson_ @Rodrigu01692877 Eleitor do alckmin continua a marquetagem contra Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1038063367230029824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigu01692877,Wudson_,ECantanhede"}
{"id": 1038060911074926592, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40258356, "username": "luizantoniorcv", "tweet": "Tenho amigos que v\u00e3o votar no Alckmin, muitos outros no Amoedo, outros no Meireles, respeito e convivo com alegria nessas diferen\u00e7as, mas o tal do Lulista, do Petista n\u00e3o respeita ningu\u00e9m, esse povo \u00e9 sanguin\u00e1rio, quando se dizem Crist\u00e3os a coisa piora.. #Cabe\u00e7aDeTitica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Cabe\u00e7aDeTitica", "link": "https://twitter.com/luizantoniorcv/status/1038060911074926592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060590336565249, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "@darionessa \u00c9 isso. Haddad n\u00e3o t\u00e1 bem nas pesquisas mesmo com o apoio do Lula. T\u00e1 na hora de ser inteligente j\u00e1. Marina ou Alckmin no segundo turno seria uma merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038060590336565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darionessa"}
{"id": 1038056635191762949, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 jogo de gente grande (parte II): a campanha negativa encampada pelo candidato do PSDB, Geraldo Alckmin, aumentava a rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. No Rio de Janeiro, o filho do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL e candidato ao Senado, apareceu em 3\u00b0 na pesquisa Datafolha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038056635191762949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056326167977984, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1029144372539998210, "username": "VolverDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @NubiaTeles2 E exatamente o que quero ver. At\u00e9 agora, realmente, ao menos o Alckmin cumpriu a promessa; mas  lan\u00e7ou um single horroroso \"o Brasil \u00e9 Geraldo\". Aff...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VolverDireita/status/1038056326167977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NubiaTeles2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055212651606016, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "\"Vou votar no Alckmin, melhor governador de S\u00e3o Paulo\" sim, eu escutei essa kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1038055212651606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054881821700098, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 291438681, "username": "MarceloAraujo70", "tweet": "Comemorar a facada do Bolsonaro, o c\u00e2ncer do Lula, o c\u00e2ncer da Dilma, a morte do filho do Alckmin.  Precisamos de um pouco de trag\u00e9dia alheia pra soltar nossa raiva. Sei exatamente o que Bolsonaro prega e deploro...  https://www.facebook.com/100005371517023/posts/958475491008159/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloAraujo70/status/1038054881821700098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051634390163456, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 889176653645176832, "username": "SilvioBezerraD1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito presidente. N\u00e3o deixe de responder a esses ataques levianos. Alckmin Chuchu \u00e9 um tra\u00edra, vaselina, n\u00e3o resolve nada e ainda apunhala seu governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioBezerraD1/status/1038051634390163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038050573759729669, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 630487104, "username": "gossipmaui", "tweet": "O Temer fazendo v\u00eddeo resposta pra campanha do Alckmin s\u00f3 me lembrou esse Gif ic\u00f4nico hahahahaha  pic.twitter.com/Gpq331rIoy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gossipmaui/status/1038050573759729669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050284117942272, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 na hora da galera da esquerda esquecer o Haddad e focar no Ciro n\u00e9, que \u00e9 quem realmente tem chance de vencer. Estamos correndo o risco de ver um Bozonaro x Marina ou Bozonaro x Alckmin no segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038050284117942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047419009626112, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Hahahahahahahah, Joice, a analista pol\u00edtica... nem para jornalismo serve, imagina para cen\u00e1rios eleitorais...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038047419009626112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045666021400577, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 261525460, "username": "santoyasantos", "tweet": "Olha, Bolsonaro e Alckmin t\u00e3o indo longe demais nessa campanha. Que cabras safados!  pic.twitter.com/CnYr3eh2XU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoyasantos/status/1038045666021400577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045590616252417, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@geraldoalckmin De minuto a minuto na TV, gastando o nosso dinheiro. Ele promete acabar com o crime e a impunidade, ent\u00e3o eu pergunto: G Alckmin voc\u00ea vai se entregar a pol\u00edcia? Com marketing milion\u00e1rio n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o mais! Honestidade \u00e9 base pra tudo! #SomosTodosBolsonaro pic.twitter.com/JlDjWeiSzc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1038045590616252417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038045525969457154, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que legal utilizar um fato para algo eleitoreiro! S e n s a c i o n a l. O que n\u00f3s poder\u00edamos esperar de uma fam\u00edlia de celerados n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1038045525969457154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038029988430323712, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio e o Alckmin merecem todo nosso rep\u00fadio.  https://youtu.be/ePNVKcGlpfY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038029988430323712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029976233279488, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029144372539998210, "username": "VolverDireita", "tweet": "Vou acompanhar o hor\u00e1rio pol\u00edtico na TV hoje, a promessa dos candidatos, Alckmin principalmente, \u00e9 retirar todas as pe\u00e7as que atacam diretamente @jairbolsonaro. \u00c9 o m\u00ednimo de civilidade que se espera.In God we trust.#FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/VolverDireita/status/1038029976233279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038029691167428609, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@geraldoalckmin Com sua campanha de baix\u00edssimo n\u00edvel, com v\u00eddeos fora de contexto fomentando o \u00f3dio contra @jairbolsonaro, voc\u00ea quer vir com esse discurso ensaiado? N\u00e3o fode, Alckmin! O seu baixo n\u00edvel junto com outros doentes da esquerda s\u00e3o parte disso tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1038029691167428609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038028994673889280, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1009622844991565824, "username": "CiroGomesNews", "tweet": "Ataque a Bolsonaro: Ciro, Marina e Alckmin cancelam atividades de ...  https://ift.tt/2LZVIop\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroGomesNews/status/1038028994673889280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021327226060801, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Alckmin prioriza sistema unificado de aposentadoria e privatiza\u00e7\u00e3o de estatais em plano de governo    https://goo.gl/Gs8Hrt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038021327226060801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016104923312128, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64877765, "username": "julgriebeler", "tweet": "3 - opositores precisar\u00e3o mudar a estrat\u00e9giade atacar Bolsonaro, dificultando sua desidrata\u00e7\u00e3o e o crescimento de Alckmin e Marina. O ocorrido dificulta bastante as chances do tucano. Entretanto, os candidatos estar\u00e3o nas ruas nos pr\u00f3ximos dias enquanto Bolsonaro se recupera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julgriebeler/status/1038016104923312128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014831406837760, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45777923, "username": "rafaelanjinhu", "tweet": "Eleitoralmente o mais interessado na retirada de Bolsonaro \u00e9 Alckmin. J\u00e1 para o PT interessa Bolsonaro por a\u00ed,  falando as atrocidades que ele sempre fala e aumentando sua rejei\u00e7\u00e3o, polarizando a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelanjinhu/status/1038014831406837760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006705450360832, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "No primeiro m\u00eas do Governo Temer fiz uma avalia\u00e7\u00e3o:- N\u00e3o tem como d\u00e1 certo! O Governo Temer ser\u00e1 um fracasso. Quem n\u00e3o romper com Temer pagar\u00e1 um pre\u00e7o enorme. A\u00ed a turma falou:- N\u00e3o vc que \u00e9 de esquerda. Fica torcendo para as coisas darem errado. Olha a luta do Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1038006705450360832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003901184835584, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "O que o Temer falou do Haddad n\u00e3o tem nenhum efeito. J\u00e1 seu v\u00eddeo sobre o Alckmin provoca um estrago grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1038003901184835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986913687412737, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "O batom de Alckmin no governo Temer\u2024 Por Renato Aroeira  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-batom-de-alckmin-no-governo-temer-por-renato-aroeira/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037986913687412737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037982745434050560, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1376145236, "username": "nunobourbon", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer constrange Alckmin e deixa d\u00favidas se ajuda ou prejudica\u2026  https://goo.gl/fb/cWumxc\u00a0 Leia mais no Site:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunobourbon/status/1037982745434050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957700112580609, "date": "2018-09-07", "time": "01:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Mauro Rodrigues aceita assessorar Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037957700112580609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939235767103488, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@folha @JustCarol10 @MatheuxAlves armado pelo Alckmin ou pelo Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1037939235767103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheuxAlves,JustCarol10,folha"}
{"id": 1037932898530324480, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@ManuelaDavila Voc\u00ea est\u00e1 se referindo a entrevista que o Haddad deu agora \u00e0 noite para a equipe do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037932898530324480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037929107961638912, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85140850, "username": "____ANDERSON", "tweet": "@leandroruschel @militaoribeiro Geraldo Alckmin n\u00e3o \u00e9 de Direita. O plano de governo dele \u00e9 o mais socialista de todos. Basta se informar. E sobre uma facada de marketing: n\u00e3o tem como responder isso sendo educado. Ent\u00e3o vou deixar quieto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ANDERSON/status/1037929107961638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "militaoribeiro,leandroruschel"}
{"id": 1037918872127590401, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037807330518294529, "username": "AdrielMateus6", "tweet": "@anaamelialemos Te considero uma \u00f3tima pessoa, por\u00e9m est\u00e1 do lado errado da moeda, jamais votaria num ser repugnante como Geraldo Alckmin.Se caso a senhorita fosse candidata a presid\u00eancia e n\u00e3o tivesse o Jair Bolsonaro como candidato eu votaria na senhorita sem sombras de d\u00favidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielMateus6/status/1037918872127590401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037911722487627778, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3074994461, "username": "flaviabadia", "tweet": "Mais cedo ainda conversei com uma mo\u00e7a, t\u00e3o contradit\u00f3ria, que dizia que n\u00e3o votaria no Bolsonaro por ele ser a vers\u00e3o da direita do Lula, por\u00e9m iria votar no Alckmin. Quando ela disse isso, desisti da conversa, s\u00f3 me calei. S\u00e9rio. Me poupei. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviabadia/status/1037911722487627778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905271157399552, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Algu\u00e9m bem que poderia fazer os adesivos e as camisetas \"a culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no Ciro/Haddad/Alckmin\".", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037905271157399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898351973412864, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 366383678, "username": "FabianoAMBNeves", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo Alckmin seu verme asqueroso, vai tomar no seu c\u00fa monstro repugnante, queria ver vc falando essa bosta se tivesse tomado essa facada. Deve ter sido vc quem encomendou essa facada n\u00e9? Agora vai l\u00e1 e toca nas feridas dele, seu lixo humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoAMBNeves/status/1037898351973412864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037893424182173696, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@BlogdoNoblat Ana Am\u00e9lia est\u00e1 com Alckmin. Mas o Nogueira est\u00e1 com Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037893424182173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037891507540377601, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 181754789, "username": "Crisjungblut", "tweet": "Alckmin vai retirar dos pr\u00f3ximos programas os ataques a Bolsonaro  https://glo.bo/2Cq3Dvw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crisjungblut/status/1037891507540377601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889938736513026, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 576250756, "username": "rafaelkamilol", "tweet": "@demori Se brincar demais vai derrubando 1 a 1 at\u00e9 o Alckmin ser a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkamilol/status/1037889938736513026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037888991473950720, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 331017356, "username": "Vagners_silva", "tweet": "Ou seja, o governo atual \u00e9 uma vergonha, um descaso total, da mesma forma se Alckmin for presidente!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vagners_silva/status/1037888991473950720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888938113810434, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Segundo integrante da c\u00fapula da campanha de Alckmin, as pe\u00e7as publicit\u00e1rias com cr\u00edticas ao capit\u00e3o reformado do Ex\u00e9rcito ser\u00e3o repensadas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o. A altera\u00e7\u00e3o de rota, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 consenso entre os coordenadores, j\u00e1 que h\u00e1 quem defenda a manuten\u00e7\u00e3o do tom \ud83d\udc47  https://twitter.com/thais_bilenky/status/1037887084697186305\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037888938113810434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886527295184898, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49115285, "username": "ferluizribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 1. Eu n\u00e3o voto no Alckmin...Mas a senhora quer derrub\u00e1-lo mesmo, n\u00e9?  Tentando associ\u00e1-lo ao seu governo fracassado/rejeitado/ileg\u00edtimo kkkkkkk Fa\u00e7a uma tape pra Meirelles tamb\u00e9m (\"Chama o Meirelles\" pra feat.) \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferluizribeiro/status/1037886527295184898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037883596718125056, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 154294609, "username": "odanilochaves", "tweet": "por mim agora a elei\u00e7\u00e3o seria decidida por doa\u00e7\u00e3o de sangue. bozonazi nem esfaqueado sangra, nunca levaria. e o alckmin, amarelo daquele jeito, deve ter \u00e1gua de batata na veia, tamb\u00e9m rodava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanilochaves/status/1037883596718125056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879172587249666, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 838476685158809603, "username": "GianiSolange", "tweet": "@Estadao Este Alckmin joga sujo demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GianiSolange/status/1037879172587249666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037878476056010752, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "@Zaga_Silos Alckmin se continuar canalha assim termina em sexto, atr\u00e1s do amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037878476056010752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos"}
{"id": 1037875372896006145, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4560471586, "username": "paulorenato1981", "tweet": "@fpulcineli Alckmin \u00e9 sorvete de chuchu. Ze eliton \u00e9 sorvete de abobrinha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorenato1981/status/1037875372896006145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fpulcineli"}
{"id": 1037872831848173570, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 908053072970240000, "username": "Thiagoamoreio11", "tweet": "@o_colecionador E eu conhe\u00e7o o cachorrinho do Alckmin, o nome dele \u00e9 Colecionador hehehehhee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagoamoreio11/status/1037872831848173570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037872029549117440, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "Diante de uma como\u00e7\u00e3o internacional, o que acabo de ver na TV?A campanha do Alckmin atacando Bolsonaro. Falta de respeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037872029549117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871768730513408, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 884421655971450880, "username": "LobinhoMatheus", "tweet": "outra coisa boa \u00e9 que Alckmin pode perder seus direitos pol\u00edticos por crime de improbidade e sair das elei\u00e7\u00f5es. Altos babados essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LobinhoMatheus/status/1037871768730513408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864038213009408, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 989477033532100609, "username": "DaninMurillo", "tweet": "N\u00famero de pontos no bucho do Bolsonaro j\u00e1 ultrapassa Alckmin, Ciro e Meirelles nas pesquisas. Marina sugeriu emplastro de jil\u00f3. :D kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaninMurillo/status/1037864038213009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863766665379842, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037863766665379842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862282569674752, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@BlogdoNoblat @Diadorim012 @Andreoking \u00c9 incr\u00edvel que como para tudo eles conseguem atenuar o que o nazista diz... fico impressionado! Voc\u00eas s\u00e3o iguais aos petistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037862282569674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreoking,Diadorim012,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037858130753990656, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@veramagalhaes Ela est\u00e1 cert\u00edssima, Vera! Por o acaso ele virou inimput\u00e1vel por conta disso? Quanta hipocrisia de alguns ein... ele pr\u00f3prio estigmatiza essas situa\u00e7\u00f5es. Desejo melhoras para ele, mas n\u00e3o vira blindado por conta disso!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037858130753990656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037857273488596997, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 568392748, "username": "tweetsderaissa", "tweet": "mano, o Temer gravou um v\u00eddeo pro Alckmin. n\u00e3o contente gravou outro. agora mandou um pro Haddad. bicho, o cara q t\u00e1 no comando do pa\u00eds t\u00e1 atacando de youtuber afetado. que homem min\u00fasculo mas s\u00f3 sei rir kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tweetsderaissa/status/1037857273488596997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857040776003586, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "@meaballerina Pra mim \u00e9 jogo combinado no caso do Alckmin...s\u00e3o pol\u00edticos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037857040776003586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meaballerina"}
{"id": 1037853356906172417, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 795280312603385857, "username": "okbrunao", "tweet": "q mic\u00e3o do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okbrunao/status/1037853356906172417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852953556725760, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 921787629032689665, "username": "vmsapostar", "tweet": "@amargo_m Tiraram o Lula e o Alckmin caiu, agora querem de tudo que \u00e9 forma enfiar o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmsapostar/status/1037852953556725760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amargo_m"}
{"id": 1037849978100690944, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es  https://istoe.com.br/promotoria-move-acao-contra-alckmin-e-pede-bloqueio-de-r-39-milhoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037849978100690944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849297587462144, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Alckmin suspende agenda eleitoral nesta sexta  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380385?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380385", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037849297587462144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849209125449728, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Ataque a Bolsonaro obriga campanha de Alckmin a mudar estrat\u00e9gia  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380384?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#post380384", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037849209125449728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848295450783744, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Timing dos marketeiros do Alckmin est\u00e1 espetacular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037848295450783744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848003422433281, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "eu vejo alckmin s\u00f3 lembro da foto dele jovem e s\u00f3 quero rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037848003422433281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847871805112320, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 703652740300480512, "username": "nivaldotmalta", "tweet": "Ex.presidenc.Malta. O Visionario publico, PAPA, OBAMA,Temer,L.HUCK,PENSA COMO a verdade tive a vis\u00e3o e dias depois a pessoa vive aquilo.09/17 a frente falo por vis\u00e3o aquele q/atrapalha minha predestina\u00e7\u00e3o a presidente se tombar\u00e3o,veja os fatos Alckmin,Ciro,Lula,Bolsonaro,etc.  pic.twitter.com/ctaogrt7B8", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldotmalta/status/1037847871805112320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847824468271104, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Geraldo Alckmin mentindo sobre o Bolsonaro novamente na TV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1037847824468271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847795611394053, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 156672954, "username": "JoaoMilhomem", "tweet": "N\u00e3o adianta muita coisa o Alckmin ter tempo de TV e o programa ser igual choque de pilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoMilhomem/status/1037847795611394053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847576802930688, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "Voto na mulher do Alckmin mas n\u00e3o voto num cara que deixou rolar a m\u00e1fia da merenda e promete um metro a anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037847576802930688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847575058108416, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 173262609, "username": "nabeshini", "tweet": "Alckmin e Geraldo Lu\u00eds, os dois a 80km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nabeshini/status/1037847575058108416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847562982772736, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 81014516, "username": "felipepb1", "tweet": "Propaganda do alckmin eh um faroeste caboclo mesmo. No tamanho e na chatice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepb1/status/1037847562982772736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847105212215296, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 8276062, "username": "janaine", "tweet": "Alckmin com tanto tempo e com v\u00eddeo t\u00e3o ruim. Oh gasto de tempo \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaine/status/1037847105212215296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844461055823873, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 814437887366332416, "username": "TheRealFSatyro", "tweet": "Ja imaginou se esse ataque fosse contra a Marina, ou o Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRealFSatyro/status/1037844461055823873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842130893500423, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 293257714, "username": "murillo_rff", "tweet": "TEMER MANDANDO RECADINHO PARA ALCKMIN, BONORO LEVANDO FACADA MEU DEUS QUE DIA PARA A POL\u00cdTICA BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murillo_rff/status/1037842130893500423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839599354236928, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Alckmin vai retirar dos pr\u00f3ximos programas os ataques a Bolsonaro  https://glo.bo/2Cq3Dvw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037839599354236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838962788913153, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 181754789, "username": "Crisjungblut", "tweet": "Alckmin vai retirar dos pr\u00f3ximos programas os ataques a Bolsonaro  https://glo.bo/2Cq3Dvw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crisjungblut/status/1037838962788913153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836449671008256, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @JuniorSavedra @SinfaesJoao Nossa amiga, est\u00e1 nervosa? Fica nervosa n\u00e3o, gata!Apenas um avi\u00e3o caiu em uma grande cidade... causou a como\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea do povo...N\u00e3o xingue, gata! \u00c9 feio!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037836449671008256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinfaesJoao,JuniorSavedra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037836172515524614, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "Ana Am\u00e9lia, corrupta, golpista e incitadora de \u00f3dio, mais conhecida no submundo do crime como 'V\u00e9ia' (codinome usado para receber propina da Odebrecht) \u00e9 vice na chapa do corrupto e ladr\u00e3o de merenda, Alckmin; votou contra as mulheres, os trabalhadores, ou seja, contra o povo.  pic.twitter.com/m5DbdPZxig", "replies": 9, "retweets": 112, "likes": 201, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037836172515524614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835429435908099, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2471107621, "username": "h19jornalista", "tweet": "@RicaPerrone Ah n\u00e3o Rica , vc acha que o Eduardo Campos tinha algo de diferente do PT , ou do Alckmin ? Claro que n\u00e3o . O pr\u00f3prio avi\u00e3o em que ele morreu ainda \u00e9 um mist\u00e9rio sobre seus donos .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h19jornalista/status/1037835429435908099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037833849902956544, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 993132851787960320, "username": "Fernand41674706", "tweet": "@BlogdoNoblat O senhor e alguns outros jornalistas parecem n\u00e3o perceber a gravidade do nosso momento.N\u00e3o \u00e9 uma brincadeira, n\u00e3o h\u00e1 ironia e h\u00e1 muita preocupa\u00e7\u00e3o para qualquer pessoa digna, seja eleitora do Ciro, Alckmin, Marina, Amoedo etc.Foi uma facada na democracia. Em plena campanha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand41674706/status/1037833849902956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037833660790059008, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kxu9zGIpt7E?aE\u00a0 a\u00ed Alckmin? Vai explicar pra gente na sua propaganda eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1037833660790059008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830341610942465, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@lawandalanna Se ele nao \u00e9, estamos realmente perdidos, porque o restante est\u00e3o fazendo pr\u00e9 alian\u00e7a. A maioria j\u00e1 est\u00e1 no governo Temer, igual ele disse no video de repudio ao Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037830341610942465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lawandalanna"}
{"id": 1037826515889807366, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 49805437, "username": "GFreitas_", "tweet": "A coisa mais fora de logica \u00e9 essa propaganda do Alckmin atacando dilma e temer. Eles nem s\u00e3o candidatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GFreitas_/status/1037826515889807366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826099596681216, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80920321, "username": "agrahugo", "tweet": "O que ser\u00e1 de Geraldo Alckmin nas pr\u00f3ximas semanas ap\u00f3s esse lament\u00e1vel ocorrido com o Bolsonaro? De qual candidato Alckmin vai tirar votos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrahugo/status/1037826099596681216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826057871806464, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Geraldo Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037826057871806464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037825878586257408, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Alckmin diz que pol\u00edtica n\u00e3o se faz com \u00f3dio e deseja sa\u00fade a Bolsonaro  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/alckmin-diz-que-politica-nao-se-faz-com-odio-e-deseja-saude-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037825878586257408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825521533497344, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Lembrando tamb\u00e9m que o candidato perde para TODOS os outros no segundo turno, at\u00e9 para o Santo Alckmin..    ele est\u00e1 num beco sem sa\u00edda e pior... sem discurso...    cai como uma luva esse \"atentado\"", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037825521533497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825039951966209, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "#Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro,etc.Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, detalhe, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037825039951966209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824730827575296, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro...etc.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037824730827575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824046732328960, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@OceanM1nd Olha s\u00f3 o Terceiro! pic.twitter.com/AVZE7x0ty5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037824046732328960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OceanM1nd"}
{"id": 1037823615511736320, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 78353155, "username": "muliquim", "tweet": "@UOL Passar votos pro Alckmin??? Duvido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muliquim/status/1037823615511736320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037823120109957120, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@cafecomferri Mercado v\u00ea chance de ataque fortalecer Bolsonaro ou passar votos a Alckmin  https://trib.al/iEDFwaJ\u00a0 V\u00ea isso, Rafael!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037823120109957120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037822793117822978, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin recua e retira a\u00e7\u00e3o no TSE contra divulga\u00e7\u00e3o do DataFolha.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-recua-e-retira-acao-no-tse-contra-divulgacao-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin pic.twitter.com/XWRKJb1rdE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037822793117822978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037821591613317128, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@OceanM1nd Estou fendo... est\u00e1 vendo os trending topics? V\u00ea o terceiro item mais falado a\u00ed!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037821591613317128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OceanM1nd"}
{"id": 1037821574575865856, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MxKC9UJOvbQ?aTemer\u00a0\u2026 ataca Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1037821574575865856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821296980226048, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "Sim. Minha prof viu a not\u00edcia e falou \"nossa se fosse at\u00e9 o Alckmin eu lamentava... mas esse ai...\"  https://twitter.com/liberextra/status/1037790802129432576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037821296980226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821094588231681, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@OceanM1nd HAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, caramba...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037821094588231681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OceanM1nd"}
{"id": 1037820196050874369, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4583037982, "username": "joaofilipelima9", "tweet": "Ou seja, governo temer= governo Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofilipelima9/status/1037820196050874369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818991274807296, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin est\u00e1 se tornando professor em hipocrisia, rebate Marun.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-esta-se-tornando-professor-em-hipocrisia-rebate-marun/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin pic.twitter.com/rZtqVh2tqw", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037818991274807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817102575591425, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74863861, "username": "rimeneamaral", "tweet": "O marketeiro do Geraldo Alckmin \u00e9 o Lula. Que ironia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rimeneamaral/status/1037817102575591425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817090542129155, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 878678995428159490, "username": "RafaelRiBatista", "tweet": "Ibope: barriga de Bolsonaro leva 7 pontos e ultrapassa Alckmin nas pesquisas", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRiBatista/status/1037817090542129155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816938569904128, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@DaniloGentili Eduardo Campos mandou abra\u00e7o!Ps: acho que nem preciso explicar a ironia n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037816938569904128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037816404953718797, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Presidenci\u00e1vel do PSOL criticou rela\u00e7\u00e3o criada entre o PT e o MDB, assim como entre Geraldo Alckmin e Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816404953718797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037815737988141056, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @JuniorSavedra Agora colocar o que ele pr\u00f3prio disse \u00e9 crime? O PT fez isso em 2014.... porque o Bolsonaro n\u00e3o falou nada? N\u00e3o adianta falar um conjunto de porcarias e depois querer que ningu\u00e9m use isso...", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037815737988141056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorSavedra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815422756823040, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ Falou tudo! Colocar o que o pr\u00f3prio candidato falou na TV \u00e9 crime agora...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037815422756823040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037814393424293889, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Ataques a Alckmin desnuda essa personalidade: vingan\u00e7a, somente vingan\u00e7a e pitadas extras de crueldade, por Luis Nassif", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037814393424293889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037813740706693120, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337406804, "username": "FabioSerapiao", "tweet": "@Estadao Ap\u00f3s cinco meses em \"tr\u00e2nsito\", inqu\u00e9rito de Alckmin chega \u00e0 Promotoria eleitoral @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/apos-cinco-meses-em-transito-inquerito-de-alckmin-chega-a-promotoria-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSerapiao/status/1037813740706693120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037813168783933446, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Alckmin diz lamentar o estado em que nos encontramos, mas nada sobre a atua\u00e7\u00e3o do seu partido, por Luis Felipe Miguel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037813168783933446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037813120398311424, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037813120398311424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811473840521216, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Alckmin tenta conquistar eleitorado de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037811473840521216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037811116473282562, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Ent\u00e3o. Foi assim que os jornais deram a den\u00fancia do MP contra Alckmin, de Leticia Sallorenzo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037811116473282562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037810962307403776, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif O MP, um tucano e uma den\u00fancia: modo de noticiar, por Leticia Sallorenzo Que cara \u00e9 esta, de Alckmin? Imagem de um candidato n\u00e3o devia importar muito, mas, infelizmente importa e atrapalha. Nona  pic.twitter.com/MjvcioAlIm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037810962307403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037810861971304448, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@diefmendes Lembra do Eduardo Campos? Ele MORREU... e quem tirou proveito ficou em 3\u00ba lugar na elei\u00e7\u00e3o presidencial...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037810861971304448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037810378170925058, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "Meu Deus, isso aqui \u00e9 terr\u00edvel :'( https://twitter.com/zeantoniolima/status/1037684910729908225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037810378170925058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810335372079104, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2NpDIZv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037810335372079104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809738594045953, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@cafecomferri Ou parecer igual o do Eduardo Campos... quem tirou proveito da morte ficou em 3\u00ba lugar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037809738594045953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037809676233199616, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 71878946, "username": "oh_isabella", "tweet": "Gente cad\u00ea o v\u00eddeo do fora temer xingando o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_isabella/status/1037809676233199616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807497275498496, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 38171956, "username": "emiliabraga", "tweet": "Estou na biblioteca e algu\u00e9m acabou de cair no Gemid\u00e3o do ZAP\u00ae1\u00ba. Gemid\u00e3o do ZAP, ainda???2\u00ba. Quem ainda cai nisso?3\u00ba. Cad\u00ea o fone, amigo?4\u00ba. Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliabraga/status/1037807497275498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807366023069696, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261525460, "username": "santoyasantos", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o de Temer e Alckmin de um lado e arma\u00e7\u00e3o de Bolsonaro de outro. Quem engole a direita desse pa\u00eds, bicho?  pic.twitter.com/tSV7ouUkjZ", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoyasantos/status/1037807366023069696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807289330229249, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 151244836, "username": "okdanice", "tweet": "Os marketeiros do Alckmin no momento pra usar o ataca ao bolso contra ele:  pic.twitter.com/1VfDGNyWdG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okdanice/status/1037807289330229249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807267062501376, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Alckmin pisoteou a educa\u00e7\u00e3o em SP e agora na elei\u00e7\u00e3o diz que ela \u00e9 \u201cprioridade\u201d | Hora do Povo  https://horadopovo.org.br/alckmin-pisoteou-a-educacao-em-sp-e-agora-na-eleicao-diz-que-ela-e-prioridade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037807267062501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805777661120512, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 975893113800622081, "username": "caosesofrimento", "tweet": "Cara, em menos de 24h Temer manda a real pro Alckmin que t\u00e1 bolado com o Ciro que t\u00e1 falando abertamente sobre a pol\u00edtica do Bolsonaro que levou facada em Minas e ningu\u00e9m sabe onde isso vai dar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caosesofrimento/status/1037805777661120512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799408333676546, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Qual vitimiza\u00e7\u00e3o comove mais:a) Faca de pl\u00e1stico de Bolsonazib) Duas mal\u00e1rias de Osmarinac) Bolinha de papel de Serrad) Alckmin reclamando do que Temer faloue) Rico chorando por que paga imposto  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1072152929633293&id=100005157877466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037799408333676546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799074496491521, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 197020570, "username": "nvsmarcela", "tweet": "Nesse momento a equipe publicit\u00e1ria de Alckmin trabalha furiosamente no comercial \"Lamentamos o ocorrido, mas t\u00e1 vendo como viol\u00eancia n\u00e3o funciona?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nvsmarcela/status/1037799074496491521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797079513485312, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "As declara\u00e7\u00f5es do Alckmin levantam a suspeita sobre ele.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037797079513485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795810220625921, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2726590797, "username": "titoabayomi", "tweet": "Agora a not\u00edcia do Bolsonaro toma o lugar da not\u00edcia do Alckmin e do Temer trocando farpas publicamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titoabayomi/status/1037795810220625921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794109669470209, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "Eu podia fingir que t\u00f4 chocada com o mercado, mas n\u00e3o t\u00f4. https://twitter.com/folha/status/1037793570244251648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037794109669470209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794044204605441, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 241977570, "username": "eco_runner", "tweet": "\"Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e j\u00e1 ultrapassa Alckmin\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eco_runner/status/1037794044204605441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793098196287495, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 169132582, "username": "Lionel_Leal", "tweet": "IssoAchei vacilo quando o \u00f4nibus do PT levou tiro e Alckmin disse que o partido \"colheu o que plantou\" e tamb\u00e9m acho vacilo \"comemorar\" que o sujeito levou uma facada. Detesto ele e n\u00e3o quero nem pensar no sujeito como presidente, mas ainda \u00e9 um ser humano  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037792085674532864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lionel_Leal/status/1037793098196287495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792062584877059, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 210669639, "username": "b_aguia", "tweet": "@edmilsonpapo10 Fez muito bem o presidente, Temer. O PSDB \u00e9 o grande fiador do governo, do impeachment, mas o seu Alckmin quer tirar o corpo vergonhosamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_aguia/status/1037792062584877059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037791862600417281, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 20733810, "username": "delciu", "tweet": "o pior \u00e9 o Alckmin respondendo que Temer n\u00e3o tem legitimidade, mas gente...era amiguinho e grande apoiador do impeachment at\u00e9 20 dias atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delciu/status/1037791862600417281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791084808523781, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 91172550, "username": "tvgoiania_band", "tweet": "#FalaGoi\u00e1s - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Geraldo Alckmin visita Goi\u00e2nia (06/09/2018):  http://youtu.be/XItlNKOdHX8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaGoi\u00e1s", "link": "https://twitter.com/tvgoiania_band/status/1037791084808523781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790915790655488, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91172550, "username": "tvgoiania_band", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/XItlNKOdHX8?a#FalaGoi\u00a0\u2026\u00e1s - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Geraldo Alckmin visita Goi\u00e2nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaGoi", "link": "https://twitter.com/tvgoiania_band/status/1037790915790655488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790661616041984, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "@brancalexandre J\u00e1 acharam o perfil dele no Facebook:  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026Se prepara, que vem bucha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037790661616041984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brancalexandre"}
{"id": 1037790296988299264, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1062371294, "username": "Barros5Igor", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4MM077puauY?aAna\u00a0\u2026 Am\u00e9lia, vice de Geraldo Alckmin, \u00e9 entrevistada na GloboNews - Completo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros5Igor/status/1037790296988299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789979194347522, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "@bolsimpson Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/JxomOoyRHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789979194347522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789505263153153, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/b08OYesgtH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789505263153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788913438535681, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "@brancalexandre ah, sim. tem que ver, mas parece que ele realmente ficou ferido. Tamb\u00e9m prenderam o cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037788913438535681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brancalexandre"}
{"id": 1037787924912398341, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 137398269, "username": "arthurbatalha", "tweet": "@jose_simao #FakeNews Bolsonaro levou seis pontos na barriga Ou seja, a barriga do Bolsonaro ultrapassou o Alckmin. kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/arthurbatalha/status/1037787924912398341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037787573177991169, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53962655, "username": "DaaniloQueiroz", "tweet": "@S4C3R1_ @nanidayo2 Cara, qualquer tipo de atentado \u00e9 um absurdo. Seja Lula, Alckmin, Bolsonaro, Boulos... n\u00e3o podemos achar normal, seja contra quem for", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniloQueiroz/status/1037787573177991169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanidayo2,S4C3R1_"}
{"id": 1037787369209061377, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "@brancalexandre \u00e9 n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037787369209061377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brancalexandre"}
{"id": 1037787172617834497, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1011764950208077824, "username": "dudbeltrao", "tweet": "O Temer VS Haddad e Alckmin parece uma briga de fandons de kpop, eu n\u00e3o sei se rio ou se choro dessa situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudbeltrao/status/1037787172617834497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787146516680704, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@aagencia_info Se o Alckmin ganhou 2 pts, como ficou no mesmo lugar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037787146516680704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aagencia_info"}
{"id": 1037786298814218240, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/eoamTW3v0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037786298814218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037785778946863110, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1567035720, "username": "myroddrigues", "tweet": "s\u00f3 hoje Temer metendo um afronte pesado pro Alckmin e Bolsonaro levando facada essa \u00e9 o cen\u00e1rio atual da politica brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myroddrigues/status/1037785778946863110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782184764030977, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 371721639, "username": "sofialvesm", "tweet": "OLHA AQUI geraldo alckmin sua puta  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofialvesm/status/1037782184764030977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782024956911618, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 32270995, "username": "mateuscbs", "tweet": "A fita do Haddad chegou! Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima, hein Temer! #temerpistola #Alckmin #bolsonaro pic.twitter.com/ceL9NbvZSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#temerpistola,#Alckmin,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mateuscbs/status/1037782024956911618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781688644984837, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "Gente \ud83d\ude10 https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037781688644984837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781295953309697, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Segundo v\u00eddeo de Temer, desta vez pedindo que al\u00e9m de Alckmin, o PSDB tamb\u00e9m fale a verdade, que apoiaram o governo e todas as reformas.Atenciosamente... \ud83d\udca5  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037781295953309697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780831710982144, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69285607, "username": "carlosmaltz", "tweet": "Interessante essa elei\u00e7\u00e3o, temos os candidatos dos c\u00e1lculos: Ciro,Marina, Alckmin, etc... e temos o candidato das pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmaltz/status/1037780831710982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780489581592576, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1002201651913154561, "username": "vicoqueiro", "tweet": "e o alckmin n tem moral nenhuma p falar de educa\u00e7\u00e3o tbm esse fudido assaltante de merenda escolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicoqueiro/status/1037780489581592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780054649045000, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 26237054, "username": "marcusfogaca", "tweet": "@euclarice Tenho um caga\u00e7o t\u00e3o grande de rolar um Alckmin e Bozo no segundo turno... nem posso votar com o cora\u00e7\u00e3o... kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfogaca/status/1037780054649045000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037778462323482624, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "Ontem os jornais manchetaram o MP acionando o Haddad. Hoje foi a vez do Alckmin... #vaiveno https://twitter.com/JornalGGN/status/1037778293968318464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaiveno", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037778462323482624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777543481290752, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037777543481290752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775023552057344, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin recua e retira a\u00e7\u00e3o no TSE contra divulga\u00e7\u00e3o do DataFolha.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-recua-e-retira-acao-no-tse-contra-divulgacao-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin pic.twitter.com/xnhX9VzWpm", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037775023552057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037775019516907520, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56252066, "username": "brunamussi_", "tweet": "alckmin e temer inventores do meme homem aranha encarando ele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunamussi_/status/1037775019516907520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774956388667392, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 905559689336901632, "username": "UaiLobato", "tweet": "J\u00e1 avisou que se o Alckmin ganhar vai ser a msm bosta que ele kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UaiLobato/status/1037774956388667392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773677297852416, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Os analistas dos jornal\u00f5es dizem que o v\u00eddeo do Temer\u00e1rio ajuda Alckmin enquanto n\u00f3s, ign\u00f3beis mortais entendemos que o v\u00eddeo encurralou o Chuchu. Somos n\u00f3s t\u00e3o burrinhos assim?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037773677297852416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773114422251520, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 843931927459577857, "username": "_drakemalfoy", "tweet": "vamos fazer uma briga fake alckmin? igual as Kardashianspq assim minha imagem \u00e9 muito ruim, a sua tamb\u00e9m, se ficarmos juntos as pessoa n\u00e3o v\u00e3o votar na gente melhor a gente fazer um barraco de Youtuber pras pessoas acharem que um de n\u00f3s lacra mais que o outro  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_drakemalfoy/status/1037773114422251520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773053961359360, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "(Pena que o alckmin n\u00e3o vai ganhar text\u00e3o non-sense do bial em sua elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e9?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037773053961359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772954887774209, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@vermelho Contra os trabalhadores: Alckmin e Bolsonaro refor\u00e7am projeto Temer de precariza\u00e7\u00e3o do trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037772954887774209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho"}
{"id": 1037772457451692033, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@vermelho Elei\u00e7\u00e3o 2018: Em v\u00eddeo, Temer ataca Alckmin e mostra que PSDB continuar\u00e1 com golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037772457451692033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho"}
{"id": 1037772230674014208, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@vermelho Irm\u00e3os siameses: Manuela d'\u00c1vila afirma que o programa de Alckmin \u00e9 o mesmo de Temer  pic.twitter.com/uY2ItNwNBi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037772230674014208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho"}
{"id": 1037771495450312706, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1330270562, "username": "Ruan_AFP", "tweet": "Alckmin e Bolsanaro, o sujo falando do mal lavado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruan_AFP/status/1037771495450312706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770712818364416, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "O @Sen_Cristovam se perdeu bonito, hein? https://twitter.com/helenamader_cb/status/1037769819033141250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037770712818364416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sen_Cristovam"}
{"id": 1037770637442539522, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 711331252448706560, "username": "TomPPereira", "tweet": "Michel Temer fez v\u00eddeo pro Alckmin e agora pro Haddad. se sair um terceiro v\u00eddeo vai pedir alguma m\u00fasica do Ghost no Fant\u00e1stico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TomPPereira/status/1037770637442539522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770327869284353, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@GLCampos_ Votar em Alckmin, Alvaro, Bolsonaro e Meirelles \u00e9 votar na continuidade da agenda de reformas iniciada por Temer. Fico feliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037770327869284353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1037770327605080065, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3431958881, "username": "ceissahmaria", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5Fyfkwu7zU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceissahmaria/status/1037770327605080065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770177298026496, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51522315, "username": "MarkosOliveira", "tweet": "A tentativa do Alckmin de se descolar do Temer n\u00e3o resiste a um search na conta do chuchu  pic.twitter.com/E9LmsQfJqq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkosOliveira/status/1037770177298026496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770155403751424, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@SilmaraArajo7 @geraldoalckmin MP denuncia Haddad pela 3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Esses s\u00e3o os candidatos q v\u00e3o derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA! Esses \u00e9 que v\u00e3o mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO!  @PastorMalafaia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1037770155403751424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,SilmaraArajo7,PastorMalafaia"}
{"id": 1037769961534566400, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "MP denuncia Haddad pela 3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Esses s\u00e3o os candidatos q v\u00e3o derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA! Esses \u00e9 que v\u00e3o mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1037769961534566400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769690687385607, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Bolsonaro lidera o levantamento, com 22%. Num segundo turno, empata com Haddad e perde de Marina, Ciro e Alckmin. TSE afirma que n\u00e3o vai se manifestar sobre incluir Lula nos question\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769690687385607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769625797185536, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1095553944, "username": "AdricsonErlen", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2wjf1nMvZ_s?aBolsonaro\u00a0\u2026 D\u00c1 RESPOSTA AVASSALADORA ao Geraldo Alckmin ap\u00f3s propagandas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdricsonErlen/status/1037769625797185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769607585640449, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 113937287, "username": "ChrisCohin", "tweet": "Deve estar magoado porque Temer o trocou por Alckmin  https://twitter.com/mfwork/status/1037768881321009152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisCohin/status/1037769607585640449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769159302569984, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1HeDwc8tK2o?aBolsonaro\u00a0\u2026 perde eleitores na TV com propagandas do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037769159302569984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769142114377728, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Temer chama campanha do tucano de falsa e ressalta que o bloco do golpe, de seu governo e da coliga\u00e7\u00e3o e Alckmin s\u00e3o uma coisa s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769142114377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769101056401409, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu  pic.twitter.com/k1MoTsATP1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769101056401409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768959607664640, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69285607, "username": "carlosmaltz", "tweet": "Gente, \u0117 s\u00e9rio, eu vi um carro com adesivo do Alckmin.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmaltz/status/1037768959607664640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768739666780160, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Em novo v\u00eddeo, presidente acusa Geraldo Alckmin de \"mentiras\" e lembra que partido fez parte de seu governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037768739666780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768700580044800, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA RECADO PARA TUCANOS:Em novo v\u00eddeo, Temer diz para Geraldo Alckmin: 'PSDB ajudou meu governo'  pic.twitter.com/86ps2HruCG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037768700580044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768692044640257, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin est\u00e1 se tornando professor em hipocrisia, rebate Marun.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-esta-se-tornando-professor-em-hipocrisia-rebate-marun/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin pic.twitter.com/VhptY8q3ud", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037768692044640257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768581705031681, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@claudioedantas \u201cTenho responsabilidade para com o meu pa\u00eds\u201d(Alckmin). Nossaaaa verdade?? Eu tamb\u00e9m tenho picol\u00e9 de chuchu. Vem em Goi\u00e1s e se coloca como o cara mais ilibado e preparado, e isso tudo ao lado do r\u00e9u Marconi Perillo.\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037768581705031681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037768362917474304, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037768362917474304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768176073891840, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Bolsonaro perde eleitores na TV com propagandas do Alckmin?  https://youtu.be/1HeDwc8tK2o\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037768176073891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767589051686913, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46154480, "username": "alvesgustavo", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila: \u201cPrograma de Alckmin \u00e9 o mesmo de\u00a0Temer\u201d  http://renatorabelo.blog.br/2018/09/06/manuela-davila-programa-de-alckmin-e-o-mesmo-de-temer/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yr7OL6TZ6L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesgustavo/status/1037767589051686913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767480511479808, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 49996273, "username": "lena_olin", "tweet": "Li hoje uma an\u00e1lise de Brian Winter na coluna Poder, da Folha, que perguntava \"Por que tanta gente em Wall Street torce por uma vit\u00f3ria de Bolsonaro?\". A resposta deixou muito a desejar. Para come\u00e7ar, falar que ele e Alckmin s\u00e3o os queridinhos do mercado.  Convenientemente ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lena_olin/status/1037767480511479808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767317126443008, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 491822660, "username": "s_imoveis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_imoveis/status/1037767317126443008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037766629482999810, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 29028590, "username": "Lpersonal", "tweet": "geraldo alckmin, bem-vindo \u00e0 sua fita  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lpersonal/status/1037766629482999810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764199110385664, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@tijolaco Alckmin sente o golpe e tenta barrar Datafolha  pic.twitter.com/tTkl1Np7eT", "replies": 14, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037764199110385664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037763797195411456, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "Todos candidatos est\u00e3o pautando suas campanhas em tentar desconstruir Bolsonaro, mas faz muito sentido, principalmente Alckmin e Haddad os dois est\u00e3o sem foro privilegiado e v\u00e3o continuar, eles sabem q est\u00e3o mais pr\u00f3ximos da cadeia do q da cadeira da presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037763797195411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763624633294849, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/xplWqDod78", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037763624633294849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762748887834631, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@cafecomferri Eu voto no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037762748887834631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037761494589558784, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@BolsonaroSP A \u00fanica cr\u00edtica que voc\u00eas podem fazer ao governo Temer \u00e9 no tocante aos esc\u00e2ndalos e ao toma-l\u00e1-da-c\u00e1, porque no tocante a plano de governo o do Bolsonaro e do Alckmin n\u00e3o est\u00e3o l\u00e1 muito distantes. Ainda bem! Precisamos de reformas estruturantes urgentemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037761494589558784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037761112383676423, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "@geraldoalckmin Senhor Alckmin, sugiro que declare apoio ao @jairbolsonaro 17 no 2\u00b0 turno e mostre que voc\u00ea n\u00e3o compactua com as mazelas socialistas e muito menos as pr\u00e1ticas comunistas do PT.\u00c9 sempre bom ter um amigo do bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037761112383676423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760969919930368, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "Fica muito mais esclarecido a jogada do Temer nessas duas pancadas em Alckmin e em Haddad. Usa sua rejei\u00e7\u00e3o para favorecer PSDB e o PT, pois sabem que essa polariza\u00e7\u00e3o \u00e9 que os sustenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037760969919930368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760581766467584, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@BlogDoPim Um moribundo presidente no auge de um fim melanc\u00f3lico, resolve falar umas verdades. Acho que a Marcela Temer mandou ele tomar um Viagra e descarregar tudo no Alckmin e no Haddad \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037760581766467584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037759951458971654, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027314147204182017, "username": "PabloR1_", "tweet": "Temer x Alckmin  pic.twitter.com/dudVxjpiI1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloR1_/status/1037759951458971654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759794315239425, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2632707318, "username": "lud_mathias", "tweet": "Acho esgracado o Alckmin atacando o Temer com lance de legitimidade, na hora de tirar a Dilma e aprovar as reformas dele ningu\u00e9m tocava em assunto de legitimidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lud_mathias/status/1037759794315239425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759312322600960, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@fernandatanaka_ Bolsonaro perde no 2\u00ba turno para Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.N\u00e3o atacam Bolsonaro porque todo mundo sonha em ir para o segundo turno com ele, \u00e9 o candidato mais f\u00e1cil a ser abatido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037759312322600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037759301987778561, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Haddad_Fernando @Zaga_Silos @MichelTemer Mas o recado para o @geraldoalckmin  foi mais destrutivo...fulminou o que restava de alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037759301987778561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Zaga_Silos,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758650281078784, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@filgmartin Passando pra lembrar que Bolsonaro perde no 2\u00ba turno pra Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037758650281078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037758631905775616, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 91578969, "username": "raqbotelho", "tweet": "\u00e9 uma cobra* comendo o rabo da outra, essa situ de alckmin-temer*com todo respeito \u00e0s cobras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqbotelho/status/1037758631905775616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757363481190400, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Agora \u00e9 o vale tudo \u00e9 o salve se quem puder.alckmin no desespero copiou o plano de governo de Henrique Meireles n\u00e3o respeitando nem o velho que est\u00e1 com 1%  pic.twitter.com/epjqB8UjGo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037757363481190400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756317404815360, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 88180554, "username": "fernandobragato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobragato/status/1037756317404815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755526879240192, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037755526879240192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754722197954562, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Temer resolveu sair do ex\u00edlio de fim de governo para criticar aliados e oposi\u00e7\u00e3o. Primeiro foi Alckmin, agora direciona artilharia a Fernando Haddad. Ao criticar Alckmin, Temer refor\u00e7a a afinidade do Centr\u00e3o, que antes estava com o emedebista, mas hoje \u00e9 base aliada do tucano", "replies": 5, "retweets": 17, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037754722197954562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753857189797888, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 309398301, "username": "ZeDuduCruz", "tweet": "@joaomiguelbdb Bom, eu percebo isso como uma estrat\u00e9gia de fortalecer o Alckmin. Uma vez que o Temer \u00e9 t\u00e3o pouco popular, sua estrat\u00e9gia \u00e9 fazer dissociar a imagem que o Alckmin tem de seu aliado. Tanto que o programa do Alckmin \u00e9 se dissociar do Temer tamb\u00e9m. Pra mim \u00e9 um plano perfeito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeDuduCruz/status/1037753857189797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaomiguelbdb"}
{"id": 1037753790596706305, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47064831, "username": "esilva10", "tweet": "Delatores relatam propina de R$ 10,3 milh\u00f5es a Alckmin em 2010 e 2014  https://epoca.globo.com/politica/noticia/2017/04/delatores-relatam-propina-de-r-103-milhoes-alckmin-em-2010-e-2014.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esilva10/status/1037753790596706305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752592061718528, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47064831, "username": "esilva10", "tweet": "Alckmin \u00e9 acusado de improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://goo.gl/TVYPou\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esilva10/status/1037752592061718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752347164852224, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 127929705, "username": "jornalhoraextra", "tweet": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 - O governador Z\u00e9 Eliton (PSDB) participou em An\u00e1polis de ato pol\u00edtico ao lado do presidenci\u00e1vel tucano Geraldo Alckmin e de toda a chapa majorit\u00e1ria da coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e1s Avan\u00e7a Mais.  https://jornalhoraextra.com.br/noticias/12327-ze-eliton-reafirma-compromissos-com-anapolis-e-pede-apoio-para-a-eleicao-dele-de-alckmim-marconi-e-lucia-vania-temos-aspiracoes-comuns-e-intercambio-de-esperanca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoraextra/status/1037752347164852224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751758569840641, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922534667248701440, "username": "miopesarah", "tweet": "o alckmin eh falsa demais  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miopesarah/status/1037751758569840641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751708544364546, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 908052695931645952, "username": "vianatalyta", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decide se foi golpe ou n\u00e3o \ud83e\udd37  pic.twitter.com/T9tJHGDmXl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianatalyta/status/1037751708544364546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751650411315201, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "Gente, ser\u00e1 que o Temer vai gravar v\u00eddeo para todos os candidatos? \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037751650411315201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751259904630784, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 82083044, "username": "twiter_jonatas", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Shq_enBdI48&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twiter_jonatas/status/1037751259904630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750966353833984, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Temer conversou com A\u00e9cio um dia antes de divulgar v\u00eddeo atacando Alckmin. Encontro aconteceu horas depois de o candidato do PSDB declarar que n\u00e3o pretendia fazer campanha para A\u00e9cio em Minas.  https://crusoe.com.br/?p=3756\u00a0", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037750966353833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750291876274176, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "Temer usa Twitter para rebater cr\u00edticas de Alckmin ao governo  https://diariodegoias.com.br/diario-de-goias/112747-temer-usa-twitter-para-rebater-criticas-de-alckmin-ao-governo\u00a0\u2026 pic.twitter.com/x188WpoVYH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037750291876274176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750287317037062, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "Temer usa Twitter para rebater cr\u00edticas de Alckmin ao governo  https://diariodegoias.com.br/diario-de-goias/112747-temer-usa-twitter-para-rebater-criticas-de-alckmin-ao-governo\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wR24oORjqc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037750287317037062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748904610213888, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 80144844, "username": "cicerolps", "tweet": "Evid\u00eancias de que Alckmin \u00e9 Temer: j\u00e1 t\u00e1 recuando  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037736731037061126\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerolps/status/1037748904610213888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748562954792961, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 82083044, "username": "twiter_jonatas", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qbUPQWTyi7w&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twiter_jonatas/status/1037748562954792961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747754867609600, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 246392661, "username": "Belbrasilia", "tweet": "E a resposta do presidente Michel Temer aos ataques de Alckmin? O candidato est\u00e1 batendo feio no presidente, mas parece que n sabe quais s\u00e3o os integrantes da sua coliga\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belbrasilia/status/1037747754867609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747264037507074, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@BlogDoPim O D\u00f3ria tirou a Cracol\u00e2ndia da pra\u00e7a e colocou no gabinete do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037747264037507074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037747253476241408, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 267313589, "username": "filmesdeheroi", "tweet": "@btmkreverton michel temer responds to geraldo alckmin in new diss track", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filmesdeheroi/status/1037747253476241408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btmkreverton"}
{"id": 1037747090263298049, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "Assistindo \u00e0 treta Temer x Alckmin  pic.twitter.com/etrHKANN64", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1037747090263298049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746952685973504, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1598700570, "username": "SoaresJsousa", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoaresJsousa/status/1037746952685973504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746468004749312, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior este v\u00eddeo ou esta TAG Temer e AlckminOU melhor esta TAG com este V\u00eddeo diz tudo Temer e Alckmin e Globo Tudo Haver  https://twitter.com/liabilitys/status/1037509192557514753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1037746468004749312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746129587326977, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 893998336033918976, "username": "charlaleo4421", "tweet": "Depois da DR o Alckmin t\u00e1 cantando:\"Entre por essa porta agora, e diga que me adora, vc tem meia hora, pra mudar a minha vida\" \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5Temer e Alckmim sao farinha do mesmo sacob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlaleo4421/status/1037746129587326977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745998762835968, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 225495137, "username": "Anderson_97_", "tweet": "A briga entre o Temer x Alckmin t\u00e1 massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_97_/status/1037745998762835968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745836027990016, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84122939, "username": "MCouttinho", "tweet": "Temer traiu Dilma...E se considera tra\u00eddo por Alckmin!Parece q o jogo vira \u00f1 \u00e9 mesmo?  pic.twitter.com/fnzm3iFylm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCouttinho/status/1037745836027990016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745810908307457, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior este v\u00eddeo ou esta TAG Temer e Alckmin  https://twitter.com/liabilitys/status/1037509192557514753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1037745810908307457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745800649105411, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1026894360678473728, "username": "JairdeSouzaRam1", "tweet": "Eu cresci com toda minha fam\u00edlia dizendo que o Alckmin e o Ciro Gomes n\u00e3o prestavam. Que eram dos piores tipos de pol\u00edticos que poderiam privatizar tudo e acabar com os concursos p\u00fablicos. N\u00e3o da pra votar neles agora \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairdeSouzaRam1/status/1037745800649105411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745349664944128, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@BlogDoPim Alckmin \u00e9 o Lula com diploma de medicina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037745349664944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037745132676759552, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer mira em Haddad. Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo???  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037745132676759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743936327045120, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "KKKKKKK essas tretas , temer e Alckmin e agora o Haddad kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037743936327045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741511163695108, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 727476173744312320, "username": "lutherroch", "tweet": "Gente imagina ter que decidir entre Alckmin e bolsobobo Deeeuss e mais kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutherroch/status/1037741511163695108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741469338140673, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "candidato geraldo alckmin eu volto a falar com vcja gravei um vlog anterior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1037741469338140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740870357921792, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 772660904928354304, "username": "trackyoo", "tweet": "A monitoria virou uma LAN de cs 1.6Boulos                  Cara q eu n lembroPinto delicioso      faustoAlckmin              X  n lembro tbBonoro                     esqueciCiro impressora     n eh importanteEsse dia foi loko", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trackyoo/status/1037740870357921792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740650677129216, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 78782468, "username": "cilantragem", "tweet": "Alckmin renegando o ex dele  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilantragem/status/1037740650677129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740620507480064, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "Se Bolsonaro n\u00e3o ganha nenhum do 2o turno e todos os outros s\u00e3o de esquerda (inclusive o Alckmin) voto \u00fatil mesmo \u00e9 no @joaoamoedonovo !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037740620507480064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740400444932096, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1120418826, "username": "gustavoplp", "tweet": "Temer puta\u00e7o deitando o Alckmin ao som de sweet dreams  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoplp/status/1037740400444932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740203421696002, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a com 22%; Marina, Ciro e Alckmin dividem segundo lugar  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604162/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-haddad-tem-6-das-intencoes-de-voto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037740203421696002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739945966882817, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 712663085518045184, "username": "leelacerda2", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Cuidado Alckmin! Qd o Temer fica magoado, ele escreve carta, faz video e da golpe! Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leelacerda2/status/1037739945966882817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739757902671872, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58080223, "username": "mmarinhomkt", "tweet": "Depois que vi os v\u00eddeos do Temer m\u00e3ozinhas \"pagando\" no Alckmin e no Haddad fiquei pensando: ser\u00e1 que ele tomou uns @redbull com vodka, ficou pistola, ligou a c\u00e2mera e foi dar uns \"papo reto\" pra geral e o proximo passo \u00e9 come\u00e7ar a mandar nudes, ou \u00e9 s\u00f3 um artista mesmo???...rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1037739757902671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redbull"}
{"id": 1037739738759868416, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 712663085518045184, "username": "leelacerda2", "tweet": "Cuidado Alckmin! Qd o Temer fica magoado, ele escreve carta, faz video e da golpe! Hahaha!! #Ciro12 #CiroPresidente12 #CiroNo2turno pic.twitter.com/7i15KvB2El", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#CiroNo2turno", "link": "https://twitter.com/leelacerda2/status/1037739738759868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739709991190528, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "N\u00e3o caiam nessa briga entre Temer e Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037739709991190528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739388501983232, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 984639761116815360, "username": "naim_nls", "tweet": "@ManuelaDavila Nesse twitter do Alckmin ele est\u00e1 confirmando que foi golpe de estado. Safadeza pura! Com o suplemento, com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naim_nls/status/1037739388501983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037738631585247232, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "Ibope: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL  Parte das mulheres parece gostar de viajar na econ\u00f4mica enquanto o Coron\u00e9 viaja de 1\u00aa classe.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037738631585247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037738423652691970, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "Briga entre temer e Alckmin Verdade esse Bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037738423652691970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738334758596608, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Globo News querendo colocar o Alckmin como o prov\u00e1vel rival de Bolsonaro. Desespero que ignora o cen\u00e1rio real.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037738334758596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738317415161858, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 271014950, "username": "gudariak_", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKO CARA TA QUEIMANDO O ALCKMIN FUDIDO  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudariak_/status/1037738317415161858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738237295517696, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 182672374, "username": "clenilton_costa", "tweet": "@pauloap Esse Alckmin s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais ot\u00e1rio por falta de propina! C\u00ea acha que o povo n\u00e3o foi atr\u00e1s da \u00edntegra dos v\u00eddeos que ele manipulou?! Fez foi beneficiar o Bonoro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenilton_costa/status/1037738237295517696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037737795429826560, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Ent\u00e3o vamos votar no Alckmin Meu deus q pensamento de imbecil man\u00e9  https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037737795429826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737102774083584, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 63628424, "username": "brasilemfolhas", "tweet": "Bom dia, internauta!Confira a capa da vers\u00e3o impressa do jornal Brasil em Folhas desta quinta-feira, 6 de setembro de 2018.Ao lado de Z\u00e9 Eliton e Marconi, Alckmin apresenta propostas em Goi\u00e1s https://brasilemfolhas.com/\u00a0#brasilemfolhas #edi\u00e7\u00e3ododia #capadodia #jornaldodia pic.twitter.com/nC4QpDyiVG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilemfolhas,#edi\u00e7\u00e3ododia,#capadodia,#jornaldodia", "link": "https://twitter.com/brasilemfolhas/status/1037737102774083584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037736020651991040, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "Alckmin, que baixo n\u00edvel. O pouco respeito que eu ainda pudesse ter por vc e seu partido, escorreu pelo ralo.A gente sabe muito bem o que \u00e9 o inaceit\u00e1vel.Trecho de v\u00eddeo fora de contexto;Crian\u00e7a sem merenda;E tantas outras coisas que a rapaziada que t\u00e1 contigo representa!  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037159343152615426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037736020651991040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735779009748992, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58080223, "username": "mmarinhomkt", "tweet": "A campanha do @meirelles acertou o tom. A de @geraldoalckmin assumiu a captura do voto feminino dando espa\u00e7o p/ @anaamelialemos e sua pr\u00f3pria esposa, L\u00fa Alckmin, al\u00e9m de bater em Bolsonaro. Pode render bem.Enquanto isso o PT insiste em n\u00e3o virar o jogo. E o tempo vai correndo...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1037735779009748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037735685984272384, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Alckmin vai ao TSE para tentar barrar pesquisa Datafolha com Haddad  https://veja.abril.com.br/politica/alckmin-vai-ao-tse-para-tentar-barrar-pesquisa-datafolha-com-haddad/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1037735685984272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037735377002524672, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 249893930, "username": "DuardoRocha", "tweet": "Sem querer, Temer lembra a Alckmin que o \u201ccentr\u00e3o\u201d \u00e9 parte do estamento\u00a0 via @terca_livre https://wp.me/p9MNHw-mQH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuardoRocha/status/1037735377002524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terca_livre"}
{"id": 1037735255678091264, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2896640625, "username": "DanOliveira_", "tweet": "Queria saber onde que \u00e9 esse Brasil a\u00ed das propagandas do Geraldo Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanOliveira_/status/1037735255678091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735159842385920, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 267313589, "username": "filmesdeheroi", "tweet": "gente esse temer x alckmin foi tao bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filmesdeheroi/status/1037735159842385920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735104641204225, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2944889261, "username": "jeovannevicente", "tweet": "Gente do c\u00e9u, o Michel Temer Kardashian est\u00e1 expondo a Geraldo Alckmin Swift", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeovannevicente/status/1037735104641204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734960143192064, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2340965270, "username": "nildocapital", "tweet": "Que campanha feia \u00e9 essa de Geraldo Alckmin. Um aliado do crime organizado, ladr\u00e3o de merenda escolar s\u00f3 quer atacar Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nildocapital/status/1037734960143192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734897979404289, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2944889261, "username": "jeovannevicente", "tweet": "Menina e esse barraco entre Michel Temer e Geraldo Alckmin hahahahahah EXP\u00d5E ELA TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeovannevicente/status/1037734897979404289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734704521404416, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 912006662491435008, "username": "divino_alm", "tweet": "Temer e sua fam\u00edlia Adams Tudo surreal Alckmin o ladr\u00e3o de merenda achou que ia descolar sua imagem de santo do ileg\u00edtimo,ledo engano dom corleone!!!!Voc\u00ea faz parte da trupe golpista,nada como um dia ap\u00f3s outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divino_alm/status/1037734704521404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734633595699201, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Alckmin t\u00e1 sendo massacrado pelo temer, s\u00f3 pra tu ver o n\u00edvel do Alckmin HAUAHAUHAUAHAUAUUAHUA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037734633595699201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734529564377088, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28420676, "username": "jairofarley", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 muito triste esse senhor achando que \u00e9 presidente. A pessoa que mandou ele gravar este v\u00eddeo deve ser a mesma que o mandou escrever a carta do vice decorativo. N\u00e3o gosto do Alckmin, mas acho meio deselegante um \"presidente\" (com aspas) se dirigir a ele como \"voc\u00ea\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairofarley/status/1037734529564377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734411817631746, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2569406960, "username": "airysveras", "tweet": "Alckmin n\u00e3o tem vergonha na cara n\u00e3o? Fazer propaganda falando que foi o governador que mais investiu na educa\u00e7\u00e3o. Logo ele, que roubou milh\u00f5es da merenda escolar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airysveras/status/1037734411817631746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734301306155009, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Temer usa Twitter para rebater cr\u00edticas de Alckmin ao governo  https://bit.ly/2wPtsz9\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/5jfyWIZPNK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037734301306155009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734264824123394, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Quem est\u00e1 defendendo bandido? N\u00e3o vi ningu\u00e9m defendendo Alckmin e nem Temer ou Eduardo Cunha. O \u00fanico que vi foi o Bolsonaro diante \u00e0s vota\u00e7\u00f5es que ocorreram na C\u00e2mara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037734264824123394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734209400524805, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Alckmin apelou at\u00e9 pra esposa pra conseguir os votoa das mulheres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037734209400524805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734007713288192, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 552303927, "username": "zatrnna", "tweet": "essa propaganda do alckmin \u00e9 muito grande maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zatrnna/status/1037734007713288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733646164217856, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Alckmin come\u00e7ou o discurso do medo para tentar tirar os votos dos moderados de Bolsonaro.Cabe a @joaoamoedonovo cortar essa politicagem e se mostrar como a melhor alternativa para os eleitores \u00f3rf\u00e3os do PSDB.Chega de tucano no segundo turno!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1037733646164217856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037733270581075969, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "S\u00f3 contam a hist\u00f3ria pela metade e com a moral distorcida...#BolsonaroPresidente17#alckmin  https://twitter.com/Neto0507/status/1037718678563954694\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#alckmin", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037733270581075969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732966674382850, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Novo programa no ar: Temer conversa com Alckmin.Porra, usem o WhatsApp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037732966674382850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732458517676033, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "Se Geraldo Alckmin mente como governador, imagina como presidente?  Gente temos que d\u00e1 RT em tudo pro alcance ser grande. tt n\u00e3o \u00e9 face. aqui \u00e9 RT. #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #Bolsonaro17No1\u00baturno #SomosTodosBolsonaro https://www.huffpostbrasil.com/francisco-toledo/se-geraldo-alckmin-mente-como-governador-imagina-como-president_a_21683964/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037732458517676033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732277105643521, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14706597, "username": "painelpolitico", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba\u00a0turno  https://painelpolitico.com/politico/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yRl3uO9OTs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/painelpolitico/status/1037732277105643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731418061905920, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 266725978, "username": "ghirabahasi", "tweet": "Hoje, Alckmin diz que Temer \u00e9 \"o problema do Brasil\". Em abril de 2016, quando Temer estava prestes a assumir a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Alckmin disse: \"Temer ter\u00e1 o nosso apoio em tudo o que for de interesse do pa\u00eds e dos brasileiros\".  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghirabahasi/status/1037731418061905920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731139593674753, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 159643822, "username": "valdocpereira", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza com esse v\u00eddeos de ontem: estamos vendo que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin! No embalo, aqui no DF: @Sen_Cristovam \u00e9 @RogerioRossoDF,  Rosso \u00e9 @DepEduardoCunha e Cunha \u00e9 Temer! N\u00e3o tenham d\u00favidas que Cristovam e sua coaliz\u00e3o s\u00e3o Temer! #Marivaldo500", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#Marivaldo500", "link": "https://twitter.com/valdocpereira/status/1037731139593674753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sen_Cristovam,RogerioRossoDF,DepEduardoCunha"}
{"id": 1037731115224784896, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@carinavitral Essas fotos tamb\u00e9m define a rela\u00e7\u00e3o do Temer com a quadrilha do PT/PCdoB, querida! pic.twitter.com/1O5E5yfQru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037731115224784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carinavitral"}
{"id": 1037731075034894339, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5FN-wKaoRA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037731075034894339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730874912071682, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "O v\u00eddeo anti-Alckmin do Temer \u00e9 teatro: Bate leve s\u00f3 para livrar o tucano de ser visto como candidato do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1037730874912071682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730806465265665, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2770648889, "username": "dangerooh", "tweet": "Queria votar na Marina no primeiro turno mas n\u00e3o sei se acredito que no segundo turno ela derrubaria o esquizomas ai tem o Ciro que acho que ia bater demais no esquizo e o Haddad pode crescer aindafora que Alckmin tem maior tempo de propaganda\u00e9 gente: tudo muito incerto ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerooh/status/1037730806465265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730458983981056, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "Utilizando o  https://data.jota.info/agregador/\u00a0 n\u00f3s observamos q os 'sem candidato' est\u00e3o em vi\u00e9s d queda. O Messias s\u00f3 patina na margem d erro. Marina q parecia em alta por causa da Datafolha na verdade tbm patina. Ciro e Haddad c vi\u00e9s de alta. Alckmin continua esquiando no picol\u00e9 d chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037730458983981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730096927387648, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "Temer e Alckmin? Temer \u00e9 Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037730096927387648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728625620119552, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "@pablokossa Corrigindo a margem d erro do IBOPE e com confian\u00e7a d 99,9%:- Bolsonaro: 21,3% a 22,7%- Marina e Ciro: 11,5% a 12,5%- Alckmin: 8,6% a 9,4%- Haddad: 5,6% a 6,4%- Alvaro Dias e Amo\u00eado: 2,7% a 3,3%- Branco/Nulo: 20,3% a 21,7%- N\u00e3o Sabe/N\u00e3o Respondeu: 6,6% a 7,4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037728625620119552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablokossa"}
{"id": 1037728253014884352, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 225495137, "username": "Anderson_97_", "tweet": "KKKKKKK TEMER X ALCKMIN  https://www.facebook.com/100001065424429/posts/2128652360513591/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_97_/status/1037728253014884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728207712251904, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 11616852, "username": "israelandersson", "tweet": "Alckmin t\u00e1 sendo o Temer quando o Temer fez a cartinha pra Dilma dizendo o mesmo.  https://www.facebook.com/1498291429/posts/10213813883250117/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelandersson/status/1037728207712251904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727350350389249, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 33891506, "username": "willyferreira_", "tweet": "Imagina a cara de 7x1 do Alckmin vendo o v\u00eddeo do Temer pistola.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willyferreira_/status/1037727350350389249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726366790311936, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Alckmin: \"O problema do governo Temer n\u00e3o s\u00e3o os ministros. \u00c9 o presidente, que n\u00e3o tem a lideran\u00e7a que precisa ter, nem a legitimidade\"porra @MichelTemer, vai deixar barato?", "replies": 4, "retweets": 18, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037726366790311936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037726099357294592, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 349759925, "username": "mateusbarreto01", "tweet": "Vixe. Alckmin \u00e9 Temer. kkkkkk  https://www.facebook.com/mateus.barreto.908/posts/1687643114695242\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbarreto01/status/1037726099357294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726097679568897, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "Lembrando que Alckmin j\u00e1 tinha dito na Globo News que o problema do Temer \u00e9 que ele n\u00e3o tinha sido eleito no voto popular  \ud83d\udc40  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037726097679568897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725963222691841, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o no TSE para suspender pesquisa do Datafolha.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-entra-com-acao-no-tse-para-suspender-pesquisa-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #TSE #Pesquisa #Datafolha #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/jFvDHiUPl0", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TSE,#Pesquisa,#Datafolha,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037725963222691841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725621147840513, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53934775, "username": "elton2arq", "tweet": "Chama a aten\u00e7\u00e3o:1. O Petismo nacional caiu na insignific\u00e2ncia.2. O Lulismo \u00e9 uma religi\u00e3o (n\u00e3o \u00e9 uma cr\u00edtica).3. O Lulismo \u00e9 muito louco, chega a repartir seus votos com Alckmin, Bolsonaro, Meirelles e Amo\u00eado.  pic.twitter.com/96WnjboNt0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elton2arq/status/1037725621147840513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725307095138304, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 452277301, "username": "gilmarcorrea3", "tweet": "A pergunta n\u00e3o quer calar: por que Temer bate em Alckmin? Seria um fator Bolsonaro no caminho do MDB? Seria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarcorrea3/status/1037725307095138304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725071115210753, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037725071115210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037724800846884865, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 188053783, "username": "joaomiguelbdb", "tweet": "@yuricl_ ele quer enfraquecer o alckmin? pra fortalecer quem? ele sabe que sua imagem t\u00e1 t\u00e3o manchada que ele poderia inclusive fortalecer o alckmin?nada faz sentido caralhoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomiguelbdb/status/1037724800846884865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuricl_"}
{"id": 1037724413507117056, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "No Podcast da Casa Pol\u00edtica. Ser repreendido publicamente pelo Presidente da Rep\u00fablica em meio a uma corrida presidencial n\u00e3o deixa de ser constrangedor e embara\u00e7oso para quem deseja chegar ao Planalto https://goo.gl/nEBjUJ\u00a0#Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Termer #Alckmin #Podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Termer,#Alckmin,#Podcast", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037724413507117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724223572193281, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 907446854186610688, "username": "meia_beia", "tweet": "Depois desse v\u00eddeo do Temer, o momento se torna prop\u00edcio para o Ciro e Marina cooptar os votos que seriam do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meia_beia/status/1037724223572193281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724177590099968, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 27330723, "username": "FlyinOverseas", "tweet": "Esses v\u00eddeos do Temer \"expondo\" (entre aspas, pois n\u00e3o \u00e9 como se j\u00e1 n\u00e3o soub\u00e9ssemos disso) o Alckmin s\u00e3o a melhor coisa que o Temer fez nesses quase 3 anos de \"\"\"\"\"\"\"\"\"\"governo\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlyinOverseas/status/1037724177590099968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723349236019200, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "EXPONDO A BAIXARIA DA CAMPANHA DE ALCKMIN - A CAMPANHA SUJA DE ALCKMIN O BONZINHO REPLETA DE BAIXARIAS. @PSDBnaCamara @PSDBMULHER45 @PSDB_SP @LidPSDBsenado @PSDB_SP @governosp @jairbolsonaro -  https://www.youtube.com/watch?v=j2P2Y9rC33k\u00a0\u2026 - espalhando nas redes sociais tudo na \u00edntegra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037723349236019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSDBnaCamara,PSDBMULHER45,PSDB_SP,LidPSDBsenado,governosp,jairbolsonaro"}
{"id": 1037723347902259200, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "Faz quarenta e sete anos que pago impostos ... quem \u00e9 que vai pagar o VALE G\u00c1S do Geraldo Jos\u00e9 Rodrigues Alckmin Filho?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037723347902259200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723033560133633, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "E ai Candidato Geraldo Jos\u00e9 Rodrigues Alckmin Filho, vais responder?De onde vir\u00e3o os recursos para o VALE G\u00c1S? De novos tributos? E a tabela do IRPF que est\u00e1 defasada em quase 90%, vais atualiz\u00e1-la?Porque n\u00e3o quero pagar mais tributos para eleg\u00ea-lo... D\u00e1 tu, do teu bolso o G\u00e1s!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037723033560133633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722964723150848, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 188053783, "username": "joaomiguelbdb", "tweet": "mas na moral. eu posso estar sendo muito ing\u00eanuo (e provavelmente estou)mas qual o PROP\u00d3SITO do temer com esses ataques ao alckmin", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomiguelbdb/status/1037722964723150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722253901873152, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "L\u00edder do PCC, L\u00edder do PSDB.Algu\u00e9m avisa que Alckmin n\u00e3o fez o hospital do c\u00e2ncer de SP. #Bolsonaro17no1\u00baTurno #SomosTodosBolsonaro #SouMulherVotoBolsonaro pic.twitter.com/oxaMKTAS6j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#SomosTodosBolsonaro,#SouMulherVotoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037722253901873152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722217428205568, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Michel est\u00e1 atacado hoje ein...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037722217428205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722029234049024, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 946772176333615109, "username": "SKGMCREED", "tweet": "@jairbolsonaro Esse Alckmin \u00e9 um mequetrefe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SKGMCREED/status/1037722029234049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037722002172379137, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110712433, "username": "dicasterritorio", "tweet": "Michel Alckmin ou Geraldo Temer?  https://www.facebook.com/rodrigomachadoassessor/posts/10215379474653447\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasterritorio/status/1037722002172379137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721894299099142, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Ser repreendido publicamente pelo Presidente da Rep\u00fablica em meio a uma corrida presidencial n\u00e3o deixa de ser constrangedor e embara\u00e7oso para quem deseja chegar ao Planalto. No Blog da Casa Pol\u00edtica https://goo.gl/v2bJf1\u00a0#Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Sucess\u00e3o #Termer #Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Sucess\u00e3o,#Termer,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037721894299099142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721644842840065, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 26844247, "username": "felipefrazao_", "tweet": "Pancadaria na r\u00e1dio agora. Alckmin sugere que Bolsonaro \u00e9 contra pobre. Usa declara\u00e7\u00e3o dele no Jornal Nacional de que votou sim duas vezes contra as dom\u00e9sticas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefrazao_/status/1037721644842840065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721606922166272, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000736078842810369, "username": "rosadas37487559", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadas37487559/status/1037721606922166272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037721440697692161, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 349759925, "username": "mateusbarreto01", "tweet": "Nisso Eu Concordo Com o Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/alckmin-diz-que-bolsonaro-e-o-pior-candidato-e-o-mais-despreparado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbarreto01/status/1037721440697692161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721389925625859, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3646444101, "username": "principenobr", "tweet": "@michereff Estou sim amiga. Em rela\u00e7\u00e3o ao alckmin eu ficarei preocupado at\u00e9 que saia o resultado disso tudo. Em rela\u00e7\u00e3o as pesquisas eu tb estou ciente, mas ainda tem 1 m\u00eas pela frente ai e muita coisa pode acontecer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/principenobr/status/1037721389925625859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michereff"}
{"id": 1037720675719495681, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54515784, "username": "A_Mandona", "tweet": "Ora ora hein senhores Temer e Alckmin  pic.twitter.com/v6nthyzwuI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A_Mandona/status/1037720675719495681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720420261265408, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 75731649, "username": "damolas", "tweet": "Alckmin reage a Temer: 'problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros, mas o presidente' | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367899/Alckmin-reage-a-Temer-'problema-n%C3%A3o-s%C3%A3o-os-ministros-mas-o-presidente'.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damolas/status/1037720420261265408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720296374108160, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin, fale a verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037720296374108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720253801873409, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 254649333, "username": "anavcello", "tweet": "@denirothenburg Mas os aliados de Alckmin continuam nos cargos do governo de Temer. \u00c9 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavcello/status/1037720253801873409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denirothenburg"}
{"id": 1037719696940953600, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 126077025, "username": "den2607", "tweet": "@NarradorDaBolsa Quero ver o Alckmin colocar pelo menos 500 homens ou mulheres ou seja l\u00e1 o que for, em qualquer caminhada pelo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/den2607/status/1037719696940953600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037719686899748865, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 75731649, "username": "damolas", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damolas/status/1037719686899748865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037719286905745409, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Olha o Temer sendo Temer, fez com a Dilma e  agora faz com o Alckmin. O Haddad se esconde, pois a filha do Temer foi secretaria na gest\u00e3o dele e ele morre de medo do Temer lembrar e relatar essa liga\u00e7\u00e3o afetuosa.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037719286905745409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718880230277121, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3646444101, "username": "principenobr", "tweet": "@michereff Amiga a quest\u00e3o \u00e9 que tem o Alckmin. Eu n\u00e3o quero segundo turno entre Alckmin e bozonaro NAO PODE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/principenobr/status/1037718880230277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michereff"}
{"id": 1037718664013914113, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 801096295498780672, "username": "joaoadm94", "tweet": "Temer Crian\u00e7\u00e3o:- chorou quando dilma n\u00e3o chamou pras festinha- ficou com medo dos fantasmas do pal\u00e1cio- n\u00e3o aceita o amiguinho alckmin estar ganhando a elei\u00e7\u00e3o de representante da turma da direita  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoadm94/status/1037718664013914113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718558887825409, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56747041, "username": "detetivelima", "tweet": "Pelas pesquisas realizadas no Rio de Janeiro nos \u00faltimos 2 meses, baseadas nos adesivos colados nos carros, segue resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018:Lula Livre: 49%Bostonaro: 16%Alckmin: 12%Herbalife: 20%...  https://www.facebook.com/619680676/posts/10155820236965677/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detetivelima/status/1037718558887825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717623742627841, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@Tarik_mohad @SeuDjalma Ele t\u00e1 tirando voto do Alckmin, n\u00e3o do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037717623742627841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuDjalma,Tarik_mohad"}
{"id": 1037717436106252289, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@Boscardin Se o bolso perde para todos por o Alckmin que de esquerda assim como o partido dele n\u00e3o tenta ir com o bolso ai e vit\u00f3ria certa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037717436106252289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037717070597812226, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 820402802, "username": "UchoaJournalist", "tweet": "@Estadao Alckmin bate em Temer e em Bolsonaro. Temer rebate Alckmin. Resultado: Bolsonaro sai ganhando, com Temer fazendo campanha de gra\u00e7a para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaJournalist/status/1037717070597812226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037717042101723137, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2182607625, "username": "trevizo_daniel", "tweet": "Se eu fosse o Alckmin eu desistia da candidatura e da pol\u00edtica esse cara nunca vai conseguir ser presidente parece o vila tentando subir pra s\u00e9rie A todo ano e nada  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trevizo_daniel/status/1037717042101723137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716740283817987, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37910683, "username": "EulerGotardo", "tweet": "Temer pegou as toneladas e toneladas de rejei\u00e7\u00e3o que ele tem e jogou na cara e conta do Alckmin. Tipo, eu sou t\u00e3o bosta, t\u00e3o bosta q consigo usar essa bosta toda como arma... ahsuasuhasuhsau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EulerGotardo/status/1037716740283817987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716523295625217, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@dantasPPP @GLCampos_ Alckmin e Meirelles tem tempo de televis\u00e3o e dinheiro e usam boa parte para desidratar bolsonaro com a pecha de machista, totalit\u00e1rio, etc... Pelo visto a estrat\u00e9gia est\u00e1 funcionando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037716523295625217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_,dantasPPP"}
{"id": 1037716481512034304, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037716481512034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716318294667264, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58844221, "username": "B_Magnum", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UNz_msS8HXk?aAs\u00a0 chances de Alckmin e as manobras do TSE e do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_Magnum/status/1037716318294667264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037716317472784385, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o gosto do Temer, mas amei ele ter sa\u00eddo da in\u00e9rcia dele pra confrontar voc\u00ea!\u201cAlckmin, fale a verdade!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037716317472784385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716242717716481, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 979527108006473733, "username": "BrunoAlbuq87", "tweet": "@HelhoAS Precisamos de um caminho diferente: Geraldo Alckmin, cuja primeira medida ser\u00e1 leiloar minist\u00e9rios e estatais. Boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlbuq87/status/1037716242717716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS"}
{"id": 1037716213068115969, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 820402802, "username": "UchoaJournalist", "tweet": "@g1politica Temer bate em Alckmin, Alckmin7 bate em Bolsonaro. Resumo: Temer faz campanha para Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaJournalist/status/1037716213068115969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037716103932329985, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "@_Ioen Maquiagem profissional \u2705Ilumina\u00e7\u00e3o profissional \u2705Mesmo cen\u00e1rio nos 2 v\u00eddeos \u2705Divulgado nas redes sociais oficiais (que fica sempre na m\u00e3o de uns 12 marqueteiros) \u2705Logo depois da divulga\u00e7\u00e3o do ibope com Alckmin patinando \u2705\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037716103932329985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037715785815351298, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715785815351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715784204800000, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2887186451, "username": "SilWesllei", "tweet": "O Alckmin passou aqui em Goi\u00e2nia ontem se nao me engano.Fiquei curioso, mas tava mo trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilWesllei/status/1037715784204800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599311466496, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715599311466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715264471789570, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin Vou repetir as palavras do Temer:Alckmin, fale a verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037715264471789570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715155767975936, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "'O problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros. \u00c9 o presidente', rebate Alckmin sobre v\u00eddeos de Temer  https://glo.bo/2PJQDmm\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037715155767975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714802603450369, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB: \"tucanos indicaram v\u00e1rios ministros\"  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5E-lgKaAJY.twitter\u00a0\u2026 https://www.youtube.com/watch?v=8QpDpg3r_DM&feature=youtu.be\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037714802603450369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713902493163521, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "Nessa guerra de temer e Alckmin s\u00f3 h\u00e1 perdedores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1037713902493163521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713671663833088, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "Geraldo Jos\u00e9 Rodrigues Alckmin Filho voc\u00ea diz que ir\u00e1 CONCEDER vale g\u00e1s para os mais pobres em vez de buscar baixar o pre\u00e7o dos combust\u00edveis atrav\u00e9s da livre concorr\u00eancia?De onde vir\u00e1 o dinheiro?De novo aumento de tributos?Por que somos n\u00f3s eleitores quem pagamos esse fatura!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037713671663833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713138723049472, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@filgmartin Analise dos jornalistas e fazer o voto \u00fatil, que votar no Alckmin e a \u00fanica maneira de n\u00e3o deixar o PT voltar. Est\u00e3o todos falando a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037713138723049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037713039477432333, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "temer jogando o namoro do alckmin com seu golpe at\u00e9 agora foi a \u00fanica coisa boa desse desgovernosimplesmente amando esse baf\u00e3o, enterrou de vez a candidatura do xuxu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037713039477432333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712761004978177, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 58617415, "username": "helenachagas", "tweet": "@os Mais um v\u00eddeo presidencial: o dedo podre de Michel Temer apontando para Alckmin  https://osdivergentes.com.br/helena-chagas/video-o-dedo-podre-de-michel-temer-apontando-para-alckmin/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenachagas/status/1037712761004978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1037712363032641537, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1027314147204182017, "username": "PabloR1_", "tweet": "Basta distribuir um par para o Temer e o Alckmin discutirem tudo de maneira adequada. (Proj. @jefersonthomas) pic.twitter.com/7I4PftIQ3W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloR1_/status/1037712363032641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefersonthomas"}
{"id": 1037712297643393024, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38039527, "username": "NandoDalanhol", "tweet": "Plataforma diplom\u00e1tica de Alckmin promete, mas ele entrega?  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/matiasspektor/2018/09/plataforma-diplomatica-de-alckmin-promete-mas-ele-entrega.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoDalanhol/status/1037712297643393024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712216055840768, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "Ent\u00e3o vem o CANDIDATO Geraldo Jos\u00e9 Rodrigues Alckmin Filho  com seu ENGODO:-- \"Pretendo dar vale g\u00e1s para as pessoas mais pobres.\"Perguntei a assessor dele: De onde vir\u00e1 o dinheiro? Quem vai pagar? V\u00e3o diminuir os impostos? N\u00f3s contribuintes vamos arcar com isso?FUGIRAM!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037712216055840768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711617071435776, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "'O problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros. \u00c9 o presidente', rebate Alckmin sobre v\u00eddeos de TemerTucano diz que presidente n\u00e3o tem lideran\u00e7a nem legitimidade  https://glo.bo/2oMmyaw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037711617071435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711367845949440, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@andreazzaeditor Esse br18 e quase uma assessoria de imprensa do Geraldo Alckmin. Meu Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037711367845949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037710771948580864, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 725464864861331456, "username": "Guigarciarosa", "tweet": "O Mais engra\u00e7ado disso, \u00e9 que ele rebate as crit\u00edcas apenas com:\"Voc\u00ea se ferrou pois fulano te apoia e voce falou mal do trabalho dele.\"Sendo que em nenhum momento ele mostra n\u00fameros expressivos do trabalho desse tal fulano. (n\u00e3o estou defendendo o Alckmin)  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guigarciarosa/status/1037710771948580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710193243643911, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tal temer,tal Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037710193243643911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709841169612801, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17945824, "username": "gui_toscano", "tweet": "Essa s\u00e9rie de v\u00eddeos do temer pro alckmin \u00e9 a melhor coisa que esse sujeito j\u00e1 fez pro brasil  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_toscano/status/1037709841169612801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709239626723328, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "@caixetando @valterhalyson @brancalexandre Eita! Vou compartilhar e ficar atenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037709239626723328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brancalexandre,valterhalyson,caixetando"}
{"id": 1037709176254996480, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "Gente, convenhamos, tomar pito do insignificante e corrupto do Temer \u00e9 fim de linha. Se eu fosse o Alckmin pedia pra cagar e saltava fora. \u00c9 humilhante. Ele foi desmoralizado pelo \u00e1tomo da ameba do verme que estava no coc\u00f4 do cavalo do bandido.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037709176254996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708895869906944, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 386160369, "username": "ContagBrasil", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer lembra Alckmin que PSDB faz parte do atual governo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ContagBrasil/status/1037708895869906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708675870273537, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979527108006473733, "username": "BrunoAlbuq87", "tweet": "@andreazzaeditor O contorcionismo interpretativo que esse pessoal esta fazendo pra interpretar o video do Temer como algo positivo para o Alckmin jamais vai repercutir no eleitorado, que v\u00ea apenas o \u00f3bvio: os dois s\u00e3o iguais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlbuq87/status/1037708675870273537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037708410786131968, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 117072558, "username": "esporteemusica", "tweet": "Essa briguinha Temer x Alckmin come\u00e7ou divertida, mas agora ficou com cara de ser fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esporteemusica/status/1037708410786131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708361037488130, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54911854, "username": "Marcella_vv", "tweet": "Se at\u00e9 o Alckmin sabe que foi golpe  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcella_vv/status/1037708361037488130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707856609460224, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Isso, Alckmin! Arma na cintura s\u00f3 quem pode ter s\u00e3o seus seguran\u00e7as e os bandidos do PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037707856609460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037707655731720192, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Temer comendo o Alckmin, Alckmin comendo o Bolsonaro, Bolsonaro comendo o Alckmin. Ciro e Marina agradecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037707655731720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707153149177857, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 741834520790507520, "username": "FreitasWolney", "tweet": "Viram? Temer acabou de falar porque n\u00e3o votar em Alckmin,  enumerou e nominou v\u00e1rios partidos e ministros culpados pelo desemprego, pelo caos na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o e todos est\u00e3o apoiando a candidatura do Alckmin.  https://twitter.com/DanielaLima_/status/1037503827350568960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FreitasWolney/status/1037707153149177857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707135059144704, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 246082065, "username": "g_puccajr", "tweet": "Anotem. Alckmin est\u00e1 fora do segundo turno. O Planalto abriu guerra. Temer n\u00e3o sabe construir, mas sabe destruir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_puccajr/status/1037707135059144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707048060968960, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Poder360 Agora, os aliados do presidente sair\u00e3o do cavalo de tr\u00f3ia, que est\u00e1 dentro da campanha do pr\u00f3prio Alckmin, e come\u00e7ar\u00e3o a digeri-lo (autofagia). GameOver p/ chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037707048060968960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037706989000957952, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2513708002, "username": "Galvao24923227", "tweet": "S\u00edmbolo de fac\u00e7\u00e3o criminosa apareceu em v\u00eddeo de Alckmin  https://noticias.uol.com.br/comprova/ultimas-noticias/2018/09/04/simbolo-de-faccao-criminosa-apareceu-em-video-de-alckmin.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Galvao24923227/status/1037706989000957952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037706886110474240, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4416249881, "username": "Gaibrach_T", "tweet": "@tcmpacheco Poxa mas eu achei que o Alckmin tinha reduzido a criminalidade a niveis europeus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaibrach_T/status/1037706886110474240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tcmpacheco"}
{"id": 1037706724411691008, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": "No psdb \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o generalizada marconi a\u00e9cio alckmin fernando henrrique e agora querem empurrar um tal de z\u00e9 acorda #Goi\u00e1s #PraCima #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida sou contra: pt ,psol, e por ai vai #ondaazul45 https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037479226834870273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e1s,#PraCima,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#ondaazul45", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037706724411691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706543230279682, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 232621858, "username": "pimentapoli_", "tweet": "O Alckmin admitiu que foi golpe  https://twitter.com/g1/status/1037706233657143296\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentapoli_/status/1037706543230279682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706332277825536, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 350440122, "username": "Diego1Amorim", "tweet": "Em sabatina no @Estadao, Alckmin cita Santo Agostinho: \"Prefiro os que me criticam, porque me corrigem, aos que me elogiam, porque me corrompem\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego1Amorim/status/1037706332277825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037706036277374978, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 885125636947406848, "username": "darcio_brazil", "tweet": "@g1 E o Alckmin, tem alguma lideran\u00e7a? S\u00f3 faz besteiras, ser\u00e1 substitu\u00eddo logo, fala do proprio grupo que o apoia. O caminho do PSDB ser\u00e1 apoiar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darcio_brazil/status/1037706036277374978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037705845579108355, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 80712304, "username": "nirroses", "tweet": "Temer n\u00e3o \u00e9 Alckmin e Alckmin n\u00e3o \u00e9 Temer.\u00c9 verdade esse bilete!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nirroses/status/1037705845579108355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705738221703168, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@geraldoalckmin Nem pro segundo turno tu vai Alckmin, fique quietinho no teu canto, Dr\u00b0 9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037705738221703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705088578609154, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4136253735, "username": "1eonardo_", "tweet": "O Alckmin t\u00e1 levando umas enquadradas do cara que comanda o governo mais impopular da hist\u00f3ria. Meus parab\u00e9ns.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1eonardo_/status/1037705088578609154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704607714164741, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 983445689156931586, "username": "PM_Esquerdista", "tweet": "Eu queria ter a autoestima do Alckmin. Mano at\u00e9 o Temmer que era seu aliada t\u00e1 batendo em voc\u00ea. Kkkkkk  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PM_Esquerdista/status/1037704607714164741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704602362236934, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/8HqX8aIddR", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037704602362236934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704417494089733, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 37255966, "username": "ailtonmesquita", "tweet": "[Inc\u00eandio em um dos museus mais importantes do pa\u00eds]Temer: - Manda a assessoria soltar uma nota dizendo que \u00e9 um dia triste[Cr\u00edtica do Alckmin]Temer: - A MADAME ACHA QUE VAI FICAR POR ISSO MESMO \u00c9? LIGA A C\u00c2MERA QUE EU V\u00d4 BOTAR A BOCA NO TROMBONE!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonmesquita/status/1037704417494089733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704174010597376, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Temer queimando o filme do Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037704174010597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703197182316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Ary_AntiPT @Estadao Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT?O Alckmin n\u00e3o est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703197182316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037703109735317505, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1011621, "username": "HelenFernanda", "tweet": "Rindo muito do Temer aproveitando a pr\u00f3pria impopularidade para derrubar o Alckmin. \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelenFernanda/status/1037703109735317505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703019675217920, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@o_antagonista Temer deu uma sapatada no Alckmin q por sua vez disse q Temer est\u00e1 em um governo ileg\u00edtimo, ele \"Santo\" est\u00e1 afirmando assim como os petistas e asseclas q houve um \"Gopi\" n\u00e3o basta a campanha suja de Alckmin contra Bolsonaro, est\u00e1 caminhando a passos largos a perder apoio da base", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037703019675217920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037702983641911296, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34290775, "username": "talitafernandes", "tweet": "Enquanto Temer faz v\u00eddeos pra devolver cr\u00edticas a Alckmin, a PF avan\u00e7a em investiga\u00e7\u00e3o da qual o presidente \u00e9 alvo:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/por-telefone-amigo-de-temer-acertou-encomenda-com-entregador-de-propina.shtml\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talitafernandes/status/1037702983641911296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702411329171456, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56496450, "username": "moreiramiria", "tweet": "Temer: Alckmin AlckminAlckmin: yes temer Temer: chamando meu governo de ileg\u00edtimo? Alckmin: no temer Temer: TELLING LIES Alckmin: ha ha ha  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreiramiria/status/1037702411329171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702188628430850, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 783789586191441920, "username": "yfaleiro", "tweet": "como eu queria q acabasse essa briga alckmin x temer  pic.twitter.com/qO1MX629ge", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yfaleiro/status/1037702188628430850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702008201981953, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 318146381, "username": "DivadoCerrado", "tweet": "Temer e Alckmin a 80km/h quem chega primeiro pra roubar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivadoCerrado/status/1037702008201981953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701929743335425, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 254649333, "username": "anavcello", "tweet": "@mauriciostycer Bom, a contar o n\u00famero de psedebistas no MEC e outros \u00f3rg\u00e3os, a farsa de Alckmin n\u00e3o passa nem da primeira s\u00e9rie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavcello/status/1037701929743335425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciostycer"}
{"id": 1037701775187496961, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27765037, "username": "weldero", "tweet": "@blogdosakamoto \"J\u00e1 acabou J\u00e9ssica?!\"Ass. Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weldero/status/1037701775187496961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037701449088729088, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33885029, "username": "EduardoTiago", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoTiago/status/1037701449088729088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037701439227920385, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@JairBolsonaros2 Alckmin = Centr\u00e3o = PT = Ana Am\u00e9lia = tudo a ver ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037701439227920385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1037700814255607809, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 27765037, "username": "weldero", "tweet": "@cynaramenezes Com Dilma a dor de cotovelo de @MichelTemer foi por carta; com Alckmin a coisa evoluiu para v\u00eddeo...J\u00e1 que a coisa est\u00e1 nesse n\u00edvel, bem que o Alckmin poderia gravar um meme de resposta do tipo: \"j\u00e1 acabou J\u00e9ssica?!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weldero/status/1037700814255607809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MichelTemer"}
{"id": 1037700472042336256, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 83696895, "username": "Carolina_Bahia", "tweet": "Vcs conhecem guerra de bugio? Mais ou menos o q est\u00e1 ocorrendo entre Temer e Alckmin\ud83d\udc47  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolina_Bahia/status/1037700472042336256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700188071186432, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Geraldo Alckmin (@geraldoalckmin): Ao vivo  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026 https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037700188071186432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699821333872641, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@geraldoalckmin A cada postagem a cada fala Alckmin vai se complicando mais, e uma esp\u00e9cie de Midas \u00e0s avessas tudo q toca t\u00e1 dando merda e agora acabou de se entregar, Governo ileg\u00edtimo? Ent\u00e3o foi \"Gopi\" ent\u00e3o sua posi\u00e7\u00e3o e essa antes do segundo turno j\u00e1 est\u00e1 assumindo a prov\u00e1vel coliga\u00e7\u00e3o. Kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037699821333872641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699754434678784, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35545213, "username": "palomarodrigues", "tweet": "Novo epis\u00f3dio da lavagem de roupa suja: Alckmin rebate Temer: 'problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomarodrigues/status/1037699754434678784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699692119945219, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Enquanto o Alckmin fica atacando Bolsonaro, Ciro, Marina e Haddad crescem. At\u00e9 minha cachorra sabe que essa estrat\u00e9gia \u00e9 burra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037699692119945219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699068603117568, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "3) Jair Bolsonaro chegar\u00e1 ao 2\u00ba turno com dificuldades regionais (sobretudo no nordeste, apesar da crise na seguran\u00e7a p\u00fablica de l\u00e1); de g\u00eanero (o eleitorado feminino dificilmente ir\u00e1 com o candidato do PSL) e ideol\u00f3gica (a ala moderada, hoje com Alckmin, pode n\u00e3o aderir a ele).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699068603117568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698357186191360, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Advers\u00e1rios pretendem usar v\u00eddeo de Temer para atacar Alckmin na campanha.  https://crusoe.com.br/?p=3749\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037698357186191360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698180358582272, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Temer destaca participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo em novas cr\u00edticas a Alckmin  http://bit.ly/2wQhNkv\u00a0 pic.twitter.com/S2OnO9qjZy", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037698180358582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698105389535233, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@UOLPolitica @marcelloterto Claro que o teto dele \u00e9 baixo. Quem vota no Ciro, na Marina, no Haddad, no Boulos, e uma parte do eleitorado do Alckmin n\u00e3o votariam em hip\u00f3tese alguma nesse projeto de neonazista. Ele fica com os votos do \u00c1lvaro, Daciolo, talvez do Amo\u00eado, o que n\u00e3o d\u00e1 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037698105389535233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloterto,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037697968105816066, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@googlenews ENT\u00c3O \u00c9 ASSIM... SE A PESQUISA N\u00c3O ME FAVORECE... N\u00c3O A DIVULGUE! OH, @geraldoalckmin , QUE FIM DE CARREIRA!Di\u00e1rio do Centro do Mundo: Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha. https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037697968105816066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,googlenews"}
{"id": 1037697870676287489, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Al\u00f4 M\u00eddia, Al\u00f4 Ibope: Todos Temos Internet, Voc\u00eas Gostariam de Passar Vergonha no D\u00e9bito ou no cr\u00e9dito ?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  Ser\u00e1 que devo confiar nessa nova pesquisa do ibope: Bolsonaro perde no segundo turno para alckmin, marina e ciro!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Voc\u00eas s\u00e2o uma PIADA #EstouComBolsonaro pic.twitter.com/X63EMl3h6h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037697870676287489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697252276543488, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 802946990795608065, "username": "eufabio_", "tweet": "Tucanos, como sempre, covardes em elei\u00e7\u00e3o. Serra escondia o Plano Real p/ parecer novidade, Alckmin bajulava estatais p/ parecer nacionalista. Agora sonega a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica p\u00f3s-PT p/ parecer oposi\u00e7\u00e3o. Esconder \u00eaxitos com medo dos demagogos \u00e9 querer perder de novo para eles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufabio_/status/1037697252276543488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696976693985280, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "\"Quando todos atacam, \u00e9 sinal de que vc vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o.\" Alckmin na sabatina do Estad\u00e3o.Falando de si, mas bem que poderia se aplicar a outro candidato...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037696976693985280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696883672731648, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1252847412, "username": "luizferfs", "tweet": "Por\u00e9m continuo acreditando que o centr\u00e3o n\u00e3o fez uma boa decis\u00e3o escolhendo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizferfs/status/1037696883672731648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696504931213314, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer e vice-versa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037696504931213314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696376124178435, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "l e g i t i m i d a d eO Alckmin t\u00e1 doid\u00e3o, quer virar esquerda agora.  https://twitter.com/estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037696376124178435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695890088185858, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58228402, "username": "fabiosvaz", "tweet": "@KatiaAbreu Senadora eu iria vota no Alckmin gosto dele, mas \u00fanico que pode enfrentar esse projeto de Hitlerzinho Tropical \u00e9 o Ciro e a senhora, por isso que sou #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/fabiosvaz/status/1037695890088185858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu"}
{"id": 1037695807615627264, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 71382230, "username": "delisguimaraes", "tweet": "O Presidente cobra de Geraldo Alckmin, falar a verdade.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delisguimaraes/status/1037695807615627264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695469579845633, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 103396203, "username": "carlosasm", "tweet": "@cynaramenezes E foi um sucesso o v\u00eddeo. 600 mil visualiza\u00e7\u00f5es j\u00e1. Estrago total para o Alckmin.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosasm/status/1037695469579845633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037694987692113920, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 761327721804890112, "username": "16_outonos", "tweet": "@brunamarmota Ele grita, tem umas ideias nada a ver e fala merda tentando ser engra\u00e7adinho. Fora o apoio absurdo do partido dele (Alckmin e Ronaldo Caiado)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/16_outonos/status/1037694987692113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunamarmota"}
{"id": 1037694429681917953, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 213357262, "username": "achei_sudoeste", "tweet": "Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://www.acheisudoeste.com.br/noticias/31829-/ibope-bolsonaro-22;-marina-12;-ciro-12;-alckmin-9;-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achei_sudoeste/status/1037694429681917953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693516854517760, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "S\u00f3 falta o Michel Temer gravar um novo v\u00eddeo dizendo que o impeachment foi um golpe e a ideia foi do PSDB de Alckmin. A\u00ed a porra ia ficar s\u00e9ria de vez. rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037693516854517760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692416499871744, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "Relembrando ... https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037690050811752449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037692416499871744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692176380162049, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@thykadri Dificilmente ouviremos Villa criticar Alckmin com ao menos 10% de \u00f3dio com q fala de Bolsonaro, neste caso espec\u00edfico Temer deu uma sapatada no Alckmin e deixou o seguinte recado entre linhas; Est\u00e1 gostando do atual governo vote Alckmin a base e a mesma. Espero q nunca aconte\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037692176380162049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thykadri"}
{"id": 1037691907395203072, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72950796, "username": "brancomariana", "tweet": "E teve mais ... Em Beijo da Morte II, Temer cita ministros do PSDB que integraram seu governo. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancomariana/status/1037691907395203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691895261134849, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Olhem s\u00f3 a cara do alckmin quando perguntado sobre ser coligado com PCC vejam  pic.twitter.com/ySghVMXL29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037691895261134849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691444511817735, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 408425252, "username": "Waldirpsouza", "tweet": "Agora que o Alckmin e o Haddad est\u00e3o afundados em den\u00fancias do MP os institutos de pesquisa eleitoral colocam outros da esquerdalha em evid\u00eancia como se estivessem subindo nas pesquisas. P\u00f5e eles na rua para andar no meio das multid\u00f5es como faz o Bolsonaro. S\u00f3 vai c eles os $$$$.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldirpsouza/status/1037691444511817735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691372365590528, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "No Estad\u00e3o, Raquel Teixeira (PSDB), candidata a vice de Jos\u00e9 Eliton, diz que talvez falte \"paix\u00e3o\" e \"emo\u00e7\u00e3o\" no discurso de Geraldo Alckmin: \"Assim como \u00e0s vezes fa\u00e7o com o governador Jos\u00e9 Eliton, d\u00e1 vontade tamb\u00e9m de dar uma sacudida nele (Alckmin)\". #euri", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#euri", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037691372365590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690110521876480, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2516319234, "username": "sauloarm_", "tweet": "De fato, um improv\u00e1vel Governo Alckmin seria igual ao Governo Temer. Assim como seria igual ao Governo FHC, Lula e Dilma.Sua 'governabilidade' seria \u00e0 base de compra de apoio. \u00c9 f\u00e1cil perceber ao ver que ele nem chegou ao poder e j\u00e1 'negociou' todos os cargos p\u00fablicos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloarm_/status/1037690110521876480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689400610762758, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4529454083, "username": "jnarde_jnarde", "tweet": "T\u00f4 amando os 50 tons de v\u00eddeos do Michel Temer xingando  o Alckmin ... \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnarde_jnarde/status/1037689400610762758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689110641688577, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Ibope mostrou ontem leve crescimento de Haddad, de 4% para 6%, mesmo que petista esteja s\u00f3 agora sendo apresentado ao eleitor como substituto de Lula. H\u00e1 espa\u00e7o para crescer e disputar uma vaga num segundo turno junto com Cirgo e Marina. E Alckmin? Ainda decolando...", "replies": 19, "retweets": 16, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037689110641688577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688643643736066, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1485437048, "username": "darthvander_", "tweet": "Micael Teney n\u00e3o tem o que fazer pra ficar gravando video jogando shade pro Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darthvander_/status/1037688643643736066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688635007623169, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Em v\u00eddeo-desabafo no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3  https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/05/em-video-desabafo-no-twitter-temer-avisa-a-alckmin-eu-sou-voce-amanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037688635007623169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687944000270336, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Todo mundo fala: \u201ctemer est\u00e1 atacando o Alckmin\u201d Mas ningu\u00e9m pergunta: \u201cTemer como voc\u00ea se sente ?\u201cNosso presidento est\u00e1 magoad\u00edssismo com o chuchu que cospe no prato de merenda que comeu.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1037687944000270336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687899314171904, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 356989655, "username": "sbcdobrasil", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://www.sbcbrasil.com.br/noticias/conteudo/promotor-pede-liminar-para-bloqueio-de-todas-as-contas-de-alckmin/34366#.W5ElwxfpwZI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcdobrasil/status/1037687899314171904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687749338255360, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LpPMCLE2aMo?aBOLSONARO\u00a0\u2026 RESPONDE A ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037687749338255360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037687574691758080, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2318100289, "username": "iahgos", "tweet": "@adreanu tem que ocupar esse veio com alguma reuni\u00e3o sen\u00e3o ele fica o dia todo gravando v\u00eddeo pro alckmin no twitter", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iahgos/status/1037687574691758080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adreanu"}
{"id": 1037687250111418368, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 343677374, "username": "lara_cristina_s", "tweet": "Nem gosto do tio temer (Algu\u00e9m gosta?) MAS QUE MURR\u00c3O NA CARA DO ALCKMINPraticamente disse, cala boca que ce \u00e9 das minhas  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lara_cristina_s/status/1037687250111418368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687232407252993, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro e aliados pedem mudan\u00e7a na campanha  https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,704261/alckmin-eleva-tom-contra-bolsonaro-e-aliados-pedem-mudanca-na-campanha.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037687232407252993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687116992589824, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer e vice-versa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 20, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037687116992589824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685644200431617, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/cZg9PlianI", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037685644200431617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684526280073216, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e lembra que PSDB esteve com seu governo - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zgY\u00a0 pic.twitter.com/uEhMGbioWl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037684526280073216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683591646461953, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 824335233545801731, "username": "marcuspcunha", "tweet": "@cafecomferri @hbredda Temer \u00e9 foda, mito. Se descolou do Alckmin e ao mesmo tempo encheu a bola do centr\u00e3o. Quem ganhou? O Alckmin teve sua imagem desgarrada do Temer (infelizmente mal avaliado) e teve sua imagem colada no Centr\u00e3o do Bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuspcunha/status/1037683591646461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,cafecomferri"}
{"id": 1037683361198886917, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034531744219889664, "username": "dinorahgiometti", "tweet": "@SPD_33 Engra\u00e7ado, na suposta pesquisa Bolsonaro \u00e9 o 3\u00b0 candidato com maior n\u00famero de seguidores rob\u00f4s, atr\u00e1s de Alckmin (45% de seguidores rob\u00f4s) e Marina (36%) e porqu\u00ea Bolsonaro \u00e9 a manchete!?\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinorahgiometti/status/1037683361198886917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1037683286598987776, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@Boscardin Temos que unir for\u00e7as e eleger o Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037683286598987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682167252492288, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 245519562, "username": "ale_giseli", "tweet": "J\u00e1 no feriado de amanh\u00e3, est\u00e1 confirmada mais uma XP/Ipespe, que, na semana anterior, mostrou Bolsonaro com 21%, seguido de Haddad \u201cindicado por Lula\u201d (13%), Marina e Ciro (ambos com 10%) e Alckmin (8%)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_giseli/status/1037682167252492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682122155282432, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 314008415, "username": "fadiamantino", "tweet": "Temer divulga v\u00eddeo no Twitter para contestar cr\u00edticas de Alckmin ao governo https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/temer-divulga-video-no-twitter-para-contestar-criticas-da-alckmin-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadiamantino/status/1037682122155282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682113561210880, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Ap\u00f3s encontro de bolsonaro com donos da globo, PGR e STF inocente bolsonaro, e denuncia Alckmin por corrup\u00e7\u00e3o, isso esta muito mal contado, pois n\u00e3o ouve navas den\u00fancias por parte da justi\u00e7a, como Alckmin n\u00e3o decolou nas pesquisas, eles mudaram de lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1037682113561210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681775311446016, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 146127141, "username": "ucesario", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/4r54F5UvTv8?a\u00a0 Temer manda recado a Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ucesario/status/1037681775311446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681631191019521, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 84758515, "username": "betomendeslegal", "tweet": "@prof_edsonsales @Ademiromago Esse Alckmin \u00e9 um demagogo @Jeffersoncoelho o PSDB nadou de bra\u00e7ada com Ministerios e ele agora quer tirar o corpo fora, nao concordo com Temer em nada mas neste caso o Temer ta certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betomendeslegal/status/1037681631191019521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeffersoncoelho,Ademiromago,prof_edsonsales"}
{"id": 1037681470607949824, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4378714035, "username": "brasilsemgolpe", "tweet": "Vazou pesquisa Datafolha que Alckmin quer barrar. Haddad ultrapassou Bolsonaro.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2895276974029745&id=1936268083263977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilsemgolpe/status/1037681470607949824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680217911959552, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3439635923, "username": "_velminha", "tweet": "Bicho nem a m\u00e3e do Haddad vota nele, a pesquisa Ibope mostrou que at\u00e9 o Alckmin ganha do bolsonaro no segundo turno menos o haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_velminha/status/1037680217911959552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680042883670022, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 323379258, "username": "toboua", "tweet": "Alckmin falando que diminuiu o n\u00famero de homic\u00eddios no estado de SP e por mais que eu n goste dele \u00e9 vdd, mas n\u00e3o ficou seguro n\u00e3o, foram outras coisas, como a pol\u00edcia matando menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toboua/status/1037680042883670022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680035744940033, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 87240083, "username": "geovanapessoa", "tweet": "GENTE e o v\u00eddeo do Temer descascando o Alckmin? Kkkkkkkkk ver a direita brigando entre si \u00e9 bom demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovanapessoa/status/1037680035744940033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678730817282048, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo e pede que tucano n\u00e3o atenda a marqueteiros  https://goo.gl/Fw9pVr\u00a0 pic.twitter.com/rX0HmhjZb2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037678730817282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678568157990912, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58617415, "username": "helenachagas", "tweet": "@os O dedo podre de Michel Temer apontando para Alckmin  https://osdivergentes.com.br/helena-chagas/video-o-dedo-podre-de-michel-temer-apontando-para-alckmin/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenachagas/status/1037678568157990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1037678436788125696, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Confira o que disse o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin (PSDB), em visita \u00e0 An\u00e1polis!  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/202/candidato-a-presidencia-elogia-cidade-e-promete-criacao-de-novas-empresas-e-empregos.html#foto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foto", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037678436788125696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678137944035334, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 40247142, "username": "australopitecos", "tweet": "@EstadaoPolitica Junta Ciro, Marina, Alckmin n\u00e3o d\u00e1 1 @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/australopitecos/status/1037678137944035334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677393794818048, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 88711472, "username": "Mleitaonetto", "tweet": "Bolsonaro lidera, mas rejei\u00e7\u00e3o cresce; Temer ataca Alckmin. Jornais de quinta (6)   https://g1.globo.com/politica/blog/matheus-leitao/post/2018/09/06/bolsonaro-lidera-mas-rejeicao-cresce-temer-ataca-alckmin-jornais-de-quinta-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mleitaonetto/status/1037677393794818048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677037601914882, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer acusa Alckmin de falsidades  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVMto?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037677037601914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677025081917442, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4378714035, "username": "brasilsemgolpe", "tweet": "Em novo v\u00eddeo para Alckmin, Temer enumera ministros do PSDB - TV UOL  https://tv.uol/17Nng\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilsemgolpe/status/1037677025081917442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676981226287104, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 130588233, "username": "deivaolm", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKK  \ud83e\udd23\ud83d\ude02TEMER DETONA GERALDO ALCKMIN E DIZ QUE A BASE DE APOIO DE ALCKMIN \u00c9 A MESMA BASE DO GOVERNO TEMER.  https://www.facebook.com/davidculturarock/posts/2119370708095098\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivaolm/status/1037676981226287104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676618192486401, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027754888229515271, "username": "marcombarja", "tweet": "@Ciro2018 @PortalDisparada Os votos de Lula se distribuiram entre Ciro>Alckmin>Haddad, Marina n herdeou nada?kkkk Ciro tende a crescer mais e estripar Bozinho no 2o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcombarja/status/1037676618192486401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalDisparada,Ciro2018"}
{"id": 1037676404018700288, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 70828563, "username": "arianalopes320", "tweet": "Em dois anos finalmente temer fez algo que preste: queimar o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianalopes320/status/1037676404018700288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675651237597186, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84476266, "username": "emersoncvasco", "tweet": "As verdades n\u00e3o ditas pelo Alckmin.  pic.twitter.com/bYL9JfaIT9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersoncvasco/status/1037675651237597186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675558321172480, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55307913, "username": "CBNGoiania", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia, Geraldo Alckmin fala em rever tabela do SUS ap\u00f3s visita ao CRER. Confira como foi a visita do presidenci\u00e1vel\u25ba http://4et.us/GTgsVZFsBcE2cpgh7\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GFBBlpp6h4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBNGoiania/status/1037675558321172480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675251197468678, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 152819489, "username": "alziro_zarur", "tweet": "Temer a Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziro_zarur/status/1037675251197468678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674968555945984, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Em v\u00eddeo-desabafo no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3  https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/05/em-video-desabafo-no-twitter-temer-avisa-a-alckmin-eu-sou-voce-amanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037674968555945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674818672504832, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 101121712, "username": "Guidhu", "tweet": "Amorzinho do Temer com o Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidhu/status/1037674818672504832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674776637198336, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "eu to amando essa briga Temer x Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1037674776637198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674694122594305, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "Michel Temer colocando o Alckmin na roda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037674694122594305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674206161453056, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 39549419, "username": "thiagonunesrs", "tweet": "Alckmin tem cara que chupava peru na faculdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagonunesrs/status/1037674206161453056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674098938322944, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Ringue pol\u00edtico:  Temer posta outro v\u00eddeo atacando Geraldo Alckmin nesta manh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1037674098938322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673964053643265, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 10104392, "username": "TheRobRossi", "tweet": "@cafecomferri \u00c9 s\u00f3 um dado hist\u00f3rico que Alckmin, quando disputou o Planalto anteriormente, teve menos votos no segundo turno que no primeiro... Mas vai com f\u00e9 que ele \u00e9 a \u00fanica esperan\u00e7a dos petrolei... Cof cof... eh, dos brasileiros contra o PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRobRossi/status/1037673964053643265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037673728430288896, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 128083608, "username": "phabllo_ricardo", "tweet": "Alckmin (Santinho, Merendeiro) anda apanhando mais que puta aqui no twitter  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phabllo_ricardo/status/1037673728430288896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673616798834694, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 93441175, "username": "luaraalm", "tweet": "alckmin falando q o governo dele em sp foi maravilhosotemer nesse videoos dois a 80km  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaraalm/status/1037673616798834694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673357481836544, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 630487104, "username": "gossipmaui", "tweet": "Mortaaaaaaa! Vivi pra ver o Temer esmurrando o Alckmin. Ou seja gente, se o Alckmin ganhar o governo ser\u00e1 do mesmo jeito que o do Temer est\u00e1 sendo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gossipmaui/status/1037673357481836544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672813430288384, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35809802, "username": "TalentoLeFeRa", "tweet": "O #Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 no 2o turno. Precisamos votar em quem vai disputar com ele. #Marina18 ou #alckmin. #CiroN\u00c3O e #HaddadN\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Marina18,#alckmin,#CiroN\u00c3O,#HaddadN\u00c3O", "link": "https://twitter.com/TalentoLeFeRa/status/1037672813430288384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672370297823232, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 188088580, "username": "g_silveira76", "tweet": "@gsilvabraga @Miltonneves Realmente \u00e9 fascinante escutar a Senadora/Jornalista Ana Am\u00e9lia Lemos.Coerente e contundente, sem ser agressiva.Mas reitero, uma pena estar com o Alckmin nestas elei\u00e7\u00f5es presidenciais.Mas caso ele seja eleito, e considerando nossa hist\u00f3ria recente ... ser\u00e1 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_silveira76/status/1037672370297823232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,gsilvabraga"}
{"id": 1037672325427220481, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@TrumpThatcher @mottamvs Hoje, se vc votar no Alckmin com base nas propagandas, vc \u00e9 um jumentinho batizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037672325427220481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,TrumpThatcher"}
{"id": 1037671758155763712, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer rebate cr\u00edticas de Alckmin e diz: 'fale a verdade' http://bit.ly/2oJXpx5\u00a0 pic.twitter.com/9a5R0hy3iM", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037671758155763712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671405184270337, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "MP acusa Alckmin de improbidade; para candidato promotor quer fazer barulho  https://goo.gl/npvp2a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1037671405184270337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670967370235904, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 188088580, "username": "g_silveira76", "tweet": "@Miltonneves Uma pena que escolheu se associar ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_silveira76/status/1037670967370235904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037670766928642048, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87021796, "username": "erikakokay", "tweet": "IMPERD\u00cdVEL! Alckmin \u00e9 a continuidade do golpe. Quem diz isso \u00e9 o pr\u00f3prio Temer! #LulaLivre pic.twitter.com/yy0W7clRfT", "replies": 5, "retweets": 36, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/erikakokay/status/1037670766928642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670503689928704, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48197885, "username": "gpaulineli", "tweet": "@andreazzaeditor Por que n\u00e3o se comentou sobre o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o do Alckmin, apontada na pesquisa BTG Pactual?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpaulineli/status/1037670503689928704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037669694973587456, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Ontem com o v\u00eddeo do Temer para o Alckmin eu s\u00f3 lembrei da s\u00e9rie #TeatroDasTesouras do @brasilparalelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TeatroDasTesouras", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037669694973587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasilparalelo"}
{"id": 1037669512445865984, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "O Alckmin t\u00e1 atacando, as elei\u00e7\u00f5es t\u00e1 indo viu.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037669512445865984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669266219311111, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Alckmin aparece com 9% e Haddad com 6% O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) nova pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de votos a candidato a presidente. De acordo com a pesquisa, o presidenci\u00e1vel Jair...  http://nbnbrasil.com.br/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1037669266219311111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669212628676614, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Alckmin aparece com 9% e Haddad com 6% O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) nova pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de votos a candidato a presidente. De acordo com a pesquisa, o presidenci\u00e1vel Jair...  http://blogdocallado.com/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1037669212628676614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668275742748672, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1226323434, "username": "patrickbrunomen", "tweet": "Longe de mim apoiar o Temer, mas acho q s\u00e3o essas coisas q acabam com nosso pa\u00eds, os minist\u00e9rios j\u00e1 est\u00e3o todos cedidos a partidos pol\u00edticos, e caso o Alckmin ganhe n\u00e3o vai mudar quase q nada, nessa elei\u00e7\u00e3o eles est\u00e3o se odiando a pr\u00f3xima podem estar se amando, POL\u00cdTICA SUJA.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickbrunomen/status/1037668275742748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668209023959041, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 853687217570680832, "username": "NetoKuhlmann", "tweet": "@andreazzaeditor Pode pintar o Alckmin de ouro que a porcentagem dele n\u00e3o muda. Muito maior que a rejei\u00e7\u00e3o ao candidato \u00e9 a rejei\u00e7\u00e3o ao PSDB. Hoje quem apoia s\u00e3o s\u00f3 alguns comentaristas (torcedores) da Jovem Pan.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoKuhlmann/status/1037668209023959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037666986241785858, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "Os marqueteiros est\u00e3o querendo que ele fique macho da noite pro dia, atacando tudo que tem rejei\u00e7\u00e3o alta.Que pat\u00e9tico e desespero!#BolsonaroPresidente17#alckmin@geraldoalckmin https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#alckmin", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037666986241785858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666752300236800, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "O Michel TEMER resolveu colocar os pingos nos \"i's\" com Geraldo Alckmin https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037666752300236800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665130144849920, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente - Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://wp.me/p4o5j7-zgC\u00a0 pic.twitter.com/AxfG2nt4m0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1037665130144849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664560105377792, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 145373317, "username": "doug_zuadores", "tweet": "Temer acabou com Alckmin! \"Voc\u00ea critica meu governo mas est\u00e1 montando um igualzinho\"  https://www.facebook.com/100000825330833/posts/1831240183580142/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doug_zuadores/status/1037664560105377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664277589635073, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 29028590, "username": "Lpersonal", "tweet": "o Alckmin vai fazer todos os comerciais atacando as inimigas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lpersonal/status/1037664277589635073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663314686431233, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893088450546716674, "username": "1969omg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer para Alckmin  pic.twitter.com/OncgQoLREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1969omg/status/1037663314686431233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663189243232263, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 26509908, "username": "MARCIAPINCHEMEL", "tweet": "Alckmin diz que CRER \u00e9 \u201cum exemplo de Goi\u00e1s para todo o Brasil\u201d  https://wp.me/p4OrXb-k8X\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCIAPINCHEMEL/status/1037663189243232263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662856198729728, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@cynaramenezes Isso \u00e9 tudo combinado...vai deixar alckmin mais a vontade para atacar governo...n\u00e3o entenderam nada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037662856198729728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037662705358987264, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 810647326297624580, "username": "TiaoImoveisIII", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaoImoveisIII/status/1037662705358987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662397371019264, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037662397371019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662250469924864, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 89266748, "username": "JunnYOW", "tweet": "Farinhas do mesmo saco, #Temer \u00e9 #Alckmin! \ud83d\udc65  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2131713050235092&id=100001892546490\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/JunnYOW/status/1037662250469924864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661740522242048, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE, Alckmin aposta em exibir 'Bolsonaro anti-pobre'Candidato do PSL tentava suspender propaganda, repetida no hor\u00e1rio eleitoral desta quinta  https://glo.bo/2oKK9YU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037661740522242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661603888541696, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Espero que Justi\u00e7a seja r\u00e1pida, diz Alckmin sobre a\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico  https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2018/09/05/espero-que-justica-seja-rapida-e-isso-se-esclareca-diz-alckmin-sobre-acao-do-mp.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037661603888541696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037660755812859906, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 72294204, "username": "raphaelcmelo", "tweet": "que enrabada que o temer deu no alckmin ontem, t\u00e1 malucoabriu a cova e jogou terra em cima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelcmelo/status/1037660755812859906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659951857061888, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 522378309, "username": "juliocssouza1", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocssouza1/status/1037659951857061888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037659867002093569, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018: Com o inicio das campanhas e com a sa\u00edda de #Lula apenas #Haddad, #Alckmin e #Ciro cresceram no cen\u00e1rio de um eventual segundo turno contra #Bolsonaro pic.twitter.com/QYa8S50RUs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula,#Haddad,#Alckmin,#Ciro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037659867002093569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659219573530625, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3765919649, "username": "camillarum", "tweet": "entre alckmin e bolsobobo eu juro que eu prefiro sair do br", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillarum/status/1037659219573530625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658862466293762, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@g1 Fogo amigo queima profundo! O desespero de decolar do Geraldo Alckmin e seus atropelos em se distanciar do lixo, que tamb\u00e9m faz parte, certamente o empurara ainda mais pra baixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037658862466293762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037658807013392394, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVhBj?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658807013392394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658352493514757, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Veja a verdade sobre a campanha do PSDB do Ladr\u00e3o Geraldo AlckminPROPAGANDA ELEITORAL? DESLIGUE A TV E SAIBA AQUI COM O MOVIMENTO AVAN\u00c7A BRASIL A VERDADE!!! https://www.facebook.com/MovimentoAvancaBrasil/videos/2027076210938133/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037658352493514757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658305651458048, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037658305651458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658110750597120, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 537308758, "username": "celsoufg", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin est\u00e1 desnorteado. Sem propostas e plano de governo adequado para enfrentar a crise, parte para o ataque direto ao candidato identificado pelos eleitores como sendo o melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsoufg/status/1037658110750597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037657526706364417, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 63324684, "username": "Maiageovana", "tweet": "Temer e Alckmin produzindo rixa em laborat\u00f3rio! Algu\u00e9m acredita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maiageovana/status/1037657526706364417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657450936197120, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Temer acusa Alckmin de \"falsidades\" e lembra que sua base no Congresso \u00e9 a mesma que apoia o tucano na elei\u00e7\u00e3o. Veja o v\u00eddeo  https://bit.ly/2Q5siZn\u00a0 pic.twitter.com/psyObV25xj", "replies": 5, "retweets": 16, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037657450936197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656380541419525, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3996939436, "username": "gizelle_prado", "tweet": "@ECantanhede @carolin4691304 @SPD_33 @direitabr2018 E o Alckmin? Vai ter videozinho pro coron\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gizelle_prado/status/1037656380541419525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitabr2018,SPD_33,carolin4691304,ECantanhede"}
{"id": 1037655587918671873, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1400586158, "username": "OficialGirleno", "tweet": "@g1 @BernardoMF @kanazux Eu posso ter rejei\u00e7\u00e3o a mais de um candidato... Exemplo: Eu n\u00e3o voto em Bolsonaro e Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialGirleno/status/1037655587918671873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kanazux,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037655471124086785, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49863807, "username": "MarceloFaccenda", "tweet": "Temer para Alckmin:\"Diga que j\u00e1 n\u00e3o me querNegue que me pertenceuQue eu mostro a boca molhada,Ainda marcada pelo beijos seu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloFaccenda/status/1037655471124086785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653499994103808, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Temer deve assistir a programas de outros presidenci\u00e1veis hoje para decidir como responder. Ideia de rebater Alckmin foi do pr\u00f3prio presidente, ap\u00f3s assistir v\u00eddeo no qual tucano diz que Temer e Dilma acabaram com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o.  https://crusoe.com.br/?p=3734\u00a0", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037653499994103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653348718178307, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 206705638, "username": "CarlosHCFreitas", "tweet": "Algu\u00e9m tem que fazer uma reportagem do presidente golpista com o t\u00edtulo 'Temer, o rancoroso', contando os bastidores da cartinha pra Dilma e do v\u00eddeo pro Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHCFreitas/status/1037653348718178307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653289863716865, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Alckmin mostra que est\u00e1 vivo  https://br18.com.br/alckmin-mostra-que-esta-vivo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037653289863716865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652311114317824, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2826430261, "username": "blogtribuna", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJC0Z\u00a0 pic.twitter.com/yAjPraWAfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtribuna/status/1037652311114317824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652080868159489, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Entrevista com Geraldo Alckmin: candidato fala de propostas e responde a questionamentos Presidenci\u00e1vel pelo PSDB nas elei\u00e7\u00f5es 2018, Geraldo Alckmin ser\u00e1 sabatinado pela s\u00e9rie do 'Estado' em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Armando Alvares Penteado  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037652080868159489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651976736174081, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 38783768, "username": "nina_srry", "tweet": "O jogo da pol\u00edtica brasileira virou um grande epis\u00f3dio de Casos de Fam\u00edliaTemer chamando Alckmin de bicha falsa e dissimulada foi tudo p mim  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina_srry/status/1037651976736174081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651580986769408, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65414243, "username": "Cellaishot", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o ganha essas elei\u00e7\u00f5es e eu ainda acredito no Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cellaishot/status/1037651580986769408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651082485407744, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandralife10 O Bolsonaro poderia colocar em seus programa eleitoral... ahhh... perd\u00e3o! Ele s\u00f3 tem 8 segundos e perde em todos os cen\u00e1rios no segundo turno! Hahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037651082485407744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandralife10,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649889814081536, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197198892, "username": "GabrielWebert", "tweet": "Eu respeito o voto de todo mundo, menos de quem vota no Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielWebert/status/1037649889814081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649353287102464, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):Bate mais. A campanha de Geraldo Alckmin comemorou o v\u00eddeo em que Michel Temer ataca diretamente o candidato rebatendo cr\u00edticas ao seu governo. Dizem que ajuda a refor\u00e7ar a estrat\u00e9gia de dissociar a imagem dos dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037649353287102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1037649234504417280, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/hxiSTDpGd2", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037649234504417280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646043473686528, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 912006662491435008, "username": "divino_alm", "tweet": "Temer diz pra geraldo Alckmin,voc\u00ea \u00e9 carne da minha carne,estou apodrecendo e voc\u00ea seus comparsas v\u00e3o apodrecer,o mesmo verme que me consome ir\u00e1 consumi-lo. Uma vez golpista, sempre golpista. Golpistas n\u00e3o passar\u00e3o,v\u00e3o cair todos Profecia 13....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divino_alm/status/1037646043473686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645392723275781, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "Aos poucos Alckmin est\u00e1 cavando sua pr\u00f3pria cova, At\u00e9 o Temer j\u00e1 deu lhe uma sapatada ao falar das bases, agora sendo denunciado pelo MP vai afundar mais, e o Ibope quer q eu acredite q a rejei\u00e7\u00e3o dele (santo) e menor q do Bolsonaro, canalhas mentirosos.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037645392723275781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644959212560384, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 976885259064233984, "username": "nina_puglia", "tweet": "Vote no que \u00e9 mais vergonhoso nesse v\u00eddeo desse verme:1. dizer que t\u00e1 falando em \u201chomenagem ao povo brasileiro\u201d2. dizer que fez um bom trabalho3. falar abertamente que todos os seus ministros s\u00e3o base de apoio do Alckmin4. Essa atua\u00e7\u00e3o pavorosa  https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1037510144408674314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina_puglia/status/1037644959212560384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644536745484288, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "Em outras palavras, se vc est\u00e1 satisfeito com esse Governo e suas bases vote no Picol\u00e9 de chuchu vulgo Santobrechet o Alckmin t\u00e1 atirando pra todo lado, o desespero j\u00e1 tomou conta dos marketeiros, e eles por sua fez apertaram o foda se, esperando ganhar alguma coisa. SQN \"santo\"  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037644536745484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644263956332545, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "A pesquisa \u00e9 fajuta, sabemos, n\u00e3o ligou o Haddad ao PT. Mas mostra algumas coisas: Bozo se mant\u00e9m, Princesa da Floresta Evang\u00e9lica, Marina, \u00e9 a \u00fanica com vies de baixa e Alckmin j\u00e1 era...  https://twitter.com/g1/status/1037640298933964800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037644263956332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643157788413952, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36886145, "username": "DanielBrasilia", "tweet": "@Pernelle3 Brazil Economy - GDP, Inflation, CPI and Interest Rate  https://www.focus-economics.com/countries/brazil\u00a0\u2026 via @FocusEconomicsShared by @pernelle3Report betting on Alckmin... still looks far from being winner, but could make it into runoff, probably against Bolsonaro Centrist tradition vs Dark Horse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrasilia/status/1037643157788413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FocusEconomics,Pernelle3"}
{"id": 1037642883606761473, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 36554379, "username": "algaldino_", "tweet": "@canhotil Vive um drama o menino Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/algaldino_/status/1037642883606761473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canhotil"}
{"id": 1037641606487310336, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Novo comercial de Alckmin refor\u00e7a artilharia contra Bolsonaro    https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/novo-comercial-de-alckmin-reforca-artilharia-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037641606487310336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641512794955776, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 175219895, "username": "donnamariana", "tweet": "eu vivi pra ver um v\u00eddeo do Temer queimando o Alckmin HAHAHAHHAAHHAAHHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnamariana/status/1037641512794955776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637882477993989, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 215708647, "username": "escutacris", "tweet": "Alckmin \u00e9 a Lady Macbeth tentando convencer a si mesma de que n\u00e3o matou o Rei. Apenas acolheu nas m\u00e3os as adagas sujas de sangue!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/escutacris/status/1037637882477993989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637855428964353, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 72266434, "username": "costa504", "tweet": "@revistaforum Alckmin j\u00e1 estava baleado agora com Temer jogando merda no ventilador ele vai sumir de vez e com os tucanos pra extin\u00e7\u00e3o kkkkkk #vtnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vtnc", "link": "https://twitter.com/costa504/status/1037637855428964353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037637673404571648, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 151244836, "username": "okdanice", "tweet": "Alckmin conseguiu a proeza deu concordar com ele em algo nessa vida kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okdanice/status/1037637673404571648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635843245137920, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@p4ulomagalhaes Pux\u00e3o de orelhas no Alckmin...kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1037635843245137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p4ulomagalhaes"}
{"id": 1037635781211418626, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 27289401, "username": "carollsoaress", "tweet": "@AndresaTrentini O Alckmin deve t\u00e1: bicho, fica quieto pelamor. Eu rio demais desses barracos hahaahha J\u00e1 t\u00e1 rolando uns memes dos dois com Ra\u00e7a Negra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carollsoaress/status/1037635781211418626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndresaTrentini"}
{"id": 1037635726228303872, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72266434, "username": "costa504", "tweet": "@KowalskyR @conexaopolitica S\u00f3 golpistas est\u00e3o se dando o abra\u00e7o dos afogados kkkkkk, Temer mandando o Alckmin a merda, vc faz parte desta porra toda, seu besta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa504/status/1037635726228303872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,KowalskyR"}
{"id": 1037635454038958080, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26058606, "username": "flavionune", "tweet": "Alckmin vendeu a alma mesmo! Levando Dura at\u00e9 do Temer? Aff... Al\u00e9m de estar aliado ao lixo do lixo pra governar o pa\u00eds. #TamoFudidoMesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TamoFudidoMesmo", "link": "https://twitter.com/flavionune/status/1037635454038958080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634836897382402, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\u00caee gente heim!! Que barraco esse neg\u00f3cio do Temer e Alckmin...isso vai dar merda, ent\u00e3o... continuem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037634836897382402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633955674157056, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4254291562, "username": "outralaila", "tweet": "Eu to morrendo com o temer jogando shade pro Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outralaila/status/1037633955674157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633146601304066, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Temer acusa Alckmin de seguir sua escola, da deslealdade, por Luis Nassif:\"Diga que j\u00e1 n\u00e3o me quer!Negue que me pertenceu,Que eu mostro a boca molhadaE ainda marcada pelo beijo seu!\" http://jornalggn.com.br/noticia/temer-acusa-alckmin-de-seguir-sua-escola-da-deslealdade#.W5Dyjs0vv35.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037633146601304066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630714676736000, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4817856455, "username": "JotaDiver", "tweet": "Pois \u00e9... quem tem m\u00e1s companhias n\u00e3o pode falar mal daquele que foi seu parceiro durante muitos anos! Temer est\u00e1 com a raz\u00e3o! Alckmin e Temer s\u00e3o da mesma gera\u00e7\u00e3o e ambos s\u00e3o respons\u00e1veis pela situa\u00e7\u00e3o que o pa\u00eds vive! Por isso, pense bem antes de escolher seus candidatos!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaDiver/status/1037630714676736000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630587140562945, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 25149433, "username": "CNoronha", "tweet": "Manchetes:O GLOBO -Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirra/ VALOR -Lucro semestral de estatais cresce 136%, para R$ 37,2 bi / FOLHA-Alckmin candidato comete 'falsidades', diz Temer em v\u00eddeo / ESTAD\u00c3O -Bolsonaro tem 22%; Ciro sobe e empata com Marina em 12%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNoronha/status/1037630587140562945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628958806892544, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel confundir o apoio dos aliados do Alckmin para o Temer ao apoio do Temer para o Alckmin... n\u00e3o sei se \u00e9 desonestidade intelectual ou se \u00e9 outra coisa, desespero talvez?!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037628958806892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628052820439040, "date": "2018-09-06", "time": "04:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 27813238, "username": "gustavobill", "tweet": "Rapaz... E o Temer atacando o Alckmin?!?!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavobill/status/1037628052820439040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627316485152769, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 130155859, "username": "Andinhodz7", "tweet": "@rosanefarias olha o Temer invocado com o Alckmin!#CiroNoSegundoTurno#EuQueroCiro https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#EuQueroCiro", "link": "https://twitter.com/Andinhodz7/status/1037627316485152769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosanefarias"}
{"id": 1037623544778289152, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "N\u00e3o acho que Alckmin errou ao buscar distanciamento do Governo Temer. A realidade mostra que \u00e9 imposs\u00edvel vencer as elei\u00e7\u00f5es defendendo o atual governo. O Alckmin n\u00e3o tem outra op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037623544778289152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621830738223104, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "Pela pesquisa Ibope Marina, Ciro, Alckmin e Haddad est\u00e3o na parada. Mas \u00e9 preciso esperar mais um pouco para captar a transfer\u00eancia de voto Lula Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037621830738223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617198309797888, "date": "2018-09-06", "time": "03:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@conexaopolitica Voc\u00eas analisam pol\u00edtica com o f\u00edgado ein.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037617198309797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037616537522327552, "date": "2018-09-06", "time": "03:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58520858, "username": "AndreaJube", "tweet": "Pancadaria come\u00e7ou cedo na campanha: em v\u00eddeo Temer partiu pra cima de Alckmin, q foi pra cima do Bolsonaro:\u201cTrata-se de um despreparado que em 28 anos como deputado n\u00e3o fez absolutamente nada a n\u00e3o ser defender o corporativismo\u201d\ud83d\udc47\ud83c\udffd  http://www.valor.com.br/politica/5809055/alckmin-chama-bolsonaro-de-?despreparado?-e-diz-que-e-o-pior-candidato?utm_medium=Social&utm_campaign=Compartilhar&utm_source=Twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaJube/status/1037616537522327552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614046307078145, "date": "2018-09-06", "time": "03:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O GloboManchete: Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirraMarina, Ciro e Alckmin est\u00e3o em empate t\u00e9cnico; Haddad aparece com 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037614046307078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037613704198668289, "date": "2018-09-06", "time": "03:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "Temer gruda o seu governo t\u00f3xico em Alckmin  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/temer-gruda-o-seu-governo-toxico-em-alckmin/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 14, "retweets": 44, "likes": 129, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037613704198668289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037604465963139073, "date": "2018-09-06", "time": "02:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Ent\u00e3o podemos aplicar justi\u00e7a em voc\u00ea, no A\u00e9cio Neves e no Alckmin, FHC??? Pq tem Privataria Tucana, esquema de compra de votos pra aprovar reelei\u00e7\u00f5es no seu governo, malas de dinheiro pra A\u00e9cio, roubo de merenda e metr\u00f4 nos esquemas de Alckmin, Paulo Preto e Capez!  https://twitter.com/FHC/status/1030458206697521153\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037604465963139073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600459190456320, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "Sem votos, Alckmin inicia uma carreira de censor  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/sem-votos-alckmin-inicia-sua-carreira-de-censor/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 8, "retweets": 20, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037600459190456320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037597684625010688, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56433790, "username": "Shialvares", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \"n\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shialvares/status/1037597684625010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037593881192345600, "date": "2018-09-06", "time": "01:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54407668, "username": "manassan", "tweet": "Num v\u00eddeo grotesco, por\u00e9m verdadeiro, Michel Temer, que chegou ao poder gra\u00e7as a um golpe tramado pelo PSDB, decidiu enterrar, com requintes de crueldade, a candidatura de Geraldo Alckmin. Numa mensagem endere\u00e7ada...  https://www.facebook.com/osairdisousa/videos/942549319279661/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassan/status/1037593881192345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576371470524417, "date": "2018-09-06", "time": "00:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Apenas uma pequena compara\u00e7\u00e3o entre \u00c1lvaro Dias, Alckmin e Bolsonaro. Vejam os tr\u00eas v\u00eddeos e sintam quem o povo quer para presidente! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784252585028772\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037576371470524417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574121557774336, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "E o Temer, hein? Deu o Beijo da Morte na candidatura Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1037574121557774336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569560327663619, "date": "2018-09-06", "time": "00:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "@mmarinhomkt Falso \u201cclim\u00e3o\u201d. Temer tenta \u201cdescolar\u201d a pr\u00f3pria imagem da de Alckmin.  Na verdade, c este v\u00eddeo ele tenta dizer q Alckmin n\u00e3o o representa. O q pode atrair eleitores a partir da desvincula\u00e7\u00e3o das imagens. \u00d1 vai adiantar. Tucanos e Temer s\u00e3o part\u00edcipes do Golpe. E o povo sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037569560327663619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarinhomkt"}
{"id": 1037565315272663040, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Mas no caso de Alckmin pode ser um toque de Midas verdadeiro n\u00e9? A ideia do tucano \u00e9 romper mesmo. Aquela briguinha de col\u00e9gio que o cara apanha e acaba ganhando aten\u00e7\u00e3o especial dos outros coleguinhas sabe? Sei l\u00e1 eu, tamb\u00e9m...  https://twitter.com/gugamaia/status/1037534939456126976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1037565315272663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563126118539266, "date": "2018-09-05", "time": "23:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@o_colecionador @detarsobr Legal! Eu tamb\u00e9m voto no Bolsonaro. Mas nessas elei\u00e7\u00f5es  o campo t\u00e1 muito fragmentado. \u00c9 torcer para que 2nd turno ele cres\u00e7a com o tempo igualit\u00e1rio de TV. Que no primeiro ele n\u00e3o. S\u00f3 de d\u00e1 um p\u00e9 na bunda do Alckmin, facilitaria muito pra ele. O Brasil \u00e9 muito grande e desigual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037563126118539266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detarsobr,o_colecionador"}
{"id": 1037562818625720320, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@fabiowaj Os 29% de \"brancos\", \"nulos\" e \"n\u00e3o sabem\", devem se decidir ap\u00f3s o debate da Globo... Mas eu acho que fica entre os tr\u00eas: Marina x Bolsonaro x Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037562818625720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiowaj"}
{"id": 1037558688792363009, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "CARGOS POR VOTOS: A BASE DE ALCKMIN. Assista \u00e0 Uma AULA sobre LOTEAMENTO do minist\u00e9rio. Muda Brasil! #JoiceFederal1771  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784191665034864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceFederal1771", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037558688792363009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554523265486848, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 887684908419874818, "username": "jfdmiranda", "tweet": "@muylaerte Fazer tudo isso sendo vice do Alckmin \u00e9 realmente fant\u00e1stico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfdmiranda/status/1037554523265486848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muylaerte"}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553455223787520, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96801610, "username": "atormenta", "tweet": "Presida pagando sapo pro Merenda!O presidente Michel Temer divulgou, no Twitter, v\u00eddeo para rebater cr\u00edticas que a campanha de Geraldo Alckmin (PSDB) tem feito ao seu governo...Ningu\u00e9m o respeita o Chuchu!  https://www.facebook.com/atormentatv/videos/226706998201839/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atormenta/status/1037553455223787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552836513615874, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Eu cochilei e o Temer soltou dois v\u00eddeos contra o Alckmin?  Foi isso?  Algu\u00e9m me situa, por favor?  Quais foram os canais usados pelo Temer pra divulgar essas coisas?  https://tvuol.uol.com.br/video/em-novo-video-para-alckmin-temer-enumera-ministros-do-psdb-04020D19316CCCA96326\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037552836513615874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552747237793792, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Eu cochilei e o Temer soltou dois v\u00eddeos contra o Alckmin?  Foi isso?  Algu\u00e9m me situa, por favor?  Quais foram os canais usados pelo Temer pra divulgar essas coisas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037552747237793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550786845257728, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26844247, "username": "felipefrazao_", "tweet": "Geraldo Alckmin, fale a verdade: \u00c9 verdade esse bilete (sic)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefrazao_/status/1037550786845257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550430530809856, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77057236, "username": "guimaraujo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraujo/status/1037550430530809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550329674588160, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1000618646, "username": "henriquenarizz", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK TO RAXANDO NESSE VIDEO DO TEMER COMENDO O CU DO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquenarizz/status/1037550329674588160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550203237281792, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 630861587, "username": "GustavoSaraiv", "tweet": "por mim botava o temer e o Alckmin num ringue e os dois saiam no soco, qm n\u00e3o morresse de infarto primeiro ganhava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaraiv/status/1037550203237281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549862408151040, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@EstadaoPolitica Segundo o \u201cCALOTE\u201d Bolsonaro perde para Marina, Ciro e Alckmin no segundo turno e perde tb para Pin\u00f3quio, Ti\u00e3o Galinha, Beira-Mar, minha vizinha encalhada Roz\u00e9lia e para o falecido Rolando Lero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037549862408151040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037549495024803840, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "TEMER DESCE O PAU NO VAGABUNDO DO GERALDO ALCKMIN, PORQUE O ALCKMIN FALA MAL AT\u00c9 DE QUEM AP\u00d3IA ELE E EST\u00c1 APOIANDO, \u00c9 O CARA MAIS SUJO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES.  https://www.facebook.com/antonio.carlos.568/posts/10156066755639285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037549495024803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548616137760768, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 724678107899281408, "username": "colunadoestadao", "tweet": "Depois de a @colunadoestadao mostrar que o Centr\u00e3o deu aval para Alckmin bater em Temer veio a rea\u00e7\u00e3o do presidente, que gravou v\u00eddeo citando os aliados do tucano que t\u00eam minist\u00e9rios no seu governo.  https://twitter.com/colunadoestadao/status/1037256519744507904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colunadoestadao/status/1037548616137760768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1037546808925450240, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "@ViniMelchior igual o alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037546808925450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniMelchior"}
{"id": 1037546000179777536, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 84122939, "username": "MCouttinho", "tweet": "Hj \u00e9 o #DiaDoSexo, e merecemos entrar no clima ouvindo o Marcelinho reproduzindo o desabafo do Michel Temer sobre o Geraldo Alckmin!  pic.twitter.com/5HoTw5u7eT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DiaDoSexo", "link": "https://twitter.com/MCouttinho/status/1037546000179777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545994832044032, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 33693220, "username": "vitorsarno", "tweet": "@ozeguerra Temer, o inconveniente, explicitou o que todo mundo j\u00e1 sabia: Alckmin tem uma bola de ferro chamada neoliberalismo/Temer/Centr\u00e3o/PSDB, n\u00e3o vai a lugar nenhum.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsarno/status/1037545994832044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ozeguerra"}
{"id": 1037544553316802560, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96638995, "username": "mubrasileiro", "tweet": "O Alckmin s\u00f3 esqueceu de levar em conta que a maioria n\u00e3o considera a Ros\u00e1rio como uma mulher equilibrada e digna de respeito. Provocou recebeu de volta. Hisonomia no tratamento  https://twitter.com/coachsandrolima/status/1037287962147545089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mubrasileiro/status/1037544553316802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543671397343233, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027637346701860864, "username": "Cristin17719343", "tweet": "@Elizabe54613335 @claudioedantas Sou de Goi\u00e2nia e acompanho atentamente a campanha pra Presidente e te asseguro que nem os cachorros receberam Alckmin hoje aqui . Ali\u00e1s o candidato do PSDB aqui t\u00e1 ferrado !#BolsonaroPresidente17 no 1*Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Cristin17719343/status/1037543671397343233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,Elizabe54613335"}
{"id": 1037543670558453760, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69088480, "username": "adisoncferreira", "tweet": "Enquanto isso no inbox do Temer, Alckmin comenta: \"Calma, miga! Precisamos discutir a rela\u00e7\u00e3o\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adisoncferreira/status/1037543670558453760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543512663904256, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "Maravilhoso o Temer dizer que todo mundo do governo dele s\u00f3 fez coisa boa, por\u00e9m n\u00e3o apoia o candidato dele e sim o Alckmin, que garante que esse povo s\u00f3 fez merda.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1037543512663904256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542779587637248, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51848196, "username": "McBoessio", "tweet": "N\u00e3o bastava o PSDB usar a Maria do Ros\u00e1rio na campanha do AlckminPrecisa o PT dar RT no Temer  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1037531707002576897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McBoessio/status/1037542779587637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541788955885568, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 411516970, "username": "ErotidesBorges", "tweet": "Menino de recado do Alckmin. S\u00f3 isso.  https://twitter.com/Pragmatismo_/status/1037454828266512386\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErotidesBorges/status/1037541788955885568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541735356944384, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 81819843, "username": "josabaal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"At\u00e9 tu, Brutus?\"  J\u00falio C\u00e9sar 44 a.c. / Alckmin 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josabaal/status/1037541735356944384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541033159143424, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1210532707, "username": "flavioferjr", "tweet": "@ptbrasil @simsaogoncalo Qual o seu medo do PT ir para o segundo turno? Caos instalado? Amoedo e Alckmin? \u00c9 s\u00e9rio isso mesmo???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioferjr/status/1037541033159143424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simsaogoncalo,ptbrasil"}
{"id": 1037540871762268161, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24747406, "username": "lelamoraes", "tweet": "Alckmin apontando os defeitos do governo Temer #Alckmin\u00c9Temer#50TonsdeTemer pic.twitter.com/QwW0vrGFrn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer,#50TonsdeTemer", "link": "https://twitter.com/lelamoraes/status/1037540871762268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540809489477634, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027637346701860864, "username": "Cristin17719343", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/05/6298/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es de 2018 #Pesquisa de voto #Temer ataca Alckmin via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Pesquisa,#Temer", "link": "https://twitter.com/Cristin17719343/status/1037540809489477634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037539741036687360, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Temer matou Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037539741036687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538592661401600, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "\u00danica coisa boa que Temer fez:O v\u00eddeo dele queimaaando o Alckmin pra falar que toda a base do governo Temer t\u00e1 com ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037538592661401600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538304684687360, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes Mas, sinceramente, ele vai responder o q?!?!?!?! As mentiras q o Temer falou foi dizer q os ministros q comp\u00f5em a base do Alckmin, fizeram um bom trabalho! Mas isso o Alckmin n\u00e3o pode desmentir! O Alckmin fica numa sinuca nessa!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037538304684687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537906972344320, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1016218016, "username": "larokss", "tweet": "O Alckmin conseguiu levar um pis\u00e3o do homem mais desmoralizado desse pa\u00eds kkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larokss/status/1037537906972344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537819164639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Escutem e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado e Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=I93X9NXwxZE&u=%2Fwatch%3Fv%3DHa45BBhfoGk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537819164639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537495817154561, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ha45BBhfoGk?aEscutem\u00a0\u2026 e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537495817154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037537312475951105, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Gente, mas que traulitada foi aquela que o Temer deu no Alckmin?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#EstouComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037537312475951105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537057407750144, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 274967641, "username": "lucianaclements", "tweet": "Pelas rea\u00e7\u00f5es aqui no @Twitter , a estrat\u00e9gia do Planalto est\u00e1 funcionando. Ainda tem mais um v\u00eddeo contra Alckmin e outro contra Haddad a serem oficialmente divulgados", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianaclements/status/1037537057407750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1037537039212797952, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 294701008, "username": "joaodominguez1", "tweet": "Alckmin prometeu dividir toda a merenda que o PSDB roubou no \u00faltimos 20 anos com o Brasil, se ganhar para presidente. Esse \u00e9 o seu FOME ZERO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodominguez1/status/1037537039212797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537010578280449, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 72627538, "username": "james_vinho", "tweet": "Temer enquadrando Geraldo Alckmin e sua rela\u00e7\u00e3o com o Centr\u00e3o \ud83d\ude02\ud83c\udf7f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/james_vinho/status/1037537010578280449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536899664162817, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 105336117, "username": "Pireliss", "tweet": "O foda \u00e9 que o Alckmin t\u00e1 errado, mas ele tamb\u00e9m t\u00e1 certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pireliss/status/1037536899664162817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536749919055872, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "Alckmin cuspiu pra cima e caiu na pr\u00f3pria cabe\u00e7a!  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037536749919055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536071112974337, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "Pesquisa Ibope: Alckmin ganha de Bolsonaro no 2\u00b0 Turno  pic.twitter.com/Di1UqGpwct", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037536071112974337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535905072996352, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/frQiUFXfzj", "replies": 6, "retweets": 23, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037535905072996352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037535738575970305, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Alckmin e Haddad n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037535738575970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535056758226944, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "O presidente lacrou! Beijo Alckmin #chuchu #comeuminhamerenda https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chuchu,#comeuminhamerenda", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037535056758226944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534626347212800, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 207662757, "username": "DIVINOMAGALHAES", "tweet": "IBOPE-GLOBO CENSURAM PESQUISA: LULA DISPARAVA E ALCKMIN AFUNDAVA  https://luizmuller.com/2018/09/05/ibope-globo-censuram-pesquisa-lula-disparava-e-alckmin-afundava/\u00a0\u2026 via @luizmuller", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIVINOMAGALHAES/status/1037534626347212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037534402572627968, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Quero o v\u00eddeo resposta, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037534402572627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533985096826880, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin chama Bolsonaro de 'despreparado' e diz que pa\u00eds vai para o 'caos' se deputado for eleito  https://www.naconexao.com/politica/178-alckmin-chama-bolsonaro-de-despreparado-e-diz-que-pais-vai-para-o-caos-se-deputado-for-eleito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037533985096826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532909056475137, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 848138257, "username": "P6noticias", "tweet": "Estar em An\u00e1polis \u00e9 \"come\u00e7ar campanha com o p\u00e9 direito\", diz Alckmin em com\u00edcio  https://portal6.com.br/2018/09/05/estar-em-anapolis-e-comecar-campanha-com-o-pe-direito-diz-alckmin-em-comicio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P6noticias/status/1037532909056475137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532837849825280, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2602300836, "username": "_jlpedrosa", "tweet": "as elei\u00e7\u00f5es 2018 t\u00e3o uma coisa de doido n\u00e9 michel temer falando mal do alckmin \u00e9 parecido quando duas pessoas que eu n gosto brigam e fico s\u00f3 observando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jlpedrosa/status/1037532837849825280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532733642338305, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Zaga_Silos @MariaCarmemRibe bom \u00e9 ficar no centro com alckmin e a corja do centr\u00e3o, \u00e9 isso....temer em v\u00eddeo hoje desmascarou o alckmin...negue que me pertenceu.... https://twitter.com/i/status/1037520993055649792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037532733642338305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaCarmemRibe,Zaga_Silos"}
{"id": 1037531815467274240, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4823917151, "username": "ja1ninguem", "tweet": "mermao, Temer fez diss pro Alckmin ao viva\u00e7o  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ja1ninguem/status/1037531815467274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531782474858496, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 724678107899281408, "username": "colunadoestadao", "tweet": "@Estadao Novo comercial de Alckmin refor\u00e7a artilharia contra Bolsonaro @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/novo-comercial-de-alckmin-reforca-artilharia-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colunadoestadao/status/1037531782474858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037531559992197120, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Alckmin e Marconi criticam Bolsonaro  https://www.naconexao.com/politica/164-alckmin-e-marconi-criticam-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531559992197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531353808621568, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 58520858, "username": "AndreaJube", "tweet": "Temer decide atacar Alckmin \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaJube/status/1037531353808621568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531109049937920, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 534353261, "username": "jackFMD", "tweet": "@MateusLikesCake O bixo sabe mesmo como sabotar a campanha do Alckmin, j\u00e1 mandou um: \"a base do meu governo \u00e9 a mesma base que vai ser do seu governo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackFMD/status/1037531109049937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusLikesCake"}
{"id": 1037530876337442816, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037530876337442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037530685479763971, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Temer muito #chateado Soltou outro v\u00eddeo contra Alckmin  https://twitter.com/danielalima_/status/1037523163121418241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#chateado", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037530685479763971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530609118326790, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50019164, "username": "Jackietec", "tweet": "Esse sujeito com sobrenome ALCKMIN, deve ter problema de mem\u00f3ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackietec/status/1037530609118326790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529812477378560, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Presidento mandou a call e deixou algo bem claro: meu governo \u00e9 a base da candidatura de Alckmin, resumindo: uma bosta \ud83d\udca9  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1037529812477378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529775810797570, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14904591, "username": "BrunoEngel", "tweet": "Pq o Alckmin fica atacando a Dilma na propaganda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoEngel/status/1037529775810797570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529724657041408, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68292419, "username": "lucianoamigo", "tweet": "Michel Temer tem um recado para Geraldo Alckmin. Fala Michel. #GeraldoAlckminLixo.  https://www.facebook.com/luciano.catarina.73/videos/2396515910365486/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminLixo", "link": "https://twitter.com/lucianoamigo/status/1037529724657041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529654448607232, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por Improbidade Admistrativa pelo MP. https://www.youtube.com/watch?v=7nzfGxcNcvI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037529654448607232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529599285125121, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin sobre Bolsonaro: \u2018O pior candidato. Farei o poss\u00edvel para impedir\u2019.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-sobre-bolsonaro-o-pior-candidato-farei-o-possivel-para-impedir/\u00a0\u2026Assista ao video no canal do Poder360 no YouTube:  https://www.youtube.com/watch?v=lcApw1CHPZw\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JJaXBuohEr", "replies": 7, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037529599285125121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529161383010304, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Alckmin disse que vai pagar metade do g\u00e1s de cozinha das fam\u00edlias. O contradit\u00f3rio, no entanto, \u00e9 que o candidato do golpe e o PSDB apoiaram as medidas que culminaram no aumento do pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s.  Saiba mais:  http://bit.ly/2CmvkFz\u00a0 pic.twitter.com/DuTV8i2zXY", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037529161383010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528971066449920, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 207662757, "username": "DIVINOMAGALHAES", "tweet": "V\u00eddeo: Alckmin passa vergonha em Carreata sem carros e sem gente  https://luizmuller.com/2018/09/05/video-alckmin-passa-vergonha-em-carreata-sem-carros-e-sem-gente/\u00a0\u2026 via @luizmuller", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIVINOMAGALHAES/status/1037528971066449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528342768115718, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Alckmin disse que vai pagar metade do g\u00e1s de cozinha das fam\u00edlias. O contradit\u00f3rio, no entanto, \u00e9 que o candidato do golpe e o PSDB apoiaram as medidas que culminaram no aumento do pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s.  Saiba mais:  http://bit.ly/2CmvkFz\u00a0  pic.twitter.com/AT1oDO9IVU", "replies": 12, "retweets": 82, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037528342768115718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528310857834497, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@geraldoalckmin E esse candidato \u00e9 Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1037528310857834497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527624011194368, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 736926928846901248, "username": "anabeatrixte", "tweet": "Como que o Alckmin n\u00e3o ganha se todos os ministros apoiam a candidatura dele kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeatrixte/status/1037527624011194368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527508651048960, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "Temer Pistola enterrando a campanha do Santo Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037527508651048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527428439134208, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 892955379461754880, "username": "hugomarques__", "tweet": "Parece q o alckmin esqueceu quem sao os amiguinhos de quadrilha..  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugomarques__/status/1037527428439134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527250311241728, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 83674955, "username": "WilneyMartins", "tweet": "O v\u00eddeo \u00e9 de Michel Temer mandando recado para Geraldo Alckmin, mas a minha inten\u00e7\u00e3o em divulg\u00e1-lo \u00e9 para chamar a aten\u00e7\u00e3o aqui para a elei\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s. Percebam os partidos citados como aliados...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1836078099793703&id=100001745934894\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilneyMartins/status/1037527250311241728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526876909199360, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 207662757, "username": "DIVINOMAGALHAES", "tweet": "Seria c\u00f4mico, n\u00e3o fosse tr\u00e1gico: Enredado nas pesquisas, Alckmin denuncia Anta a justi\u00e7a eleitoral  https://luizmuller.com/2018/09/05/seria-comico-nao-fosse-tragico-enredado-nas-pesquisas-alckmin-denuncia-anta-a-justica-eleitoral/\u00a0\u2026 via @luizmuller", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIVINOMAGALHAES/status/1037526876909199360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037526871175516160, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahhyhhhahahagag Michel 1.000% putasso com Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037526871175516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526563095568384, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3582668117, "username": "animalserenade", "tweet": "A quest\u00e3o q importa n\u00e3o \u00e9 se Bolsonaro vai p/ o 2\u00ba turno. Isto j\u00e1 \u00e9 favas contadas. O q/ mais preocupa \u00e9 se Marina ou Ciro forem p/ o 2\u00ba turno. (Haddad \u00f1 tem chances.)No 2\u00ba turno, Bolsonaro ser\u00e1 o Judas a ser malhado p/ todos. Tudo, menos Ciro. E antes Alckmin do que Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/animalserenade/status/1037526563095568384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526444895809538, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35545213, "username": "palomarodrigues", "tweet": "@massaomassao Aguardando a resposta do Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomarodrigues/status/1037526444895809538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "massaomassao"}
{"id": 1037526435190251525, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 22866542, "username": "SimonedeMoraes", "tweet": "Sabe a pesquisa misteriosa que coloca Haddad na frente de Jair do A\u00e7a\u00ed e Alckmin Chuchu na rabeira de todo mundo? Ent\u00e3o menina, Chuchu n\u00e3o gostou e quer censurar. Coisa do PSDB, sabe\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXiQAOHe_e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1b0b6vauczplx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonedeMoraes/status/1037526435190251525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526007480233987, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Hoje de manh\u00e3 a not\u00edcia era que ex-ministros de Temer liberaram que Alckmin criticasse o Temer, s\u00f3 se esqueceram de combinar com o pr\u00f3prio! Kkkkkk Alckmin=Tmer, n\u00e3o se engane!  https://twitter.com/ocafezinho/status/1037509442735153152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037526007480233987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525635168722944, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3254205766, "username": "Paolassauro", "tweet": "@MidiaNINJA Se esse povo todo t\u00e1 apoiando o Alckmin, quem t\u00e1 apoiando o Meirelles? XD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paolassauro/status/1037525635168722944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA"}
{"id": 1037525023945318401, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@cafecomferri Alckmin \u00e9 de esquerda g\u00eanio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037525023945318401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037524935827234816, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "@pauloap \"E assim termina a hist\u00f3ria da candidatura de Alckmin em 2018. 1 m\u00eas depois, o povo conclamou Jair Bolsonaro o novo presidente do Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1037524935827234816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037524910434869249, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "PESQUISA - Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope. Estudo ouviu 2.002 eleitores  https://goo.gl/jqRkLK\u00a0 pic.twitter.com/yUosbBOiuW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1037524910434869249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524518548504576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Temer rebate ataques de Alckmin e vincula aliados do tucano ao seu governo  https://glo.bo/2NShAnm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037524518548504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524459396182016, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Alckmin comemora pesquisa, mas diz que defini\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na '\u00faltima semana'Alvo principal dos ataques tucanos, Jair Bolsonaro (PSL) oscilou dois pontos porcentuais para cima em duas semanas  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,alckmin-comemora-pesquisa-mas-diz-que-definicao-sera-na-ultima-semana,70002490108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037524459396182016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524175517306880, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turnoA margem de erro do levantamento Ibope/Estado/TV Globo \u00e9 de dois pontos porcentuais para mais ou para menos, e o intervalo de confian\u00e7a \u00e9 de 95%  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037524175517306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524140255793153, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "Temer puta\u00e7o pelo Alckmin tentar enganar a popula\u00e7\u00e3o com uma imagem de que n\u00e3o \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o de seu governo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1037524140255793153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524091945639936, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Caramba, Geraldo Alckmin chegou no fundo do po\u00e7o mesmo, pra levar patada do Michel Temer no Twitter \ud83d\ude02  https://gab.ai/vitorars/posts/34207112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037524091945639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523894452842496, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "Candidatos que defendem em seu programa reforma da Previd\u00eancia dos servidores: Alckmin, Amo\u00eado, Bolsonaro, Ciro, Marina, Meirelles, Lula.", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1037523894452842496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523032833708032, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Caramba, Geraldo Alckmin chegou no fundo do po\u00e7o mesmo, pra levar patada do Michel Temer no Twitter \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523032833708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523002102087680, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "O ladr\u00e3o Temer fala do corrupto e ladr\u00e3o de merenda, Alckmin; ou seja, a bosta falando da merda!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037523002102087680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522593987866624, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "Faz cartinha pra Dilma, faz cartinha pro caetano, faz v\u00eddeo pro Alckmin QUEM AGUENTA BICHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037522593987866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522406435422209, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 371358829, "username": "nevescorretor", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevescorretor/status/1037522406435422209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522176050642944, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "BLOG CLEUBER CARLOS: Presidente da AGM Paulinho Foi Destaque  Na Visita de Geraldo Alckmin ao Estado de Goi\u00e1s :  http://cleubercarlos.blogspot.com/2018/09/presidente-da-agm-paulinho-foi-destaque.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vAqlwDBuCZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037522176050642944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521833422200832, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 860546018, "username": "Andre_fgrd", "tweet": "O Alckmin conseguiu tomar enrabada do Temer mano, pqp  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_fgrd/status/1037521833422200832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521800576552960, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 76808812, "username": "AlRomariz", "tweet": "Alckmin subiu de 7 para 7.... E sabemos como isso come\u00e7a \u201cvou fazer design para elaborar uns infogr\u00e1ficos irados, por que preciso estudar matem\u00e1tica?\u201d.  pic.twitter.com/5bas9uDXeC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlRomariz/status/1037521800576552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521729885806592, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "BLOG CLEUBER CARLOS: Presidente da AGM Paulinho Foi Destaque  Na Visita de Geraldo Alckmin ao Estado de Goi\u00e1s :  http://cleubercarlos.blogspot.com/2018/09/presidente-da-agm-paulinho-foi-destaque.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DpNEN5QQ8U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037521729885806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521365232959488, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 243453858, "username": "Thiagohenriquei", "tweet": "Alckmin tenta se afastar de Temer e o pr\u00f3prio Temer vem lembr\u00e1-lo de que est\u00e3o no mesmo barco. E que ALCKMIN \u00c9 TEMER!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2076439245759716&id=100001809817312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagohenriquei/status/1037521365232959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520829196787719, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2538525684, "username": "Victweetor", "tweet": "O inomin\u00e1vel perde pra Ciro, Alckmin e Marina no segundo turno e s\u00f3 ganha de Haddad (com um diferen\u00e7a de 1%: 37% x 36%) VAI DAR GALERE, VAI DAAAAAR#CiroPresidente12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Victweetor/status/1037520829196787719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520597327204352, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44987020, "username": "FR_BSB", "tweet": "O Planalto est\u00e1 chateado => Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 11, "retweets": 15, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FR_BSB/status/1037520597327204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037520085655736323, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 326522431, "username": "dougszlvs", "tweet": "Alckmin falando mal de Temer falando mal de Alckmin  pic.twitter.com/wsvmNTc5Hr", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougszlvs/status/1037520085655736323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519849398972418, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62902214, "username": "leosav1o", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Temer \u00e9 esperto e calculou que a melhor resposta a Alckmin era o abra\u00e7o. Numa elei\u00e7\u00e3o em que um condenado \u00e9 cabo eleitoral, e o atual presidente n\u00e3o \u00e9 bem vindo no palanque, o cara usou a sua base aliada como ofensa \u00e0 candidatura do outro. Isso \u00e9 a realidade m\u00e1gica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosav1o/status/1037519849398972418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519730532331521, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 31482373, "username": "edsonjunior1986", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es  https://istoe.com.br/promotoria-move-acao-contra-alckmin-e-pede-bloqueio-de-r-39-milhoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1986/status/1037519730532331521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519317158518784, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "UAU \ud83d\ude2e!Temer diz a Alckmin: voc\u00ea quer se fazer de bonzinho, mas voc\u00ea \u00e9 um cr\u00e1pula igual a mim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037519317158518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519210426130432, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 232265213, "username": "thiagolpadua", "tweet": "O Alckmin conseguiu acordar o Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolpadua/status/1037519210426130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519206676422657, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35259049, "username": "tataflorentino", "tweet": "@chicobarney DR pq o Alckmin n\u00e3o apresentou o Michel temer pros amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataflorentino/status/1037519206676422657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037518736708784128, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17269006, "username": "diogeness", "tweet": "alckmin leva shade at\u00e9 do temer!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogeness/status/1037518736708784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518705872326656, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@yec_terrza @claudioedantas Quer velho chato esse Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1037518705872326656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,yec_terrza"}
{"id": 1037518011345895424, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "P\u00f4 Alckmin! Fala a verdade! Temer fez exatamente o que voc\u00eas do PSDB pediram! Agora vem com estes maus jeitos? Sem trai\u00e7\u00e3o t\u00e1! Tem que sustentar o governo de voc\u00eas!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037518011345895424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517918513385472, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@folha @jleolemos Geraldo Chuchu Alckmin acordou agora, e se lembrou que o desgoverno do Brasil era Dilma e Temer! Ele pensava que fosse o Bolsonaro.\ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037517918513385472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jleolemos,folha"}
{"id": 1037517738128879616, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 50691970, "username": "08rafael80", "tweet": "@apyus @pfnery @realcarlossilva Sera? Eu percebi mais ao contr\u00e1rio..  colou a ideia que Alckmin ser\u00e1 a continuidade dele pois mesma base de apoio. Se for assim a rejei\u00e7\u00e3o do Alckmin cresce", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08rafael80/status/1037517738128879616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realcarlossilva,pfnery,apyus"}
{"id": 1037517719820746752, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "IBOPE: Pesquisa sem Lula mostra Bolsonaro \u00e0 frente, por\u00e9m ele perderia em simula\u00e7\u00f5es de segundo turno tanto para Marina como para Ciro ou Alckmin  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577578/ibope-pesquisa-sem-lula-mostra-bolsonaro-a-frente-porem-ele-perderia-em-simulacao-de-segundo-turno-tanto-para-marina-ciro-ou-alckmin#.W5CHRfz_0mE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037517719820746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517519186219008, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "V\u00cdDEO: Presidente Michel Temer sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037517519186219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517320128798720, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80147645, "username": "marceloblaz", "tweet": "Seria uma tentativa de desassociar o @geraldoalckmin do @MichelTemer ? N\u00e3o funcionou. Alckmin \u00e9 Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloblaz/status/1037517320128798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037517061927448576, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827551592878632961, "username": "DaviTopzeira", "tweet": "caralho mas essa propaganda eleitoral do Alckmin ficou boa pra caralho mesmonem parece q ele eh um merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviTopzeira/status/1037517061927448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516892540481538, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 944941181791821824, "username": "adriel_souza10", "tweet": "Comercial do Alckmin toda hora agr, q saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_souza10/status/1037516892540481538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516847153905664, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "s\u00f3 fazer as contasbolsonaroptciromarinaalckminse brincar o amoedo passa ele e vai pra sexto  https://twitter.com/helioborges/status/1000041296956940291\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037516847153905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516766132482049, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50691970, "username": "08rafael80", "tweet": "@andrecatapan Sera? Eu percebi mais ao contr\u00e1rio..  colou a ideia que Alckmin ser\u00e1 a continuidade dele pois mesma base de apoio. Se for assim a rejei\u00e7\u00e3o do Alckmin cresce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08rafael80/status/1037516766132482049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrecatapan"}
{"id": 1037516571609128960, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1512138126, "username": "u6s6e6r", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 pra votar no seu candidato no primeiro turno, a menos que voc\u00ea seja eleitor do Alckmin ou do Bolso..., caso contr\u00e1rio as chances de um segundo turno com o ruim e o pior s\u00e3o alt\u00edssimas", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/u6s6e6r/status/1037516571609128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516427438313477, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 110801649, "username": "paronuso", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @luizaerundina @ToninhoVespoli P\u00e3o \u00e9 trigo. Trigo \u00e9 d\u00f3lar. Alckmin \u00e9 Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paronuso/status/1037516427438313477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToninhoVespoli,luizaerundina,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037516390285156354, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 222917812, "username": "Arthurhcecilio", "tweet": "@BlogdoNoblat O Alckmin!!! Ele n\u00e3o pode se dar o luxo de perder o voto do Temer ... um voto na situa\u00e7\u00e3o dele eh ostenta\u00e7\u00e3o . O cara ficar\u00e1 atr\u00e1s do Jo\u00e3o almoedo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurhcecilio/status/1037516390285156354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037515893847351298, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "Depois vai aparecer um monte de arquiteto da obra feita, mas tem uns 5-6 meses atr\u00e1s eu falei que o alckmin ia terminar em quinto, no maximo lutar por um quarto lugarkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037515893847351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515688116662272, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Se algu\u00e9m tinha d\u00favidas sobre o desespero dos tucanos, j\u00e1 temos a confirma\u00e7\u00e3o. O clima no QG do Alckmin deve estar horr\u00edvel. O PSDB n\u00e3o se orgulha tanto de ser \"democr\u00e1tico\"? A m\u00e1scara caiu.  https://twitter.com/folha_poder/status/1037515234897027072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037515688116662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515564929966080, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 274650710, "username": "jmafusi", "tweet": "@nadanovonofront @daviralb1 N\u00e3o sei. Nessa elei\u00e7\u00e3o, o jogo \u00e9 de xadrez. Se o Bollsonaro perde votos, Alckmin aumenta suas chances de ir ao segundo turno contra o PT. Inclusive por causa do voto \u00fatil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmafusi/status/1037515564929966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daviralb1,nadanovonofront"}
{"id": 1037515469052370944, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 182672374, "username": "clenilton_costa", "tweet": "Em abril de 2016 o povo j\u00e1 cobrava o incompetente Alckmin a fazer algo por S\u00e3o Paulo, e agora vem com ladainha que vai fazer o melhor pro pa\u00eds?! V\u00e1 se federal, Alckmin!\u00c9 Bolsonaro Presidente! \u00c9 17!  https://twitter.com/Susu_Brasil/status/725879876545339392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenilton_costa/status/1037515469052370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515075349831680, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 143921717, "username": "mattheustark", "tweet": "O golpe que o temer deu no Alckmin dizendo \"meu governo \u00e9 a base do seu governo\" \u00e9 pior que uma genki dama a queima roupa com o poder de todos os brasileiros  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheustark/status/1037515075349831680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514927228047362, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110801649, "username": "paronuso", "tweet": "@_makavelijones Qual \u00e9 a dele? Tenta sabotar o Alckmin pra ver se consegue salvar o Meirelles? Ou \u00e9 s\u00f3  o bom e velho ego dolorido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paronuso/status/1037514927228047362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_makavelijones"}
{"id": 1037514821443485696, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 254827800, "username": "BebeNefasto", "tweet": "Geraldo Alckmin rouba merenda escolar de crian\u00e7as & sangue temer est\u00e1 desesperado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebeNefasto/status/1037514821443485696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514747741122560, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "@VEJA Pelo menos ele n\u00e3o foi indiciado por improbidade administrativa e enriquecimento il\u00edcito como o senhor Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037514747741122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037514697124339712, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer acusa Alckmin de falsidades  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037514697124339712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514482870874113, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1737543920, "username": "felipersneto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipersneto/status/1037514482870874113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514475342061568, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Vamos contestar a nova pesquisa do Ibope solicitada pela Globo e Folha de SP, comBOLSONARO 22%Marina 12%Ciro 12%Alckmin 9% ent\u00e3o, Em quem voc\u00ea votar\u00e1? Vote, co partilhe...  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037514475342061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514473941217280, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/zXmC3zTUGd", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037514473941217280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514259020828677, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4843882012, "username": "christianluzz1", "tweet": "@hxlxvb Do petista ao bolsominion, todo mundo rindo do temer puto com o alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianluzz1/status/1037514259020828677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hxlxvb"}
{"id": 1037513777170841607, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "T\u00e1 rolando uma treta entre o Geraldo Alckmin e o Michel Temer nas redes sociais. O neg\u00f3cio t\u00e1 ficando bom, kkkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037513777170841607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513751698829312, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 993132851787960320, "username": "Fernand41674706", "tweet": "@BlogdoNoblat Interessante que as pesquisas sobre o 2o turno desconhecem um detalhe. Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 concorreram \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. S\u00e3o nomes mais conhecidos.Em um eventual 2o turno, Bolsonaro passar\u00e1 a ser mais conhecido(ainda), aumentar\u00e1 tempo de TV. Isso altera panoramas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand41674706/status/1037513751698829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037513745055051777, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@cynaramenezes Caraaaio v\u00e9eiiio! Tirando a parte q isso \u00e9 pra fuder com Alckmin, pq at\u00e9 Temer sabe q ser ligado ao governo Temer \u00e9 queimar filme, que baixo n\u00edvel meldeos!! Um presidente da rep\u00fablica de prestar a um papel med\u00edocre desses \u00e9 atestar o carimbo de q n\u00e3o temos presidente nem governo!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037513745055051777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037513540595314688, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 29708885, "username": "brenopires", "tweet": "Resposta (forte) de Temer a Alckmin vem num dia em que ambos foram alvo das autoridades de investiga\u00e7\u00e3o. MP de S\u00e3o Paulo ajuizou a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra o ex-governador do Estado. PF concluiu que presidente, quando vice, praticou corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenopires/status/1037513540595314688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513462597988352, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2770648889, "username": "dangerooh", "tweet": "ou seja: a base do Temer \u00e9 a base do Alckmin e se criticam  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerooh/status/1037513462597988352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513386706259968, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 201540044, "username": "distimiax", "tweet": "Por mim a gente deixava Alckmin e Clemer lutarem besuntados de \u00f3leo de peroba no estilo WWE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/distimiax/status/1037513386706259968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513278384209920, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente  https://diariodegoias.com.br/politica/112725-em-encontro-com-prefeitos-marconi-sugere-a-alckmin-o-programa-brasil-na-frente\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GasolzycMe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037513278384209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513270855442438, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "Em encontro com prefeitos, Marconi sugere a Alckmin o Programa Brasil na Frente  https://diariodegoias.com.br/politica/112725-em-encontro-com-prefeitos-marconi-sugere-a-alckmin-o-programa-brasil-na-frente\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zJ3ta3lIX8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037513270855442438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512961789714434, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 175177805, "username": "nudesamnda", "tweet": "michel temer provando o q eu sempre dissetemer e alckmin s\u00e3o a mesma coisamesmo plano de governo podre  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudesamnda/status/1037512961789714434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512813013598208, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 194735978, "username": "HugSob", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer @BiaPortela O temer consegue queimar o Alckmin e se queimar ainda mais KKKKKKKKKKKKKKKK ADOREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugSob/status/1037512813013598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaPortela,MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512789143764992, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Por muito tempo admirei o Alckmin, mas hoje vejo que n\u00e3o muda nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037512789143764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512761192992771, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22005021, "username": "AndresaTrentini", "tweet": "Gente!!! E o #ForaTemer dando uma situada no #Alckmin??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Muito bom!!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/AndresaTrentini/status/1037512761192992771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512704993443841, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17682537, "username": "bruceecurb", "tweet": "Brazil's President Michel Temer unleashes both barrels on the PSDB'S Geraldo Alckmin, supposedly the candidate he wants to succeed him. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bruceecurb/status/1037512704993443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512482271752192, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 69088480, "username": "adisoncferreira", "tweet": "N\u00e3o saia da\u00ed  que no pr\u00f3ximo bloco teremos a r\u00e9plica do  Alckmin.SOBE BG / ENTRA VINHETA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adisoncferreira/status/1037512482271752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512481806147584, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 371358829, "username": "nevescorretor", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro -  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevescorretor/status/1037512481806147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512299333013506, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2602521512, "username": "tchelogouveia", "tweet": "Geeeeente o temer desistiu das cartas, virou youtuber e ta comendo o cu do alckmin ao viva\u00e7o  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchelogouveia/status/1037512299333013506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512052527570944, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "N\u00e3o. O beijo da morte de Alckmin ser\u00e1 dado pelo Aecio! Esperem...  https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037507775260188672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037512052527570944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511216703397888, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "\u201cO Brasil vai voltar a crescer e Goi\u00e1s vai liderar esse crescimento\u201d, diz Alckmin em An\u00e1polis  https://diariodegoias.com.br/politica/112722-o-brasil-vai-voltar-a-crescer-e-goias-vai-liderar-esse-crescimento-diz-alckmin-em-anapolis\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AmkbcAT9iN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037511216703397888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511211972284416, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "\u201cO Brasil vai voltar a crescer e Goi\u00e1s vai liderar esse crescimento\u201d, diz Alckmin em An\u00e1polis  https://diariodegoias.com.br/politica/112722-o-brasil-vai-voltar-a-crescer-e-goias-vai-liderar-esse-crescimento-diz-alckmin-em-anapolis\u00a0\u2026 pic.twitter.com/O8rCvr2pRN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037511211972284416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511210017718274, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 33643644, "username": "RogerioPBorges", "tweet": "Alckmin abriu um caix\u00e3o e l\u00e1 de dentro veio uma voz e disse: Geraaaaaaaldo!  https://twitter.com/pabloalcantara/status/1037509866271715328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioPBorges/status/1037511210017718274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511199720726528, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 337406804, "username": "FabioSerapiao", "tweet": "Pelo jeito o Temer n\u00e3o gostou da propaganda do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSerapiao/status/1037511199720726528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510881855393798, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 79320696, "username": "cownedo", "tweet": "temer x alckmin foi a maior briga de vei do pinto murcho q tive not\u00edcia esse ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cownedo/status/1037510881855393798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510712187400192, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94856206, "username": "xPiih", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin. Merda e bosta tudo igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xPiih/status/1037510712187400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510252332236801, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1676301247, "username": "biiybs", "tweet": "centr\u00e3o por centr\u00e3o o alckmin \u00e9 t\u00e3o sem credibilidade que toma sovada do michel temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiybs/status/1037510252332236801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510246913269761, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 288474923, "username": "Lindasod", "tweet": "Gostaria de saber onde se escondem estes eleitores da Marina e do Ciro. Ser\u00e1 que o Ibope aumenta a porcentagem deles para n\u00e3o assumir que o Capit\u00e3o disparou?  Bolsonaro _ 22%Marina _ 12%Ciro_ 12%Alckmin_  9%Haddad _ 6%Alvaro Dias_ 3% Amo\u00eado_ 3%", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lindasod/status/1037510246913269761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510238663000064, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@noahshuster @Zaga_Silos Isso que #PSDB #Geraldo45 tem q mostrar.Ele tem \u201cn\u201d anos de excelente gest\u00e3o e n\u00e3o mostra ou apresenta de forma t\u00edmida,at\u00e9 envergonhada.A campanha tem que ter autoestima levantada.Alckmin tem MUITOS resultados excelentes p/mostrar.Ciro fala de um Cear\u00e1 lindo,mas \u00e9 terra arrasada.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#Geraldo45", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037510238663000064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,noahshuster"}
{"id": 1037510175714885632, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 731829986563399680, "username": "lffeijao", "tweet": "Velhoooo!!! Algu\u00e9m mandou malz\u00e3o a\u00ea Alckmin! Kkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lffeijao/status/1037510175714885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510144073064448, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 69088480, "username": "adisoncferreira", "tweet": "E no Caso de Familias do Twitter de hoje o tema \u00e9 \"Voc\u00ea me traiu e anda espalhando mentiras sobre a minha vida\". Golpista Temer e Geraldo  Alckmin... entrem, por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adisoncferreira/status/1037510144073064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510056223404032, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 992587267884699648, "username": "vbsrra", "tweet": "Ciro, que tinha a vice K\u00e1tia, que namorou Temer, que xingou Alckmin, que era s\u00f3 chuchu mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbsrra/status/1037510056223404032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509977609588736, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 80144844, "username": "cicerolps", "tweet": "@bicicreta Quengaral da direita t\u00e1 pegando fogo. Alckmin tentou fugir da pecha de ser aliado e o Golpista melindroso n\u00e3o gostou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerolps/status/1037509977609588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bicicreta"}
{"id": 1037509866271715328, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47700184, "username": "pabloalcantara", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037502852070076423\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabloalcantara/status/1037509866271715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509839524651008, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 24047957, "username": "thiagoshev", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00ea t\u00e1 falando d me verdade, filho? Maletas de dinheiro sendo entregues em seu nome e um golpe de estado est\u00e3o na sua hist\u00f3ria, bandido.Ps. Alckmin tamb\u00e9m \u00e9 bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoshev/status/1037509839524651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509714794479616, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55525459, "username": "williepena", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin seria preso com certeza. traria o caos pra vida dos corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williepena/status/1037509714794479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037509702605783040, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Pela primeira vez vou concordar com Temer! Alckmin sustentou do governo Temer e todos que apoiam a candidatura de Alckmin, s\u00e3o Temer! Sem esquecer de que o senador do PSDB de S\u00e3o Paulo, Aloysio Nunes, \u00e9 o Ministro do Itamaraty de Temer ainda hoje...  https://twitter.com/claudiofgh/status/1037503629572419584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037509702605783040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509559336796160, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57731072, "username": "lucascentrismo", "tweet": "Fala Geraldo Alckmin, cad\u00ea a tua voz?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascentrismo/status/1037509559336796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509551766036480, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 537308758, "username": "celsoufg", "tweet": "Pela fala de Temer divulgada recentemente, o pior candidato \u00e9 o Alckmin. Perdeu completamente a raz\u00e3o.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsoufg/status/1037509551766036480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509533265022977, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 49817514, "username": "ErisonMendonca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9... a vida do Alckmin n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil. E eu acho \u00e9 pouco! Eu quero mais \u00e9 que essa galera da direita se afunde junta e se abra\u00e7ando, digo, se estapeando. \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisonMendonca/status/1037509533265022977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509508715761664, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "Exatamente! Ele quer \u201cdescolar\u201d a imagem dele do Alckmin. Claroque \u00e9 uma tentativa de dar um \u201cempurr\u00e3ozinho\u201d ao tucano.  https://twitter.com/cileidealves/status/1037503326127116288\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037509508715761664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509437404184576, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69650953, "username": "KennedyAlencar", "tweet": "Temer enfrentou PGR do jeito que Dilma n\u00e3o fez. Tem personalidade forte, apesar de parecer cordato para efeito p\u00fablico. Arquivou duas den\u00fancias na C\u00e2mara com acusa\u00e7\u00f5es mais graves do que Dilma sofreu. Potencial de dano para Alckmin \u00e9 grande. N\u00e3o \u00e9 jogo de cena. Info t\u00e1 dada.", "replies": 53, "retweets": 328, "likes": 1097, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037509437404184576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509247989370880, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35545213, "username": "palomarodrigues", "tweet": "O maior esfor\u00e7o de Alckmin \u00e9 pra se afastar da imagem de Temer. A resposta do presidente \u00e9: \"n\u00e3o ficarei de fora dessa campanha, querido\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomarodrigues/status/1037509247989370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509043340890114, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 170205948, "username": "renatoptrindade", "tweet": "Temer enquadrando o Alckmin, impag\u00e1vel!Temer: Alckmin, vc sou eu, n\u00e3o minta pro povo brasileiro\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoptrindade/status/1037509043340890114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508903850975238, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 864978822281797633, "username": "guillherme_abe", "tweet": "Michel Temer est\u00e1 falando mal de Geraldo Alckmin, para ajudar a alavancar Geraldo Alckmin nas pesquisas.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillherme_abe/status/1037508903850975238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508840718299136, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 48884228, "username": "mwolosker", "tweet": "Merval Pereira quase implorando pra M\u00e1rcia Cavallari, diretora do Ibope, por um n\u00famero que lhe d\u00ea esperan\u00e7a no crescimento do Alckmin. #J10", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#J10", "link": "https://twitter.com/mwolosker/status/1037508840718299136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508572979097600, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 537308758, "username": "celsoufg", "tweet": "Depois dessa Alckmin pode desistir da candidatura. Ter\u00e1 menos votos que o Meirelles.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsoufg/status/1037508572979097600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508557506326528, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 175540758, "username": "Padu_Prado", "tweet": "Temer pistola com o Alckmin passando na sua tl  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padu_Prado/status/1037508557506326528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508509779279872, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 60368164, "username": "marinaadias", "tweet": "Temer ataca Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaadias/status/1037508509779279872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508413822062592, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40545889, "username": "AndreiaSadi", "tweet": "\"\u00d4o Geraldo\": De Temer a Alckmin \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037505274163200000\u00a0\u2026", "replies": 43, "retweets": 49, "likes": 338, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037508413822062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508123626557440, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "Receita do Temer pra acabar com a candidatura do Geraldo Alckmin: dizer que ele \u00e9 igualzinho ao picol\u00e9 de chuchu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1037508123626557440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508029393059840, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "Nas ultimas 24h:TEMER denunciado por corrup\u00e7\u00e3oHADDAD denunciado por corrup\u00e7\u00e3oALCKMIN denunciado por corrup\u00e7\u00e3oLULA preso por corrup\u00e7\u00e3oMARINA no muroCIRO dando de louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037508029393059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507931992936449, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69650953, "username": "KennedyAlencar", "tweet": "T\u00e1 rolando uma DR pol\u00edtica de primeira entre Temer e Alckmin.", "replies": 89, "retweets": 336, "likes": 1426, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037507931992936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507789634129920, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 981341781508939778, "username": "SetteCarolina", "tweet": "Alckmin poderia mesmo passar a dizer somente a verdade em suas propagandas eleitorais.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SetteCarolina/status/1037507789634129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507730850963456, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 266725978, "username": "ghirabahasi", "tweet": "Qual tom vai pegar mais? Que Temer e Alckmin s\u00e3o iguais ou que Temer brigou com Alckmin? Em tempos do governo mais impopular da hist\u00f3ria, essa percep\u00e7\u00e3o \u00e9 o que vai fazer a diferen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghirabahasi/status/1037507730850963456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507720759402496, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981341781508939778, "username": "SetteCarolina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin poderia mesmo passar a dizer somente a verdade em suas propagandas eleitorais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SetteCarolina/status/1037507720759402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507450440691713, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2699281786, "username": "leo2903vilela", "tweet": "@h_vinicius00 Malandro t\u00e1 mandando uma associa\u00e7\u00e3o estranha com a ONU e estranhamente bate no Bolsonaro ao inv\u00e9s de tentar tirar voto do Alckmin/Marina (oq seria mais normal). Tem propostas boas isoladas mas ao longo do tempo t\u00f4 desencantado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo2903vilela/status/1037507450440691713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h_vinicius00"}
{"id": 1037507163105751041, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 195841554, "username": "_negojunior", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_negojunior/status/1037507163105751041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506765447942144, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 161844575, "username": "bslisboa", "tweet": "@agfon21 Pensei q era merchan pro Alckmin kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bslisboa/status/1037506765447942144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agfon21"}
{"id": 1037506622426423297, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1362386820, "username": "Victordsribeiro", "tweet": "Falar de pol\u00edtica \u00e9 ate \"bonzinho\", mas discutir em alto tom na academia n d\u00e1 cara!-\"A o Alckmin \u00e9 o melhor de todos\"-\"N\u00e3o, o Bolsonaro que \u00e9 \"-\"Voc\u00eas est\u00e3o falando merda, o Ciro  n sei que\"Pipipi popopo, fone de ouvido faz mt falta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victordsribeiro/status/1037506622426423297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506579829075968, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907446854186610688, "username": "meia_beia", "tweet": "Imgina a cena:*Temer assistindo ao programa eleitoral do Alckmin*Coloca a m\u00e3o na cintura e diz:- AH, MAS A DONA MERENDEIRA TA PENSANDO Q SER VICE DECORATIVO \u00c9 BAGUN\u00c7A? VOU GRAVAR UM STORIES AQUI PRA PISAR NESSA VAGABUNDA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meia_beia/status/1037506579829075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505883717165056, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@folha Eita vontade de emplacar o Geraldo Alckmin! Este n\u00e3o leva nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037505883717165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037505423996321795, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 266725978, "username": "ghirabahasi", "tweet": "Temer vai pra cima de Geraldo Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghirabahasi/status/1037505423996321795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505362948050944, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Presidente Michel Temer subiu o tom e rebateu as cr\u00edticas a seu governo feitas por Geraldo Alckmin na propaganda eleitoral. \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037505362948050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505249077080064, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4152239415, "username": "augusttovieira", "tweet": "michel temer para geraldo alckmin:seu feio bob\u00e3o!! bel\u00e9m bel\u00e9m nunca mais to de bem \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusttovieira/status/1037505249077080064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505013256519681, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71338545, "username": "renantruffi", "tweet": "Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renantruffi/status/1037505013256519681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505008030371840, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54083818, "username": "BelaMegale", "tweet": "Temer rebate ataques de Alckmin e vincula aliados do tucano ao seu governo https://oglobo.globo.com/brasil/temer-rebate-ataques-de-alckmin-vincula-aliados-do-tucano-ao-seu-governo-23043769\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelaMegale/status/1037505008030371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504971288260608, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "@leonelcupertino \u00c9 estrat\u00e9gia pra alavancar a candidatura do Alckmin. Ngm gosta do Temer. Se mostrar q o Temer n\u00e3o gosta do Alckmin, o povo simpatiza com ele, rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1037504971288260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonelcupertino"}
{"id": 1037504921535438848, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69650953, "username": "KennedyAlencar", "tweet": "\"Alckmin tamb\u00e9m sofre com agenda eleitoral do MP\", coment\u00e1rio no @jornaldacbn2 sobre den\u00fancia contra o tucano. https://bit.ly/2M3SfFa\u00a0", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037504921535438848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldacbn2"}
{"id": 1037504888060735488, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 163594979, "username": "joaomazocante", "tweet": "@carolrodriguexx \u00c9 a do Alckmin ent\u00e3o hahaha eu amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomazocante/status/1037504888060735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolrodriguexx"}
{"id": 1037504861233991680, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Papo reto de Temer a Alckmin \ud83d\udca3\ud83d\udca5  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037504861233991680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504839473922048, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 721754610227130368, "username": "itssaadam", "tweet": "Lord Voldemort comendo o cu do alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssaadam/status/1037504839473922048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504838953840640, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3426936442, "username": "burninyouths", "tweet": "carai achei que o temer fosse ter um avc paulista agora no video reclamando do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burninyouths/status/1037504838953840640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504755290042369, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77750974, "username": "diegowdrl", "tweet": "O Temer \u00e9 de honorio gurgel, ele n\u00e3o precisa disso viu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegowdrl/status/1037504755290042369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504553141383168, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49716135, "username": "ammymimis", "tweet": "@ComplexaBel EU T\u00d4 MORRENDO COM O V\u00cdDEO AHSHASHAHSHASAH 100% imagino temey em sua casinha \"AHHH MAS ESSE ALCKMIN VAI VER S\u00d3\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ammymimis/status/1037504553141383168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ComplexaBel"}
{"id": 1037504096578805760, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "Se este fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, Alckmin e Temer estariam no Programa do Ratinho amanh\u00e3 discutindo a rela\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037504096578805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503849823645697, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 142310549, "username": "crixfa", "tweet": "Hahahahahahahaha......\u00e9 praticamente a p\u00e1 de cal na candidatura Alckmin.  https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037502852070076423\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crixfa/status/1037503849823645697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503731519156224, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17978395, "username": "neuralbrand", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuralbrand/status/1037503731519156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503495157567494, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 61535970, "username": "vinimlg", "tweet": "Michel Temer girando a faca no buxo do Alckmin. Ciro Gomes toma uma ta\u00e7a de vinho e gargalha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimlg/status/1037503495157567494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503387145777153, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O presidente Michel Temer divulgou um v\u00eddeo aqui no Twitter com ataques fortes a Geraldo Alckmin. Dentro do Pal\u00e1cio do Planalto, o candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSDB virou persona non grata. Eu ainda tenho d\u00favidas. Me parece um teatro para desvincular a imagem do tucano a Temer.", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037503387145777153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503326127116288, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 124029533, "username": "Cileidealves", "tweet": "Temer tenta ajudar Alckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cileidealves/status/1037503326127116288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503207864451072, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 719935016487227393, "username": "joderbau", "tweet": "GERALDO ALCKMIN FALANDO MAL DO TEMER E VICE VERSA  pic.twitter.com/Xyod9dYxpX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joderbau/status/1037503207864451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503110015533056, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 720987868722819072, "username": "jrsandrade1", "tweet": "@mitags Ele so perde p Alckmin,o resto ele arrebenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrsandrade1/status/1037503110015533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags"}
{"id": 1037503024040685568, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179114843, "username": "marcelloterto", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 Parece que o teto do Bolsonaro \u00e9 baixo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloterto/status/1037503024040685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037502537052708869, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57728727, "username": "_yagoribeiro_", "tweet": "Temer colocou no brioco do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yagoribeiro_/status/1037502537052708869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502510347575296, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "Amei o Temer tentando afundar o Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037502510347575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502443158941696, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2321434362, "username": "orlandoboorges", "tweet": "Temer explanou o Alckmin bonito agora hein jajajajajaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandoboorges/status/1037502443158941696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502356626309120, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "Chamou o Alckmin de falsooooooGENTE! OLHA O MEU CEN\u00c1RIO!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037502356626309120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502341308661760, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 142310549, "username": "crixfa", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer...kkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037501206921441280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crixfa/status/1037502341308661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502330965508101, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 167602363, "username": "FelpsPisoni", "tweet": "MICHEL TEMER @MichelTemer CHAMANDO O ALCKMIN PRO FIGHT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelpsPisoni/status/1037502330965508101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037502180289380353, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@jeffs_araujo35 @Daniel1996200 Mas mesmo assim, eu n\u00e3o acredito que a esquerda do PT vote em Alckmin. N\u00e3o tem como esse cara liderar em um segundo turno. Entendeu??? Ta meio mau contada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037502180289380353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel1996200,jeffs_araujo35"}
{"id": 1037502145489264646, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Caraca o temer comeu o cu do Alckmin com areia e tudo man\u00e9 hauahauahuahauahauha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037502145489264646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501995765129217, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87213657, "username": "CesarHercul", "tweet": "At\u00e9 o Alckmin n\u00e3o resistiu ao charme do Ciro  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1036766021300969477\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarHercul/status/1037501995765129217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501785777340417, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 16607575, "username": "ricardosarmento", "tweet": "@mandafss Enquanto ele n\u00e3o passar o Alckmin eu n\u00e3o fico satisfeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosarmento/status/1037501785777340417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandafss"}
{"id": 1037501749068787712, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 100484530, "username": "ItajaideAl", "tweet": "Uma hora de reuni\u00e3o de Bolsonaro com a c\u00fapula da Rede Globo. O candidato do golpe n\u00e3o \u00e9 Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItajaideAl/status/1037501749068787712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501745134485505, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57334853, "username": "DonaErvilha", "tweet": "@MulherTamarindo @boni_geek Eu acho que ele t\u00e1 dando uma forcinha pro Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaErvilha/status/1037501745134485505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boni_geek,MulherTamarindo"}
{"id": 1037501359468240897, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "Meu amigo, n\u00e3o se iluda. Alckmin com todo tempo de TV, todas as alian\u00e7as com corruptos costumazes, e com toda a energia gasta em atacar Bolsonaro, n\u00e3o vai ficar nem em terceiro lugar. E Alckmin n\u00e3o \u00e9 anti-PT. Ele \u00e9 apenas uma vers\u00e3o mais educada do PT. #PSDBnuncaMais https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1037500349815369728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PSDBnuncaMais", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1037501359468240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501095650754562, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Eu tenho tanto desanimo de pensar no Alckmin indo pro segundo turno. E o Bolsonaro ainda subiu mesmo com tanta vergonha em uma semana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037501095650754562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500747859021831, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@jeffs_araujo35 Se Haddad \u00e9 Lula, e Lula \u00e9 Haddad.... Me explica porque o Alckmin consegue mais votos no 2nd turno de que o pr\u00f3prio Haddad. o Chuchu \u00e9 Lula???? N\u00e3o entendi!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037500747859021831", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35"}
{"id": 1037500541377687552, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@filgmartin RESPIRA!!!! Se Haddad \u00e9 Lula, e Lula \u00e9 Haddad.... Me explica porque o Alckmin consegue mais votos no 2nd turno de que o pr\u00f3prio Haddad. o Chuchu \u00e9 Lula???? N\u00e3o entendi!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037500541377687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037499962974789632, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57334853, "username": "DonaErvilha", "tweet": "@Anaviazan Hahahaha se bobear, Alckmin vai retuitar isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaErvilha/status/1037499962974789632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anaviazan"}
{"id": 1037499849267138560, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 921401059620376576, "username": "Rafalazaro25", "tweet": "@rodrigoczepak @Rachel_Azeredo e nao duvido desse bolo (alckmin/ciro/marina) sair os dois candidatos que vao ao segundo turno. lembro que marina em setembro de 2014 tinha mais de 30 pontos e foi minguando. com bolso pode ocorrer a mesma coisa. a conferir kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafalazaro25/status/1037499849267138560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachel_Azeredo,rodrigoczepak"}
{"id": 1037499771592876033, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 31254703, "username": "gugamaia", "tweet": "Resta saber qual ser\u00e1 o efeito eleitoral desse v\u00eddeo para Alckmin.Ostentando impopularidade recorde, Temer atacou o tucano.Mas o atrelou exata e precisamente ao seu governo.Qual das duas vers\u00f5es vai pegar?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugamaia/status/1037499771592876033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499662989701120, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@andreazzaeditor RESPIRA!!!! Se Haddad \u00e9 Lula, e Lula \u00e9 Haddad.... Me explica porque o Alckmin consegue mais votos no 2nd turno de que o pr\u00f3prio Haddad. o Chuchu \u00e9 Lula???? N\u00e3o entendi!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037499662989701120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037499539429773312, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 165221267, "username": "junioralmeidaz", "tweet": "CARAI O TEMER ATACANDO O ALCKMIN E JOGANDO NA CARA A HIPOCRISIA DO CANDIDATO KKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junioralmeidaz/status/1037499539429773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499420496076801, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 83696895, "username": "Carolina_Bahia", "tweet": "Temer se irrita com Alckmin e manda recado \ud83d\udc47  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 8, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolina_Bahia/status/1037499420496076801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499016148410369, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 103680291, "username": "JuDiasdemim", "tweet": "Ou seja, sigo tranquilo apostando no Alckmin x Haddad no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuDiasdemim/status/1037499016148410369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498357231636480, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57334853, "username": "DonaErvilha", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaErvilha/status/1037498357231636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037498281335697413, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@filgmartin @crisrede Engra\u00e7ado \u00e9 o Alckmin captar todos os votos da Esquerda e o Haddad n\u00e3o. N\u00c3O ENTENDI NADA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037498281335697413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisrede,filgmartin"}
{"id": 1037497905496707074, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27850924, "username": "prenass", "tweet": "Fora a esperan\u00e7a da m\u00eddia tucana e a expectativa tradicional sobre o peso da TV, o Alckmin hoje \u00e9 quase um voto de protesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prenass/status/1037497905496707074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497690584702976, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1009622844991565824, "username": "CiroGomesNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin ...  https://ift.tt/2Cwf6dk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroGomesNews/status/1037497690584702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497513954168833, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 435093475, "username": "Pedro_MCruz", "tweet": "Essa propaganda do Alckmin contra o Bolsonaro ficou muito boa kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_MCruz/status/1037497513954168833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497413668356098, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 163594979, "username": "joaomazocante", "tweet": "@carolrodriguexx Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomazocante/status/1037497413668356098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolrodriguexx"}
{"id": 1037497247104229381, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037497247104229381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497193266077701, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2570178594, "username": "mateusalarcon", "tweet": "@v1_jju Ah sim, pensei que era s\u00f3 o v\u00eddeo do Alckmin mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusalarcon/status/1037497193266077701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "v1_jju"}
{"id": 1037496990941302794, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 271014950, "username": "gudariak_", "tweet": "@lumarrsousa desses a\u00ed, s\u00f3 o Ciro tem um contra-projeto a essa escalada neoliberal do \u00faltimo governo, pautado num nacional-desenvimentismo, o Alckmin quer \u00e9 intensificar o projeto neoliberal, assim como o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudariak_/status/1037496990941302794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lumarrsousa"}
{"id": 1037495996018614273, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Alckmin recua, diz que conhece depoimento de advogado e nega contradi\u00e7\u00e3o  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-recua-diz-que-conhece-depoimento-de-advogado-e-nega-contradicao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037495996018614273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495867849224192, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@rosa_riscala Alckmin aciona o Establishment e atropela na chegada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037495867849224192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037495817777623043, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2831442472, "username": "diogoleitedur1", "tweet": "@augustosnunes O castigo e Bolsonaro eleito ou Geraldo Alckmin eleito \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoleitedur1/status/1037495817777623043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037495169052860416, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037495169052860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037494553643831296, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@Tanisia_Almeida Minha segunda op\u00e7\u00e3o \u00e9 Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037494553643831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tanisia_Almeida"}
{"id": 1037494450996555776, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 521796135, "username": "elenildecosta", "tweet": "@andreazzaeditor Atingiu teto coisa nenhuma . Consegui 3 votos hoje de gente que estava entre o Alckmin e Bolsonaro. Se decidiram pelo JB. Detalhe: s\u00e3o pessoas do mercado, influenciadoras que podem aumentar ainda mais", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenildecosta/status/1037494450996555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037494287003525121, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 567626762, "username": "adailtoncad", "tweet": "Anotem a\u00ed: Pr\u00f3ximo presidente do Brasil ser\u00e1 um destes tr\u00eas:Marina Silva, Ciro Gomes ou Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailtoncad/status/1037494287003525121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494269169360896, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "Prefeito de Hidrol\u00e2ndia e Presidente da AGM (Paulinho) inova e coloca governador Jos\u00e9 Eliton e ex Governador de S\u00e3o Paulo e candidato a presidente do Brasil Geraldo Alckmin agachados para serem homenageados pelos prefeitos goianos.  pic.twitter.com/jL0Qc4flC0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037494269169360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494085681078274, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Sem Lula na parada, Ibope mostra pequeno crescimento de Bolsonaro e um empate t\u00e9cnico entre Marina, Ciro e Alckmin na segunda posi\u00e7\u00e3o. Haddad, logo atr\u00e1s, tem potencial para crescer.Essa vaga pro 2\u00ba turno presidencial vai ser decidida no photo-chart. A conferir.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037494085681078274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493982811639810, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1345547713, "username": "RGarcezS", "tweet": "sobre a pesquisa Ibope: Alckmin ganharia do Bolsonaro no segundo turno?? kkkkkkkkkkkkkkkkkkk nunca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGarcezS/status/1037493982811639810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493910241771522, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 108012959, "username": "marinamotas", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamotas/status/1037493910241771522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493587880148992, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 271014950, "username": "gudariak_", "tweet": "@lumarrsousa Alckmin eh t\u00e3o ruim quanto o capit\u00e3o, o cara eh basicamente continuador da linha do governo Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudariak_/status/1037493587880148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lumarrsousa"}
{"id": 1037492411516248064, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "2 coisas sobre esta pesquisa IBOPE divulgada: 1- Bolsonaro \u00e9 o novo candidato da Globo! 2- Alckmin j\u00e1 era! De resto o mesmo, ouseja, \u00e9 pesquisa fajuta!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037492411516248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492308302807041, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36732295, "username": "oblogdobiel", "tweet": "Ibope de hoje e varia\u00e7\u00e3o da pesquisa anterior:Bolsonaro: 22% (+2)Ciro Gomes: 12% (+3)Marina: 12% (0)Alckmin: 9% (+2)Haddad: 6% (+2)Brancos e nulos: 21% (+5%)________________________An\u00e1lise: 1. Enquanto...  https://www.facebook.com/bieleduardo/posts/2335573683139282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oblogdobiel/status/1037492308302807041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491985094008833, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "Geraldo Alckmin com o governador de Goi\u00e1s  nesta ter\u00e7a feira.  pic.twitter.com/SGTNOV4q4s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037491985094008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491781024313345, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4230577588, "username": "lumarrsousa", "tweet": "ok se esses 6% do haddad for pro ciro gomes ou pro alckmin a gente consegue vamo la proletariado do mundo uni-vos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumarrsousa/status/1037491781024313345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491460143292416, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2349102703, "username": "JairStival", "tweet": "@exame Penso que o Alckmin pode ir arrumando as malas porque n\u00e3o d\u00e1 mais pra segurar a queda. Aquele acordo com o pseudo centr\u00e3o n\u00e3o serve pra nada. O eleitor nem est\u00e1 a\u00ed pra isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairStival/status/1037491460143292416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037491348633530368, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1002190643152719872, "username": "jorgevalena3", "tweet": "@o_antagonista Alckmin, bab\u00e3o do Centr\u00e3o e do PCC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgevalena3/status/1037491348633530368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037491082551021568, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 561230199, "username": "1000jutsus", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 Os votos antes espec\u00edficos ser\u00e3o afunilados sobre o candidato de esquerda, sendo reunidos votos dos eleitores do Haddad, Marina, Ciro, Boulos, Alckmin, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1000jutsus/status/1037491082551021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
