{"id": 1038458271487746048, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Ciro e Boulos tamb\u00e9mJ\u00e1 o Alckmin fez um recado no in\u00edcio de seu programa, mas reprisou o mesmo que foi ao ar dia 6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038458271487746048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455066724892672, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001103257798959104, "username": "EudesJesusRamo1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala boca Boulos, olha o nome do seu partido, N\u00c3O FUNCIONA !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesJesusRamo1/status/1038455066724892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038448262271959040, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126390210, "username": "jornalopcao", "tweet": "Vice de Boulos cumpre agenda em Goi\u00e2nia nesta segunda (10)- Jornal Op\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2Cv1sHf\u00a0 pic.twitter.com/oiK80d36gB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalopcao/status/1038448262271959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415610819039232, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 874049609131319296, "username": "DPaulaLuan", "tweet": "@jimovskeil Boulos e Haddad tbm anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DPaulaLuan/status/1038415610819039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimovskeil"}
{"id": 1038410924619653121, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "Blog do Arretadinho: Atentado ao comit\u00ea de Boulos em SP  http://blogdoarretadinho.blogspot.com/2018/09/atentado-ao-comite-de-boulos-em-sp.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038410924619653121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410848174256128, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "Atentado ao comit\u00ea de Boulos em SP http://blogdoarretadinho.blogspot.com/2018/09/atentado-ao-comite-de-boulos-em-sp.html\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/joaquim.dantas1/posts/2076829285669075\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038410848174256128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383806561050624, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "O primeiro tema da entrevista de ontem do Mour\u00e3o na GloboNews foi se ele incitaria a viol\u00eancia.A resposta foi que n\u00e3o, que se buscaria baixar o tom da campanha.Curiosamente, nunca vi perguntarem para o Boulos se ele diminuiria a viol\u00eancia dos invasores ou dos Black blocs.", "replies": 3, "retweets": 75, "likes": 196, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038383806561050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380884284588033, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 789900446970351616, "username": "luis_eduardo286", "tweet": "@gusthaavoow Nunca nem vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1038380884284588033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusthaavoow"}
{"id": 1038284274330464256, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57398830, "username": "Petebaldez", "tweet": "O cara fala isso \u00e9 logo em seguida chama de dem\u00eancia a escolha de votar no Boulos. HAHAHAHA  https://twitter.com/eduprimitivo/status/1038077860060258309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Petebaldez/status/1038284274330464256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274585152643073, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3130296618, "username": "rebecaxcx", "tweet": "Sem lula, em quem vc votaria? \u2014 o haddad n\u00e9, tem o boulos tamb\u00e9m mas eu to meio sei l\u00e1 com essas elei\u00e7\u00f5es porque aparentemente t\u00e1...  https://curiouscat.me/rebecaxcx/post/642255328?1536378925\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecaxcx/status/1038274585152643073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253733271007234, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 789900446970351616, "username": "luis_eduardo286", "tweet": "@gusthaavoow @nacarolineee Akqkkakakakakakqkakkaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1038253733271007234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nacarolineee,gusthaavoow"}
{"id": 1038250411407433729, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 789900446970351616, "username": "luis_eduardo286", "tweet": "Fumar maconha? T\u00f4 fora, entro no tt falo merda e vou embora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1038250411407433729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244516245856256, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/S13ISeYl-Co?aRicardo\u00a0\u2026 Boechat tira onda da cara de Guilherme Boulos, no debate da Band", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038244516245856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038239470066323456, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@harrysson1954 @CarvalhoEliani @LeiaVilaa @ghisimoes E quem \u00e9 preparado? Haddad? Kkkkkkkk Marina? Kkkkkkkkk Ciro?kkkkkkkk Boulos? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038239470066323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghisimoes,LeiaVilaa,CarvalhoEliani,harrysson1954"}
{"id": 1038228198281175041, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 75964466, "username": "Ton_Farias", "tweet": "@caiocsr @_renanguerra @cacobapt Tenho nada contra... inclusive, compartilha a\u00ed pra eu colocar na minha lista de \"receita para boulos\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ton_Farias/status/1038228198281175041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacobapt,_renanguerra,caiocsr"}
{"id": 1038182510168031232, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "Tem legi\u00f5es de bolsominions dementes agora falando que o cara \u00e9 de esquerda. O cara n\u00e3o \u00e9 nem desse planeta.E mesmo se fosse inteiramente da esquerda? Parece at\u00e9 que ele esfaqueou \u00e0 mando do Lula ou do Boulos  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1038182510168031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177257615810563, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3198053064, "username": "NaoPeraa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoPeraa/status/1038177257615810563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038150913746120704, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "@rosaneoliveira Nenhuma! Todos filiados do PSOL s\u00e3o malucos!! Boulos e Jean Wyllys, dois terroristas com ideologia... \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038150913746120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1038139670134247425, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Ou a Marina, ou o Boulos...  https://twitter.com/D4NI3LS4L35/status/1037998338296242176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1038139670134247425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135336709353473, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 744699912005238784, "username": "felipecmc03", "tweet": "Boulos \u00e9 o candidato mais preparado, com o melhor projeto de governo para a reconstitui\u00e7\u00e3o de um Brasil eficiente!! Vamos com #boulosesonia50 para um Brasil justo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boulosesonia50", "link": "https://twitter.com/felipecmc03/status/1038135336709353473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126392758689793, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Vers\u00e3o Guilherme Boulos para o atentado contra  Bolsonaro: \"A COMPANHEIRA FACA TEM MESMO QUE INVADIR O PEITO DA ELITE BRANCA E TOMAR O QUE \u00c9 NOSSO POR DIREITO\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038126392758689793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123194417377280, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Novo slogan da campanha do Guilherme Boulos: \"NOS VAMOS INVADIR SUA CASA\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038123194417377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114038381793280, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2323875848, "username": "anapaulasls", "tweet": "#studioi Boulos, Ciro e Bolsonaro provocam muito. Precisamos de gente adulta e tranquila nesse momento de caos moral e economico q estamos vivendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#studioi", "link": "https://twitter.com/anapaulasls/status/1038114038381793280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113313819963393, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2323875848, "username": "anapaulasls", "tweet": "@Mazfonseca Boulos, Ciro e Bolsonaro provocam muito. Precisamos de gente adulta e tranquila nesse momento de caos moral e economico q estamos vivendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulasls/status/1038113313819963393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mazfonseca"}
{"id": 1038108694859399169, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Em jantar, Guilherme Boulos aconselhou Tat\u00e1 Werneck a disputar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038108694859399169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106737457410048, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "@marcogomes @byLoui Parab\u00e9ns, cara. Eles n\u00e3o entendem, q poderia ser o Boulos ou o Lula no lugar do Bolsonaro, q o atentado seria repugnante do mesmo jeito. A frase para se pensar \u00e9 \"Eu devo ter medo de pensar diferente ou expressar minha opini\u00e3o?\" ou \"Se eu pensar diferente posso levar uma facada?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1038106737457410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byLoui,marcogomes"}
{"id": 1038104850842767360, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 447402209, "username": "laigms", "tweet": "eu pro meu irmao: Voc\u00ea devia votar no boulos ele vai legalizar a maconhaele: o boulos \u00e9 terrorista. agora \u00e9 cabo daciolo na cabe\u00e7afiquei at\u00e9 sem rea\u00e7ao pra tanta BOSTAquando pensa q nao ele solta: QUANDO O BOLSONARO FOR PRESIDENTE QUERO VER ESSA MULHERADA TODA NO EXERCITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laigms/status/1038104850842767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102896200560641, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 77274583, "username": "GustavoMarques_", "tweet": "@DaniloGentili Boulos \u00e9 o encontro da gema com a clara?  pic.twitter.com/aN7w1dbtOB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMarques_/status/1038102896200560641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038102085227540482, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8DJkjjFXSDc?aCom\u00a0\u2026\u00edcio Boulos PSOL - Largo da Batata - Tem que estudar mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1038102085227540482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038095631309582337, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 172176920, "username": "BrunnoBLobo", "tweet": "@heelder eu li \"eu fiz um boulos branco\" na moral, traumatizei  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoBLobo/status/1038095631309582337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heelder"}
{"id": 1038085304345874432, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1369590434, "username": "juliafust", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelodeMarco2 @FernandoHoliday @bolodebonoro @mario_mancini @tavinhopg_ marielle franco, ataque a caravana do lula e amea\u00e7a no comit\u00ea da campanha do boulos (os dois \u00faltimos com ARMA DE FOGO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafust/status/1038085304345874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tavinhopg_,mario_mancini,bolodebonoro,FernandoHoliday,MarcelodeMarco2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075065525518336, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2440275204, "username": "gabrielxbrasil", "tweet": "Gracioso. Ciro, Marina e Geraldo se posicionaram. Mas Vera L\u00facia, Boulos e Haddad...  https://twitter.com/LuanaMi30406313/status/1038071889103663104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxbrasil/status/1038075065525518336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069788738822145, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 965837667522023425, "username": "furarualana", "tweet": "KKKKKKKK vendo essa galera ignorante no post do Boulos sobre legaliza\u00e7\u00e3o. Rindo de nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furarualana/status/1038069788738822145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065472279851008, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2921971655, "username": "Guidadebrasilia", "tweet": "@vtorresfreire Mas, esse doente mental n\u00e3o atacaria Ciro ou Boulos, por suposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guidadebrasilia/status/1038065472279851008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vtorresfreire"}
{"id": 1038064920582082561, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "Xii, tamb\u00e9m deram uma facada no Boulos  pic.twitter.com/xSvGoEdM3P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038064920582082561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062574997327872, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 438810220, "username": "acjcarvalho1", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos votarei na Chapa LULA, Haddad e Manuela D'avila, mas votaria em BOULOS sem medo de ser feliz... o cara \u00e9 fodastico nos debates. Ser\u00e1 NOSSO ministro.\ud83c\udf37\ud83d\udee0\u262d\u2698\ud83c\udf1f", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acjcarvalho1/status/1038062574997327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038054294187114497, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 79181872, "username": "fabianofk", "tweet": "@MST_Oficial Kkkkkkk trabalhar que \u00e9 bom ningu\u00e9m quer...s\u00f3 mobtar tenda e ficar escutando promessas do boulos... Seus vagabundos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianofk/status/1038054294187114497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MST_Oficial"}
{"id": 1038041862353899525, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 16102151, "username": "hpinheiro", "tweet": "Finalmente todo o Pa\u00eds concorda que pontos corridos \u00e9 um modelo de disputa melhor do que mata-mata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hpinheiro/status/1038041862353899525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026804714516480, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 753451850670731264, "username": "iuryhpa", "tweet": "Not\u00edcia de \u00faltima hora: Boulos tamb\u00e9m foi esfaqueado  pic.twitter.com/w1f8Ej4rsn", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuryhpa/status/1038026804714516480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021472772603904, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Guilherme Boulos defende a revoga\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista e o combate ao racismo institucional    https://goo.gl/zouBQ2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038021472772603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014591740137473, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038014591740137473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038003248022597632, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@RodLago @marciojerry \u00c9 muito cretino! Poderia postar aqui centenas de videos com lula, Dirceu, Boulos, Dilma, e deputados do PT fazendo discursos de \u00f3dio e incentivando a luta armada dos companheiros. Quer saber?! V\u00e3o \u00e0 merda! Vcs sao doentes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1038003248022597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciojerry,RodLago"}
{"id": 1037995680567095296, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3, caso de masoquismo\", diz Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037995680567095296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994945892765696, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@claraaverbuck Hum! Para vcs esquerdistas, sempre vale o \u201cdois pesos, duas medidas\u201d. Discurso de \u00f3dio?! Qd Lula, Boulos, MST e cia o fazem, vcs ficamcaladinhos n\u00e9?!? Agora a culpa \u00e9 da vitima, ne?! Hipocritas! Vcs sao doentes!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037994945892765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck"}
{"id": 1037930180260634625, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Hoje foi dia de defender o Boulos, de derrubar a tese de um jornalista que disse que nada no funcionalismo p\u00fablico presta, de ficar assustado e de torcer por dia melhores. N\u00e3o voto no Boulos e nem no Bolsonaro, mas sou justo.  #Paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037930180260634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924452552663040, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @AnjokaBramax N\u00e3o disse que mora com os pais. N\u00e3o conhe\u00e7o a realidade do   Boulos, mas pode muito bem mora em um im\u00f3vel da fam\u00edlia sem transferir para o nome dele, isso n\u00e3o \u00e9 ilegal ou imoral. Os pais s\u00e3o refer\u00eancia em infectologia, todo mundo sabe ou poderia saber pesquisando no Google.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037924452552663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912878844502016, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037912878844502016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037912380343246849, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "@fhcfer Ent\u00e3o, to na d\u00favida ainda entre Ciro, Marina e boulos. Real.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037912380343246849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fhcfer"}
{"id": 1037911698211000320, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Dr. Marcos Boulos, um dos maiores  infectologista do Brasil, professor da Faculdade de Medicina  da Universidade de S\u00e3o Paulo e coordenador de Controle de Doen\u00e7as da Secretaria de Estado da Sa\u00fade. Muito sensato e inteligente! O @GuilhermeBoulos \u00e9 a cara do pai, n\u00e9? pic.twitter.com/AgyWPn6fX3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037911698211000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037908993795088384, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16102151, "username": "hpinheiro", "tweet": "Pronto... S\u00f3 faltava essa... Agora eu vou dormir com @mizanzuk falando no meu ouvidinho. Chega mais pro lado, @mizanzika, que a cama vai encher hoje. (@AntiCast) https://youtu.be/EyDeAeDue2M\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hpinheiro/status/1037908993795088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk,mizanzika,AntiCast"}
{"id": 1037907065136730118, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 170205948, "username": "renatoptrindade", "tweet": "D\u00e1 menos esquerda pra mais esquerda \u00e9 assim: Boulos, Ciro e Andrade.  https://twitter.com/xicosa/status/1037896146642001920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoptrindade/status/1037907065136730118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906059409670145, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "Aquele ultimo tweet do Boulos te entregou @BeanEater68", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037906059409670145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeanEater68"}
{"id": 1037904201953751040, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66194179, "username": "melodotabaco", "tweet": "@_stalkiane Boulos era primeira op\u00e7\u00e3o, mas to indo no que pode bater de frente com o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melodotabaco/status/1037904201953751040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_stalkiane"}
{"id": 1037900018030665729, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 503922048, "username": "doidadebotas", "tweet": "acho q vou fazer meu trabalho de marketing pol\u00edtico do boulos ou do bolomisto pq vei ele tem uma assessoria mt boa ou mt ruim s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doidadebotas/status/1037900018030665729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894674248286208, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "Para finalizar, aos idiotas que est\u00e3o mandando mensagens para mim falando que eu estaria festejando se o atentado fosse com Boulos ou MULA, deixo meu recadinho: N\u00e3o sou filho da puta como voc\u00eas para querer a morte de algu\u00e9m. #ESQUERDOPATASDOENTESMENTAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ESQUERDOPATASDOENTESMENTAIS", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1037894674248286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887535098130432, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 220157633, "username": "mafiasonora", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafiasonora/status/1037887535098130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880642967625728, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55638164, "username": "brunopatrese", "tweet": "Acabaram de esfaquear o Boulos tb! \ud83d\ude28  pic.twitter.com/g8aqc3cB2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopatrese/status/1037880642967625728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880203903737856, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 770420686007504897, "username": "victorhcal", "tweet": "a gente v\u00ea pq o Brasil t\u00e1 nesse n\u00edvel quando vemos que um cara esfaqueado \u00e9 motivo de piada, falta voc\u00eas entenderem que n\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 o Bolsonaro, mano se fosse o Boulos (que eu odeio) eu iria repudiar totalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhcal/status/1037880203903737856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869327549177858, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2602300836, "username": "_jlpedrosa", "tweet": "gente parece que o boulos sofreu uma facada tbm...  pic.twitter.com/VqM3VroURt", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jlpedrosa/status/1037869327549177858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864642847158275, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38580932, "username": "gogocelo", "tweet": "@Filipegbi Passa essa vergonha n, o m\u00e1ximo da direita que deixo vc chegar perto \u00e9 Marina, e olhe la, \u201cn\u00f3s \u00e9 de Boulos pra l\u00e1\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gogocelo/status/1037864642847158275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipegbi"}
{"id": 1037862268845707264, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4604525476, "username": "vadogyn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wjwqE3hcOHI?aInstagram\u00a0\u2026 do Boulos / Ataques da \"Direita True\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vadogyn/status/1037862268845707264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861275794071553, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 859808740069036032, "username": "elustosaf", "tweet": "@Sandrini_Leo \"Ah mas ele planta \u00f3dio!\" Ningu\u00e9m falou isso quando o Lula, Gleide, Boulos disseram que iam pegar as armas, convocar o exercito vermelho contra o Moro n\u00e9? HahahahahahahahahahahahahahaToler\u00e2ncia, s\u00f3 para meu colegas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elustosaf/status/1037861275794071553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sandrini_Leo"}
{"id": 1037858924270153728, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 858451888093704193, "username": "WalissonMarshal", "tweet": "Big Smoke e Boulos separados por uma realidade. Psicopatas e man\u00edacos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalissonMarshal/status/1037858924270153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854790208966657, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026653439839948800, "username": "duduluiz_", "tweet": "mano o boulos fala igualzinho o bruno borges", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduluiz_/status/1037854790208966657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854785146429440, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 221179945, "username": "KOLTYLOPES", "tweet": "Eu gosto do Boulos, Daciolo e Eymael. Me julguem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KOLTYLOPES/status/1037854785146429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849694943293440, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1470925694, "username": "_filipeaugustto", "tweet": "acabaram de esfaquear o Boulos  pic.twitter.com/8HLg6F9N7h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_filipeaugustto/status/1037849694943293440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848437033598981, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 211182002, "username": "LucasFaeru", "tweet": "essa propgandda doida do boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasFaeru/status/1037848437033598981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847959919050758, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 950391247386103808, "username": "wyllvictor", "tweet": "Mais um atentado ocorreu essa noite, imagens fortes de indiv\u00edduo esfaqueando boulos  pic.twitter.com/W1Ibn5tmgL", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wyllvictor/status/1037847959919050758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836758560518144, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "Sangue nas m\u00e3os do Boulos? Acho prov\u00e1vel.  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1037836758560518144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836016504254464, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Boulos: viol\u00eancia e \u00f3dio n\u00e3o servem para o Brasil e nosso povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037836016504254464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037834899397464064, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 789900446970351616, "username": "luis_eduardo286", "tweet": "Kk comunista de iPhone rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1037834899397464064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834239981572096, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 38213691, "username": "Aurelianoe", "tweet": "Caraca, mais um candidato. Agora foi o Boulos  pic.twitter.com/WbNsbibJsb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aurelianoe/status/1037834239981572096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825055068172290, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 889245046784086017, "username": "RobertoNaves2", "tweet": "@cynaramenezes Boulos \u00e9 um pacifista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoNaves2/status/1037825055068172290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037825039951966209, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "#Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro,etc.Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, detalhe, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037825039951966209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824730827575296, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro...etc.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037824730827575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823145946832898, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 267293460, "username": "oddesigner", "tweet": "Se essa facada a\u00ed foi verdade \u00e9 triste e semana passada foi algu\u00e9m na campanha do Boulos, n\u00e3o? Eu s\u00f3 vejo as coisas ficando mais medonhas e eu culpo esses discursos cheios de fake news e apologia \u00e0 viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oddesigner/status/1037823145946832898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821207998066688, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 943231097193852928, "username": "CorrupcaoMemes", "tweet": "URGENTE: BOULOS tamb\u00e9m acaba de ser esfaqueado  pic.twitter.com/ApuEzPtKlu", "replies": 20, "retweets": 382, "likes": 1152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037821207998066688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819605669093377, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 721068267138392067, "username": "thhpantaloon", "tweet": "meu pai eh amigo do boulos que porra eh essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thhpantaloon/status/1037819605669093377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818902204612610, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3306059409, "username": "ClayverOD", "tweet": "D\u00e1 pena, vergonha alheia do pessoal que fica rindo, tirando sarro desse tipo de acontecimento... Que fosse Marina, Boulos, Lula... N\u00e3o se faz isso com qualquer pessoa que seja...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClayverOD/status/1037818902204612610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816387069272076, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Em sabatina, Boulos aposta nas propostas do PSOL como projeto de futuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816387069272076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037814854130782209, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 16550185, "username": "arthurpcoelho", "tweet": "Boulos fazendo campanha contra a viol\u00eancia \ud83d\udc40  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurpcoelho/status/1037814854130782209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814795293143041, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Sadi, o que Bolsonaro diz \u00e9 que pode ir a qq lugar sem ser xingado de corrupto. Nao me venha relativizar. A tentativa de assassinato\u00e9 muito mais grave do que voc\u00eas est\u00e3o tentando justificar. A radicaliza\u00e7\u00e3o vem de Lula, Stedile, Boulos. Estes sim levam as vias de fatos. #Edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037814795293143041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812170036109312, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 295819662, "username": "eurafasantana", "tweet": "Gente, n\u00e3o sejam intolerantes com o amoroso rapaz que o Bolsonaro enfiou a barriga na faca dele tentando dobra-la.Esse rapaz s\u00f3 se equivocou, ele achava que era uma marcha do MST (Boulos, PSOL, PT, PCdoB...), por isso foi com o objeto comum de protesto do seu grupo.Tadinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafasantana/status/1037812170036109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808586053705729, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 172185783, "username": "Polemarco", "tweet": "O vagabundo tamb\u00e9m foi do PSOL, partido do Boulos...Ou seja: \u00e9 do PDT, partido do Ciro Gomes, e era do PSOL...  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemarco/status/1037808586053705729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805835202818054, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4822660114, "username": "paulamirand_", "tweet": "@bial0pess Amiga eu queria tanto o boulos vei TANTO TANTO TANTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamirand_/status/1037805835202818054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bial0pess"}
{"id": 1037803471901061120, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 135877369, "username": "RondinellyPR", "tweet": "Todos dessa Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa Comunista vive pregando a viol\u00eancia, Lindberg, Gleise, Stedile, Vagner Freitas, Boulos e v\u00e1rios outros. Anos dizendo que s\u00f3 sairiam sobre derramamento de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondinellyPR/status/1037803471901061120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799853672292353, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 78782468, "username": "cilantragem", "tweet": "@choracuica @13pedrohenrique Exatamente, \u00e9 isso que t\u00f4 falando. Eu lembro que no debate da Band tinha gente dizendo que o Boulos entregou a elei\u00e7\u00e3o pro cara s\u00f3 pq acusou ele de ser homof\u00f3bico. Tudo o povo fica:  pic.twitter.com/73G39I9YEZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilantragem/status/1037799853672292353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "13pedrohenrique,choracuica"}
{"id": 1037798017515102208, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 905466425778651137, "username": "DigaRapariga", "tweet": "@AnaPaulaVolei Se fosse Lula, Boulos et caterva seria ato terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigaRapariga/status/1037798017515102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037796760033341442, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2436026235, "username": "reinaldocruze", "tweet": "@mota_andrey Andrey, n\u00e3o discute man, em momentos como esse que os ignorantes se mostr\u00e3o, brincar que vai metralhar petralha tem a msm gravidade de uma agregai f\u00edsica sim kkkk, e Cuba \u00e9 um pa\u00eds de primeiro mundo tb, boulos presidente KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldocruze/status/1037796760033341442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mota_andrey"}
{"id": 1037796329530052608, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62655337, "username": "chrisreisfranca", "tweet": "O pior \u00e9 ver Boulos e os outros esquerdistas repudiando o ato que eles mesmo consumam e incentivam a fazer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisreisfranca/status/1037796329530052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794772113678337, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25813990, "username": "edilsongyn", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Meirelles, Boulos e Daciolo.\" #Bolsonaro #eleicoes2018 #piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#piada", "link": "https://twitter.com/edilsongyn/status/1037794772113678337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792722428588032, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Boulos se manifesta:  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037792722428588032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792539938643969, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 46992105, "username": "mandyrsouza", "tweet": "Ainda vem o Boulos falando q a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica! Q hip\u00f3crita!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandyrsouza/status/1037792539938643969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792357935185920, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 143921717, "username": "mattheustark", "tweet": "Ai meu Deus.................. Outro dia um doido apontou uma arma pra cara de uma acessora do Boulos, agora o Bozo que fala em \"metralhar a petralhada\" sofre um ataque superficial e a esquerda \u00e9 que \u00e9 terrorista. Vai se fuder todos voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheustark/status/1037792357935185920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791562426662912, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988491575473922048, "username": "Geraldo73135371", "tweet": "Avisa ao Boulos que o sujeito \u00e9 filiado ao PSOL#edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/Geraldo73135371/status/1037791562426662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791441383247877, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 332631558, "username": "MatheusMaynart1", "tweet": "A esquerdinha \"paz e amor\" com \u00f3dio em candidato que est\u00e1 na frente na luta da presid\u00eancia.  Queria ver se tivesse sido com Haddad, Manuela Davila, Boulos ou outro candidato esquerdopata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMaynart1/status/1037791441383247877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791411767332864, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@MBLivre @veramagalhaes @guyfromsaturn Hein? O Boulos levou um tiro? Uma facada? S\u00e9rio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037791411767332864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guyfromsaturn,veramagalhaes,MBLivre"}
{"id": 1037790305125326850, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77485160, "username": "MaicoAndrade", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Am\u00f4edo, Meirelles, Boulos e Daciolo\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaicoAndrade/status/1037790305125326850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789979194347522, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "@bolsimpson Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/JxomOoyRHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789979194347522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789505263153153, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/b08OYesgtH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789505263153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787573177991169, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53962655, "username": "DaaniloQueiroz", "tweet": "@S4C3R1_ @nanidayo2 Cara, qualquer tipo de atentado \u00e9 um absurdo. Seja Lula, Alckmin, Bolsonaro, Boulos... n\u00e3o podemos achar normal, seja contra quem for", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniloQueiroz/status/1037787573177991169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanidayo2,S4C3R1_"}
{"id": 1037785491205222402, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "F\u00e3 do Bolsonaro amea\u00e7aram Boulos, Manuela e atiraram contra a caravana do Lula. Agora d\u00e3o uma facada no Bolsonaro. Estamos em Guerra...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037785491205222402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785180587601921, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 77047197, "username": "sono_bernardes", "tweet": "algu\u00e9m tem not\u00edcia de um atentado contra o lula a\u00ed?boulos?o candidato com maior reprova\u00e7\u00e3o (mais de 40% de rejei\u00e7\u00e3o) quer cantar de galo por a\u00ed se achando, levou na barriga a opini\u00e3o popular. e imagina se fosse liberado o porte de arma pro cidad\u00e3o de bem comum, a\u00ed era festa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sono_bernardes/status/1037785180587601921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781973647818752, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34063355, "username": "claurio", "tweet": "J\u00e1 pensou se o Ciro escolhe o Boulos pra Ministro da Agricultura, depois de eleito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claurio/status/1037781973647818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778913596985350, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 783302137551945728, "username": "lenioo_", "tweet": "Se fosse o Boulos levando facada, IMAGINA o caos, agora pra esses retardados t\u00e1 valendo a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenioo_/status/1037778913596985350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771403355926528, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 789900446970351616, "username": "luis_eduardo286", "tweet": "Eu t\u00f4 muito feliz que amanh\u00e3 lan\u00e7a  Homem-Aranha no ps4, mas a\u00ed lembro que s\u00f3  tenho Xbox one pic.twitter.com/0hNOLt3Xyh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1037771403355926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766786840702986, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 196436541, "username": "thiago7cv", "tweet": "@blogkatia S\u00f3 aguardando mais um EP de Fale a Verdade, com @MichelTemer . Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? Ciro? Marina!? HAHAHA! Boulos!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago7cv/status/1037766786840702986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogkatia,MichelTemer"}
{"id": 1037765121404227584, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037765121404227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037761880427823104, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'caso de masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037761880427823104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760937531453445, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 196436541, "username": "thiago7cv", "tweet": "@o_antagonista Aguardando mais um EP de Fale a Verdade do Michel Temer contra os demais, Ciro, Marina, Boulos! HAHAHAHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago7cv/status/1037760937531453445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037759674681122817, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Embora n\u00e3o concordo com Boulos, ele tem raz\u00e3o TEMER PT \u00e9 um caso de div\u00e3 mesmo. Saber quem traiu quem \u00e9 praticamente imposs\u00edvel. https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037759674681122817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755611155509248, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80144844, "username": "cicerolps", "tweet": "Com o andar da carruagem minha opini\u00e3o sobre pleito presidencial \u00e9 que minha primeira escolha \u00e9 Boulos, mas Ciro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim.Deixo de cogitar Haddad pq j\u00e1 ficou bastante claro pela estrat\u00e9gia do PT que \u00e9 s\u00f3 poder pelo poder, est\u00e3o se lixando pra confus\u00e3o gerada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerolps/status/1037755611155509248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754729487638529, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715367012642516993, "username": "whywuuh", "tweet": "Boulos falando que Bolsonaro tava dopado no Rivotril kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whywuuh/status/1037754729487638529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740870357921792, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 772660904928354304, "username": "trackyoo", "tweet": "A monitoria virou uma LAN de cs 1.6Boulos                  Cara q eu n lembroPinto delicioso      faustoAlckmin              X  n lembro tbBonoro                     esqueciCiro impressora     n eh importanteEsse dia foi loko", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trackyoo/status/1037740870357921792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738410457411584, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304047394, "username": "coutorodrigo_", "tweet": "Gente o Boulos t\u00e1 com muito medo do Amoedo  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037310173923225601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coutorodrigo_/status/1037738410457411584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037733986452340737, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 88036301, "username": "nandonudi", "tweet": "Engano meu ou a propaganda eleitoral do Boulos tinha uma mulher negra no papel de empregada dom\u00e9stica e um homem branco no papel de rico? E essa representa\u00e7\u00e3o desrespeitosa \u00e0s mulheres e \u00e0s minorias?Pimenta no olho dos outros \u00e9 refresco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandonudi/status/1037733986452340737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733686727397378, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 283241949, "username": "AntonyJasper", "tweet": "Assistindo o hor\u00e1rio pol\u00edtico, tive que cair na risada com a propaganda do Boulos \"Um maluco no Peda\u00e7o\", a propaganda que quem vive de lucro n\u00e3o paga imposto, quem trabalha sim! kkkkkkkkkkkkkk s\u00f3 morrendo de rir mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonyJasper/status/1037733686727397378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733500248633344, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 185431184, "username": "ThirzziaGC", "tweet": "Alvaro, Boulos, Haddad e Meirelles s\u00e3o os primeiros entrevistados do encontro com os presidenci\u00e1veis @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/congresso-em-foco/alvaro-boulos-haddad-e-meirelles-sao-os-primeiros-entrevistados-do-encontro-com-os-presidenciaveis/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThirzziaGC/status/1037733500248633344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037733422746095617, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2469584166, "username": "LuizGirardi2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?aGlenn\u00a0\u2026 Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGirardi2/status/1037733422746095617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037730948031365126, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 82182668, "username": "babignclvs", "tweet": "@manuelamafre boulos e sonia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babignclvs/status/1037730948031365126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelamafre"}
{"id": 1037729195344973826, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 84876192, "username": "vbbranquinho", "tweet": "@deboralluciano Foda que eu fiquei em d\u00favida entre PT ou Boulos e tive que abrir kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbbranquinho/status/1037729195344973826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deboralluciano"}
{"id": 1037728741852688385, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 138879184, "username": "icaromp", "tweet": "@euclarice Galera demoniza a Katia por ser \"Ruralista\", mas o Boulos n\u00e3o \u00e9 exatamente um \"vegan\". Ele teve car\u00e1ter e lutou firme contra o Golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icaromp/status/1037728741852688385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037725071115210753, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037725071115210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037723022449369088, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "Amoedo preterido pela m\u00eddia convencional, mas levaram Boulos para os debates.  O STF revogou a lei do voto impresso, como pode?  Fachin d\u00e1 uma pro santo outro pra galera. Meireles afirma vai vencer no primeiro turno. U\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037723022449369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719824896536576, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "O candidato Boulos \u00e9 o t\u00edpico jogador juvenil de Counter Strike, fica de camper, foge do perigo e quando vai atacar erra e faz cagada. #BoulosNoStandupcomedy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosNoStandupcomedy", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1037719824896536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718121879138304, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3131633337, "username": "Thiago_Farias86", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Legal, vai ter propaganda do Gui Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Farias86/status/1037718121879138304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718066451415040, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quem d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, Boulos? Me diz ai? \u00c9 aten\u00e7\u00e3o que voc\u00ea quer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037718066451415040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037716079123017729, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "esperando o tuitero dizer q faria o boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037716079123017729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715858511069184, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@o_antagonista Gente, para tudo! O Boulos teve um momento de sensatez.\ud83c\udf89\ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037715858511069184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037715279357337600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715279357337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715256640978944, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715256640978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715105201508353, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1696557534, "username": "ThiagoCGonzalez", "tweet": "@UOLNoticias at\u00e9 que enfim boulos foi coerente. o \u00fanico jeito de ganhar respeito, \u00e9 saindo fora dessas velhas raposas. parar de ficar seguindo cegamente, e pagando pau pra lula e os mesmos velhos safados de sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCGonzalez/status/1037715105201508353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037714339116056578, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037714339116056578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037707026594316289, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 20652192, "username": "dark_king_sgv", "tweet": "Sabatina do UOL, Folha e SBT | \u00c9 c\u00f4modo isentar Temer e culpar reitor, diz Boulos de museu no Rio  http://dlvr.it/QjKKXG\u00a0 pic.twitter.com/BDtTU1gLE9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark_king_sgv/status/1037707026594316289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703608224153600, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4823917151, "username": "ja1ninguem", "tweet": "Mandando indiretas pro MEJ logo pela manh\u00e3 bem ao estilo Boulos e Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ja1ninguem/status/1037703608224153600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702356614504450, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@BeanEater68 @Ataide_Bolado N\u00e3o ele e do Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037702356614504450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ataide_Bolado,BeanEater68"}
{"id": 1037698567840903168, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "2) Dificilmente essa parcela do eleitorado que hoje se identifica com Ciro, Marina e Haddad migraria, em massa, para Jair Bolsonaro. Essa \u00e9 a fatia que hoje cabe \u00e0 esquerda/centro-esquerda, com alguns candidatos perif\u00e9ricos na casa do 1%, como Guilherme Boulos e Goulart Filho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037698567840903168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698105389535233, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@UOLPolitica @marcelloterto Claro que o teto dele \u00e9 baixo. Quem vota no Ciro, na Marina, no Haddad, no Boulos, e uma parte do eleitorado do Alckmin n\u00e3o votariam em hip\u00f3tese alguma nesse projeto de neonazista. Ele fica com os votos do \u00c1lvaro, Daciolo, talvez do Amo\u00eado, o que n\u00e3o d\u00e1 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037698105389535233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloterto,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037697590069002240, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@UOLNoticias Segundo as pesquisas, BOULOS tem menos de 1% de INQUILINOS.\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037697590069002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037696700343832578, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2440461392, "username": "JoaoVGuerraa", "tweet": "@sotaismsm Sim, inclusive, o plano do Boulos \u00e9 228 p\u00e1ginas, ser\u00e1 q termino at\u00e9 as 19hrs ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoVGuerraa/status/1037696700343832578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sotaismsm"}
{"id": 1037695764623970309, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@leuavila @jose_simao Segundo as pesquisas, BOULOS tem menos de 1% de INQUILINOS.\ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037695764623970309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,leuavila"}
{"id": 1037695152134017026, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias     Ser insignificante. S\u00f3 t\u00eam um pouquinho de valor para os invasores de im\u00f3veis dos outros, pq os defende. E q nem votar\u00e3o nesse indiv\u00edduo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695152134017026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037689414330269700, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@MarceloDireita Porque n\u00e3o fez um pro Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1037689414330269700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita"}
{"id": 1037679101153292288, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 974700962542768128, "username": "dilegangelo", "tweet": "@edmilsonpapo10 S\u00f3 pode ser um? Boulos, Ciro e Tiririca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilegangelo/status/1037679101153292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037662211135733761, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "UOL, Folha e SBT entrevistam Guilherme Boulos nesta quinta  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/uol-folha-e-sbt-entrevistam-guilherme-boulos-nesta-quinta-feira.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037662211135733761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037655421702610944, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Meus candidatos preferidos nessa elei\u00e7\u00e3o s\u00e3o Haddad >>> Boulos >>>>>>>>> Ciro >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Marina >>>>> abismo >>>>> outros >>>>> abismo >>>>> Bolsonaro. (Eu provavelmente encaixaria o Jango Filho em algum lugar entre o Boulos e a Marina, mas n\u00e3o o conhe\u00e7o bem).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037655421702610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641592000135169, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@g1 De verdade at\u00e9 acredito nessa pesquisa, se por exemplo a margem de erro somente para Bolsonaro for de 16% maior, do contr\u00e1rio e tudo papo furado, e aquele segundo turno e uma piada de muito mau gosto, perder pra todos, pra ficar mais rid\u00edculo faltou mesmo s\u00f3 perder para o Boulos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037641592000135169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037634741133103109, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \"dopado\" no debate da Band | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1037634741133103109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037603073332531200, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 995817315425021952, "username": "Ricardoamorim31", "tweet": "@catracalivre Subproduto \u00e9 esse Boulos. Um projeto de cria do Lula, t\u00e3o insignificante que n\u00e3o consegue 1% do eleitorado.T\u00e3o tosco que s\u00f3 desocupados, no sentido literal da palavra o seguem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardoamorim31/status/1037603073332531200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre"}
{"id": 1037597684625010688, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56433790, "username": "Shialvares", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \"n\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shialvares/status/1037597684625010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563764525027328, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 187806636, "username": "josegoncalvess", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josegoncalvess/status/1037563764525027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037563555321720832, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 34063355, "username": "claurio", "tweet": "Adoro ver o Temer dar raz\u00e3o pro Boulos: S\u00c3O 50 TONS DE TEMER, SIM!!!  https://www.facebook.com/claurioneves/posts/2149143165110375\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claurio/status/1037563555321720832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549869286793216, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "@manuelamafre Boulos primeiro turno e segundo turno nois escolhe o menos pior! @TalitaVictorDF deputada federal, @profatimasousa e @KekaBagnoDF pra governadoras, @valdocpereira pro Senado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037549869286793216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelamafre,TalitaVictorDF,profatimasousa,KekaBagnoDF,valdocpereira"}
{"id": 1037545379095629824, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 233337583, "username": "cecilialmeeida", "tweet": "juro que tenho vontade de descer a porrada em quem NESSE MOMENTO t\u00e1 querendo votar no Boulos puta merda 2% de inten\u00e7\u00e3o c\u00eas querem que o imbecil l\u00e1 ganhe no 1o turno??????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cecilialmeeida/status/1037545379095629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539902194376704, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4893755763, "username": "teteuzin_on", "tweet": "@catracalivre Boulos lixo deve ser um viadinho do cara1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteuzin_on/status/1037539902194376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre"}
{"id": 1037531840159117313, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@ElvisPresley @carlavilhenaa @PeloFimDoPT1 @roxmo Segundo a pesquisa, BOULOS tem 1% de INQUILINOS.\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037531840159117313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,PeloFimDoPT1,carlavilhenaa,ElvisPresley"}
{"id": 1037526308274806784, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo BOULOS tem 1% de INQUILINOS , segundo a pesquisa!\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037526308274806784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524434251382784, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "Faltou: Boulos !", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1037524434251382784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522604624699392, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "HH ficou em 3o, Pl\u00ednio e Lu Genro em 4o. Boulos est\u00e1 em 9o!Vota\u00e7\u00e3o de Pl\u00ednio foi a pior: 0.9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1037522604624699392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521729902587904, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2202136459, "username": "sovietaliens", "tweet": "@statefuneral boulos kk top 5000 com certeza", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sovietaliens/status/1037521729902587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statefuneral"}
{"id": 1037520468650192901, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@KennedyAlencar Boulos tem 1% de INQUILINOS segundo as pesquisas.\ud83d\ude01  pic.twitter.com/5szvbpeZHk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037520468650192901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516826245320704, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@folha Boulos tem 1% de INQUILINOS segundo o IBOPE!\ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037516826245320704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037516707160641537, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@dnlvrs e entre as minhas principais prioridades (sic) o ciro \u00e9 o candidato que mais se alinha com o que eu penso. 3) se a quest\u00e3o do agronegocio for sua prioridade, o que \u00e9 justo, voc\u00ea teria de votar no boulos ou na marina (que ja se  flexibilizou), porque a katia foi ministra do pt +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037516707160641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlvrs"}
{"id": 1037513545427111936, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3290222606, "username": "Danilo_Gouvea1", "tweet": "50 Boulos e Guajajara  https://www.instagram.com/p/BnXcY7anyiU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u3nnbwxv6dw6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_Gouvea1/status/1037513545427111936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507914330767360, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3588959541, "username": "n4rja", "tweet": "@AtilaFauzi Duvido. Perdeu tempo demais tentando com o Lula, n\u00e3o acredito que d\u00ea pra correr assim, mas vamo ver... boulos eh voto jogado fora kdjaksna 2% s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n4rja/status/1037507914330767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AtilaFauzi"}
{"id": 1037507122769133573, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36205592, "username": "AtilaFauzi", "tweet": "@n4rja Pra mim Ciro \u00e9 voto \u00fatil do voto \u00fatil.  Meu voto idealmente era do boulos,  mas meu voto \u00fatil \u00e9 no pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaFauzi/status/1037507122769133573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "n4rja"}
{"id": 1037504403987734529, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 149127060, "username": "julearydz", "tweet": "@diogorechpsol a quest\u00e3o do boulos que eu falo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"estrategia de voto\", na minha opini\u00e3o o ciro \u00e9 o candidato mais bem preparado conforme o que eu vejo da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica atual, n\u00e3o vou votar nele porque \u00e9 o \"menos pior\", se foi isso que pareceu. n\u00e3o to deixando ideologia de lado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julearydz/status/1037504403987734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogorechpsol"}
{"id": 1037504325290000385, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 191878003, "username": "raffa_brito", "tweet": "@NarradorDaBolsa \"Se querem algu\u00e9m no segundo turno seu voto \u00e9 Amoedo\"Amoedo se encontra empatado com Boulos, tem 1%.O tio t\u00e1 doidinho no volante.Hahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffa_brito/status/1037504325290000385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037503921609170949, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037503921609170949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037503627449913344, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037503627449913344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501862512078849, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14379344, "username": "delduque", "tweet": "@RodCunha Boulos quebra antes da posse, Haddad inicia a guerra civil ao dar o indulto a Lula e Ciro quebra em 2 anos, sofre impeachment e assume a guerreira K\u00e1tia Abreu.  pic.twitter.com/cjCPFt5ijm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delduque/status/1037501862512078849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodCunha"}
{"id": 1037498539964882944, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14379344, "username": "delduque", "tweet": "Qualquer coisa menos Haddad, Ciro ou Boulos.  pic.twitter.com/xCEH6iVAPe", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delduque/status/1037498539964882944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496726444232704, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "@DanAdjuto Uai cad\u00ea a isonomia #PGR? Stedile amea\u00e7ou pegar em armas, Boulos amea\u00e7ou invadir terras e o PT incita a desordem o tempo todo... Eu hein \ud83e\udd14... @MPF_PGR @GuilhermeBoulos @ptbrasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PGR,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1037496726444232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,MPF_PGR,GuilhermeBoulos,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037494244557172736, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 923364988265357312, "username": "Leogynoff", "tweet": "@KeyllaLima2018 Ela tava falando do Boulos Fecal.\ud83e\udd14\ud83d\ude01\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leogynoff/status/1037494244557172736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeyllaLima2018"}
{"id": 1037492397800873984, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Hoje se juntaram Reinaldo Azevedo, Boulos e alguns eleitores do Bolsonaro pra atacar o @joaoamoedonovo . Estamos de olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037492397800873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037491082551021568, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 561230199, "username": "1000jutsus", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 Os votos antes espec\u00edficos ser\u00e3o afunilados sobre o candidato de esquerda, sendo reunidos votos dos eleitores do Haddad, Marina, Ciro, Boulos, Alckmin, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1000jutsus/status/1037491082551021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
