{"id": 1038435071685001221, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 193899004, "username": "mrasuos", "tweet": "eu ia votar no amoedo mas depois desse ocorrido eu percebi que o Brasil ta em guerra ent\u00e3o a gente precisa se unir, agora vou votar no cabo Daciolo#direitaunida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitaunida", "link": "https://twitter.com/mrasuos/status/1038435071685001221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038338510971920384, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 810150288086679553, "username": "rayanesistar", "tweet": "Quinta feira minha miss\u00e3o era ficar muito doida. Miss\u00e3o conclu\u00edda com sucesso pois passei a sexta tal qual o Cabo Daciolo. Agora respiro por aparelhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanesistar/status/1038338510971920384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309879608422400, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Nota oficial do candidato Cabo Daciolo: GREVE DE FOME  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1038309879608422400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278960780652544, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 215819996, "username": "giuliobarreto", "tweet": "@larissaalvees4 Cabo Daciolo \u00e9 o cara certo p Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliobarreto/status/1038278960780652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larissaalvees4"}
{"id": 1038246814334509056, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia 21 dias de jejum \u2018pela na\u00e7\u00e3o e por Jair Bolsonaro\u2019 #jejum #Daciolo @CaboDaciolo  https://poder360.com.br/eleicoes/cabo-daciolo-anuncia-21-dias-de-jejum-pela-nacao-e-por-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nh1v6SoSpM", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#jejum,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038246814334509056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038244645229215744, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 803929160427204608, "username": "o_br_revoltado", "tweet": "#MouraoNaGNews General veio mto calmo, Cabo Daciolo tem que dar uns energ\u00e9ticos pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/o_br_revoltado/status/1038244645229215744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230300663398400, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16698885, "username": "victorcp", "tweet": "@CaboDaciolo @Poder360 N\u00e3o confundir jejum com greve de fome...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcp/status/1038230300663398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,CaboDaciolo"}
{"id": 1038221704634482689, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia 21 dias de jejum \u2018pela na\u00e7\u00e3o e por Jair Bolsonaro\u2019 #jejum #Daciolo @CaboDaciolo  https://poder360.com.br/eleicoes/cabo-daciolo-anuncia-21-dias-de-jejum-pela-nacao-e-por-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cZ6gx2cHvR", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#jejum,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038221704634482689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038177257615810563, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3198053064, "username": "NaoPeraa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoPeraa/status/1038177257615810563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171218409648128, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67002505, "username": "MaluEmediato", "tweet": "@malugaspar @sergiodo89 @Re_Xavier @viegasnet ocupada demais com @CaboDaciolo tenho o programa do bolsonaro . Espet\u00e1culo SQN ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluEmediato/status/1038171218409648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viegasnet,Re_Xavier,sergiodo89,malugaspar,CaboDaciolo"}
{"id": 1038154665135726592, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Cabo Daciolo diz que far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/cabo-daciolo-diz-que-fara-jejum-e-oracoes-por-21-dias-e-nao-dara-entrevistas.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038154665135726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133601601314817, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Cabo Daciolo diz que come\u00e7ar\u00e1 3 semanas de ora\u00e7\u00f5es e jejum por Bolsonaro e, que nesse \u00ednterim, n\u00e3o ir\u00e1 dar entrevistas e nem participar\u00e1 de debates.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1038133601601314817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119974655741955, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37286766, "username": "marchewx", "tweet": "Gente at\u00e9 o cabo daciolo foi do PSOL, isso por si s\u00f3 n\u00e3o quer dizer muita coisa  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchewx/status/1038119974655741955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115919585861634, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3007073639, "username": "fvsbruno", "tweet": "@Caah_Fagundes @joaovitorjv \u00c9 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvsbruno/status/1038115919585861634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,Caah_Fagundes"}
{"id": 1038109074628464641, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 829295600558538752, "username": "BrunoCanelinha", "tweet": "Vcs acham msm q \u00e9 jogada de mkt esse atentado do bolsonazi? ... vcs tb acreditam na teoria da nova ordem mundial (iluminatis) do cabo daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCanelinha/status/1038109074628464641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107468205903872, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Cabo Daciolo ainda est\u00e1 no monte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038107468205903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104850842767360, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 447402209, "username": "laigms", "tweet": "eu pro meu irmao: Voc\u00ea devia votar no boulos ele vai legalizar a maconhaele: o boulos \u00e9 terrorista. agora \u00e9 cabo daciolo na cabe\u00e7afiquei at\u00e9 sem rea\u00e7ao pra tanta BOSTAquando pensa q nao ele solta: QUANDO O BOLSONARO FOR PRESIDENTE QUERO VER ESSA MULHERADA TODA NO EXERCITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laigms/status/1038104850842767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103580824268800, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1918739107, "username": "antonielfilho98", "tweet": "E a gente achando que o Cabo Daciolo era o doido fugindo pro monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonielfilho98/status/1038103580824268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094388331782144, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "@joaoamoedonovo @CaboDaciolo @Eymaeloficial @GuilhermeBoulos @meirelles @joaogoulart54 @jairbolsonaro #eleicoes2018 #paz #unidospelapaz #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#paz,#unidospelapaz,#Democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038094388331782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CaboDaciolo,Eymaeloficial,GuilhermeBoulos,meirelles,joaogoulart54,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087505894096897, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2373968119, "username": "brenda_caracol", "tweet": "mortinha q o cara q meteu a facada no bonorabobo \u00e9 do f\u00e3 clube do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_caracol/status/1038087505894096897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065141223436289, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 225390028, "username": "grohllama", "tweet": "feliz dia da independ\u00eancia para todos menos para o cabo daciolo que acredita que ainda somos uma col\u00f4nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grohllama/status/1038065141223436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063870827552770, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 71090100, "username": "11deoutubro_", "tweet": "@aytonlacerda @silasflor Tem outros 12 candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Todos eles, salvo o Cabo Daciolo, na minha opini\u00e3o, s\u00e3o melhores que esse a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/11deoutubro_/status/1038063870827552770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silasflor,aytonlacerda"}
{"id": 1038036420156375046, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1703083514, "username": "jorgeviddal", "tweet": "D\u00e1 vontade n\u00e9 cabo Daciolo hahah  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeviddal/status/1038036420156375046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031343727386624, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 975893113800622081, "username": "caosesofrimento", "tweet": "Se essa elei\u00e7\u00e3o fosse resolvida na porrada, o segundo turno seria o Cabo Daciolo contra o Ciro e o Daciolo seria o presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caosesofrimento/status/1038031343727386624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248422633472, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 390989422, "username": "masmarielisa", "tweet": "lembro da gente falando nas elei\u00e7\u00f5es passadas \"olha esse maluco do boniro kkkk\" como se ele fosse uma esp\u00e9cie de cabo daciolo da \u00e9pocaolha a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masmarielisa/status/1038030248422633472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020933657812992, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Cabo Daciolo defende investimento de 20% do PIB em educa\u00e7\u00e3o e nas For\u00e7as Armadas     https://goo.gl/dBvmWQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038020933657812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019659096891392, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 897872568195178498, "username": "malu_acruz", "tweet": "de uns dias pra c\u00e1, gra\u00e7as ao cabo daciolo, a express\u00e3o \"Foro de S\u00e3o Paulo\" virou coisa comum no twittere eu sempre associo de primeira ao lugar onde se comp\u00f5e a lidevaleu tia K\u00e1tia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malu_acruz/status/1038019659096891392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015620330217473, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@cynaramenezes @GuilhermeNagano @da_k_asss Muito pelo contr\u00e1rio, o que j\u00e1 apareceu de teoria da conspira\u00e7\u00e3o \u00e0 l\u00e1 Cabo Daciolo n\u00e3o foi pouco kkkk. A esquerda \u00e9 t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o quanto a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1038015620330217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_k_asss,GuilhermeNagano,cynaramenezes"}
{"id": 1037997401129267200, "date": "2018-09-07", "time": "04:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2954074018, "username": "mariaeunicesra", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeunicesra/status/1037997401129267200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037936020568907776, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de facada \u00e9 tudo encena\u00e7\u00e3o do #bolsonaro, foi o Cabo #Daciolo que me disse logo ap\u00f3s me contar sobre o plano Ursal e a nova ordem mundial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037936020568907776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912851166507009, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@anabeat05826201 Cabo Daciolo concorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037912851166507009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037902955880558592, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@FlavioBolsonaro @heliomarn @BarbiiBaah Estou criticando o fato de voc\u00eas acharem que \u00e9 tudo uma encena\u00e7\u00e3o digna de teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o piores que o Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037902955880558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarbiiBaah,heliomarn,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037899285025759232, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034637066410307584, "username": "venancio_vev", "tweet": "Cabo Daciolo : \u201cNA\u00c7\u00c3O BRASILEIRAAAAA\u201d  pic.twitter.com/YwdHvHaD5P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venancio_vev/status/1037899285025759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887535098130432, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 220157633, "username": "mafiasonora", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafiasonora/status/1037887535098130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876083813765120, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3902836323, "username": "Portella_07", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro t\u00e3o flnd q a facada foi fake... dps o cara das teorias da conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 o cabo daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Portella_07/status/1037876083813765120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874882623807488, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 943658604535648256, "username": "marstheu", "tweet": "a facada foi fake, cabo daciolo que me falo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marstheu/status/1037874882623807488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871515939872768, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Da mesma forma tem uma postagem falando que ele vai votar no Cabo Daciolo... O cara n\u00e3o sabia nem o que queria... De concreto temos que ele era filiado ao PSOL, falar outras coisas \u00e9 apenas pre-julgar o cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037871515939872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037866239157256193, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3891969573, "username": "ALendaDePassos", "tweet": "Eu sabia que o cabo daciolo tava envolvido  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALendaDePassos/status/1037866239157256193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862043754397701, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 204384178, "username": "artemimisia", "tweet": "amigos desculpem mas vcs parecem cabo daciolo falando que a facada \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artemimisia/status/1037862043754397701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860582677000193, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 898389774469177346, "username": "bruno_amd", "tweet": "Quero ver o pronunciamento do cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_amd/status/1037860582677000193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857899777810432, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 965624354628423680, "username": "Jonathansktbrd", "tweet": "@folha @liansouzar1 Pelo discurso vota no cabo daciolo n\u00e9 kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathansktbrd/status/1037857899777810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liansouzar1,folha"}
{"id": 1037854110589104129, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49711029, "username": "crmonteir", "tweet": "@PedroCerize O chuchu n\u00e3o falou nenhum absurdo. Dos candidatos o Mito talvez ganhe do cabo Daciolo e do Eymael. Desculpa mas ele \u00e9 muito despreparado e sinceramente vai entregar o poder pros seus auxiliares. Espero que que esteja bem assessorado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crmonteir/status/1037854110589104129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037824696165838854, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "@rodrigtrindades Tipo um cabo Daciolo?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037824696165838854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigtrindades"}
{"id": 1037820697777713159, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49750062, "username": "clebiojr", "tweet": "@imprenca Pois \u00e9, filiado ao PSOL at\u00e9 o Cabo Daciolo era.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiojr/status/1037820697777713159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1037819231906222081, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3344770577, "username": "J_fred16", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 db na casa dele,isso foi uma arma\u00e7\u00e3o dos agentes da URSAL pra da voto pro cabo daciolo. Derrrrr...  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037816760341291008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_fred16/status/1037819231906222081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818583236194311, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 781483353203761156, "username": "fbarcelos81", "tweet": "@folha Isso demonstra que @CaboDaciolo \u00e9 o \u00fanico candidato realmente preocupado com a sa\u00fade do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbarcelos81/status/1037818583236194311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815386824232961, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3003130582, "username": "giu_brother", "tweet": "@aguedescartoon @adrianotomasoni Cabo Daciolo \u00e9 ex Psol tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_brother/status/1037815386824232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,aguedescartoon"}
{"id": 1037814878436773888, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832782324752216066, "username": "CelsoMendes81", "tweet": "@jairbolsonaro @MichelTemer @EiHenderson O Cabo Daciolo n\u00e3o fede e nem cheira na pol\u00edtica. O Temer quer atacar quem est\u00e1 na frente do Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMendes81/status/1037814878436773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EiHenderson,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809360586588160, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 863763007666614272, "username": "mederafael", "tweet": "@flaviomorgen Cabo Daciolo ex-Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mederafael/status/1037809360586588160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037805060263215104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 26237054, "username": "marcusfogaca", "tweet": "O Adelio Bispo de Oliveira consegue curtir a p\u00e1gina do Cabo Daciolo, do PT, da Rede, do Prona, da Rachel Sheherazade, do general Eduardo Dias da Costa Villas B\u00f4as... Ele representa a si e a sua incoer\u00eancia. Esse atentado n\u00e3o ter partido (aparentemente).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfogaca/status/1037805060263215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804648248299529, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "@CaboDaciolo  pic.twitter.com/d3h1MOH5rj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037804648248299529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037803328737107968, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 878086439048798208, "username": "joaopems", "tweet": "v\u00e9i eu to ansioso para ver o que o CABO DACIOLO tem a dizer sobre issoaposto que ele vai falar que foi um viajante do tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopems/status/1037803328737107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801506051960832, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 193161289, "username": "amattana", "tweet": "Aparentemente o autor do atentado era f\u00e3 do Cabo Daciolo.Parece adepto de teorias da conspira\u00e7\u00e3o, odiado de Lula a Temer e principalmente a ma\u00e7onaria.  https://twitter.com/adriel1991/status/1037797730427514880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amattana/status/1037801506051960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800803401179136, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56237408, "username": "adrianojornal", "tweet": "Agora sobrou pro PT. Ser\u00e1 q vai chegar tb no Cabo Daciolo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianojornal/status/1037800803401179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798310638174209, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 117072558, "username": "esporteemusica", "tweet": "O \u00fanico l\u00facido nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o Cabo Daciolo #repassem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#repassem", "link": "https://twitter.com/esporteemusica/status/1037798310638174209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782769793998848, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 529789754, "username": "NivaldoBand", "tweet": "O pr\u00f3ximo deve ser para o Cabo Daciolo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037755156400627712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoBand/status/1037782769793998848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781852759773184, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 529789754, "username": "NivaldoBand", "tweet": "O pr\u00f3ximo v\u00eddeo deve ser para o Cabo Daciolo  https://twitter.com/calu_barros/status/1037656841172467713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoBand/status/1037781852759773184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769843100016640, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 704841719817211904, "username": "m4rco_alej", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Cad\u00ea meu candidato Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4rco_alej/status/1037769843100016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760860331102213, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 62902214, "username": "leosav1o", "tweet": "Esperando animadissimo ao v\u00eddeo pro Cabo Daciolo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosav1o/status/1037760860331102213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743121369587712, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 8276062, "username": "janaine", "tweet": "Aguardando os v\u00eddeos do @MichelTemer para o Cabo Daciolo. VDD \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/wQeFN2WMJ7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaine/status/1037743121369587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037738630742245376, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "@konther Ansiosa pra saber se o presidente abandonou o satanismo e foi correndo pra Jesus, como ordenou Deus (por meio de Cabo Daciolo).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037738630742245376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "konther"}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037732953768505344, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58249337, "username": "brunnux", "tweet": "Gente, tem certeza que o Cabo Daciolo n\u00e3o saiu do Zorra Total?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnux/status/1037732953768505344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726952138911744, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033530302466064384, "username": "xzcar0l", "tweet": "@milhonara Cabo daciolo feelings", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xzcar0l/status/1037726952138911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "milhonara"}
{"id": 1037711884802248704, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 317374738, "username": "ReisReisalencar", "tweet": "@CaboDaciolo DACIOLO PRESIDENTE 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisReisalencar/status/1037711884802248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037703722162434048, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 537404381, "username": "duraes_pedro", "tweet": "BOLSONARO, CABO DACIOLO, EN\u00c9AS CARNEIRO - E SE N\u00d3S N\u00c3O LUT\u00c1SSEMOS !?? DE...  https://youtu.be/HFg3vXgsDq0\u00a0 via @YouTube  ACORDA PESSOAL ISSO \u00c9 A TAL NOVA ERA CHEGANDO DE P\u00c9 ANTI P\u00c9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duraes_pedro/status/1037703722162434048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037699836194242560, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 537404381, "username": "duraes_pedro", "tweet": "CABO DACIOLO FALA ABERTAMENTE CONTRA A NOVA ORDEM MUNDIAL EM DEBATE DA BAND  https://youtu.be/g7qwDD-7zAQ\u00a0 via @YouTube Olhem pessoal, o papa, edir macedo, e as igrejas  evangelicas todas, juntamente com Lula,Dilma e deputados, todos eles fazem parte daNOVA ORDEM MUNDIAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duraes_pedro/status/1037699836194242560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037570943684698112, "date": "2018-09-06", "time": "00:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": " https://www.facebook.com/groups/476109082463094/\u00a0\u2026Cabo Daciolo Presidente 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037570943684698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563764525027328, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 187806636, "username": "josegoncalvess", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josegoncalvess/status/1037563764525027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536296846192641, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@OCarrivale @franciscomacsoa Pode j\u00e1 retirar S\u00e3o Geraldo de Pinda da lista e incluir o Cabo Daciolo, que ter\u00e1 mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037536296846192641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,OCarrivale"}
{"id": 1037534274788970497, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "@CaboDaciolo TEREMOS UM PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA QUE SAUDAR\u00c1 A NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA COM A PAZ DO SENHOR JESUS.A IGREJA NA CONTRAM\u00c3O DO SISTEMA.@CaboDaciolo#aigrejanacontramaodosistema#na\u00e7\u00e3opentecostal#patriotaspentecostais#patriotapentecostal#felizanacaocujodeuseosenhor pic.twitter.com/PZuYEbP7ht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aigrejanacontramaodosistema,#na\u00e7\u00e3opentecostal,#patriotaspentecostais,#patriotapentecostal,#felizanacaocujodeuseosenhor", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037534274788970497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037503627449913344, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037503627449913344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
