{"id": 1038459604068384769, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Cabo Daciolo avisa que far\u00e1 jejum de 21 dias por Bolsonaro e pelo Brasil em retiro espiritual  https://goo.gl/WiCvT1\u00a0 pic.twitter.com/YK2q9r9mEb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1038459604068384769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457803344695296, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Alvaro Dias falou que interrompia a campanha mas n\u00e3o deixou de alfinetar sobre o posse de armasCabo Daciolo s\u00f3 tem uma propaganda mesmoMarina e Meirelles continuaram com a campanha normalmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038457803344695296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457470144917504, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 188838781, "username": "92sans_", "tweet": "Cabo Daciolo. Gl\u00f3ria a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/92sans_/status/1038457470144917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455947838902273, "date": "2018-09-08", "time": "10:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3135184221, "username": "4db4ddd21efe45b", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hUoEMhoiRs4?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO Resposta de ora\u00e7\u00e3o do povo crist\u00e3o brasileiro para PRESIDENTE DO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4db4ddd21efe45b/status/1038455947838902273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038439893284937728, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2413487035, "username": "Giva_Carvalho", "tweet": "Acabou! Elei\u00e7\u00e3o 2018 est\u00e1 definida. Daciolo pode parar como essa hist\u00f3ria de jejum e monte. O eleito de Deus \u00e9 @cirogomes pic.twitter.com/Y6N1N4ez4s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giva_Carvalho/status/1038439893284937728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038435071685001221, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 193899004, "username": "mrasuos", "tweet": "eu ia votar no amoedo mas depois desse ocorrido eu percebi que o Brasil ta em guerra ent\u00e3o a gente precisa se unir, agora vou votar no cabo Daciolo#direitaunida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitaunida", "link": "https://twitter.com/mrasuos/status/1038435071685001221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402198114369536, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2882613244, "username": "analistjohn", "tweet": "@folha @0603115f8f79472 @XRafaelVelosoX Pra mim ele \u00e9 t\u00e3o de esquerda quanto o Daciolo \u00e9 agora, na verdade, quando vi o perfil do doente, achei que era um seguidor do Daciolo, justamente por ele acreditar em ma\u00e7onaria, nova ordem mundial e essas loucuras que o Daciolo trouxe a debates presid\u00eancias.Que declara\u00e7\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analistjohn/status/1038402198114369536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XRafaelVelosoX,0603115f8f79472,folha"}
{"id": 1038338510971920384, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 810150288086679553, "username": "rayanesistar", "tweet": "Quinta feira minha miss\u00e3o era ficar muito doida. Miss\u00e3o conclu\u00edda com sucesso pois passei a sexta tal qual o Cabo Daciolo. Agora respiro por aparelhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanesistar/status/1038338510971920384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038324919594110976, "date": "2018-09-08", "time": "02:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @rpcpdp Propagam not\u00edcias falsas e s\u00f3 promove desencontro.J\u00e1 foi filiado ao psol, igual ao Daciolo, que ele realmente apoiava.O cara \u00e9 um louco que fez ao maior merda da vida dele e fudeu mais ainda com as coisas aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038324919594110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rpcpdp,folha"}
{"id": 1038323946691747840, "date": "2018-09-08", "time": "02:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @JustceruB O bixo era pr\u00f3 Daciolo. Agia, dizendo ele, em nome de Deus.Do mesmo jeito que n\u00e3o foi a \"esquerda\" quem agrediu Bolso. Tb n\u00e3o foi a \"direita\" quem atirou na caravana do pt.S\u00e3o dois tipos de doentes extremistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038323946691747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustceruB,folha"}
{"id": 1038309879608422400, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Nota oficial do candidato Cabo Daciolo: GREVE DE FOME  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1038309879608422400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302484245213184, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 246777731, "username": "maninho45", "tweet": "@OFurico_Oficial EU IMAGINO \u00c9 O QUE SERIA DE N\u00d3S SE N\u00c3O FOSSE ELE?ESTARIAMOS AQUI DEBATENDO EM QUEM VOTAR. USANDO COMO PAR\u00c2METRO QUE ROUBOU MENOS, QUEM APARECEU MENOS NA LAVAJATO OU EM QUEM SERIA NOSSO VOTO DE PROTESTO. NO EIMAEL, DACIOLO ETC.JESUS, OBRIGADO POR ELE (BOLSONARO) EXISTIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninho45/status/1038302484245213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OFurico_Oficial"}
{"id": 1038288377089380352, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 325468911, "username": "igorlimavct", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorlimavct/status/1038288377089380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038278960780652544, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 215819996, "username": "giuliobarreto", "tweet": "@larissaalvees4 Cabo Daciolo \u00e9 o cara certo p Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuliobarreto/status/1038278960780652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larissaalvees4"}
{"id": 1038253027386421249, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 143921717, "username": "mattheustark", "tweet": "Eu te entendo Daciolo  https://twitter.com/_arthbr/status/1038241882038562816\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheustark/status/1038253027386421249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246814334509056, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia 21 dias de jejum \u2018pela na\u00e7\u00e3o e por Jair Bolsonaro\u2019 #jejum #Daciolo @CaboDaciolo  https://poder360.com.br/eleicoes/cabo-daciolo-anuncia-21-dias-de-jejum-pela-nacao-e-por-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nh1v6SoSpM", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#jejum,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038246814334509056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038244645229215744, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 803929160427204608, "username": "o_br_revoltado", "tweet": "#MouraoNaGNews General veio mto calmo, Cabo Daciolo tem que dar uns energ\u00e9ticos pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/o_br_revoltado/status/1038244645229215744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230300663398400, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16698885, "username": "victorcp", "tweet": "@CaboDaciolo @Poder360 N\u00e3o confundir jejum com greve de fome...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcp/status/1038230300663398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,CaboDaciolo"}
{"id": 1038221704634482689, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia 21 dias de jejum \u2018pela na\u00e7\u00e3o e por Jair Bolsonaro\u2019 #jejum #Daciolo @CaboDaciolo  https://poder360.com.br/eleicoes/cabo-daciolo-anuncia-21-dias-de-jejum-pela-nacao-e-por-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cZ6gx2cHvR", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#jejum,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038221704634482689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038195777766649857, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Magno Malta \u00e9 um Daciolo \u00e0 paisana. No contato di\u00e1rio devem ser muito chatos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1038195777766649857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189493935906817, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 153433397, "username": "thanosphys", "tweet": "@Fowztasia @akairingo_mkii E ele n\u00e3o tava no partido faz uns 4 anos, e agora tava mais para fan\u00e1tico religioso. Daciolo tb j\u00e1 foi do PSOL, mas ningu\u00e9m diz que ele \u00e9 de esquerda agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanosphys/status/1038189493935906817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akairingo_mkii,Fowztasia"}
{"id": 1038177257615810563, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3198053064, "username": "NaoPeraa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoPeraa/status/1038177257615810563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171218409648128, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67002505, "username": "MaluEmediato", "tweet": "@malugaspar @sergiodo89 @Re_Xavier @viegasnet ocupada demais com @CaboDaciolo tenho o programa do bolsonaro . Espet\u00e1culo SQN ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluEmediato/status/1038171218409648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viegasnet,Re_Xavier,sergiodo89,malugaspar,CaboDaciolo"}
{"id": 1038159060015693824, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "Ser\u00e1 que o Temer vai fazer v\u00eddeo pro Daciolo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1038159060015693824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154665135726592, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Cabo Daciolo diz que far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/cabo-daciolo-diz-que-fara-jejum-e-oracoes-por-21-dias-e-nao-dara-entrevistas.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038154665135726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139566702714881, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1099680176, "username": "anamorim92", "tweet": "@rafael2099 Ent\u00e3o foi culpa do Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamorim92/status/1038139566702714881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafael2099"}
{"id": 1038133601601314817, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Cabo Daciolo diz que come\u00e7ar\u00e1 3 semanas de ora\u00e7\u00f5es e jejum por Bolsonaro e, que nesse \u00ednterim, n\u00e3o ir\u00e1 dar entrevistas e nem participar\u00e1 de debates.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1038133601601314817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119974655741955, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37286766, "username": "marchewx", "tweet": "Gente at\u00e9 o cabo daciolo foi do PSOL, isso por si s\u00f3 n\u00e3o quer dizer muita coisa  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchewx/status/1038119974655741955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115919585861634, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3007073639, "username": "fvsbruno", "tweet": "@Caah_Fagundes @joaovitorjv \u00c9 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvsbruno/status/1038115919585861634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,Caah_Fagundes"}
{"id": 1038109074628464641, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 829295600558538752, "username": "BrunoCanelinha", "tweet": "Vcs acham msm q \u00e9 jogada de mkt esse atentado do bolsonazi? ... vcs tb acreditam na teoria da nova ordem mundial (iluminatis) do cabo daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCanelinha/status/1038109074628464641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107468205903872, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Cabo Daciolo ainda est\u00e1 no monte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038107468205903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104850842767360, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 447402209, "username": "laigms", "tweet": "eu pro meu irmao: Voc\u00ea devia votar no boulos ele vai legalizar a maconhaele: o boulos \u00e9 terrorista. agora \u00e9 cabo daciolo na cabe\u00e7afiquei at\u00e9 sem rea\u00e7ao pra tanta BOSTAquando pensa q nao ele solta: QUANDO O BOLSONARO FOR PRESIDENTE QUERO VER ESSA MULHERADA TODA NO EXERCITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laigms/status/1038104850842767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103580824268800, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1918739107, "username": "antonielfilho98", "tweet": "E a gente achando que o Cabo Daciolo era o doido fugindo pro monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonielfilho98/status/1038103580824268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094388331782144, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "@joaoamoedonovo @CaboDaciolo @Eymaeloficial @GuilhermeBoulos @meirelles @joaogoulart54 @jairbolsonaro #eleicoes2018 #paz #unidospelapaz #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#paz,#unidospelapaz,#Democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038094388331782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CaboDaciolo,Eymaeloficial,GuilhermeBoulos,meirelles,joaogoulart54,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087505894096897, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2373968119, "username": "brenda_caracol", "tweet": "mortinha q o cara q meteu a facada no bonorabobo \u00e9 do f\u00e3 clube do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_caracol/status/1038087505894096897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069953499418624, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1962437810, "username": "otavioguerd", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otavioguerd/status/1038069953499418624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065141223436289, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 225390028, "username": "grohllama", "tweet": "feliz dia da independ\u00eancia para todos menos para o cabo daciolo que acredita que ainda somos uma col\u00f4nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grohllama/status/1038065141223436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063870827552770, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 71090100, "username": "11deoutubro_", "tweet": "@aytonlacerda @silasflor Tem outros 12 candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Todos eles, salvo o Cabo Daciolo, na minha opini\u00e3o, s\u00e3o melhores que esse a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/11deoutubro_/status/1038063870827552770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silasflor,aytonlacerda"}
{"id": 1038052318456045568, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@amauriraimundo Mentira ele \u00e9 filiado ao PSOL e vota n daciolo q TB j\u00e1 foi d PSOL n\u00e3o tem nada a ver c pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1038052318456045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amauriraimundo"}
{"id": 1038040154403946496, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Daciolo tbm foi do PSOL e veja como ele \u00e9 hoje...o q tem a ver?", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038040154403946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038036420156375046, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1703083514, "username": "jorgeviddal", "tweet": "D\u00e1 vontade n\u00e9 cabo Daciolo hahah  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeviddal/status/1038036420156375046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031343727386624, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 975893113800622081, "username": "caosesofrimento", "tweet": "Se essa elei\u00e7\u00e3o fosse resolvida na porrada, o segundo turno seria o Cabo Daciolo contra o Ciro e o Daciolo seria o presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caosesofrimento/status/1038031343727386624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248422633472, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 390989422, "username": "masmarielisa", "tweet": "lembro da gente falando nas elei\u00e7\u00f5es passadas \"olha esse maluco do boniro kkkk\" como se ele fosse uma esp\u00e9cie de cabo daciolo da \u00e9pocaolha a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masmarielisa/status/1038030248422633472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020933657812992, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Cabo Daciolo defende investimento de 20% do PIB em educa\u00e7\u00e3o e nas For\u00e7as Armadas     https://goo.gl/dBvmWQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038020933657812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019659096891392, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 897872568195178498, "username": "malu_acruz", "tweet": "de uns dias pra c\u00e1, gra\u00e7as ao cabo daciolo, a express\u00e3o \"Foro de S\u00e3o Paulo\" virou coisa comum no twittere eu sempre associo de primeira ao lugar onde se comp\u00f5e a lidevaleu tia K\u00e1tia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malu_acruz/status/1038019659096891392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015620330217473, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@cynaramenezes @GuilhermeNagano @da_k_asss Muito pelo contr\u00e1rio, o que j\u00e1 apareceu de teoria da conspira\u00e7\u00e3o \u00e0 l\u00e1 Cabo Daciolo n\u00e3o foi pouco kkkk. A esquerda \u00e9 t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o quanto a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1038015620330217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_k_asss,GuilhermeNagano,cynaramenezes"}
{"id": 1037997401129267200, "date": "2018-09-07", "time": "04:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2954074018, "username": "mariaeunicesra", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeunicesra/status/1037997401129267200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037988346801217536, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g7qwDD-7zAQ?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO FALA ABERTAMENTE CONTRA A NOVA ORDEM MUNDIAL EM DEBATE DA BAND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037988346801217536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037988148171616257, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KdpQGplUEHw?a\u00a0\ud83d\udd34URGENTE - Daciolo CONDENADO por falar o Nome de DEUS EM V\u00c3O? #daciolo2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#daciolo2018", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037988148171616257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037985641189888001, "date": "2018-09-07", "time": "03:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z40uui6v_mc?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO CRESCE NAS PESQUISAS ELEITORAIS E ULTRAPASSA CANDIDATOS DA VELHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037985641189888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037983609934643200, "date": "2018-09-07", "time": "03:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g4ZZNBBKGBY?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO PRESIDENTE - REVELA\u00c7\u00c3O TERR\u00cdVEL! DACIOLO TER\u00c1 GOVERNO DE 1260", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037983609934643200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037980969188245504, "date": "2018-09-07", "time": "03:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ZXAvepLad8?aPROFECIAS\u00a0\u2026 DO PRESIDENTE DACIOLO 51 QUE SE CUMPRIRAM VS BOLSONARO CORRUPTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037980969188245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037936020568907776, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de facada \u00e9 tudo encena\u00e7\u00e3o do #bolsonaro, foi o Cabo #Daciolo que me disse logo ap\u00f3s me contar sobre o plano Ursal e a nova ordem mundial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Daciolo", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037936020568907776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912851166507009, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@anabeat05826201 Cabo Daciolo concorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037912851166507009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037902955880558592, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@FlavioBolsonaro @heliomarn @BarbiiBaah Estou criticando o fato de voc\u00eas acharem que \u00e9 tudo uma encena\u00e7\u00e3o digna de teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o piores que o Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037902955880558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarbiiBaah,heliomarn,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037902666293301249, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "Caramba eim Daciolo? Cara fugiu pro monte, e todo mundo achou que ele estava louco. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037902666293301249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899285025759232, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034637066410307584, "username": "venancio_vev", "tweet": "Cabo Daciolo : \u201cNA\u00c7\u00c3O BRASILEIRAAAAA\u201d  pic.twitter.com/YwdHvHaD5P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venancio_vev/status/1037899285025759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887535098130432, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 220157633, "username": "mafiasonora", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafiasonora/status/1037887535098130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886252668858368, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3308347378, "username": "giancarlo_ags", "tweet": "@leobat_ Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giancarlo_ags/status/1037886252668858368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobat_"}
{"id": 1037876083813765120, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3902836323, "username": "Portella_07", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro t\u00e3o flnd q a facada foi fake... dps o cara das teorias da conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 o cabo daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Portella_07/status/1037876083813765120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874882623807488, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 943658604535648256, "username": "marstheu", "tweet": "a facada foi fake, cabo daciolo que me falo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marstheu/status/1037874882623807488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871515939872768, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Da mesma forma tem uma postagem falando que ele vai votar no Cabo Daciolo... O cara n\u00e3o sabia nem o que queria... De concreto temos que ele era filiado ao PSOL, falar outras coisas \u00e9 apenas pre-julgar o cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037871515939872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037866239157256193, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3891969573, "username": "ALendaDePassos", "tweet": "Eu sabia que o cabo daciolo tava envolvido  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALendaDePassos/status/1037866239157256193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862043754397701, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 204384178, "username": "artemimisia", "tweet": "amigos desculpem mas vcs parecem cabo daciolo falando que a facada \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artemimisia/status/1037862043754397701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860722196328449, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "@brunno @nikosolare Que debate? Sua resposta \u00e9 um meme da Gretchen, vc t\u00e1 parecendo o Daciolo, s\u00f3 que ao inv\u00e9s da nova ordem mundial t\u00e1 falando que o bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, com todas as evid\u00eancias te contrariando  pic.twitter.com/3ja6hFL1Yi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037860722196328449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nikosolare,brunno"}
{"id": 1037860582677000193, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 898389774469177346, "username": "bruno_amd", "tweet": "Quero ver o pronunciamento do cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_amd/status/1037860582677000193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858325965234177, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 45192130, "username": "estargirI", "tweet": "@fuerzafer \u00c9 tipo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estargirI/status/1037858325965234177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fuerzafer"}
{"id": 1037857899777810432, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 965624354628423680, "username": "Jonathansktbrd", "tweet": "@folha @liansouzar1 Pelo discurso vota no cabo daciolo n\u00e9 kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathansktbrd/status/1037857899777810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liansouzar1,folha"}
{"id": 1037854936837574656, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@laurietecantora @judi_motizuki @MagnoMalta @amandazinid A\u00ed 3 meses atr\u00e1s apoiando Daciolo de novo  pic.twitter.com/c3j2EUo1oN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037854936837574656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandazinid,MagnoMalta,judi_motizuki,laurietecantora"}
{"id": 1037854785146429440, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 221179945, "username": "KOLTYLOPES", "tweet": "Eu gosto do Boulos, Daciolo e Eymael. Me julguem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KOLTYLOPES/status/1037854785146429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854671459819521, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@laurietecantora @judi_motizuki @MagnoMalta @amandazinid O cara vinha apoiando o Daciolo gente. Ele \u00e9 doido...  pic.twitter.com/AntpPlau0G", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037854671459819521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandazinid,MagnoMalta,judi_motizuki,laurietecantora"}
{"id": 1037854110589104129, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49711029, "username": "crmonteir", "tweet": "@PedroCerize O chuchu n\u00e3o falou nenhum absurdo. Dos candidatos o Mito talvez ganhe do cabo Daciolo e do Eymael. Desculpa mas ele \u00e9 muito despreparado e sinceramente vai entregar o poder pros seus auxiliares. Espero que que esteja bem assessorado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crmonteir/status/1037854110589104129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037849071334174726, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@leccsm Ali\u00e1s o doid\u00e3o era bem desalinhado politicamente. Apesar de aparentemente apoiar o psol essa conta que vc mandou tem coisas como apoio ao Daciolo. Doideira n\u00e9?  pic.twitter.com/qqxNTZ8og5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037849071334174726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm"}
{"id": 1037848839926018048, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 484045789, "username": "revsandroxavier", "tweet": "@CegoRealDiamond @SocialistaYoda Huahua... s\u00f3 se for eleitor do Daciolo... rs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revsandroxavier/status/1037848839926018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SocialistaYoda,CegoRealDiamond"}
{"id": 1037843014444621824, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 135194712, "username": "misahell", "tweet": "@andres_armelin @guibzisdz @williamlago_ Mas ele tbm \u00e9 louco pelo Daciolo.E agora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misahell/status/1037843014444621824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamlago_,guibzisdz,andres_armelin"}
{"id": 1037842645459103744, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2447620581, "username": "claradiasm", "tweet": "daciolo vc eh o pr\u00f3ximo  pic.twitter.com/UejbTMYB8F", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claradiasm/status/1037842645459103744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841511239634947, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "@JornalOGlobo @AlexEscobar_ Mas ele era. S\u00f3 olhar as postagens dele. Enquanto isso vemos q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele q \u00e9 maluco. O cara foi filiado a PDT e depois ao PSOL e se desfiliou a 4 anos atr\u00e1s e hj o \u00fanico q defendia era o Daciolo. Neg\u00f3cio dele era ir contra a massonaria e disse q Bolsonaro era adeptoLoucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1037841511239634947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexEscobar_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037837123733180416, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4175464637, "username": "samukauai", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samukauai/status/1037837123733180416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835373949411328, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28216667, "username": "mauropetrarca", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra confiar na Ursal: prometeram matar Daciolo e esfaquearam o candidato errado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauropetrarca/status/1037835373949411328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831712905089025, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "@brunno Depois ficam zoando o Daciolo, mas essa teoria \u00e9 pior do que a da Ursal  http://www.santacasajf.org.br/novidades/exibir/542/NOTA-OFICIAL---ESTADO-DE-SAUDE.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037831712905089025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunno"}
{"id": 1037829001384001537, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3934142901, "username": "ArthurTWz", "tweet": "Daciolo n\u00e3o leva facada porque usa divine shield", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurTWz/status/1037829001384001537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825993627639808, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2557173768, "username": "Snow23Johnny", "tweet": "@fabzando Uai, foi o Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Snow23Johnny/status/1037825993627639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabzando"}
{"id": 1037824696165838854, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "@rodrigtrindades Tipo um cabo Daciolo?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037824696165838854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigtrindades"}
{"id": 1037824618990592005, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@revistapiaui @RevistaISTOE @guijermoacunha @daniellabp10 Ele era filiado ao PSOL e iria votar em daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1037824618990592005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellabp10,guijermoacunha,RevistaISTOE,revistapiaui"}
{"id": 1037820697777713159, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49750062, "username": "clebiojr", "tweet": "@imprenca Pois \u00e9, filiado ao PSOL at\u00e9 o Cabo Daciolo era.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiojr/status/1037820697777713159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1037819926386491399, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4847156489, "username": "Chocoplays12", "tweet": "@flaviomorgen Poxa, Daciolo???Ou Amoedo ou \u00c1lvaro Dias.Mas DACIOLO?? (sei que provavelmente foi brincadeira)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chocoplays12/status/1037819926386491399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037819753509908482, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4881951287, "username": "Igorpoc_", "tweet": "@estrelaselua @SaabBrasil T\u00e1 mais pra extrema direita ma\u00e7\u00f4nica, ou daciolo e de esquerda?  pic.twitter.com/WaNs9rf9B2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorpoc_/status/1037819753509908482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,estrelaselua"}
{"id": 1037819231906222081, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3344770577, "username": "J_fred16", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 db na casa dele,isso foi uma arma\u00e7\u00e3o dos agentes da URSAL pra da voto pro cabo daciolo. Derrrrr...  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037816760341291008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_fred16/status/1037819231906222081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818583236194311, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 781483353203761156, "username": "fbarcelos81", "tweet": "@folha Isso demonstra que @CaboDaciolo \u00e9 o \u00fanico candidato realmente preocupado com a sa\u00fade do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbarcelos81/status/1037818583236194311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815386824232961, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3003130582, "username": "giu_brother", "tweet": "@aguedescartoon @adrianotomasoni Cabo Daciolo \u00e9 ex Psol tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_brother/status/1037815386824232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,aguedescartoon"}
{"id": 1037814878436773888, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832782324752216066, "username": "CelsoMendes81", "tweet": "@jairbolsonaro @MichelTemer @EiHenderson O Cabo Daciolo n\u00e3o fede e nem cheira na pol\u00edtica. O Temer quer atacar quem est\u00e1 na frente do Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMendes81/status/1037814878436773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EiHenderson,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810347019780096, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 454022032, "username": "lucky_natan", "tweet": "@brunobonsanti Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucky_natan/status/1037810347019780096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunobonsanti"}
{"id": 1037809360586588160, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 863763007666614272, "username": "mederafael", "tweet": "@flaviomorgen Cabo Daciolo ex-Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mederafael/status/1037809360586588160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037808201272582144, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 799394919299293184, "username": "OceanM1nd", "tweet": "@giviestt daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OceanM1nd/status/1037808201272582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giviestt"}
{"id": 1037805060263215104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 26237054, "username": "marcusfogaca", "tweet": "O Adelio Bispo de Oliveira consegue curtir a p\u00e1gina do Cabo Daciolo, do PT, da Rede, do Prona, da Rachel Sheherazade, do general Eduardo Dias da Costa Villas B\u00f4as... Ele representa a si e a sua incoer\u00eancia. Esse atentado n\u00e3o ter partido (aparentemente).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfogaca/status/1037805060263215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804648248299529, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "@CaboDaciolo  pic.twitter.com/d3h1MOH5rj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037804648248299529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037803328737107968, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 878086439048798208, "username": "joaopems", "tweet": "v\u00e9i eu to ansioso para ver o que o CABO DACIOLO tem a dizer sobre issoaposto que ele vai falar que foi um viajante do tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopems/status/1037803328737107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801506051960832, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 193161289, "username": "amattana", "tweet": "Aparentemente o autor do atentado era f\u00e3 do Cabo Daciolo.Parece adepto de teorias da conspira\u00e7\u00e3o, odiado de Lula a Temer e principalmente a ma\u00e7onaria.  https://twitter.com/adriel1991/status/1037797730427514880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amattana/status/1037801506051960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800803401179136, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56237408, "username": "adrianojornal", "tweet": "Agora sobrou pro PT. Ser\u00e1 q vai chegar tb no Cabo Daciolo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianojornal/status/1037800803401179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798310638174209, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 117072558, "username": "esporteemusica", "tweet": "O \u00fanico l\u00facido nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o Cabo Daciolo #repassem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#repassem", "link": "https://twitter.com/esporteemusica/status/1037798310638174209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794772113678337, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25813990, "username": "edilsongyn", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Meirelles, Boulos e Daciolo.\" #Bolsonaro #eleicoes2018 #piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#piada", "link": "https://twitter.com/edilsongyn/status/1037794772113678337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790305125326850, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77485160, "username": "MaicoAndrade", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Am\u00f4edo, Meirelles, Boulos e Daciolo\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaicoAndrade/status/1037790305125326850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782769793998848, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 529789754, "username": "NivaldoBand", "tweet": "O pr\u00f3ximo deve ser para o Cabo Daciolo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037755156400627712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoBand/status/1037782769793998848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781852759773184, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 529789754, "username": "NivaldoBand", "tweet": "O pr\u00f3ximo v\u00eddeo deve ser para o Cabo Daciolo  https://twitter.com/calu_barros/status/1037656841172467713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoBand/status/1037781852759773184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769843100016640, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 704841719817211904, "username": "m4rco_alej", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Cad\u00ea meu candidato Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4rco_alej/status/1037769843100016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760860331102213, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 62902214, "username": "leosav1o", "tweet": "Esperando animadissimo ao v\u00eddeo pro Cabo Daciolo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosav1o/status/1037760860331102213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758786088263680, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2417414563, "username": "manalesil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manalesil/status/1037758786088263680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755610568302592, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 898548987019636736, "username": "victorserpab", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserpab/status/1037755610568302592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743121369587712, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 8276062, "username": "janaine", "tweet": "Aguardando os v\u00eddeos do @MichelTemer para o Cabo Daciolo. VDD \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/wQeFN2WMJ7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaine/status/1037743121369587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037742866708066304, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34901014, "username": "michelmoura", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelmoura/status/1037742866708066304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738630742245376, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "@konther Ansiosa pra saber se o presidente abandonou o satanismo e foi correndo pra Jesus, como ordenou Deus (por meio de Cabo Daciolo).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037738630742245376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "konther"}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037732953768505344, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58249337, "username": "brunnux", "tweet": "Gente, tem certeza que o Cabo Daciolo n\u00e3o saiu do Zorra Total?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnux/status/1037732953768505344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732817814220800, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259384519, "username": "Mateus_Santos66", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_Santos66/status/1037732817814220800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037729361057726464, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Votar em Daci\u00f3lo e outros que n\u00e3o tem chance \u00e9 tirar votos do Bolsonaro e entrega-los ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037729361057726464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726952138911744, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033530302466064384, "username": "xzcar0l", "tweet": "@milhonara Cabo daciolo feelings", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xzcar0l/status/1037726952138911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "milhonara"}
{"id": 1037725244314640384, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 482955794, "username": "marconymc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconymc/status/1037725244314640384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037718644489248770, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1939504693, "username": "MirrellaNois", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirrellaNois/status/1037718644489248770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711884802248704, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 317374738, "username": "ReisReisalencar", "tweet": "@CaboDaciolo DACIOLO PRESIDENTE 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisReisalencar/status/1037711884802248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037709184630833152, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1037709184630833152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709156193644544, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1037709156193644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703722162434048, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 537404381, "username": "duraes_pedro", "tweet": "BOLSONARO, CABO DACIOLO, EN\u00c9AS CARNEIRO - E SE N\u00d3S N\u00c3O LUT\u00c1SSEMOS !?? DE...  https://youtu.be/HFg3vXgsDq0\u00a0 via @YouTube  ACORDA PESSOAL ISSO \u00c9 A TAL NOVA ERA CHEGANDO DE P\u00c9 ANTI P\u00c9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duraes_pedro/status/1037703722162434048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703439738912774, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54911854, "username": "Marcella_vv", "tweet": "Os caras perderam a no\u00e7\u00e3o! Indicar na c\u00e9dula que Haddad \u00e9 indicado do Lula \u00e9 interferir, tendenciar a pesquisa. Imagina se o Daciolo pede pra colocar Deus como seu indicador na c\u00e9dula? Os petistas est\u00e3o cegos, se destruindo sem perceber como isso \u00e9 constrangedor para democracia.  pic.twitter.com/T0CyQDvH8Q", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcella_vv/status/1037703439738912774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701363428478976, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 59010477, "username": "lucio197", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucio197/status/1037701363428478976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037700512060198912, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 706081581086203904, "username": "Matheus_azzara", "tweet": "Parafraseando o nosso presidente Daciolo, Gl\u00f3ria a Deuxxx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_azzara/status/1037700512060198912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700149819203584, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@P_droMenezes Depois \u00e9 o Daciolo q \u00e9 doido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037700149819203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037700127341797377, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 59010477, "username": "lucio197", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucio197/status/1037700127341797377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037699836194242560, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 537404381, "username": "duraes_pedro", "tweet": "CABO DACIOLO FALA ABERTAMENTE CONTRA A NOVA ORDEM MUNDIAL EM DEBATE DA BAND  https://youtu.be/g7qwDD-7zAQ\u00a0 via @YouTube Olhem pessoal, o papa, edir macedo, e as igrejas  evangelicas todas, juntamente com Lula,Dilma e deputados, todos eles fazem parte daNOVA ORDEM MUNDIAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duraes_pedro/status/1037699836194242560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037698911593484288, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 86200843, "username": "Torquyz", "tweet": "@_ibras Eu duvido que o Daciolo mandou kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Torquyz/status/1037698911593484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ibras"}
{"id": 1037698105389535233, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@UOLPolitica @marcelloterto Claro que o teto dele \u00e9 baixo. Quem vota no Ciro, na Marina, no Haddad, no Boulos, e uma parte do eleitorado do Alckmin n\u00e3o votariam em hip\u00f3tese alguma nesse projeto de neonazista. Ele fica com os votos do \u00c1lvaro, Daciolo, talvez do Amo\u00eado, o que n\u00e3o d\u00e1 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037698105389535233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloterto,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037694128157614081, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037694128157614081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684816899072002, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037684816899072002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678829114781696, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 724607288, "username": "predoHeNrIwUe", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/predoHeNrIwUe/status/1037678829114781696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037665261069856768, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037665261069856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662575721234433, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037662575721234433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659570670252032, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1037659570670252032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037570943684698112, "date": "2018-09-06", "time": "00:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": " https://www.facebook.com/groups/476109082463094/\u00a0\u2026Cabo Daciolo Presidente 51", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037570943684698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563764525027328, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 187806636, "username": "josegoncalvess", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josegoncalvess/status/1037563764525027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536296846192641, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@OCarrivale @franciscomacsoa Pode j\u00e1 retirar S\u00e3o Geraldo de Pinda da lista e incluir o Cabo Daciolo, que ter\u00e1 mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037536296846192641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,OCarrivale"}
{"id": 1037534274788970497, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 318727503, "username": "betuelbaruck", "tweet": "@CaboDaciolo TEREMOS UM PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA QUE SAUDAR\u00c1 A NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA COM A PAZ DO SENHOR JESUS.A IGREJA NA CONTRAM\u00c3O DO SISTEMA.@CaboDaciolo#aigrejanacontramaodosistema#na\u00e7\u00e3opentecostal#patriotaspentecostais#patriotapentecostal#felizanacaocujodeuseosenhor pic.twitter.com/PZuYEbP7ht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aigrejanacontramaodosistema,#na\u00e7\u00e3opentecostal,#patriotaspentecostais,#patriotapentecostal,#felizanacaocujodeuseosenhor", "link": "https://twitter.com/betuelbaruck/status/1037534274788970497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037533413547421697, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 51188832, "username": "willsdias_", "tweet": "O Daciolo podia treinar o Tim\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willsdias_/status/1037533413547421697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503627449913344, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037503627449913344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
