{"id": 1038462514902781952, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35809802, "username": "TalentoLeFeRa", "tweet": "Nestas #Elei\u00e7\u00f5es2018 , planejo votar nos partidos @partidoverde, @prosnacional, @REDE_18, @pps23 e @PSD_55.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TalentoLeFeRa/status/1038462514902781952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidoverde,prosnacional,REDE_18,pps23,PSD_55"}
{"id": 1038460437879291905, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 74863861, "username": "rimeneamaral", "tweet": "Professor Alcides \u00e9 a mais fiel reencarna\u00e7\u00e3o do Kojak! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rimeneamaral/status/1038460437879291905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459597332377600, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57717875, "username": "luisffs", "tweet": "Essa propaganda do Alckmin \u00e9 bem bosta, ein. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luisffs/status/1038459597332377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458350252556288, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 74863861, "username": "rimeneamaral", "tweet": "Ciro Gomes usa algum tipo de droga? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rimeneamaral/status/1038458350252556288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458223819452416, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "\u2611 Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es dos cargos do Executivo que estar\u00e3o em disputa nas #Elei\u00e7\u00f5es2018. Saiba mais:  http://goo.gl/dJPTGY\u00a0#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/0X1OAsUd2B", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1038458223819452416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456309207584768, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 852394810547765249, "username": "oinstitutomana", "tweet": "#votofeminino \u2640\ufe0f#eleicoes2018 #mulheresnapolitica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf38  https://www.instagram.com/p/BneJGXBAgfQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bqopfuxewz4a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#votofeminino,#eleicoes2018,#mulheresnapolitica", "link": "https://twitter.com/oinstitutomana/status/1038456309207584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452934999269376, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Corre\u00e7\u00e3o: Bolsonaro poder\u00e1 sair da maca pela primeira vez, diz hospital  http://bit.ly/2MdOqxg\u00a0#EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gtub4ZuN3Q", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038452934999269376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451949203546112, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "A CAMINHO DO VOTO! Presidenci\u00e1vel @meirelles faz carreata por Goi\u00e2nia. (V\u00eddeo: Giuliane Alves/ Sagres on) #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esNaSagres pic.twitter.com/pUur6pH078", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esNaSagres", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1038451949203546112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles"}
{"id": 1038450940188258305, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "TRE-GO manda Kajuru retirar post no Twitter contra Marconi sob pena de R$ 5 mil por dia  https://goo.gl/RzNLeX\u00a0 #OPopularElei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/dCP7WEVhqZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OPopularElei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1038450940188258305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449422621917184, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 27171566, "username": "pmadrugada", "tweet": "Precisamos desmitificar os empres\u00e1rios. N\u00e3o somos nenhum monstro e queremos dignidade para quem trabalha conosco.#menosparaospol\u00edticos #maisparavoc\u00ea #Vote44077 #PaulinhoMadrugada #Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/FUlQ1BrZSc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#menosparaospol\u00edticos,#maisparavoc\u00ea,#Vote44077,#PaulinhoMadrugada,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/pmadrugada/status/1038449422621917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445283867336704, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 162807255, "username": "Vanderlan_VC", "tweet": "Grande carreata da renova\u00e7\u00e3o em Aparecida de Goi\u00e2nia.\u00c9 hora de Goi\u00e1s e do Brasil escolherem representantes que trabalham e pensam no povo. Vamos fazer um novo Goi\u00e1s. Conte comigo para isso.#Eleicoes2018 #GeracaodeEmprego #Goiania #Goias #MeuSenador\u00e9111 #AparecidadeGoiania pic.twitter.com/g8Ylikf8FA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#GeracaodeEmprego,#Goiania,#Goias,#MeuSenador\u00e9111,#AparecidadeGoiania", "link": "https://twitter.com/Vanderlan_VC/status/1038445283867336704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438103223070728, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Estrat\u00e9gia que sempre deu certo, em 2018, n\u00e3o foi o suficiente para garantir o m\u00ednimo de competitividade da chapa governista.  pic.twitter.com/xbkSSrW4nL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038438103223070728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436874484936705, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 O pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai governar sob o inferno das \u201cFake News\u201d. Uma calamidade que confunde as pessoas, cria situa\u00e7\u00f5es de p\u00e2nico, histeria e incertezas. Por isso, \u00e9 preciso ter, al\u00e9m de saberia, calma, para n\u00e3o tornar-se um \u201ccensor\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038436874484936705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435958532841472, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 Se h\u00e1 um erro em andamento, este est\u00e1 sendo cometido pelo PT (ou Lula) - o imbr\u00f3glio de Lula manter-se \u201ccandidato\u201d achata a possibilidade, at\u00e9, do partido chegar ao 2\u00ba turno. Personalismo \u00e9 tremendamente perigoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038435958532841472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434653730992129, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018@ronaldocaiado vencendo, no primeiro turno, as elei\u00e7\u00f5es deste ano, ter\u00e1 mais tempo para organizar a transi\u00e7\u00e3o. S\u00e3o 30 dias mais de planejamento. Por isso, seria excelente que ele vencesse j\u00e1 no primeiro turno. #Caiado25", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Caiado25", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038434653730992129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado"}
{"id": 1038430353533358083, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2425613479, "username": "renatagsales", "tweet": "Agora Bolsonaro ganhando no primeiro turno,vai ter gente falando que foi por causa da facada\ud83e\udd26\ud83c\udffb.Bolsonaro ja liberava na frente , nas pesquisa .Gravem isto.N\u00e3o vemmm ca\u00e7ar desculpas.@jairbolsonaro #JairBolsonaro@eleitoral_ #eleicoes2018 #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/Gp4A52ampz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/renatagsales/status/1038430353533358083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,eleitoral_"}
{"id": 1038430074310029312, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 De um amigo candidato.H\u00e1 um clima de \u201chostilidade do eleitor\u201d quando o assunto \u00e9 \u201cpedido de voto para candidatos a deputado(a)\u201d.Sintoma de descren\u00e7a com o parlamento \u00e9 alto.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038430074310029312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429578874814464, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 Vejo tremenda dificuldade do candidato do Governo, Jos\u00e9 Eliton, chegar aos 20% )pretendidos antes dos programas eleitorais.) Vejo mais facilidade de @ronaldocaiado alcan\u00e7ar  os 44%, 46% at\u00e9 a \u00faltima semana de campanha.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038429578874814464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado"}
{"id": 1038429566254149632, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 919676909679759360, "username": "marinhofisiosc", "tweet": "Precisamos levar a na\u00e7\u00e3o \u00e0 paz administrativa, pol\u00edtica e social. Devemos resgatar o orgulho de um pa\u00eds que preza pela harmonia entre as diversas culturas e pela toler\u00e2ncia \u00e0s diferen\u00e7as \u00e9tnicas e sociais. N\u00e3o ser\u00e1 destilando \u00f3dio que iremos avan\u00e7ar. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/marinhofisiosc/status/1038429566254149632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428298651598848, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 66188342, "username": "JackelineRust", "tweet": "Gratid\u00e3o ao Prefeito @robertonavesoficial pelo apoio incondicional ao nosso Deputado @deputadocarlosantonio14 \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd #essemerece #juntossomosmais #gratidao #eleicoes2018  https://www.facebook.com/jornalistajackelinerust/videos/10215087604136719/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#essemerece,#juntossomosmais,#gratidao,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JackelineRust/status/1038428298651598848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427350655016962, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroPresidente12 #CiroNoSegundoTurno#MulheresComCiro#BrasilSoberanoComCiro pic.twitter.com/DBJmfoUkHL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#MulheresComCiro,#BrasilSoberanoComCiro", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1038427350655016962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425942836830209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz hospital  https://bit.ly/2MdOqxg\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2DtFu1CbJJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038425942836830209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420798602657792, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "@Pirata_SEP Bem vindo! E vamos juntos acreditar e trabalhar para que essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja perdida para o \u00f3dio, pela manipula\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica de emo\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias. @cirogomes tem projeto. \u00c9 disso que o Brasil precisa! #Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1038420798602657792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirata_SEP,cirogomes"}
{"id": 1038416721063829505, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 330562559, "username": "fjnbdf", "tweet": "Come\u00e7amos os treinamentos para o GRANDE DIA da mudan\u00e7a deste pa\u00eds l!!! #elei\u00e7\u00f5es2018 em Federal District  https://www.instagram.com/p/Bnd3GxjHzgD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pm909yvv0uxm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fjnbdf/status/1038416721063829505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408576451207168, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Siga minhas redes sociais e fique por dentro de todas as novidades da minha campanha ao Senado! #SigaOSenador #MarceloCastro151 #MarceloCastroPI #SenadorDaGente #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7oes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/7sMiOyvbX0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SigaOSenador,#MarceloCastro151,#MarceloCastroPI,#SenadorDaGente,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7oes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038408576451207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407256080039938, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, candidatos reveem estrat\u00e9gias e avaliam \"tr\u00e9gua\"  https://bit.ly/2QdcRhw\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/m0lU6Evced", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038407256080039938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406481987727361, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "Ainda sobre ontem, #MouraoNaGloboNews foi impec\u00e1vel \ud83d\ude09!#GNEleicoes2018#MouraoNaGNews #Elei\u00e7\u00f5es2018@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#GNEleicoes2018,#MouraoNaGNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1038406481987727361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038402346013941760, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "Bom eleitor n\u00e3o \u00e9 bobo! @geraldoalckmin#bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 Deus aben\u00e7oe a nossa na\u00e7\u00e3o!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil#renunciaAnaAmelia https://twitter.com/radaronline/status/1038398796877594624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil,#renunciaAnaAmelia", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1038402346013941760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038402157253480448, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@radaronline Bom eleitor n\u00e3o \u00e9 bobo!#bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 Deus aben\u00e7oe a nossa na\u00e7\u00e3o!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil#renunciaAnaAmelia @anaamelialemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil,#renunciaAnaAmelia", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1038402157253480448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radaronline,anaamelialemos"}
{"id": 1038397451563094016, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 48380596, "username": "dep_Cristiano", "tweet": "Dilma, fico lisonjeado de escutar palavras de apoio como as suas. Realmente n\u00f3s temos compromisso com a popula\u00e7\u00e3o do DF! Vamos continuar com esse g\u00e1s todos os dias para trabalhar por a nossa cidade!! Muito obrigado! #Vote55055 #DeputadoCristianoAra\u00fajo #PSD #DF #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zKKiyozpJt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Vote55055,#DeputadoCristianoAra\u00fajo,#PSD,#DF,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dep_Cristiano/status/1038397451563094016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396495802847240, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido pela PF para pres\u00eddio federal  https://bit.ly/2QgSQXk\u00a0 \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/ Ag\u00eancia Brasil#EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/aX8SshWVLV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038396495802847240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395861414424576, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Melhorar forma\u00e7\u00e3o e sal\u00e1rios de professores ser\u00e1 desafio de presidente  https://bit.ly/2MXz2dK\u00a0 \ud83d\udcf7 Jos\u00e9 Cruz/ Arquivo/ Ag\u00eancia Brasil#EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/KkY5pfrZkG", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038395861414424576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394744009895936, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15257691, "username": "clayzeballos", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Dep. Distrital: 19.400Dep. Federal: 14.00Senador 1: 456Senador 2: ? Governador: 44 Presidente: 17De tempos em tempos vou colocando sugest\u00f5es na minha TL para quem ainda n\u00e3o decidiu seu voto, s\u00f3...  https://www.facebook.com/giderclay/posts/10155951365288237\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Dep", "link": "https://twitter.com/clayzeballos/status/1038394744009895936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394522617737216, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es deste ano t\u00eam mais de 50 candidaturas trans, diz associa\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2NxSs8I\u00a0 \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/ Ag\u00eancia Brasil#EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/mrsiGoY3YS", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038394522617737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390487034617856, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 911303663750139904, "username": "coronel_souto", "tweet": "Vejam o efeito dos votos brancos e nulos!#VanosRenovarTudo#bras\u00edlia#CoronelSouto30008#eleicoes2018#deputadodistrital em Distrito Federal  https://www.instagram.com/p/Bndq3-lHhr3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c79u3fnizymw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VanosRenovarTudo,#bras\u00edlia,#CoronelSouto30008,#eleicoes2018,#deputadodistrital", "link": "https://twitter.com/coronel_souto/status/1038390487034617856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390294742331392, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Impost\u00f4metro.#imposto #impostometro #votecerto #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #brasil #newsgo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BndrFjzD2NW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11x1aizlvvq0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#imposto,#impostometro,#votecerto,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#brasil,#newsgo", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038390294742331392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302738873049088, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 45689862, "username": "WellyngtonPita", "tweet": "@marconiperillo #Elei\u00e7\u00f5es2018 em #Goi\u00e1s  - Estamos apoiando @JoseEliton_Jr Governador e @RaquelATeixeira Vice-governadora mais @MarconiPerillo Senador e @Lucia_Vania Senadora com @JoseVitti 1\u00ba Suplente. #VqV rumo \u00e1 vitoria!!! pic.twitter.com/WZ1OSHHLKj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Goi\u00e1s,#VqV", "link": "https://twitter.com/WellyngtonPita/status/1038302738873049088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,RaquelATeixeira,marconiperillo,Lucia_Vania,JoseVitti"}
{"id": 1038297440661721089, "date": "2018-09-08", "time": "00:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 95099119, "username": "Zildene_Amil", "tweet": "Dizem que se voc\u00ea desejar mal a algu\u00e9m, esse mal volta pra voc\u00ea. Melhor desejarmos s\u00f3 o bem. #13DePonta\u00c0Ponta13#esquerdaunida#LulaLivre#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xQVxKuyvlZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13DePonta\u00c0Ponta13,#esquerdaunida,#LulaLivre,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Zildene_Amil/status/1038297440661721089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258750828752897, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87080015, "username": "Allan_Melo", "tweet": "@MomentsBrasil O Gen. Mour\u00e3o demonstrou seguran\u00e7a, conhecimento de causa em rela\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica do Brasil e, principalmente, n\u00e3o caiu nas armadilhas \u201cglobistas\u201d sobre golpe militar. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Allan_Melo/status/1038258750828752897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1038258672491790337, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1017786861878697984, "username": "elinelemos12222", "tweet": "Como sua candidata a deputada distrital, me comprometo com a atitude e coragem de mudar os rumos do Distrito Federal e do nosso pa\u00eds, renovando nosso espa\u00e7o pol\u00edtico e garantindo uma maior participa\u00e7\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas. #Brasilia #eleicoes2018 #mulher pic.twitter.com/ygQsKdXSYT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasilia,#eleicoes2018,#mulher", "link": "https://twitter.com/elinelemos12222/status/1038258672491790337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257863616094210, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1017786861878697984, "username": "elinelemos12222", "tweet": "O dia de hoje deve nos inspirar a lutar por uma na\u00e7\u00e3o mais justa, onde \u00e9 poss\u00edvel renovar a pol\u00edtica e trazer uma nova face aos rumos do nosso pa\u00eds. #Bras\u00edlia #eleicoes2018 #independenciadobrasil #Independencia #Bsb #mulheresnopoder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bras\u00edlia,#eleicoes2018,#independenciadobrasil,#Independencia,#Bsb,#mulheresnopoder", "link": "https://twitter.com/elinelemos12222/status/1038257863616094210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255947532124160, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 87080015, "username": "Allan_Melo", "tweet": "Uma discuss\u00e3o com quem n\u00e3o tem conhecimento torna-se rasa e sem resultado construtivo. #Elei\u00e7oes2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/Allan_Melo/status/1038255947532124160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254588841877504, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Mour\u00e3o d\u00e1 um m\u00ednimo de dignidade intelectual \u00e0 chapa do PSL. Mas continua dif\u00edcil digerir o eventual governo Bolsonaro. Como dois militares \"positivos e operantes\" lidariam com a barafunda do nosso Congresso? #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038254588841877504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254059726225408, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O sempre despreparado dubl\u00ea de jornalista Merval Pereira passou vexame ao \"sabatinar\" o candidato @Haddad_Fernando. Por que a @GloboNews n\u00e3o investe em jornalismo s\u00e9rio, em vez de insistir em panfletagem pol\u00edtica rastaquera? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1038254059726225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038249462886539264, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54507891, "username": "alexdeoliveira1", "tweet": "#eleicoes2018 #blein em Bras\u00edlia, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bncq5rXgBCi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kbmu6bv8x8lj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#blein", "link": "https://twitter.com/alexdeoliveira1/status/1038249462886539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249233445531648, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "\"Nossa pr\u00f3xima for\u00e7a de paz ser\u00e1 na Venezuela\" - General Mour\u00e3o.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038249233445531648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249020752322560, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1033009752303968258, "username": "AtilaMaia281", "tweet": "@GenPauloChagas Ol\u00e1, futuro Governador! Gostaria de te relembrar, que, quando eu for eleito ao Senado Federal, farei todo o poss\u00edvel para lhe prestar apoio.Juntos e com a b\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus, iremos restaurar \u00e0 nossa querida capital.#Elei\u00e7\u00f5es2018#DireitaUnida#PauloChagas44#\u00c1tilaMaiaparaSenador pic.twitter.com/FrFNqpchnb", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DireitaUnida,#PauloChagas44,#\u00c1tilaMaiaparaSenador", "link": "https://twitter.com/AtilaMaia281/status/1038249020752322560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas"}
{"id": 1038248659899613184, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Minha impress\u00e3o at\u00e9 agora: Mour\u00e3o tem mais conhecimento da pol\u00edtica, economia e defesa que o pr\u00f3prio Bolsonaro. Num eventual governo deles, o vice mandaria mais que o presidente.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038248659899613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246273109909504, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "@MiriamLeitaoCom totalmente perdida kkkkk. A @GloboNews podia ser top, dar um show mas escolheram ser baixos na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao Brasil. Rid\u00edcula a postura de vcs #globolixo #eleicoes2018 #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#eleicoes2018,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1038246273109909504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,GloboNews"}
{"id": 1038245778601521157, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Miriam-guerrilheira enfrenta Mour\u00e3o no tocante \u00e0s mortes na ditadura. A resposta dele, curta e grossa: \"her\u00f3is matam\".#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038245778601521157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245611567542272, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "O s\u00e1bado ser\u00e1 bastante movimentado com o #TimedoPovo na regi\u00e3o do semi\u00e1rido piauiense. Amigos de Picos, Jaic\u00f3s, Patos do Piau\u00ed, Paulistana e Santo Ant\u00f4nio de Lisboa: venham caminhar conosco!#MarceloCastroPI #MarceloCastro151 #SenadorDaGente #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/WcMoVDwcXe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TimedoPovo,#MarceloCastroPI,#MarceloCastro151,#SenadorDaGente,#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038245611567542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245591787163653, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "Chupa @MiriamLeitaoCom se liga. O passado j\u00e1 foi guria. Vamos pra frente. Vcs todos no #GNEleicoes2018 est\u00e3o escrevendo seus nomes na hist\u00f3ria triste do jornalismo #Elei\u00e7\u00f5es2018 #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1038245591787163653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038245355677208578, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Mour\u00e3o diz que acha que Geisel errou na condu\u00e7\u00e3o da economia. Ele acha que o governo M\u00e9dici foi melhor que Geisel.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038245355677208578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244616947068928, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40868405, "username": "eduardobar", "tweet": "Brasil n\u00e3o \u00e9 pra amadores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Elei\u00e7oes2018  https://twitter.com/g1/status/1038189475015389185\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/eduardobar/status/1038244616947068928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243806221672448, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "General Mour\u00e3o tenta se explicar sobre suas declara\u00e7\u00f5es sobre miscigena\u00e7\u00e3o racial. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038243806221672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243501828452354, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Jornalistas enredando o general Mour\u00e3o na expectativa que ele declare a possibilidade de um golpe militar no Brasil. O autogolpe, na vis\u00e3o dele, \u00e9 poss\u00edvel, mas n\u00e3o vai ocorrer.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038243501828452354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242852864761856, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Imagino o inc\u00f4modo (m\u00fatuo) dos ex-guerrilheiros Miriam e Gabeira entrevistando o general Mour\u00e3o.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038242852864761856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242419970592774, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 64070806, "username": "Malagueta_chili", "tweet": "Para refletir: e se no lugar de uma faca, ele estivesse portando, com o consentimento do Estado, uma arma de fogo?A j\u00e1 t\u00e3o esvaziada frase: VIOL\u00caNCIA GERA VIOL\u00caNCIA parece ter retomado seu significado.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Malagueta_chili/status/1038242419970592774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241909964263424, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Jornalistas da #GloboNews visivelmente com um p\u00e9 atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o ao General Mour\u00e3o. Entre eles, reina a ideia de que Mour\u00e3o \u00e9 uma salvaguarda militar a um eventual impeachment de Bolsonaro, caso seja eleito#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038241909964263424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239373718966272, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "General Mour\u00e3o, como todo militar que se preze, bem assertivo e pragm\u00e1tico. Respostas curtas e objetivas. Fala melhor que o Bolsonaro. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038239373718966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236829005348864, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Daqui a pouco tem a \u00faltima sabatina com os principais candidatos a vice-presidente na #GloboNews, com o general Mour\u00e3o. A sabatina acabou ganhando um sabor adicional, ap\u00f3s o atentado ao Bolsonaro. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038236829005348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227972396904448, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Saiba como foi a 1\u00aa semana de hor\u00e1rio eleitoral dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #candidatos #presid\u00eancia  https://poder360.com.br/?p=202296&preview=true\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GxRiuzvL87", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#candidatos,#presid\u00eancia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038227972396904448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227496137830400, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "#eleicoes2018 #EuQueroCiro #CiroPresidente12 pic.twitter.com/nAM0F7314s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#EuQueroCiro,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1038227496137830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227401535377408, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 132147043, "username": "delmiguellucena", "tweet": "Reuni\u00e3o com integrantes da Associa\u00e7\u00e3o Despertar, pais, alunos e amigos, \u00e0s 20h desta sexta, no Sol Nascente, em Ceil\u00e2ndia.Fotos: Ivan Montelo#MIGUELLUCENAFEDERAL 1\u20e34\u20e34\u20e34\u20e3#BRAS\u00cdLIATEMJEITO #RENOVARDF#AVAN\u00c7ABRAS\u00cdLIA #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MIGUELLUCENAFEDERAL,#BRAS\u00cdLIATEMJEITO,#RENOVARDF,#AVAN\u00c7ABRAS\u00cdLIA,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA", "link": "https://twitter.com/delmiguellucena/status/1038227401535377408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219481779200002, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Depen quer transferir agressor de Bolsonaro para Campo Grande.  https://bit.ly/2CsZoiS\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/SnnNgBv0ui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038219481779200002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219206360223744, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Concedo agora entrevista para Diego Casagrande em seu canal no YouTube. Analisaremos as consequ\u00eancias pol\u00edticas do atentado contra Jair Messias Bolsonaro. Confere l\u00e1! https://goo.gl/Ff2aaP\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #Entrevista", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#Entrevista", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038219206360223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216900558442496, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35809802, "username": "TalentoLeFeRa", "tweet": "Dia da independ\u00eancia do Brasil. #7deSetembro Por um Brasil com mais \u00e9tica, honestidade, progressismo e educa\u00e7\u00e3o, menos viol\u00eancia, intoler\u00e2ncia e extremismo. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TalentoLeFeRa/status/1038216900558442496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215397856698368, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "Conhe\u00e7a o aplicativo #ContraoCaixa2 \ud83d\udc49  http://contraocaixa2.oab.org.br\u00a0N\u00e3o hesite, percebeu alguma irregularidade, denuncie!#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/4BR26jTYec", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ContraoCaixa2,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1038215397856698368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212561882296320, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Entidades cobram compromisso de candidatos com direitos da inf\u00e2ncia.  https://bit.ly/2Mce85g\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3v1GuYmXJV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038212561882296320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211980564279301, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha an\u00e1lise sobre os desdobramentos do atentado no Podcast da Casa Pol\u00edtica  https://goo.gl/3Hf7Um\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL #Podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL,#Podcast", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038211980564279301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204982900736000, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48380596, "username": "dep_Cristiano", "tweet": "Autonomia financeira para as escolas p\u00fablicas do DF! Criei a lei 6.023/17 onde ficou institu\u00eddo o PDAF. Minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que os gestores possam realizar pequenas obras e comprar materiais necess\u00e1rios para o dia a dia. #Vote55055 #DeputadoCristianoAra\u00fajo #PSD #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QwRjTDeXMR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Vote55055,#DeputadoCristianoAra\u00fajo,#PSD,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dep_Cristiano/status/1038204982900736000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201451800084482, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 982207338663763969, "username": "expeditoveloso_", "tweet": "Programa eleitoral!#expeditoveloso #expeditoveloso1312 #\u00e9federal #elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5es #PT #PTDF #elei\u00e7\u00f5esDF #Bras\u00edlia #DF#Lula #lulalivre #Haddad pic.twitter.com/FrOMKSYZoD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#expeditoveloso,#expeditoveloso1312,#\u00e9federal,#elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PT,#PTDF,#elei\u00e7\u00f5esDF,#Bras\u00edlia,#DF,#Lula,#lulalivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/expeditoveloso_/status/1038201451800084482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199595631894528, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 831565253272027136, "username": "pelomundodf", "tweet": "Hoje foi mais um dia de trabalho em fam\u00edlia...Pai e filho.#paiefilho#elei\u00e7\u00f5es2018#PeloMundoDF#marketingpolitico#Jornalismo#reporterfotografico em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Distrito Federal,\u2026  https://www.instagram.com/p/BncUXmZD9IS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8bkpto55bvsc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paiefilho,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PeloMundoDF,#marketingpolitico,#Jornalismo,#reporterfotografico", "link": "https://twitter.com/pelomundodf/status/1038199595631894528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194418728284167, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 770656371045965824, "username": "Dansouza21", "tweet": "Cada dia mais forte, segue o l\u00edder! JAIR MESSIAS BOLSONARO PRESIDENTE >17<#bolsonaro2018 #bolsonaro #bolsomito #bolsonaropresidente #jairbolsonaro #eleicoes2018 #brasilia #Presidente #president #mito #BomDia #BoaTarde #BoaNoite #instagram #Insta #lula #7desetembro #G1 pic.twitter.com/IzFGdOE0aj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#bolsomito,#bolsonaropresidente,#jairbolsonaro,#eleicoes2018,#brasilia,#Presidente,#president,#mito,#BomDia,#BoaTarde,#BoaNoite,#instagram,#Insta,#lula,#7desetembro,#G1", "link": "https://twitter.com/Dansouza21/status/1038194418728284167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185850184630272, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 Com o atentado contra o pol\u00eamico Jair Bolsonaro, ele sai da campanha por um per\u00edodo importante da campanha e entra o articulado e equilibrado general Hamilton Mour\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1038185850184630272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184546494230529, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Defesa de Ad\u00e9lio diz que discurso de \u00f3dio motivou ataque a Bolsonaro.  https://bit.ly/2QdEaZ1\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/AXlJFc4BId", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038184546494230529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181648129511425, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "#Marina18 #eleicoes2018  pic.twitter.com/2r1V4dsIC2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1038181648129511425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178237862563841, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Diante do cen\u00e1rio, publico artigo extra em minha coluna na Gazeta do Povo: \"Desdobramentos do Atentado\" https://goo.gl/i6RfAJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL @gazetadopovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038178237862563841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1038176104891252736, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 Grande parte dos eleitores de Bolsonaro e do PT tem muito em comum; s\u00f3 muda a ideologia. O discurso do \u00f3dio, disfar\u00e7ado de toler\u00e2ncia e a explora\u00e7\u00e3o da desgra\u00e7a para tirar proveito pol\u00edtico s\u00e3o muito peculiares aos dois segmentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1038176104891252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175663612747776, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro visita o pai no hospital em S\u00e3o Paulo  https://bit.ly/2CwgFYw\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6YSB0pko6N", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038175663612747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174565636206592, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "O Leviat\u00e3 continua sua ascens\u00e3o e ficou mais forte que nunca! O tabuleiro das elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 revirado e pende a favor do inomin\u00e1vel. @cirogomes For\u00e7a e estrat\u00e9gia pra virar! #CiroPresidente12 #CiroNoSegundoTurno#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1038174565636206592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038170680167161857, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Cadastre meu WhatsApp para enviar e receber mensagens, ser\u00e1 um prazer falar com voc\u00ea! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/AbFWvDkFOt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038170680167161857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170043815747586, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27736576, "username": "partidoverde", "tweet": "Programas de transfer\u00eancia de renda, como o Bolsa Fam\u00edlia, s\u00e3o fundamentais para atender a situa\u00e7\u00e3o emergencial. Para ler na \u00edntegra acesse:  https://bit.ly/2vTucnb\u00a0#pvnecess\u00e1rio #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinaeeduardo pic.twitter.com/Mg9uNztJGg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#pvnecess\u00e1rio,#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinaeeduardo", "link": "https://twitter.com/partidoverde/status/1038170043815747586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168166495600641, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Justi\u00e7a envia agressor de Bolsonaro para pres\u00eddio federal.  https://bit.ly/2oQklec\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UMKdE5XdS4", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038168166495600641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167600142987264, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Saiba como foi a 1\u00aa semana de hor\u00e1rio eleitoral dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #candidatos #presid\u00eancia  https://poder360.com.br/?p=202296&preview=true\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9fROIG3uQh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#candidatos,#presid\u00eancia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038167600142987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160221644959745, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 810916934397071360, "username": "filippellireal", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Filippelli 1515 para deputado federal.#filippelli1515 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\u2705 #deputadofederal\u2714\ufe0f #soufilippelli1515 #juntoscomfilippelli\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83d\udca5\ud83e\udd1b\ud83c\udffc #PraFazerDiferente \ud83d\ude4c\ud83c\udffb #vamosjuntos\ud83d\udc4a\ud83c\udffb #eleicoes2018 \ud83d\udc48\ud83c\udffd #COMPARTILHE pic.twitter.com/Er6h7DGSKJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#filippelli1515,#deputadofederal,#soufilippelli1515,#juntoscomfilippelli,#PraFazerDiferente,#vamosjuntos,#eleicoes2018,#COMPARTILHE", "link": "https://twitter.com/filippellireal/status/1038160221644959745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160152485093377, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@folha Bolsonaro tinha 8s de tempo de TV, agora tem 24 horas!Folha e Estad\u00e3o falam dele de hora/hora.2019 ele sobe a rampa do Planalto gra\u00e7as \u00e0 m\u00eddia gratuita.\ud83d\ude09#eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1038160152485093377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038157629745442816, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 810916934397071360, "username": "filippellireal", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Filippelli 1515 para deputado federal.  #filippelli1515 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\u2705 #deputadofederal\u2714\ufe0f #soufilippelli1515 #juntoscomfilippelli\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83d\udca5\ud83e\udd1b\ud83c\udffc #PraFazerDiferente \ud83d\ude4c\ud83c\udffb #vamosjuntos\ud83d\udc4a\ud83c\udffb #eleicoes2018 \ud83d\udc48\ud83c\udffd #COMPARTILHE  https://www.facebook.com/tadeufilipelli/videos/246569489394630/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#filippelli1515,#deputadofederal,#soufilippelli1515,#juntoscomfilippelli,#PraFazerDiferente,#vamosjuntos,#eleicoes2018,#COMPARTILHE", "link": "https://twitter.com/filippellireal/status/1038157629745442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151311831834624, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Confira a minha proposta para o Senado sobre os royalties das energias renov\u00e1veis. #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/kqy6fAe0pm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038151311831834624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143504864698368, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Agressor de Bolsonaro chega \u00e0 Justi\u00e7a Federal para ser ouvido.  https://bit.ly/2oNX4th\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Psa1wLNngI", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038143504864698368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142037030256642, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Escrit\u00f3rio da ONU para direitos humanos condena ataque a Bolsonaro.  https://bit.ly/2NoJWbU\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/356R4X11tz", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038142037030256642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140059122380800, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "\u2611 A pol\u00edtica brasileira \u00e9 dividida em tr\u00eas Poderes: Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio. Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es dos cargos do Executivo que estar\u00e3o em disputa nas #Elei\u00e7\u00f5es2018. Saiba mais:  http://goo.gl/dJPTGY\u00a0#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/sslIpe4Dc0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1038140059122380800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140054428901379, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62907035, "username": "Unaleoficial", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018#unale #elei\u00e7\u00f5es2018 #legislativo #deputado #deputada #tse #calendarioeleitoral #eleicoes #pleito2018 #democracia #datas pic.twitter.com/F9p7Jix3hg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#unale,#elei\u00e7\u00f5es2018,#legislativo,#deputado,#deputada,#tse,#calendarioeleitoral,#eleicoes,#pleito2018,#democracia,#datas", "link": "https://twitter.com/Unaleoficial/status/1038140054428901379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138878031486976, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 27171566, "username": "pmadrugada", "tweet": "Estamos h\u00e1 um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es. O desafio \u00e9 grande e seguimos fortes por Bras\u00edlia! Contamos com o seu apoio. #menosparaospol\u00edticos #maisparavoc\u00ea #Vote44077 #PaulinhoMadrugada #Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/hCdC1Pfbmc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#menosparaospol\u00edticos,#maisparavoc\u00ea,#Vote44077,#PaulinhoMadrugada,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/pmadrugada/status/1038138878031486976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135286805524480, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro diz em S\u00e3o Paulo que se recupera bem de ataque.  https://bit.ly/2CyeCTY\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/562pr9EA3z", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038135286805524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131379513503747, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 160760281, "username": "drafael1012", "tweet": "Esse \u00e9 o tipo de entrevista a presidenci\u00e1veis que gostaria de ver em todas as emissoras. Imparcialidade dos entrevistadores. Propostas dos candidatos. Respeito de ambas as partes. #eleicoes2018 #EBCnasUrnas https://twitter.com/TVBrasil/status/1030590095261196288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#EBCnasUrnas", "link": "https://twitter.com/drafael1012/status/1038131379513503747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130947709984775, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2938327270, "username": "unilunatico", "tweet": "T\u00e1 porra eu to me cagando com essa reviravolta #eleicoes2018 \u271d\ufe0f  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037831435779014657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/unilunatico/status/1038130947709984775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124744472702976, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 88915485, "username": "CNI_br", "tweet": "Estudo da CNI prop\u00f5e ao novo governo mudan\u00e7as capazes de promover os investimentos, aumentar a oferta e reduzir os pre\u00e7os do g\u00e1s natural, do \u00f3leo combust\u00edvel e do GLP.  http://bit.ly/2wQsuDM\u00a0#PropostasDaInd\u00fastria #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/qjrNS2yfBE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PropostasDaInd\u00fastria,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CNI_br/status/1038124744472702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122927621898240, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Boletim diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente e com boa condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica.  https://bit.ly/2NpZ3BX\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ovznWsx1Ur", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038122927621898240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122727662530561, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "OAB participa da cerim\u00f4nia de assinatura digital e lacra\u00e7\u00e3o dos sistemas elaborados pelo @TSEjusbr para as #Elei\u00e7\u00f5es2018. \u27a1  http://goo.gl/WdNgTK\u00a0#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/KEt9bOudzH", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1038122727662530561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038122135091326977, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "Dia de bruxa \u00e0 solta na campanha eleitoral brasile...  http://www.blogdosergiovieira.com.br/2018/09/dia-de-bruxa-solta-na-campanha.html?spref=tw\u00a0\u2026 (fotos: Fl\u00e1vio Bolsonaro/F\u00e1bio Costa/Jornal Op\u00e7\u00e3o) #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Pol\u00edtica #Bolsonaro #DanielVilela #Brasil Que quinta-feira foi essa (6), meu povo! #Quintafeiramaluca pic.twitter.com/gkrNShzLYT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pol\u00edtica,#Bolsonaro,#DanielVilela,#Brasil,#Quintafeiramaluca", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1038122135091326977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116001513123840, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "Agora fica expl\u00edcito o verdadeiro \u00f3dio. \u00d3dio da liberdade de express\u00e3o, \u00f3dio da democracia, \u00f3dio do c\u00f3digo penal punitivo, \u00f3dio da \u00e9tica e \u00f3dio da verdade. #VamosRenovarTudo #elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro https://twitter.com/folha/status/1038091784579162112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1038116001513123840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108176196009985, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 224445074, "username": "jehsouzazevedo", "tweet": "Parem de querer combater a viol\u00eancia com viol\u00eancia #politica #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#politica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jehsouzazevedo/status/1038108176196009985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103509772787713, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ministro condena radicaliza\u00e7\u00e3o e atentado contra Bolsonaro  https://bit.ly/2NV1Obf\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/sgQ8KVpcck", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038103509772787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102277242929153, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "V\u00eddeo divulgado na internet mostra Bolsonaro conversando  https://bit.ly/2Mb9lB4\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QnJUN4HKUC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038102277242929153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100944129585152, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Correligion\u00e1rio de Bolsonaro diz que ataque n\u00e3o muda rumo de campanha  https://bit.ly/2CuOTvB\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hIvQkEw3C1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038100944129585152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100791872180225, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha contribui\u00e7\u00e3o para @NPR , nos Estados Unidos, na an\u00e1lise sobre o atentado contra Jair Bolsonaro https://goo.gl/2MUQTJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #NPR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#NPR", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038100791872180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPR"}
{"id": 1038100785429667841, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54792991, "username": "manoelguedes", "tweet": "Hoje, #setedesetembro de 2018:Apoiadores do Bolsonaro: Celebrando o Dia da Independ\u00eancia, com postagens patri\u00f3ticas, desejando o melhor para Brasil e o fim da viol\u00eancia.Apoiadores de outros candidatos: Atacando os apoiadores do Bolsonaro e dizendo: \"Bem feito\".#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#setedesetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/manoelguedes/status/1038100785429667841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094388331782144, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "@joaoamoedonovo @CaboDaciolo @Eymaeloficial @GuilhermeBoulos @meirelles @joaogoulart54 @jairbolsonaro #eleicoes2018 #paz #unidospelapaz #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#paz,#unidospelapaz,#Democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038094388331782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CaboDaciolo,Eymaeloficial,GuilhermeBoulos,meirelles,joaogoulart54,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092046827958272, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "Dia 17 eu nasci, dia 07 eu me casei, tem um monte de 07 no meu CPF e \u00e9 no 17 que eu votarei.Agora eu tenho certeza.\u00c9 de Jair Bolsonaro que essa Na\u00e7\u00e3o precisa. #eleicoes2018#Bolsonaro2018#ForcaBolsonaro#ForcaCapitao#ForcaMito#ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro2018,#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038092046827958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091880322527232, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Diretor da PF vai se reunir com equipes de presidenci\u00e1veis no s\u00e1bado  https://bit.ly/2Qd0PVy\u00a0#EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3kzcdB5J4h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038091880322527232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091688118546432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "Seria imensamente democr\u00e1tico e muito bom para o Brasil se os principais candidatos aparecessem todos juntos num pronunciamento contra a viol\u00eancia eleitoral @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @alvarodias_ #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #democracia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038091688118546432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1038086335607832576, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "At\u00e9 agora 3 est\u00e3o presos por terem participado diretamente no atentado \u00e0 democracia brasileira. Seus idealizadores em breve ser\u00e3o identificados e saberemos a real motiva\u00e7\u00e3o: crime pol\u00edtico. C/ isto, Juiz de Fora sacramentou a vit\u00f3ria de @jairbolsonaro j\u00e1 no 1\u00b0 turno #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1038086335607832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038081664608559109, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 25091081, "username": "kleberkarpov", "tweet": "Datafolha: Eliana tem 18%; Rollemberg, 15%; Rosso, 12%; e Fraga, 10% http://www.politicadistrital.com.br/2018/09/07/datafolha-eliana-tem-18-rollemberg-15-rosso-12-e-fraga-10/\u00a0\u2026#eleicoes2018 #ElianaPedrosa #Elei\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/fnpd9jKm14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ElianaPedrosa,#Elei\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/kleberkarpov/status/1038081664608559109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080749344309250, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Em Bras\u00edlia, militantes fazem vig\u00edlia por recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro  https://www.poder360.com.br/eleicoes/em-brasilia-militantes-fazem-vigilia-por-recuperacao-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/213tg9vjGT", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038080749344309250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038079612390133761, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 859795768705781765, "username": "JulioMiragaya13", "tweet": "Estamos na contagem regressiva para o dia das elei\u00e7\u00f5es. Com a ajuda de todos e de todas, faremos uma vota\u00e7\u00e3o surpreendente, para ent\u00e3o sim come\u00e7armos um DF diferente! #MiragayaClaudia13 #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/86i3IbYBA9", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MiragayaClaudia13,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/JulioMiragaya13/status/1038079612390133761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075170467065857, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada, diz m\u00e9dica  https://bit.ly/2NSmLn7\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/WortnyxEaY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038075170467065857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074890744721408, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro usar\u00e1 bolsa de colostomia por at\u00e9 tr\u00eas meses  https://bit.ly/2oOQdQ7\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XRxUicXS5a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038074890744721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072168758829056, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57438355, "username": "bandeirantes820", "tweet": "#ELEI\u00c7OES2018 Debate da R\u00e1dio Bandeirantes com os candidatos ao Governo de Goi\u00e1s, no dia 10 de setembro, das 8h \u00e0s 10h. N\u00e3o perca!  pic.twitter.com/1mJKXyctyC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7OES2018", "link": "https://twitter.com/bandeirantes820/status/1038072168758829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066203984576512, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "Eu defendo SIM a morte de assassinos, de corruptos, estupradores, latrocidas e quem mais quer exterminar minha fam\u00edlia, amigos e meu povo. E voc\u00ea? Comemorando o ataque a um homem honesto! Depois eu que tenho o discurso de \u00f3dio n\u00e9 filha da puta?#eleicoes2018#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038066203984576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063135314403329, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Agrade\u00e7o ao governador @wellingtondiasoficial pelo reconhecimento do meu trabalho e das marcas positivas que deixei em nosso Estado. Estamos juntos nessa caminhada por um Piau\u00ed cada vez melhor! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/Jp71QFDOL4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038063135314403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063050996244480, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para Albert Einstein  https://bit.ly/2CrOB8w\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/v6sb6JAIYv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038063050996244480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062875452030977, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "Ent\u00e3o Bolsonaro provocou? Jura? N\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas esquerdistas que pregam a n\u00e3o culpabilidade da \"v\u00edtima\"? Voc\u00eas hip\u00f3critas de um caralho tem essa cara-de-pau? V\u00e3o se fuder! Voc\u00eas querem o Brasil s\u00f3 pro grupinho de voc\u00eas. Aqui \u00e9 Bolsonaro Porraaaa#eleicoes2018#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038062875452030977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060364020297728, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "O lado bom dessa tentativa de assassinato a democracia brasileira foi que a Na\u00e7\u00e3o p\u00f4de ver a verdadeira face da esquerda, terrorista, intoler\u00e2nte e mentirosa. Se voc\u00ea ainda tem a pachorra de defender, desculpe, voc\u00ea \u00e9 c\u00famplice, n\u00e3o eleitor.#eleicoes2018#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038060364020297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060132561760256, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 736568499636699136, "username": "LDZHUE", "tweet": "Isso o MEC n\u00e3o ensina... depois dizem que n\u00e3o existe doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas #josiasomito #economia #brasil #arsgore #liberalismodazoeira #freehelicopterride #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #pinochet #pinochetestavacerto #comunista #comunistanem\u00e9gente #esquerda #ldzhue pic.twitter.com/qmjp52Tcg0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#josiasomito,#economia,#brasil,#arsgore,#liberalismodazoeira,#freehelicopterride,#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pinochet,#pinochetestavacerto,#comunista,#comunistanem\u00e9gente,#esquerda,#ldzhue", "link": "https://twitter.com/LDZHUE/status/1038060132561760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058506048430080, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "A incoer\u00eancia do discurso de conveni\u00eancia da esquerda chega a ser doentio. Se o assassino mata \u00e9 coitado, se o policial mata (pra salvar a nossas vidas) \u00e9 um assassino, se a militante \u00e9 assassinada ganha feriado, se a policial \u00e9 assassinadola ganha o ostracismo.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038058506048430080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057682958254084, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16583417, "username": "AndreaFigueired", "tweet": "#LulaNaCadeia #Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/nMOajJ9koJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeia,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/AndreaFigueired/status/1038057682958254084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056635044954113, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 362887085, "username": "oespecialistacf", "tweet": "Essa \u00e9 a toler\u00e2ncia da esquerda? Essa \u00e9 a defesa dos \"Direitos Humanos\"? Dessa forma que voc\u00eas mostram como Jair Bolsonaro \u00e9 um malvad\u00e3o Opressor? T\u00e1 errado ein. N\u00e3o vi nenhum candidato da esquerda sendo atacado, mesmo o mais terrorista.#eleicoes2018#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/oespecialistacf/status/1038056635044954113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056585069830144, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 902859667872862208, "username": "pamelalimaofc", "tweet": "Todos sabemos que ele j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/pamelalimaofc/status/1038056585069830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052599684055043, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000399493202837506, "username": "AnaPGuedes2018", "tweet": "Vamos lutar por um Brasil com menos desigualdade e mais amor.O trabalho edifica e engrandece. #DeusNoComando #vamosfazerAcontecer #independenciadoBrasil#elei\u00e7\u00f5es2018#AnaPaulaGuedes\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbRHvvhcvo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zdkldi0uo504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusNoComando,#vamosfazerAcontecer,#independenciadoBrasil,#elei\u00e7\u00f5es2018,#AnaPaulaGuedes", "link": "https://twitter.com/AnaPGuedes2018/status/1038052599684055043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050944603303936, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3021789050, "username": "Felps2019", "tweet": "@cirogomes @Chris03736930 @vermelho05 Chorar de alegria com o futuro presidente do Brasil. #BolsonaroPresidente17#DireitaUnida#Elei\u00e7\u00f5es2018#DireitaSegueDireita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Felps2019/status/1038050944603303936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho05,Chris03736930,cirogomes"}
{"id": 1038045392661823488, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 549754294, "username": "WXavierOficial", "tweet": "Cabo Washington Xavier 5400SOMOS DIFERENTESVAMOS RENOVAR#somosdiferentes#vamosrenovar#vamosrenovartudo#mudabrasil#eleicoes2018#belohorizonte#minasgerais\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaLRf2gtZg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=idbqlpf2va7m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somosdiferentes,#vamosrenovar,#vamosrenovartudo,#mudabrasil,#eleicoes2018,#belohorizonte,#minasgerais", "link": "https://twitter.com/WXavierOficial/status/1038045392661823488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045253243088896, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 549754294, "username": "WXavierOficial", "tweet": "A VOCA\u00c7\u00c3O PARA O BEM SE REVELA LOGO CEDO.Cabo Washington Xavier 5400SOMOS DIFERENTESVAMOS RENOVAR#somosdiferentes#vamosrenovar#vamosrenovartudo#mudabrasil#eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbOLVlADrn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eq2syhkud2a7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somosdiferentes,#vamosrenovar,#vamosrenovartudo,#mudabrasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/WXavierOficial/status/1038045253243088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043850575630336, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 734520188910080000, "username": "leticiadlcasado", "tweet": "\ud83c\udd71\ufe0fBolsonaro temia um atentado. Evitava consumir \u00e1gua e alimentos cuja a proced\u00eancia n\u00e3o conhecesse. Mesmo atordoados, seus aliados reconhecem que trag\u00e9dia pode catapult\u00e1-lo na disputa presidencial. Os bastidores sobre os reflexos do atentado na pol\u00edtica e nas #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/folha/status/1038026597792546816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leticiadlcasado/status/1038043850575630336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039790745255937, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1271999286, "username": "patricksilva810", "tweet": "leila do v\u00f4lei que n\u00e3o fez nada na secretaria de esporte. kappa #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/patricksilva810/status/1038039790745255937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036549831671809, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2oLcazD\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/U3SYtFENeO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1038036549831671809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035929414492168, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Faltam 30 dias pra voc\u00ea votar com independ\u00eancia no 151 para senador do Brasil! #MarceloCastro151 #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed #SenadordaGente #DiadaIndependenciadoBrasil pic.twitter.com/RHkRrBEVFI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed,#SenadordaGente,#DiadaIndependenciadoBrasil", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1038035929414492168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035232258187264, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64905995, "username": "luizsalmeron", "tweet": "FALA GALERA!  Bora bater um papo? #eleicoes2018 em Bras\u00edlia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbJY0SncYU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jn2y7e2e094g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizsalmeron/status/1038035232258187264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031809769099264, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 Apesar das mais variadas \u201cteorias 98/06\u201d usadas por simp\u00e1ticos ao governo, o quadro eleitoral caminha para uma defini\u00e7\u00e3o no Primeiro Turno. @ronaldocaiado pode, ainda nesta primeira quinzena de setembro, ampliar frente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038031809769099264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado"}
{"id": 1038029574154661894, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61795942, "username": "Olamara", "tweet": "Queria falar n\u00e3o viu, galera. Mas estou observando esse cen\u00e1rio pol\u00edtico e acho que ontem foi decretada a vit\u00f3ria do Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es. O Brasil adora uma v\u00edtima. Aguardem \ud83d\udc40 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Olamara/status/1038029574154661894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025940109017088, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "De mito do \u00f3dio, agora o transformam em messias da paz, do amor e da toler\u00e2ncia. Essa nova dire\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta a preocupa\u00e7\u00e3o e redobra a aten\u00e7\u00e3o para os pr\u00f3ximos passos. Apoiadores de @Ciro2018, estejamos atentos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1038025940109017088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciro2018"}
{"id": 1038025933226209281, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "O Brasil \u00e9 mesmo o pa\u00eds da hipocrisia. Lament\u00e1vel sob qualquer an\u00e1lise a agress\u00e3o sofrida pelo candidato do \u00f3dio.  Por\u00e9m, trat\u00e1-lo como um Gandhi, um pregador da paz vitimado pela maldade do mundo, \u00e9 demais n\u00e9? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1038025933226209281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025728783249409, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67634624, "username": "carlozguimaraes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro #foracomunistas pic.twitter.com/V990i8DIUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro,#foracomunistas", "link": "https://twitter.com/carlozguimaraes/status/1038025728783249409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025500063670272, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67634624, "username": "carlozguimaraes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao pic.twitter.com/O67TdNO7Wx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/carlozguimaraes/status/1038025500063670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025121406050304, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67634624, "username": "carlozguimaraes", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/BDW1E2Rl37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/carlozguimaraes/status/1038025121406050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015311373586432, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24473275, "username": "rafaelsoa", "tweet": "01-  a frase:\" Quem planta vento colhe tempestaden\u00e3o \u00e9 igual a usou mini saia vai ser estuprada\" -----------------Comente a afirma\u00e7\u00e3o acima. ENEM 2018 - #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rafaelsoa/status/1038015311373586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012049140449280, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16583417, "username": "AndreaFigueired", "tweet": "#Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/jlUYN0cPpL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/AndreaFigueired/status/1038012049140449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037990168777637888, "date": "2018-09-07", "time": "04:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Em Bras\u00edlia, militantes fazem vig\u00edlia por recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro  https://www.poder360.com.br/eleicoes/em-brasilia-militantes-fazem-vigilia-por-recuperacao-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Tv6JOO8IO0", "replies": 4, "retweets": 25, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037990168777637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037974053091463173, "date": "2018-09-07", "time": "03:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 752707221415350274, "username": "bemwell_", "tweet": "S\u00e3o quase cinco da manh\u00e3 e eu vendo entrevista dos candidatos pq n\u00e3o tive tempo de ver antes... qq deu em mim? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bemwell_/status/1037974053091463173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942794634055680, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 752707221415350274, "username": "bemwell_", "tweet": "Deus o livre se eu fosse assessor do \u00c1lvaro Dias, n\u00e3o ia suportar 2 segundos do lado dele com aqueles assovio quando fala #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bemwell_/status/1037942794634055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919422348963840, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 146143115, "username": "natyelenn", "tweet": "Poderiam fazer uma s\u00e9rie inspirada nessas elei\u00e7\u00f5es. @NetflixBrasil quero direitos autorais e participa\u00e7\u00e3o no roteiro.Come\u00e7a pelo fato do carinha q esfaqueou o bozonauro j\u00e1 ter advogado e estar em hotel bom. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/natyelenn/status/1037919422348963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetflixBrasil"}
{"id": 1037907207344541696, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 132147043, "username": "delmiguellucena", "tweet": "#7deSetembroA independ\u00eancia se conquista com luta!A P\u00e1tria precisa se livrar dos que a insultam, afanam e enxovalham, construindo um Brasil para todos os seus filhos.Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Rodrigues Oliveira#MIGUELLUCENAFEDERAL #BRAS\u00cdLIATEMJEITO#ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #RENOVARDF pic.twitter.com/gNtQdPbjIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembroA,#MIGUELLUCENAFEDERAL,#BRAS\u00cdLIATEMJEITO,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#RENOVARDF", "link": "https://twitter.com/delmiguellucena/status/1037907207344541696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898461486768128, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@BlogdoNoblat @UOLNoticias J\u00e1 t\u00e3o querendo desviar o foco, o cara \u00e9 militante da esquerda, \u00e9 do PSol, m\u00e3eDilma e tralala... Vai ser no primeiro turno #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #JairBolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037898461486768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037897017803124737, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "TRE-RJ barra candidatura de Garotinho a governador do Rio  https://www.poder360.com.br/eleicoes/tre-rj-barra-candidatura-de-garotinho-a-governador-do-rio/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/V6xEKKrFNh", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037897017803124737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896230007975941, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@BlogdoNoblat Se fosse ao contr\u00e1rio seria motivo de cair matando no discurso do JB.. m\u00eddia suja #Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7abolsonaro #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7abolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037896230007975941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037888784027869185, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Eu queria ter a fleuma do Haddad. No lugar dele, j\u00e1 teria dado uma voadora na Miriam, no Merval e na Cristiana Lobo. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037888784027869185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888469098524672, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "Olha como eleitor do Bolsonaro reage \u00e0s cr\u00edticas ao candidato.... #eleicoes2018  https://twitter.com/thegutnic/status/1037882302729277442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1037888469098524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888202714034176, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad mant\u00e9m firme e forte o discurso nacionalista na economia. Algo que n\u00e3o entra na cabe\u00e7a dos liberais da GloboNews.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037888202714034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887214221504512, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Dia de entrar rapidamente na CNN para comentar os desdobramentos pol\u00edticos do atentando contra Jair Bolsonaro#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado #CNN #CNNE @CNNEE pic.twitter.com/6tRvQzPRIy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#CNN,#CNNE", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037887214221504512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNNEE"}
{"id": 1037886396873302017, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o t\u00e1 com sangue nos olhos... Haddad segue tranquil\u00e3o.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037886396873302017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884157542756358, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad dando um hat-trick no Merval Pereira. Ponto alto da sabatina.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037884157542756358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884089314017280, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17118554, "username": "Laramarx", "tweet": "#NFLnaESPN > #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NFLnaESPN,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Laramarx/status/1037884089314017280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883212654104576, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Um ponto positivo do Haddad \u00e9 que ele faz o estilo tranquil\u00e3o. Fosse o Bolsonaro ou o Ciro, o pau j\u00e1 tinha quebrado ante \u00e0s perguntas inc\u00f4modas dos jornalistas.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037883212654104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882668741009409, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad insiste em dizer que o PT foi o respons\u00e1vel pelo fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que investigaram e combateram a corrup\u00e7\u00e3o da qual o pr\u00f3prio PT foi acusado. Kafkiano.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037882668741009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882112739889154, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 91577844, "username": "jurandifrutuoso", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018_Rio_G_Sul#Sartori tem 25% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Leite avan\u00e7a a 18% e Rossetto vai a 14%, aponta pesquisa Ibope  https://www.jornaldocomercio.com/_conteudo/politica/2018/09/647612-sartori-tem-25-das-intencoes-de-voto-leite-avanca-a-18-e-rossetto-vai-a-14--aponta-pesquisa-ibope.html#.W5HaUpjrAH8.twitter\u00a0\u2026 via @JC_RS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018_Rio_G_Sul,#Sartori", "link": "https://twitter.com/jurandifrutuoso/status/1037882112739889154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JC_RS"}
{"id": 1037881729514651650, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "O @gcamarotti fez a pergunta-chave: o PT n\u00e3o faz um mea culpa dos erros cometidos?#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037881729514651650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037881612107694080, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "A l\u00e1 os jornalistas da @GloboNews interrogando mais um pol\u00edtico, hoje \u00e9 o Haddad. Na pr\u00e1tica, o time de comentaristas de pol\u00edtica da Globo quer ser protagonista da campanha eleitoral. Todos t\u00eam opini\u00e3o sobre tudo e interrompem o interrogado o tempo todo. #Eleicoes2018 #Pol\u00edtica pic.twitter.com/1cgPwYWHjP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037881612107694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037881265796481025, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad repete o discurso vitimista do PT. N\u00e3o assume que os erros do partido o fizeram perder a reelei\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura paulistana em 2016.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037881265796481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879037597822977, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Heraldo Pereira apresenta telejornal e sabatina como se fosse um garoto-propaganda anunciando produto. Um dia ele ainda vai aparecer no intervalo comercial, vendendo produtos banc\u00e1rios ou lingui\u00e7as Seara.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037879037597822977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878215048617985, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad diz que polariza\u00e7\u00e3o PT-PSDB nos \u00faltimos 25 anos n\u00e3o foi prejudicial \u00e0 democracia. A ruptura, segundo ele, veio com a n\u00e3o-aceita\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria de Dilma em 2014.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037878215048617985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877494089695232, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad dizer que o PT nunca apelou pro radicalismo verbal \u00e9 ris\u00edvel...#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037877494089695232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876300176924672, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3308750019, "username": "phecosilva", "tweet": "Eu sempre quis acreditar que o Renato Russo fosse um tipo de profeta ao cantar que \u201co Brasil \u00e9 um pa\u00eds do futuro\u201d.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/phecosilva/status/1037876300176924672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875351752454144, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Neste dia tenso, o entrevistado de hoje na #CentralDasElei\u00e7\u00f5es da #GloboNews \u00e9 o Fernando Haddad (@Haddad_Fernando). Vamos ver como se sai o prov\u00e1vel substituto do Lula... #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#GloboNews,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037875351752454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873922543366145, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 60341416, "username": "edineysantana", "tweet": " https://youtu.be/tefGrGItv5M\u00a0#odio#VidasBrasileiras#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#odio,#VidasBrasileiras,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/edineysantana/status/1037873922543366145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869522731106304, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "\u2018Quadro \u00e9 naturalmente grave, mas est\u00e1vel\u2019, dizem m\u00e9dicos sobre Bolsonaro  https://www.poder360.com.br/eleicoes/quadro-e-naturalmente-grave-mas-estavel-dizem-medicos-sobre-bolsonaro/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037869522731106304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868872202903553, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79354406, "username": "patrickselvatti", "tweet": "Nessa corrida eleitoral teremos os dois candidatos mais bem cotados para presidente impossibilitados de sair \u00e0s ruas para fazer campanha. Um j\u00e1 estava preso e agora o outro ficar\u00e1 hospitalizado. #LulaNaCadeia #BolsonaroNaUTI#Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeia,#BolsonaroNaUTI,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/patrickselvatti/status/1037868872202903553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867497897308160, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro.  https://bit.ly/2M5KzlZ\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/dw0m7gyab7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037867497897308160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865808087724032, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3021789050, "username": "Felps2019", "tweet": "@DaniloGentili @SheilaC28245348 Dedadas do seu cu sua vagabunda. Vai fazer uma visita \u00edntima pro Lula vai. #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Felps2019/status/1037865808087724032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,DaniloGentili"}
{"id": 1037864696316157952, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2294649387, "username": "dvstn07", "tweet": "MUDE! Vamos levar @cirogomes para o segundo turno! Se n\u00e3o for assim, fica dif\u00edcil. #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8kf7pcWbmI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvstn07/status/1037864696316157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037864330493145088, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "TRE-RJ barra candidatura de Garotinho a governador do Rio  https://www.poder360.com.br/eleicoes/tre-rj-barra-candidatura-de-garotinho-a-governador-do-rio/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/N2pHvOP7G0", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037864330493145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863211159171072, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Acompanhando o #J10 na #GloboNews com informa\u00e7\u00f5es sobre o ataque a Jair Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#J10,#GloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037863211159171072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862455806963712, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Equipe do S\u00edrio-Liban\u00eas vai atender Bolsonaro em Juiz de Fora.  https://bit.ly/2QbtXwn\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/vCsT8GCo91", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037862455806963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861960648404992, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 992959544778285057, "username": "puglitony", "tweet": "Grande bosta o cara ser ex-PSOL, que, por sinal, recha\u00e7ou o ocorrido. O #Bolsonaro \u00e9 ex-PP, que, por sinal, \u00e9 um dos partidos mais implicados em corrup\u00e7\u00e3o no Brasil desde o mensal\u00e3o. Isso que dizer alguma coisa em ambos os casos? N\u00e3o... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/puglitony/status/1037861960648404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861495240056832, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "#Amoedonopanico#Elei\u00e7\u00f5es2018#Amoedonosdebates https://www.youtube.com/user/GrandeAlan\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Amoedonopanico,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1037861495240056832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859860522655744, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro teve hemorragia estancada e passou por cirurgia no intestino.  https://bit.ly/2NusD9z\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YecPRLkz5n", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037859860522655744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858912492498944, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #ELEI\u00c7\u00d5ES2018  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037791876399677445\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037858912492498944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855749211410433, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3218781653, "username": "marcelosventura", "tweet": "Seria o discurso de \u00f3dio um produto pol\u00edtico? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcelosventura/status/1037855749211410433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850823131365378, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86156959, "username": "pardcs", "tweet": "#Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Deputados pic.twitter.com/3w96S4TIPh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Deputados", "link": "https://twitter.com/pardcs/status/1037850823131365378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849526260981760, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037439685222641666, "username": "FernandaRuina", "tweet": "@ptbrasil @folha @agencialupa O cara mal \"sofre ataque terrorista\" e a equipe j\u00e1 tinha #FakeNews prontinha. Sei! #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandaRuina/status/1037849526260981760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,folha,ptbrasil"}
{"id": 1037845151648043015, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57173953, "username": "RenatoKedson", "tweet": "Nosso presidento t\u00e1 pistola. Agora \u00e9 a vez do Lula... digo, Haddad escutar umas verdades.#VamosRenovarTudo #Amo\u00eado30 #Novo30 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Amo\u00eado30,#Novo30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RenatoKedson/status/1037845151648043015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845054419881985, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Em meio a curso de Excel, trabalho de programa\u00e7\u00e3o web e outros expedientes, mal pude acompanhar o caso do Bolsonaro. Soube agora que acertaram art\u00e9ria e intestino do candidato. Que dia tenso na pol\u00edtica! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037845054419881985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842089202147328, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Eu acho que o Bolsonaro deveria desistir da corrida presidencial e cuidar da vida e sa\u00fade dele agora. Ainda mais que parece ser grave. \u00c9 o melhor que ele faz. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037842089202147328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841251738046464, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O lament\u00e1vel atentado ao capit\u00e3o-candidato do PSL \u00e9 um momento oportuno para reiterarmos o valor inegoci\u00e1vel da democracia e dos direitos humanos. #juizdefora #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1037841251738046464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840033858965505, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@andrxmuniz @JoaoBush @senhordeivid T\u00e3o lixo que plagiaram seu nome dos EUA KKK Deivid kkkkk tu \u00e9 o fera mesmo Deivid #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037840033858965505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhordeivid,JoaoBush,andrxmuniz"}
{"id": 1037838012330270720, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@BlogdoEmpregoDF essa corja que est\u00e1 a\u00ed no poder h\u00e1 30 anos n\u00e3o vai largar f\u00e1cil assim eles n\u00e3o est\u00e3o aqui para democracia tentaram matar Jair bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037838012330270720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoEmpregoDF"}
{"id": 1037837875205693440, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 800036632850219009, "username": "eelmoferrer", "tweet": "Bem vindo ao maravilhoso mundo dos perdidos. #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #vota\u00e7\u00e3o #pol\u00edtica http://youtu.be/IFTdMYr63UQ?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#vota\u00e7\u00e3o,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/eelmoferrer/status/1037837875205693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834749706952704, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 75563217, "username": "RodrigoBAzevedo", "tweet": "[Resumo de ontem] Caminhada na Avenida Mau\u00e1, seguimos firmes para mudar Goi\u00e1s. #rodrigoazevedo27025 #glaustindafokus2018#caiado25#wildermorais251#elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.instagram.com/p/BnZudHZH1ly/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tiy0hwqh5pxp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rodrigoazevedo27025,#glaustindafokus2018,#caiado25,#wildermorais251,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RodrigoBAzevedo/status/1037834749706952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831374600847361, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Temer pede refor\u00e7o na seguran\u00e7a aos candidatos.  https://bit.ly/2wOBNDc\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QuuLZaLMJ4", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037831374600847361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830544527183872, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa #TSE realiza assinatura digital e a lacra\u00e7\u00e3o das m\u00eddias com os sistemas de software que ser\u00e3o utilizados nas #UrnaseEletr\u00f4nicas. #eleicoes2018\ud83d\udd18 canal 53.1  pic.twitter.com/4LdJCCZq4R", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#TSE,#UrnaseEletr\u00f4nicas,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037830544527183872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829216946020354, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3393184912, "username": "_andredoliveira", "tweet": "Eu sou f\u00e3 de uma mulher na cobertura das #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/luana_andrads/status/1037805076637728768\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_andredoliveira/status/1037829216946020354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823057082150912, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 290631227, "username": "Thais390", "tweet": "Apesar da fatalidade que aconteceu com Jair Bolsonaro, eu continuarei n\u00e3o votando nele. #Naovotobolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Naovotobolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Thais390/status/1037823057082150912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821574559268865, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2939218625, "username": "Campos_Rique", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o passou da fase de grupos.Agora come\u00e7ou o mata-mata! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Campos_Rique/status/1037821574559268865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821492791107586, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Bolsonaro foi atingido no f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino, relata filho  https://bit.ly/2Q8daKC\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/aPGvxcT5wV", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037821492791107586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820633722302465, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2CpmQxG\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/z2UCywAwIj", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037820633722302465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819669703548930, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 239434607, "username": "Tico_Cordeiro", "tweet": "VIOL\u00caNCIA GERA VIOL\u00caNCIA! O \u00f3dio disseminado e discutido nas redes sociais sai do virtual para o real. N\u00e3o ficarei surpreso se coisas piores acontecerem nessa #elei\u00e7\u00f5es2018. Nada justifica uma agress\u00e3o dessas.#bolsonaro #paznaselei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro,#paznaselei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Tico_Cordeiro/status/1037819669703548930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818181216296960, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3012509787, "username": "DepSheridan", "tweet": "O \u00f3dio e a viol\u00eancia est\u00e3o na contram\u00e3o da democracia. A chave das solu\u00e7\u00f5es para os problemas da atualidade n\u00e3o est\u00e1 no confronto, mas no entendimento. #eleicoes2018", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DepSheridan/status/1037818181216296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817150147317761, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "@jairbolsonaro precisou de transfus\u00e3o de sangue. Facada levou o presidenci\u00e1vel \u00e0 cirurgia #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037817150147317761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816004007682051, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 39101581, "username": "SimplyTeBR", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 internado na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora ap\u00f3s ser ferido com faca  #eleicoes2018\u2060 \u2060   http://bit.ly/2M7kiE1\u00a0 Sofeu perfura\u00e7\u00f5es no f\u00edgado , pulm\u00e3o e al\u00e7as intestinais ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/SimplyTeBR/status/1037816004007682051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815788609130497, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "De acordo com o filho de Bolsonaro, Fl\u00e1vio, o candidato \u00e0 Presid\u00eancia chegou \"quase morto\" ao hospital  http://bit.ly/2NjA9UB\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Ftqy7xOJ5z", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037815788609130497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815553665187841, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 81110311, "username": "jorgehper", "tweet": "O sujeito a atacou o candidato Jair Bolsonaro, e petista, eu vi o perfil do facebook do cidadao ! #elei\u00e7\u00f5es2018 #cbn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#cbn", "link": "https://twitter.com/jorgehper/status/1037815553665187841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815412027584512, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que agress\u00e3o ao candidato j\u00e1 era temida  https://bit.ly/2MPZXrX\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TzbxyLDlnv", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037815412027584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815202048290816, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "TRE indefere candidatura de Garotinho ao governo do Rio  https://bit.ly/2wQhzJh\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TlWHiaE4sd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037815202048290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814823680180225, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro agora \u00e0 tarde em Juiz de Fora (MG), claro que foi atentato \u00e0 democracia. Uma coisa dessas n\u00e3o pode ficar impune. Momento pede calma e ju\u00edzo de todos os atores da pol\u00edtica brasileira. Ju\u00edzo, brasileiros e brasileiras. #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037814823680180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814041853472772, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Brasil: um del\u00edrio de Deus nas #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037814041853472772", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813271749906439, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque a candidato Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2Q5DlBA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/M59XRsSnv9", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037813271749906439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811450113388549, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Ataque sofrido por Bolsonaro em Juiz de Fora domina redes sociais  http://bit.ly/2QaUwSo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/rbbd2L7Ofm", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037811450113388549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811413878747136, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula.  https://bit.ly/2CqucAH\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kVLIAZoIsW", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037811413878747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809405042065410, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "TRF4 nega mandado de Gleisi para atuar como advogada de Lula.  https://bit.ly/2wNA4Py\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DmtQWV3bPu", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037809405042065410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807984238309378, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49762925, "username": "ItamaratyGovBr", "tweet": "As #elei\u00e7\u00f5es2018 no exterior \ud83c\udf10ser\u00e3o realizadas em 171 postos do Itamaraty, em mais de 120 pa\u00edses. Para conhecer os locais de vota\u00e7\u00e3o, consulte o mapa interativo \ud83d\udc49 http://bit.ly/2Q82aNf\u00a0 pic.twitter.com/XNt6Uwvukt", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ItamaratyGovBr/status/1037807984238309378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807527034081280, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2218311198, "username": "Marcio_RenanFB", "tweet": "Parece q o  curativo de @jairbolsonaro Vai ser a faixa presidencial. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcio_RenanFB/status/1037807527034081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807521157787648, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 423836108, "username": "privataria", "tweet": "Quem planta o \u00f3dio colhe a viol\u00eancia #JairBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/privataria/status/1037807521157787648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806555658440705, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque a candidato Jair Bolsonaro.  https://bit.ly/2wQuHPv\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/87tAWFFBo4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037806555658440705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804374846840833, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2994226235, "username": "eudes_official", "tweet": "Melhoras pro futuro presidente do Brasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eudes_official/status/1037804374846840833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803166488768512, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3218781653, "username": "marcelosventura", "tweet": "Bolsonaro em estado grave c/ hemorragia interna.....n\u00e3o tenho d\u00favidas de que pode ter sido mais um crime pol\u00edtico... #bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcelosventura/status/1037803166488768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802971491459072, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Pol\u00edtica #MDB #PSDB #GeraldoAlckmin #Brasil https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pol\u00edtica,#MDB,#PSDB,#GeraldoAlckmin,#Brasil", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037802971491459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800854533881856, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "Al\u00f4 INDECISOS, n\u00e3o caiam nessa arma\u00e7\u00e3o.Um dia dps de uma pesquisa q mostra o cara perdendo em TODOS OS CEN\u00c1RIOS DE SEGUNDO TURNO, ele sofre um atentado? REALLY? Um cara q anda TODO DIA DE COLETE, leva facada no \u00daNICO DIA sem colete? REALLY? #eleicoes2018  pic.twitter.com/8e6WtfJWrm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1037800854533881856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800726175653889, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Autor de facada em Jair Bolsonaro \u00e9 identificado e encaminhado \u00e0 PF  http://bit.ly/2Qc4l2e\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/09gNrvODuJ", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037800726175653889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800602519199744, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2964767121, "username": "Cvieira1998", "tweet": "Sobre o que aconteceu em #juizdefora Acho que na \u00e9 consequ\u00eancia do que esse escr\u00fapulo vem falando e fazendo com algumas pessoas. #JairBolsonaro #Bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#JairBolsonaro,#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cvieira1998/status/1037800602519199744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800288076345344, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar ataque contra Bolsonaro.  https://bit.ly/2CsGOYg\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LtLHpyj8BO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037800288076345344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800116063793153, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2902271025, "username": "JeniferIngrund", "tweet": "Rep\u00fadio qualquer ato de viol\u00eancia e a intoler\u00e2ncia contra opini\u00f5es diferentes, mas espero que esse epis\u00f3dio sirva de li\u00e7\u00e3o para todos os candidatos. Entendam que toda a popula\u00e7\u00e3o que necessite de atendimento m\u00e9dico, receba a assist\u00eancia necess\u00e1ria na mesma urg\u00eancia. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JeniferIngrund/status/1037800116063793153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800051861540864, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Tudo o que se sabe at\u00e9 agora sobre o ataque \u00e0 Bolsonaro:  http://bit.ly/2NjA9UB\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/o6nZ1u0vkh", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037800051861540864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799193950216192, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2964767121, "username": "Cvieira1998", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro, ser\u00e1 que quando ele se recuperar ele vai perceber que liberar porte de arma n\u00e3o \u00e9 uma ideia muito boa?! #eleicoes2018 #jair #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#jair,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cvieira1998/status/1037799193950216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798988236447745, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037439685222641666, "username": "FernandaRuina", "tweet": "O cara tem agentes federais e equipe volunt\u00e1ria com integrantes do Bope como seguran\u00e7as, sempre usou colete \u00e0 prova de balas e s\u00f3 hoje achou que o outfit n\u00e3o combinava. Sei. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandaRuina/status/1037798988236447745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798336898772992, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 82802617, "username": "rodrigopadua2", "tweet": "Brasil est\u00e1 mais doente que a gente imagina. Essa facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro, foi na democracia brasileira tamb\u00e9m. O fundo do po\u00e7o n\u00e3o chega. Triste! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rodrigopadua2/status/1037798336898772992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798323346915328, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037439685222641666, "username": "FernandaRuina", "tweet": "Depois voc\u00eas falam que @neymarjr \u00e9 bom de fazer teatro. Quando acharem o sangue do inomin\u00e1vel, mandem. Facada no abd\u00f4men que n\u00e3o sangra, n\u00e9?! Hum. Sei. Enquanto isso, ele sobe nas pesquisas como um Messias de direita. #eleicoes2018  https://twitter.com/folha/status/1037793570244251648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandaRuina/status/1037798323346915328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1037797613918138369, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Temer: atentado contra Bolsonaro \u00e9 exemplo de intoler\u00e2ncia em campanha.  https://bit.ly/2CqmGpz\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/CwCHN1UzB4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037797613918138369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797187621675009, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Bolsa sobe 1,64% ap\u00f3s ataque a Bolsonaro em Juiz de Fora (MG)  http://bit.ly/2MTo8Wn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kG3SkSYMHA", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037797187621675009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796345078341634, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "O que aconteceu em Juiz de Fora mostra apenas que vivemos tempos estranhos... tempos estranhos #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037796345078341634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796082456121344, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Candidatos se manifestam sobre ataque a Bolsonaro.  https://bit.ly/2oNmzek\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hI1H15DPbX", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037796082456121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795768814497792, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "TRE indefere candidatura de Garotinho ao governo do Rio.  https://bit.ly/2wQhzJh\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/5PPTXbrqkC", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037795768814497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795678213296133, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033711172481155077, "username": "GeorgiosTzemos", "tweet": "\u00c9 certo que temos vivido tempos dif\u00edceis no cen\u00e1rio pol\u00edtico, mas n\u00e3o podemos deixar nos abater! \u00c9 preciso acreditar que as coisas ir\u00e3o mudar, e fazemos isso por meio do voto!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Esperan\u00e7adeMudan\u00e7a#Georgios2018 pic.twitter.com/ym1zwhnBZx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Esperan\u00e7adeMudan\u00e7a,#Georgios2018", "link": "https://twitter.com/GeorgiosTzemos/status/1037795678213296133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794924505309186, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "O que ser\u00e1 que vai acontecer agora j\u00e1 q o povo super inteligente das redes sociais j\u00e1 julgaram e condenaram o cara q esfaqueou Bolsonaro como PT, esquerdista etc criando agora um clima d \u00f3dio. Parab\u00e9ns povo brasileiro. Voc\u00eas s\u00e3o um nojo. #Bolsonaro #eleicoes2018 @policiafederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037794924505309186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037794772113678337, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25813990, "username": "edilsongyn", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Meirelles, Boulos e Daciolo.\" #Bolsonaro #eleicoes2018 #piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#piada", "link": "https://twitter.com/edilsongyn/status/1037794772113678337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794336283324416, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Candidatos \u00e0 presid\u00eancia repudiam ataque a Bolsonaro  http://bit.ly/2wMcfH1\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QiLPctDFSN", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037794336283324416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793230232928256, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  https://goo.gl/tsGfAe\u00a0 #JairBolsonaro #facada #atentado #pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #RevistaFactual pic.twitter.com/QRDAthY0zn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#atentado,#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037793230232928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793133692628992, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Fui abra\u00e7ar o amigo @raimundopereira13125, candidato a deputado estadual, acompanhado pelo governador @wellingtondiasoficial, na inaugura\u00e7\u00e3o do seu comit\u00ea na zona leste da capital. #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed pic.twitter.com/Qjb0RPzMwt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037793133692628992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793055867396102, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": " http://goo.gl/WdNgTK\u00a0 | OAB participa da cerim\u00f4nia de assinatura digital e lacra\u00e7\u00e3o dos sistemas elaborados pelo @TSEjusbr para as #Elei\u00e7\u00f5es2018, que foram depositados na sala-cofre do TSE. #N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/bO9EyPUZGV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1037793055867396102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037792571265830912, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Novas informa\u00e7\u00f5es da assessoria de Bolsonaro afirmam que o candidato est\u00e1 sendo operado; faca teria atingido o f\u00edgado do presidenci\u00e1vel  http://bit.ly/2NjA9UB\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DwGW3IdEPw", "replies": 5, "retweets": 32, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037792571265830912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792556329910272, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3218781653, "username": "marcelosventura", "tweet": "Acabaram de eleger Bolsonaro presidente com essa facada #eleicoes2018 #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/marcelosventura/status/1037792556329910272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792556325773312, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 88915485, "username": "CNI_br", "tweet": "Estudo da CNI faz um diagn\u00f3stico dos entraves ao desenvolvimento do setor de infraestrutura e apresenta sugest\u00f5es para o pa\u00eds fortalecer os projetos e ampliar investimentos em obras e empreendimentos. #PropostasDaInd\u00fastria #Elei\u00e7\u00f5es2018  http://bit.ly/2MUU4cM\u00a0 pic.twitter.com/FlylujrnzG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PropostasDaInd\u00fastria,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CNI_br/status/1037792556325773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792250170880001, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Nos pr\u00f3ximos minutos entro ao vivo na @RPPNoticias do Peru para comentar o atentado sofrido por @jairbolsonaro em Juiz de Fora, Minas Gerais#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #Facada #Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037792250170880001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RPPNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791046460223489, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36115008, "username": "agenciadoradio", "tweet": "Candidato do PSL era carregado por apoiadores em Juiz de Fora quando recebeu uma facada na barriga. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/agenciadoradio/status/1037791046460223489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791044094623747, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "\u00c0 @GloboNews , @FlavioBolsonaro diz que o candidato @jairbolsonaro levou seis pontos em decorr\u00eancia da facada #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037791044094623747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790074937720832, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 902859667872862208, "username": "pamelalimaofc", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \ud83e\udd23Isso mostra o quanto o povo brasileiro o apoia #BolsonaroNao #HojeEmDia #BomDiaBrasil #GloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018 #diganao", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#HojeEmDia,#BomDiaBrasil,#GloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#diganao", "link": "https://twitter.com/pamelalimaofc/status/1037790074937720832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788850482040833, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "A milit\u00e2ncia do @jairbolsonaro \u00e9 das mais aguerrida (para n\u00e3o usar outro termo) que j\u00e1 vi. O cara esfaqueou Bolsonaro e saiu inteiro? Do meio daquela multid\u00e3o toda? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037788850482040833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788520243449861, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 321355555, "username": "paulinho1447", "tweet": "Nada nesse mundo justifica esfaquear algu\u00e9m por causa de pol\u00edtica.#Bolsonaro#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/paulinho1447/status/1037788520243449861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788331319414784, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "Em 2014 tivemos o candidato que tinha chance de vencer as elei\u00e7\u00f5es morto em uma queda de avi\u00e3o.  Quatro anos depois, temos o candidato que lidera as pesquisas esfaqueado na rua durante a campanha. Triste pol\u00edtica brasileira #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037788331319414784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787876073852928, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 54792991, "username": "manoelguedes", "tweet": "Chegamos na fase de esfaqueamento de candidatos em campanha eleitoral. O jogo sujo agora virou \u201cSalve-se quem puder\u201d! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/manoelguedes/status/1037787876073852928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787546355478529, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora.  https://bit.ly/2MUnHv1\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/dKNMPv4mx4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037787546355478529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787260572319744, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "S\u00e9rie de entrevistas da EBC com presidenci\u00e1veis entra na \u00faltima semana.  https://bit.ly/2wXpkOH\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2dlCQIcDiX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037787260572319744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787247465189378, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 71089153, "username": "dael_c", "tweet": "Puta que pariu merm\u00e3o! Lembrando aqui de Eduardo Campos. #for\u00e7aBolsonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dael_c/status/1037787247465189378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786528771174400, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838546273, "username": "pensaresonhar", "tweet": "@em_com Mais um motivo para n\u00e3o votar nele!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/pensaresonhar/status/1037786528771174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1037786298814218240, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/eoamTW3v0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037786298814218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037786107973386242, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 838546273, "username": "pensaresonhar", "tweet": "@JornalOGlobo S\u00f3 lamento...#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Vergonha #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Vergonha,#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/pensaresonhar/status/1037786107973386242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037785269888602114, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 56836819, "username": "marquesmrc", "tweet": "Sobre a facada em @jairbolsonaro, acontece que quando campanhas pol\u00edticas acontecem num ambiente de alto descontentamento, os eleitores tendem a tomar decis\u00f5es mais irracionais.  https://goo.gl/ShapCa\u00a0 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marquesmrc/status/1037785269888602114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785044734160896, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770656371045965824, "username": "Dansouza21", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar facada em Juiz de Fora (MG).S\u00f3 assim que \u00e9 poss\u00edvel que ele n\u00e3o ganhe as elei\u00e7\u00f5es de 2018, fora isso ele passa bem, e ser\u00e1 um \u00f3timo presidente pro nosso Brasil.#bolsonaro #juizdefora #Bolsonaro17 #URGENTE #Eleicoes2018  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037781955738259458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#Bolsonaro17,#URGENTE,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Dansouza21/status/1037785044734160896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784534954242048, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E aqui temos mais imagens ap\u00f3s @jairbolsonaro ter sido atingido por uma facada em Juiz de Fora #Elei\u00e7\u00f5es2018 #eleicoes2018  pic.twitter.com/XZSWQscix4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037784534954242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783684173193216, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "Vamos \u00e0s infos:* @jairbolsonaro foi alvo de uma facada em Juiz de Fora; ele foi internado com ferimentos superficiais na Santa Casa, mas passa bem; o incidente aconteceu em um ato de campanha; o respons\u00e1vel pela facada foi detido pela PM #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037783684173193216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782830326210561, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 838546273, "username": "pensaresonhar", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica Por mais mulheres na pol\u00edtica!... as mulheres precisam se valorizar mais! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Marina18", "link": "https://twitter.com/pensaresonhar/status/1037782830326210561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037782736726097920, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "BREAKING NEWS: Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037782736726097920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782598230192128, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "Manifesta\u00e7\u00e3o de um dos filhos de @jairbolsonaro sobre o epis\u00f3dio ocorrido agora a pouco em Juiz de Fora. #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #Politica https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Politica", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037782598230192128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781937249832961, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E o candidato @jairbolsonaro foi atingido por uma facada durante ato de campanha em Juiz de Fora. #eleicoes2018 #eleicoes2018 #Bolsonaro #Politica https://twitter.com/robsonbroy/status/1037778280114532354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoes2018,#Bolsonaro,#Politica", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037781937249832961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781914910945282, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Imagens nas redes sociais mostram o momento do ataque  http://bit.ly/2NjA9UB\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hE4RCdA5GS", "replies": 13, "retweets": 45, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037781914910945282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781501809713153, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora (MG) nesta quinta  http://bit.ly/2NjA9UB\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/de3rwHpoQL", "replies": 17, "retweets": 55, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037781501809713153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781227363753984, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Visita de Bolsonaro causa tumulto a hospital em MG e atrapalha entrada de idosos  http://bit.ly/2M3PEvb\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hfnYJNrWyj", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037781227363753984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776688019591168, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27171566, "username": "pmadrugada", "tweet": "Uma das perguntas que eu mais respondo \u00e9 por que eu entrei na pol\u00edtica. No v\u00eddeo abaixo explico um pouco sobre esta minha decis\u00e3o. Confira! #menosparaospol\u00edticos #maisparavoc\u00ea #Vote44077 #PaulinhoMadrugada #Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/bMaFZdNTT1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#menosparaospol\u00edticos,#maisparavoc\u00ea,#Vote44077,#PaulinhoMadrugada,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/pmadrugada/status/1037776688019591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773678015127554, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Suplente de Cristovam pede votos para filha de Eduardo Cunha  http://bit.ly/2MRX9dZ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0nnkRrXxwg", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037773678015127554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772045327769600, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "\u00e9 fato hj em dia. Cautelemos! #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jeffs_araujo35/status/1037770937091932160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037772045327769600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771118210416640, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 48380596, "username": "dep_Cristiano", "tweet": "As recep\u00e7\u00f5es que tive em #SamamabaiaNorte, #SamambaiaSul, #Ceil\u00e2ndiaNorte, #Expans\u00e3odoSetorO, #RiachoFundoI, #RiachofundoII e #Estrutural foram incr\u00edveis. Foi um verdadeiro encontro de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es! Obrigado a todos!#Vote55055 #DF #Elei\u00e7\u00f5es2018 #DeputadoCristianoAra\u00fajo #PSD pic.twitter.com/kte6ygHhFk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SamamabaiaNorte,#SamambaiaSul,#Ceil\u00e2ndiaNorte,#Expans\u00e3odoSetorO,#RiachoFundoI,#RiachofundoII,#Estrutural,#Vote55055,#DF,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DeputadoCristianoAra\u00fajo,#PSD", "link": "https://twitter.com/dep_Cristiano/status/1037771118210416640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770675593863170, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67781157, "username": "marianalondres", "tweet": "As mulheres t\u00eam que se decidir e definir as Elei\u00e7\u00f5es 2018. Confio no discernimento feminino #eleicoes2018  https://twitter.com/JairoNicolau1/status/1037412411479916551\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marianalondres/status/1037770675593863170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766129765285888, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 36390281, "username": "RadioCamara", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018Voc\u00ea sabe quais s\u00e3o as atribui\u00e7\u00f5es de um deputado federal? Consultor legislativo da C\u00e2mara explica em  http://goo.gl/HTNCVA\u00a0 pic.twitter.com/CN8NFwv6eX", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018Voc\u00ea", "link": "https://twitter.com/RadioCamara/status/1037766129765285888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765077011779584, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36115008, "username": "agenciadoradio", "tweet": "Com insist\u00eancia na candidatura de #Lula, partido n\u00e3o tem representante ao Planalto em sabatinas e debates. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciadoradio/status/1037765077011779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764353615974400, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163941424, "username": "TREGoias", "tweet": "J\u00e1 baixou o aplicativo dos mes\u00e1rios? Entre as funcionalidades est\u00e3o: um Quiz (com perguntas e  respostas), documenta\u00e7\u00e3o para consulta r\u00e1pida, check-list para o dia da elei\u00e7\u00e3o, op\u00e7\u00e3o \u201cE se acontecer?\u201d que traz dicas pr\u00e1ticas para  resolu\u00e7\u00e3o de eventuais problemas. #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/sBDomoAuGJ", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREGoias/status/1037764353615974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763624633294849, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xplWqDod78", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037763624633294849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762917545005056, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 125822264, "username": "MarceloCastroPI", "tweet": "Uru\u00e7u\u00ed, capital do cerrado piauiense completa, hoje, 116 anos. Que o futuro traga ainda mais prosperidade e desenvolvimento para o munic\u00edpio! #MarceloCastro151 #OSenadorDaGente #TimedoPovo #eleicoes2018 #Piau\u00ed #Uru\u00e7u\u00ed pic.twitter.com/geaBn9Gfd8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarceloCastro151,#OSenadorDaGente,#TimedoPovo,#eleicoes2018,#Piau\u00ed,#Uru\u00e7u\u00ed", "link": "https://twitter.com/MarceloCastroPI/status/1037762917545005056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761122126966785, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 321655014, "username": "HumorPoliticobr", "tweet": "Juspizza por Roque Sponholz #lula #eleicoes2018 #justi\u00e7abrasileira #Lulastf #pizza pic.twitter.com/xtpV5oV7zu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lula,#eleicoes2018,#justi\u00e7abrasileira,#Lulastf,#pizza", "link": "https://twitter.com/HumorPoliticobr/status/1037761122126966785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754761561423877, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 83404955, "username": "EduardoAlvesI", "tweet": "#AbreoOlho #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/khAnlHEMfH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AbreoOlho,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EduardoAlvesI/status/1037754761561423877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748554951995393, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wVm2Aofs0k", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037748554951995393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747375283097600, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62907035, "username": "Unaleoficial", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018#unale #elei\u00e7\u00f5es2018 #legislativo #deputado #deputada #tse #calendarioeleitoral #eleicoes #pleito2018 #democracia #datas pic.twitter.com/i9yTAfA40t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#unale,#elei\u00e7\u00f5es2018,#legislativo,#deputado,#deputada,#tse,#calendarioeleitoral,#eleicoes,#pleito2018,#democracia,#datas", "link": "https://twitter.com/Unaleoficial/status/1037747375283097600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746046661812229, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa O ministro Edson Fachin, do #STF, negou pedido da defesa de #Lula para suspender a condena\u00e7\u00e3o dele no caso do #tr\u00edplex e, com isso, permitir a candidatura do ex-presidente nas #eleicoes2018\ud83d\udd18 canal 53.1  pic.twitter.com/n1UbjKy8zS", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#STF,#Lula,#tr\u00edplex,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037746046661812229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744915856404480, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FNZkonUgHk", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037744915856404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037742793123409921, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 132147043, "username": "delmiguellucena", "tweet": "\u00c9 a luta do TOST\u00c3O  contra o MILH\u00c3O, Davi contra Golias. Conto com o seu apoio para mudar o quadro pol\u00edtico que temos hoje. #MIGUELLUCENAFEDERAL 1\u20e34\u20e34\u20e34\u20e3#BRAS\u00cdLIATEMJEITO #RENOVARDF#ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #AVAN\u00c7ABRAS\u00cdLIA#\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA#VOTOCONSCIENTE #RENOVARPARAMUDAR pic.twitter.com/sAGu9f1kea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MIGUELLUCENAFEDERAL,#BRAS\u00cdLIATEMJEITO,#RENOVARDF,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#AVAN\u00c7ABRAS\u00cdLIA,#\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA,#VOTOCONSCIENTE,#RENOVARPARAMUDAR", "link": "https://twitter.com/delmiguellucena/status/1037742793123409921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737388552925184, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "Meu voto foi decidido. Ciro 12.Assistir v\u00e1rias coisas deles, desde 2017. Dele e de outros. Hoje assistir esse v\u00eddeo. E n\u00e3o tem como, meu cora\u00e7\u00e3o e teu @cirogomes Segue v\u00eddeo  https://youtu.be/smUJG_5l2as\u00a0#eleicoes2018 #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #BolsonaroPresidente17", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037737388552925184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037734301306155009, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Temer usa Twitter para rebater cr\u00edticas de Alckmin ao governo  https://bit.ly/2wPtsz9\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/5jfyWIZPNK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037734301306155009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734052684541953, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 893998336033918976, "username": "charlaleo4421", "tweet": "Minha inf\u00e2ncia tbm foi pobre Pq ningu\u00e9m me chamou pra chorar no hor\u00e1rio eleitoral gratuito? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/charlaleo4421/status/1037734052684541953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733628732735488, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yku0XBJUya", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037733628732735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037730016547807232, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 163941424, "username": "TREGoias", "tweet": "ESTAT\u00cdSTICAS ELEITORAIS \ud83d\udcca Nestas #Elei\u00e7\u00f5es2018  em Goi\u00e1s, as mulheres s\u00e3o maioria. Ser\u00e3o cerca de 2.336.048 (52,4%) de  eleitoras do sexo feminino e 2.118.449 (47,6%) do sexo masculino. Veja  outros dados em:  https://goo.gl/XMj9xD\u00a0 pic.twitter.com/V1zPhSvior", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREGoias/status/1037730016547807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728689000275968, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 mesmo o Trump brasileiro nas elei\u00e7\u00f5es? Especialistas respondem  http://bit.ly/2QblIQK\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/IVzo1y1sHW", "replies": 13, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037728689000275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728448863772672, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Ladr\u00e3o de celular lideraria melhor For\u00e7as Armadas, diz Mour\u00e3o sobre Lula. #generalmour\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018 #jairbolsonaro  https://www.poder360.com.br/eleicoes/ladrao-de-celular-lideraria-melhor-forcas-armadas-diz-mourao-sobre-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rQtQt03BeL", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#generalmour\u00e3o,#elei\u00e7\u00f5es2018,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037728448863772672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725963222691841, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o no TSE para suspender pesquisa do Datafolha.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-entra-com-acao-no-tse-para-suspender-pesquisa-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #TSE #Pesquisa #Datafolha #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/jFvDHiUPl0", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TSE,#Pesquisa,#Datafolha,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037725963222691841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724413507117056, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "No Podcast da Casa Pol\u00edtica. Ser repreendido publicamente pelo Presidente da Rep\u00fablica em meio a uma corrida presidencial n\u00e3o deixa de ser constrangedor e embara\u00e7oso para quem deseja chegar ao Planalto https://goo.gl/nEBjUJ\u00a0#Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Termer #Alckmin #Podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Termer,#Alckmin,#Podcast", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037724413507117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721894299099142, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Ser repreendido publicamente pelo Presidente da Rep\u00fablica em meio a uma corrida presidencial n\u00e3o deixa de ser constrangedor e embara\u00e7oso para quem deseja chegar ao Planalto. No Blog da Casa Pol\u00edtica https://goo.gl/v2bJf1\u00a0#Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Sucess\u00e3o #Termer #Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Sucess\u00e3o,#Termer,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1037721894299099142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720872105242624, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2950506760, "username": "parasempre7x1", "tweet": "O picol\u00e9 derreteu na boca do vampiro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Temer #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Temer,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/parasempre7x1/status/1037720872105242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718497479073793, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 873878302305509376, "username": "bracho_andreia", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil. #eleicoes2018  pic.twitter.com/d64xqVjDJF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bracho_andreia/status/1037718497479073793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716416366084096, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 104223583, "username": "kenyellescoelho", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037489572991647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kenyellescoelho/status/1037716416366084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714895171710978, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033009752303968258, "username": "AtilaMaia281", "tweet": "O quanto o Estado tem interferindo em sua vida? Isso lhe incomoda? Voc\u00ea acha necess\u00e1rio mudar a sua forma de atua\u00e7\u00e3o?Assista o que tenho a dizer sobre:#Elei\u00e7\u00f5es2018#DireitaUnida#\u00c1tilaMaiaparaSenador pic.twitter.com/YrswIl4Brd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DireitaUnida,#\u00c1tilaMaiaparaSenador", "link": "https://twitter.com/AtilaMaia281/status/1037714895171710978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714447383625728, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #TrocaTudo  https://ift.tt/2wRoemK\u00a0 pic.twitter.com/iI9vK6PRqO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TrocaTudo", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037714447383625728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713279622107137, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Transfer\u00eancia de voto de Lula a Haddad depende de efic\u00e1cia da campanha, diz Ibope  http://bit.ly/2MTJQJV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zrI9uqQ6o1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037713279622107137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708151410315265, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49652412, "username": "euaceitodesafio", "tweet": "Chega a\u00ed! #MarceloOttoni #Distrital43210 #AceiteoDesafio2018 #TomePartido #Partido\u00e9Verde43 #Pol\u00edticaLegal #Pol\u00edticaDivertida #Pol\u00edticaCriativa #Pol\u00edticaColaborativa #Pol\u00edticadoBem #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/euaceitodesafios/videos/10213471329151414/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarceloOttoni,#Distrital43210,#AceiteoDesafio2018,#TomePartido,#Partido\u00e9Verde43,#Pol\u00edticaLegal,#Pol\u00edticaDivertida,#Pol\u00edticaCriativa,#Pol\u00edticaColaborativa,#Pol\u00edticadoBem,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/euaceitodesafio/status/1037708151410315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706558740852736, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 377740923, "username": "Natalia_Ruschel", "tweet": "Entrevistas #UOL #SBT e #Folha mil vezes melhor e mais elaboradas do que as da #cbng1 . Parab\u00e9ns! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL,#SBT,#Folha,#cbng1,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Natalia_Ruschel/status/1037706558740852736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706555058253824, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Deve doer para algumas pessoas escutar as verdades que @joaoamoedonovo fala! Como \u00e9 complicado mudar! #eleicoes2018 !  http://g1.globo.com/videos/v/joao-amoedo-novo-e-entrevistado-pelo-g1-e-pela-cbn/6997658/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037706555058253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705731183656960, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://bit.ly/2NiEM1b\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/sEXEjj9EHJ", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037705731183656960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704602362236934, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/8HqX8aIddR", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037704602362236934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037702729009954819, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "TSE aprova candidatura de Bolsonaro a presidente.  https://poder360.com.br/eleicoes/tse-aprova-candidatura-de-bolsonaro-a-presidente/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #TSE #Candidato #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YMORkyGGlm", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#TSE,#Candidato,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037702729009954819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037701541153648640, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wR0pMm\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/czIMmT63X7", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037701541153648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700474135343105, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59632605, "username": "FCaritas", "tweet": "E porqu\u00ea dev\u00edamos acreditar que faria diferente num segundo mandato??#eleicoes2018 #OVotoImporta https://twitter.com/cbnbrasilia/status/1037692863939788802\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#OVotoImporta", "link": "https://twitter.com/FCaritas/status/1037700474135343105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694503010938880, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3504746775, "username": "abradepoficial", "tweet": "A membro-fundadora da #ABRADEP, Roberta Maia, analisou os processos acerca das decis\u00f5es sobre a candidatura do ex-presidente Lula. A especialista considera que h\u00e1 necessidade de uma reforma nos procedimentos legislativos. Entenda:  http://bit.ly/2Q89yIA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/t4nS4VQKdy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ABRADEP,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/abradepoficial/status/1037694503010938880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693234254897152, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": " https://www.instagram.com/p/BnUCXg5giYy/?utm_source=ig_web_copy_link\u00a0\u2026 #Pracima Corrupto do psdb de Goi\u00e1s investigado sem foro privilegiado marconi est\u00e1 na mira da justi\u00e7a #DireitaUnida #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pracima,#DireitaUnida,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037693234254897152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691818782195712, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 145379870, "username": "LudyDamatta", "tweet": "E, tem ANIVERS\u00c1RIO CHEGANDO!!!! \ud83c\udf82\ud83c\udf6d\ud83c\udf79\ud83c\udf7e\ud83e\udd42 DESSA MOCINHA A\u00cd \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83c\udf82 #niverdaludy\ud83c\udf82 T\u00e1 Chegando \ud83c\udf82\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83c\udf1f\ud83d\udc4f\ud83d\udc95 #mulheresnapolitica #elei\u00e7\u00f5es2018 #vqv #mudabrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc95\ud83d\ude4f #ludyfederal5510 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYtWOMn7cm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=si0a6y8vkums\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#niverdaludy,#mulheresnapolitica,#elei\u00e7\u00f5es2018,#vqv,#mudabrasil,#ludyfederal5510", "link": "https://twitter.com/LudyDamatta/status/1037691818782195712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688047125651457, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "#bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018#renunciaAnaAmelia n\u00e3o suje sua bela biografia. @anaamelialemos#ForaAlquimin @geraldoalckmin https://twitter.com/JornaldoBrasil/status/1037686511616049154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#renunciaAnaAmelia,#ForaAlquimin", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037688047125651457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688004997992448, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@JornaldoBrasil #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018#renunciaAnaAmelia n\u00e3o suje sua bela biografia. @anaamelialemos#ForaAlquimin @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#renunciaAnaAmelia,#ForaAlquimin", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037688004997992448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornaldoBrasil,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685644200431617, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/cZg9PlianI", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037685644200431617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684241360990208, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 852394810547765249, "username": "oinstitutomana", "tweet": "\u2640\ufe0f #mulheresnapolitica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf38 #representatividadefeminina #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnYqAoCg67S/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18mh7y79qvdmf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mulheresnapolitica,#representatividadefeminina,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/oinstitutomana/status/1037684241360990208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683270094385152, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1031989796044980225, "username": "777Senador", "tweet": "N\u00f3s precisamos de ind\u00fastrias e incentivos ao pequeno industrial, ao pequeno comerciante e ao m\u00e9dio empres\u00e1rio para uma gera\u00e7\u00e3o de emprego mais r\u00e1pida e eficiente.Saiba mais:  http://goo.gl/bWG2ZR\u00a0#SenadorFernandoMarques #Dia7Vote777 #VamosFazerUmDFDiferente #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SenadorFernandoMarques,#Dia7Vote777,#VamosFazerUmDFDiferente,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/777Senador/status/1037683270094385152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679379462217728, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "Conhe\u00e7a o aplicativo #ContraoCaixa2 \ud83d\udc49  http://contraocaixa2.oab.org.br\u00a0N\u00e3o hesite, percebeu alguma irregularidade, denuncie!#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/TMHs2z3khp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ContraoCaixa2,#N\u00e3oEsque\u00e7aVotoTemConsequ\u00eancia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1037679379462217728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673080888467457, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fvtqhS60gP", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037673080888467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669371290832898, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E o dia come\u00e7a com decis\u00e3o do STF. Fachin nega pedido de @LulaOficial petista continua sem registro de candidatura. Expectativa \u00e9 q defesa recorra ao plen\u00e1rio do Supremo.  #Politica #PRESIDENTE #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #LulaManuHaddad pic.twitter.com/R6hsMwMCud", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Politica,#PRESIDENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037669371290832898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037668104841691136, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1000399493202837506, "username": "AnaPGuedes2018", "tweet": "E a juventude do Guar\u00e1 n\u00e3o p\u00e1ra!Estamos juntos pessoal! @luc_nascimento@odriguin@anitabns @mtshenriq @rycadiva#AnaPaulaGuedes#deputadadistrital#elei\u00e7\u00f5es2018#empreendedorismo #empreendedorismocidad\u00e3o #empreendedorismosocial #juntossomosmaisfortes #juventudeDf pic.twitter.com/oueICM7shh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AnaPaulaGuedes,#deputadadistrital,#elei\u00e7\u00f5es2018,#empreendedorismo,#empreendedorismocidad\u00e3o,#empreendedorismosocial,#juntossomosmaisfortes,#juventudeDf", "link": "https://twitter.com/AnaPGuedes2018/status/1037668104841691136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luc_nascimento,odriguin,anitabns"}
{"id": 1037668027599339520, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/a9maQUhhB4", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037668027599339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037667581153497088, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 812462212711403520, "username": "vinhfcoelho", "tweet": "Algu\u00e9m ainda acredita em pesquisa eleitoral? Que piada hahahahahahah #elei\u00e7\u00f5es2018 #ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#ele", "link": "https://twitter.com/vinhfcoelho/status/1037667581153497088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666700383215617, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "Como dizia o Bismarck...  http://www.blogdosergiovieira.com.br/2018/09/como-dizia-o-bismarck.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Pol\u00edtica #Candidato #Bismarck #Brasil #Voto #Blogueiro pic.twitter.com/Xg2DxpcUl1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pol\u00edtica,#Candidato,#Bismarck,#Brasil,#Voto,#Blogueiro", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037666700383215617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663102618218496, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "IV F\u00f3rum de Direito Eleitoral debater\u00e1 sobre o uso da intelig\u00eancia artificial no direito eleitoral. Confira a programa\u00e7\u00e3o completa e inscreva-se:  http://goo.gl/yvwhEb\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 #VoteConsciente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/rvgVIg5Ef9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VoteConsciente", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1037663102618218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662545186828288, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132147043, "username": "delmiguellucena", "tweet": "Vamos, juntos, consertar a bagun\u00e7a que fizeram com o Distrito Federal e o Brasil. Conto com o seu apoio! #MIGUELLUCENAFEDERAL 1\u20e34\u20e34\u20e34\u20e3#BRAS\u00cdLIATEMJEITO #RENOVARDF#ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #CORRENTEDOBEM#\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA pic.twitter.com/D4g3oOoUX8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MIGUELLUCENAFEDERAL,#BRAS\u00cdLIATEMJEITO,#RENOVARDF,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#CORRENTEDOBEM,#\u00c91444UMVOTOQUEVALEAPENA", "link": "https://twitter.com/delmiguellucena/status/1037662545186828288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659867002093569, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018: Com o inicio das campanhas e com a sa\u00edda de #Lula apenas #Haddad, #Alckmin e #Ciro cresceram no cen\u00e1rio de um eventual segundo turno contra #Bolsonaro pic.twitter.com/QYa8S50RUs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula,#Haddad,#Alckmin,#Ciro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037659867002093569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658841075339264, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "Ent\u00e3o uma dica que dou independente de quem seja seu candidato, veja entrevistas e declara\u00e7\u00f5es do ano passado, se quiser ir mais longe v\u00e1, mas nem precisa tanto, e veja quais s\u00e3o suas reais prociss\u00f5es, por que hoje oque vemos e apenas teatro.#QuintaDetremuraSDV #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037658841075339264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658043465576448, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Uobv3GGhAR", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037658043465576448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037654478768562178, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "AH, MAS O CIRO \u00c9 COMUNISTA. E o Bo\u00e7alnaro \u00e9 DITADOR. Quer ditadura? Vai pra Coreia, porra. Mas n\u00e3o me coloca no poder, no meu pa\u00eds, um cara q \u00e9 a favor de tortura e restri\u00e7\u00e3o dos direitos das minorias. #EuQueroCiro #CiroPresidente12 #eleicoes2018 @cirogomes pic.twitter.com/cRzElg7M9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuQueroCiro,#CiroPresidente12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1037654478768562178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037654164271235074, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Ladr\u00e3o de celular lideraria melhor For\u00e7as Armadas, diz Mour\u00e3o sobre Lula. #generalmour\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018 #jairbolsonaro  https://www.poder360.com.br/eleicoes/ladrao-de-celular-lideraria-melhor-forcas-armadas-diz-mourao-sobre-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wDs8MylExy", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#generalmour\u00e3o,#elei\u00e7\u00f5es2018,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037654164271235074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649278481690624, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 820402802, "username": "UchoaJournalist", "tweet": "Muita gente, paciente e com f\u00e9, far\u00e1 esse mesmo movimento nas urnas quando for votar...  https://twitter.com/kawadoubutu365/status/1037216387998081030\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/UchoaJournalist/status/1037649278481690624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649234504417280, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hxiSTDpGd2", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037649234504417280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037647670775635969, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "O molusco n\u00e3o cansa de acumular derrotas. E derrota dele \u00e9 Vit\u00f3ria do povo brasileiro!!!!#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida#Bolsonaro17no1\u00baTurno#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4ivkJhuiYN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1037647670775635969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646112189018113, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2wVZkDl\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YawCcpt1Sp", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037646112189018113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645620721459201, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890273667514609664, "username": "rfs_galvao", "tweet": "D\u00e1 o papo se o marketing do meu velho n\u00e3o ta top #eleicoes2018  pic.twitter.com/Yuf2C603s0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rfs_galvao/status/1037645620721459201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643439654031361, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91678266, "username": "arijunior_up", "tweet": "\u00c9, PARECE QUE \u201cLULA 2018\u201d VAI \u2018MICAR\u2019... #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QkNoIz7inY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arijunior_up/status/1037643439654031361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642828166426624, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Dodge pede esclarecimentos a Bolsonaro sobre frase \u2018fuzilar petralhas\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/dodge-pede-esclarecimentos-a-bolsonaro-sobre-frase-fuzilar-petralhas/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/komMIpDgl5", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037642828166426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037635357456691201, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-tem-22-e-lider-mas-no-2o-turno-so-ganha-de-haddad-diz-ibope/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jairbolsonaro #Ibope pic.twitter.com/fyHzM9w3ZR", "replies": 26, "retweets": 10, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037635357456691201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037630946617507841, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "Valha! Agora ferrou \ud83d\ude02. O que \u00e9 isso @Rede45? \ud83d\ude09 #eleicoes2018 #MichelTemer e #GeraldoAlckmin https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#MichelTemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037630946617507841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45"}
{"id": 1037542200446464001, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Dodge pede esclarecimentos a Bolsonaro sobre frase \u2018fuzilar petralhas\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/dodge-pede-esclarecimentos-a-bolsonaro-sobre-frase-fuzilar-petralhas/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/GwqJi1gtdA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037542200446464001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037540413895262208, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 759352561, "username": "DhanneSantoz", "tweet": "@stranwberryes #eleicoes2018  pic.twitter.com/oHP7DR7Lay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DhanneSantoz/status/1037540413895262208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stranwberryes"}
{"id": 1037539681678839808, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Defesa move novo recurso ao STF para Lula poder fazer campanha  https://www.poder360.com.br/eleicoes/defesa-move-novo-recurso-ao-stf-para-lula-poder-fazer-campanha/\u00a0\u2026 @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kLpm8m6gc4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037539681678839808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037539492792549376, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118700903, "username": "desestruturado", "tweet": "Bota q o @cirogomes vai usar dps do segundo turno.... #eleicoes2018 #EuQueroCiro https://twitter.com/MatheusMalex/status/1037503992698425345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#EuQueroCiro", "link": "https://twitter.com/desestruturado/status/1037539492792549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037538751617146880, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030173294635433985, "username": "JailtonORocha", "tweet": "#LulaInelegivel #DireitaSegueDireita#BolsonaroPresidente17 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/nandabatt/status/1037478939327905792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JailtonORocha/status/1037538751617146880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536932811730944, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 217215310, "username": "MaykonHenriq", "tweet": "\ud83e\udd28\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffbPrimeiro Turno Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?#iniciativaparafazeramudan\u00e7a#maykonhenrique17018 #bolsonaro17 #brasil #goias #elei\u00e7\u00f5es2018 #caldasnovas #rioquente #goiania #goiasvelho\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXmt1UFvLH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g015q3bq1f3d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#iniciativaparafazeramudan\u00e7a,#maykonhenrique17018,#bolsonaro17,#brasil,#goias,#elei\u00e7\u00f5es2018,#caldasnovas,#rioquente,#goiania,#goiasvelho", "link": "https://twitter.com/MaykonHenriq/status/1037536932811730944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535905072996352, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/frQiUFXfzj", "replies": 6, "retweets": 24, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037535905072996352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534784589844480, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Tem gente que t\u00e1 cortando agulha: 50% de rejei\u00e7\u00e3o, sem tempo na TV,  nos debates. \u00c9 poss\u00edvel que nem passe para o 2\u00ba turno. #Eleicoes2018  https://twitter.com/pdevechi/status/1037510013697191937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037534784589844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531681056612353, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 91678266, "username": "arijunior_up", "tweet": "@BlogdoNoblat @HelioNogueiraTV Vamos pensar na popularidade de um candidato (qualquer um desses), sob a seguinte \u00f3tica: convide a popula\u00e7\u00e3o p/ um com\u00edcio em local p\u00fablico aberto, sem artistas, s\u00f3 com o candidato. Se ele levar de 200 mil pessoas acima, tem popularidade nacional #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arijunior_up/status/1037531681056612353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037529223416737793, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 298915983, "username": "eltonbrunobp", "tweet": "Olha esse recadinho... Especialmente para voc\u00ea que \u00e9 Tucano. \ud83e\udd21#IssoNaoEumBilhete \ud83e\udd1e\ud83c\udffd#Elei\u00e7\u00f5es2018#LulaLivre \u2764 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IssoNaoEumBilhete,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/eltonbrunobp/status/1037529223416737793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528893954183173, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@valoreconomico #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528893954183173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528749263204355, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@EstadaoPolitica #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin pic.twitter.com/10MqUfGnGd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528749263204355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528524284993536, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@MichelTemer #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin pic.twitter.com/3GDUXmhUta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528524284993536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037528325797933056, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-tem-22-e-lider-mas-no-2o-turno-so-ganha-de-haddad-diz-ibope/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jairbolsonaro #Ibope pic.twitter.com/yTRkSvgVV6", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037528325797933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037527811001655296, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 60302247, "username": "CiceroCristino", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 para o Brasil o que Jos\u00e9 Mujica \u00e9 para o Uruguai. #eleicoes2018 #GNEleicoes2018 #govegan\ud83c\udf31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GNEleicoes2018,#govegan", "link": "https://twitter.com/CiceroCristino/status/1037527811001655296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525892329877505, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Tenho amigos que devem estar felizes quando viram no #JN que @jairbolsonaro derrete no segundo turno das #elei\u00e7\u00f5es2018  em rela\u00e7\u00e3o a todos os outros candidatos (@MarinaSilva , @geraldoalckmin , @cirogomes e at\u00e9 mesmo @Haddad_Fernando).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JN,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037525892329877505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037523313608798208, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Defesa move novo recurso ao STF para Lula poder fazer campanha  https://www.poder360.com.br/eleicoes/defesa-move-novo-recurso-ao-stf-para-lula-poder-fazer-campanha/\u00a0\u2026 @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/1JYwnvOhMU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037523313608798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037523117457977344, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 45846168, "username": "elenitadf", "tweet": "N\u00e3o consigo parar de rir... HAHAHA... #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/elenitadf/status/1037523117457977344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522466552340486, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 33237057, "username": "MarcosValarini", "tweet": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es Heraldo, deixa o @EduardoJorge responder, poh. #g1 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#g1,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarcosValarini/status/1037522466552340486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037522081204891648, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Dodge pede esclarecimentos a Bolsonaro sobre frase \u2018fuzilar petralhas\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/dodge-pede-esclarecimentos-a-bolsonaro-sobre-frase-fuzilar-petralhas/\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/87E1Yuw9CY", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037522081204891648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037516357695356928, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 9856022, "username": "Pericles", "tweet": "Round 2: Fight! \ud83e\udd4a #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pericles/status/1037516357695356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514473941217280, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zXmC3zTUGd", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037514473941217280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514113692459009, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037412767500849152, "username": "F_V_C", "tweet": "@Brasil_de_Fato N\u00e3o precisamos ir t\u00e3o longe para vermos a realidade que nos aguarda, com pessoas apoiando o candidato Bolsonaro! Exemplo de retrocesso das conquistas pol\u00edticas e hist\u00f3ricas do Brasil #Bolsonaro #nunca #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#nunca,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/F_V_C/status/1037514113692459009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato"}
{"id": 1037512768054853632, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-tem-22-e-lider-mas-no-2o-turno-so-ganha-de-haddad-diz-ibope/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jairbolsonaro #Ibope pic.twitter.com/xQjE68zDB6", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037512768054853632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037512704993443841, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17682537, "username": "bruceecurb", "tweet": "Brazil's President Michel Temer unleashes both barrels on the PSDB'S Geraldo Alckmin, supposedly the candidate he wants to succeed him. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bruceecurb/status/1037512704993443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511778819813376, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57664376, "username": "netoeugenio", "tweet": "Quando o casal resolve ter uma DR no Twitter. @MichelTemer \ud83d\udc94 @geraldoalckmin #elei\u00e7\u00f5es2018 #ForaTemer #GeraldoAlckmin https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#ForaTemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/netoeugenio/status/1037511778819813376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510511649345536, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44021391, "username": "FSBarcelos", "tweet": "N\u00e3o que isso seja algo necessariamente bom. Mas menos pior, \u00e9. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/RealitySocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FSBarcelos/status/1037510511649345536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507163105751041, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 195841554, "username": "_negojunior", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_negojunior/status/1037507163105751041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506538510974976, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 9856022, "username": "Pericles", "tweet": "@MichelTemer para @geraldoalckmin: \u201cSe voc\u00ea acha o meu governo ruim, tente governar com a mesma base\u2026\u201d #Eleicoes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pericles/status/1037506538510974976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505707942313984, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "Enquanto isso... #Elei\u00e7\u00f5es2018 @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/CGTNOfficial/status/1037495595391483904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037505707942313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037504880116748289, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 9856022, "username": "Pericles", "tweet": "@MichelTemer chama @geraldoalckmin pro pau! #fight #eleicoes2018 \ud83e\udd4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fight,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pericles/status/1037504880116748289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504081479258112, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "Por algum motivo, o Ibope mente \ud83d\ude33\ud83d\ude31.#eleicoes2018@IBOPE_In", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1037504081479258112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In"}
{"id": 1037501634006470657, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Essa simula\u00e7\u00e3o de 2\u00b0 turno t\u00e1 deixando gente com o koo na m\u00e3o. #Eleicoes2018  pic.twitter.com/kD61Ia5kET", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037501634006470657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501578570354688, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "A hora de pressionar o TSE e essa..#eleicoes2018 #LulaInelegivel https://twitter.com/TSEjusbr/status/1037377195092729856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1037501578570354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499976970977281, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "Michel subiu nas tamancas com o @geraldoalckmin T\u00e1 come\u00e7ando a ficar animada essa campanha.#eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037499976970977281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037497803046629376, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4532671729, "username": "naianesantosva5", "tweet": "#eleicoes2018 VAMOS VOTAR? PESPECTIVA NESTA CAMPANHA!NENHUM: COMENTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/naianesantosva5/status/1037497803046629376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496726444232704, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "@DanAdjuto Uai cad\u00ea a isonomia #PGR? Stedile amea\u00e7ou pegar em armas, Boulos amea\u00e7ou invadir terras e o PT incita a desordem o tempo todo... Eu hein \ud83e\udd14... @MPF_PGR @GuilhermeBoulos @ptbrasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PGR,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1037496726444232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,MPF_PGR,GuilhermeBoulos,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037494085681078274, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Sem Lula na parada, Ibope mostra pequeno crescimento de Bolsonaro e um empate t\u00e9cnico entre Marina, Ciro e Alckmin na segunda posi\u00e7\u00e3o. Haddad, logo atr\u00e1s, tem potencial para crescer.Essa vaga pro 2\u00ba turno presidencial vai ser decidida no photo-chart. A conferir.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037494085681078274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492557746450438, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17682537, "username": "bruceecurb", "tweet": "Latest poll numbers in Brazil from @TheTerminal#eleicoes2018 #ibope pic.twitter.com/eGhiipxPRV", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ibope", "link": "https://twitter.com/bruceecurb/status/1037492557746450438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheTerminal"}
{"id": 1037491343851958273, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Quem voc\u00eas v\u00e3o votar no primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais? P.s.: Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o nessa enquete. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037491343851958273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
