{"id": 1038465513788256256, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2738394366, "username": "Digosous", "tweet": "A globo enfatizou tanto que o bolsonaro est\u00e1 \"simbolizando armas nas m\u00e3os\" na foto, que jaja come\u00e7am a falar que ele quer se vingar do cara que o esfaqueou kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Digosous/status/1038465513788256256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464337235591168, "date": "2018-09-08", "time": "11:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3506741115, "username": "isadorapbds", "tweet": "e essa cela q o cara q esfaqueou binoro vai ficar? ta no luxo \u00e9? estranho dms....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadorapbds/status/1038464337235591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464138463399936, "date": "2018-09-08", "time": "11:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66478034, "username": "wesleygomes88", "tweet": "Pelo andar da carruagem o cara que esfaqueou o Bonoro vai t\u00e1 no elenco da pr\u00f3xima Fazenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleygomes88/status/1038464138463399936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463170728353792, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 839551767662768128, "username": "MarryMe_LaurenJ", "tweet": "Levei um tempo para entender pq pareceu ter dito que a cardi B jogou seu salto na nicki minaj, bateu o carro do post malone, esfaqueou o bolsonaro e tamb\u00e9m \u00e9 dia 8Fiquei tipoNossa ela \u00e9 poderosa hm  https://twitter.com/arrobahenritado/status/1038380057293729792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarryMe_LaurenJ/status/1038463170728353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452094607470597, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130267245, "username": "Valteir_Santos", "tweet": "@PastorMalafaia Apesar de o criminoso da Tramontina ter dito que esfaqueou em nome de \"deus\", os representantes desse \"deus\" na terra querem culpar o PT pelo ato insano. Eita \"deusinho\" odioso esse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valteir_Santos/status/1038452094607470597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038442369367068672, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 233373584, "username": "jeff_britto", "tweet": "O cara daqui de moc que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 pobre, mas tem 4 advogados de defesa bancandos por \u201c uma igreja evang\u00e9lica \u201c. Ainda acho muito estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeff_britto/status/1038442369367068672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435242082807808, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 by @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038435242082807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038404495154311168, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 714869278604976129, "username": "neiva_th", "tweet": "Apareceram 4 advogados pro cara que esfaqueou o bozo kkkkkkk o cara \u201cn\u00e3o tem ondde cair morto\u201d mas tem 4 advogados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neiva_th/status/1038404495154311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402347033153537, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71446006, "username": "Isonilda", "tweet": "O PSOL estava no foco da m\u00eddia por causa do inc\u00eandio do Museu. E agora est\u00e1 na m\u00eddia porque um ex-integrante do partido esfaqueou o Bolsonaro. E ainda respiram aliviados? #vaientender https://twitter.com/lucasdearagao/status/1038117804954677248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaientender", "link": "https://twitter.com/Isonilda/status/1038402347033153537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396561045315584, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 46964949, "username": "leandrofortes", "tweet": "D\u00c9J\u00c0 VUMeu medo \u00e9 que estejam apertando o maluco que esfaqueou Bolsonaro para que ele, na primeira apari\u00e7\u00e3o em p\u00fablico, grite \"Lula livre!\".A tempo de entrar no Jornal Nacional, claro.", "replies": 15, "retweets": 84, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrofortes/status/1038396561045315584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395905031004160, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 222216176, "username": "gugabrito84", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro?Durante muito tempo, especulou-se sobre os motivos que levaram o cidad\u00e3o alem\u00e3o comum a aceitar os horrores promovidos pelos nazistas contra o povo judeu.Muitos se dedicaram a...  https://www.facebook.com/100005714803082/posts/927742907426194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugabrito84/status/1038395905031004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390949146226688, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51450021, "username": "montesclaroscom", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 levado agora de Juiz de Fora para Campo Grande, no Mato Grosso do Sul, onde ficar\u00e1 em penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima  http://moc.com.br/87255\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montesclaroscom/status/1038390949146226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383998861565952, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "Terrorista que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 tem 4 advogados https://youtu.be/B4dG_NACunY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1038383998861565952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381908076494848, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2900645062, "username": "tst_barros", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tst_barros/status/1038381908076494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381860672471040, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68451332, "username": "SenhorFranklin", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 indiciado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/09/07/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-indiciado-na-lei-de-seguranca-nacional.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhorFranklin/status/1038381860672471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038357935703949312, "date": "2018-09-08", "time": "04:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "Qd vejo a atitude de vermes, ratos, como Malafaia, Malta e outros pastores, eu tenho vergonha de ser humano....Os ratos tentam incriminar Pt, usam imagens montadas p dizer que o louco fan\u00e1tico que esfaqueou bolsonaro era um militante....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1038357935703949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273160918040576, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2231673822, "username": "montesclarosok", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro ser\u00e1 transferido para pres\u00eddio federal de seguran\u00e7a m\u00e1xima -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135336\u00a0\u2026 http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montesclarosok/status/1038273160918040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258091362578433, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2882613244, "username": "analistjohn", "tweet": "@folha @0603115f8f79472 @XRafaelVelosoX N\u00e3o, voc\u00ea acreditar que isso existe s\u00f3 demonstra que o doente que esfaqueou o Bolsa e voc\u00ea n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o diferentes assim...Compartilhou essas loucuras tamb\u00e9m, n\u00e9?  pic.twitter.com/to0D3ezg2n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analistjohn/status/1038258091362578433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XRafaelVelosoX,0603115f8f79472,folha"}
{"id": 1038251740980805632, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Her\u00f3is matam, viu, Dona Leit\u00e3o?Che Guevara e Marighella mataram e s\u00e3o os her\u00f3is dos vermelhos.A turma de l\u00e1 quer bater e metralhar, mas reclama quando apanha e leva tiro de volta.Querem respeito, mas n\u00e3o respeitam ningu\u00e9m.E um comunista esfaqueou o Bolsonaro.Est\u00e3o no lucro", "replies": 1, "retweets": 56, "likes": 153, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038251740980805632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248873045704705, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 919948027758104576, "username": "Gabrielbriittoo", "tweet": "O cara q esfaqueou o Bolsonaro parece o meme\"Duas maconha ou um p\u00f3\" kkKKKKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/gXmWNUcsWk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielbriittoo/status/1038248873045704705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235278803173376, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 889644733911494663, "username": "K_velar10", "tweet": "S\u00e9rio que o doido que esfaqueou o bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 com4 advogados ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_velar10/status/1038235278803173376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231015096020999, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67713389, "username": "fabiofazzion", "tweet": "@PastorMalafaia Voc\u00ea  mentiu sobre o homem que esfaqueou o facistas. O pai da mentira \u00e9  o dem\u00f4nio, logo voc\u00ea  segue e serve ao dem\u00f4nio.  Bem que est\u00e1  escrito no evangelho sobre os lobos em pele de cordeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofazzion/status/1038231015096020999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038218538618511360, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1038218538618511360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216533271621632, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 357478828, "username": "FabricioURL", "tweet": "No dia 7 de setembro de 1822 \u00e0s margens do rio Ipiranga, Dom Pedro gritou: \"j\u00e1 esfaqueou vou fazer o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabricioURL/status/1038216533271621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212011878957056, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 914650431401406465, "username": "Ricardo27015544", "tweet": "O jornalista Jorge Pontual da @RedeGlobo nesse momento orientando que todos saiam das reses sociais porque \u00e9 \u201cmuito melhor\u201d. Melhor pra qu\u00ea?! Para que as pessoas n\u00e3o saibam, por exemplo, da milit\u00e2ncia pol\u00edtica do criminoso q esfaqueou Bolsonaro e a m\u00eddia n\u00e3o est\u00e1 mostrando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo27015544/status/1038212011878957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038205774953107457, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1003053553525710848, "username": "Dener_Lima12", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filh...  https://youtu.be/qo38ii-rQD8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dener_Lima12/status/1038205774953107457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038200604315791360, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Olha a\u00ed Globosta, quem prega viol\u00eancia. Voc\u00eas acha que se do nosso lado fosse violento o marginal que esfaqueou Bolsonaro sairia vivo Dal\u00ed? Pq dizem a viol\u00eancia \u00e9 de ambas partes se \u00e9 s\u00f3 lado de c\u00e1 que se machuca? Voc\u00eas s\u00e3o canalhas! @GloboNews @RedeGlobo @CBNoficial @folha https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1038200604315791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,RedeGlobo,CBNoficial,folha"}
{"id": 1038184197645639680, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 284282772, "username": "zegoianofc", "tweet": "Segundo o ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u201c\u00e9 um lobo solit\u00e1rio, agiu sozinho.. mas outras 2 pessoas tamb\u00e9m s\u00e3o suspeitas..\u201d\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zegoianofc/status/1038184197645639680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182510168031232, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "Tem legi\u00f5es de bolsominions dementes agora falando que o cara \u00e9 de esquerda. O cara n\u00e3o \u00e9 nem desse planeta.E mesmo se fosse inteiramente da esquerda? Parece at\u00e9 que ele esfaqueou \u00e0 mando do Lula ou do Boulos  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1038182510168031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182248133087232, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 881229673, "username": "PJFGarcia", "tweet": "@joel_fi @bramasole1000 Apenas Lembrando: Est\u00e1 dando na Globonews, os 4 adevogados do bandido que esfaqueou Bolsonaro, est\u00e3o sendo pagos pela IGREJA que a familia frequenta. Quanta caridade! TAQUIPARIU! Que bom que a igreja n\u00e3o precisa pagar impostos! ACORDEM PORRA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJFGarcia/status/1038182248133087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joel_fi"}
{"id": 1038179792745639939, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 881229673, "username": "PJFGarcia", "tweet": "@joel_fi @bramasole1000 @maxget_a_way Est\u00e1 dando na Globonews, os 4 adevogados do bandido que esfaqueou Bolsonaro, est\u00e3o sendo pagos pela IGREJA que a familia frequenta. Quanta caridade! TAQUIPARIU! Que bom que a igreja n\u00e3o precisa pagar impostos! ACORDEM PORRA!!! E ai? Gostou? Eu que gosto de esquerdistas?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJFGarcia/status/1038179792745639939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxget_a_way,bramasole1000,joel_fi"}
{"id": 1038179546984525824, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 881229673, "username": "PJFGarcia", "tweet": "@joel_fi @bramasole1000 @maxget_a_way Est\u00e1 dando na Globonews, os 4 adevogados do bandido que esfaqueou Bolsonaro, est\u00e3o sendo pagos pela IGREJA que a familia frequenta. Quanta caridade! TAQUIPARIU! Que bom que a igreja n\u00e3o precisa pagar impostos! ACORDEM PORRA!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJFGarcia/status/1038179546984525824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxget_a_way,bramasole1000,joel_fi"}
{"id": 1038178367663730688, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1038178367663730688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167258013593607, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 630358747, "username": "naxanawho", "tweet": "Provavelmente o cara q esfaqueou o bolsonaro N\u00c3O teria direito de porte de arma caso fosse legalizado. Aqui no Brasil N\u00c3O vai ser igual os EUA q qlqr um compra arma, vai ser BEM DIFERENTE. Se informem, caralho!  https://twitter.com/stemfs/status/1037787366755319808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naxanawho/status/1038167258013593607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166406100144128, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@catracalivre Mas engra\u00e7ado que vc n\u00e3o fala que um ELEITOR DO LULA ESFAQUEOU O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1038166406100144128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre"}
{"id": 1038163160526675968, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 871123737386659841, "username": "niolscc", "tweet": "E O CARA QUE ESFAQUEOU O BONORO QUE \u00c9 DA MINHA CIDADE HELPPP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niolscc/status/1038163160526675968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156010786103296, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "Not\u00edcias: Homem que esfaqueou Bolsonaro alega 'quest\u00f5es pess...  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-alega.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038156010786103296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155720158572550, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 209761441, "username": "cidarayer", "tweet": "Esquerdista que esfaqueou Bolsonaro ser\u00e1 enquadrado por tentativa de homic\u00eddio qualificado  https://www.cesarweis.com/esquerdista-que-esfaqueou-bolsonaro-sera-enquadrado-por-tentativa-de-homicidio-qualificado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidarayer/status/1038155720158572550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153513195454466, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4318769481, "username": "nath_ilu", "tweet": "e esse povo que ta exaltando o cara que esfaqueou o Bolsonaro? vcs tem oq na cabe\u00e7a?? antes de pol\u00edtico ele \u00e9 um ser humano assim como vc, parem de desejar pros outros oq vcs n desejam pra si.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nath_ilu/status/1038153513195454466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152054844411904, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "Com base no rap veredicto j\u00e1 sabemos que quem esfaqueou o bonoro foi o Rod", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038152054844411904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149434557820929, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 927222499158478849, "username": "Juninxama", "tweet": "\"me d\u00e1 uma caneta e uma baioneta eu mato o Bolsonaro\"  ser\u00e1 que o Rod que esfaqueou o Bolsonaro \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juninxama/status/1038149434557820929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135678763188224, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 422936112, "username": "smellygato", "tweet": "Hj eu ouvi que o corte do bolosarios n\u00e3o saiu sangue pq a ferida foi INTERNA ou seja o cara q esfaqueou saiu de dentro do pr\u00f3prio organismo do bonos e rasgou ele todin apenas por dentro ok gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smellygato/status/1038135678763188224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133873606111232, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69669690, "username": "GrazieleMoreira", "tweet": "@Joelanio Sim.Tenho certeza! Marxismo matou 100 milh\u00f5es nos pa\u00edses onde essa praga foi implantada.E quem tem discurso e a\u00e7\u00f5es de intoler\u00e2ncia? Quem jogou o cara debaixo do caminh\u00e3o na rua? Quem esfaqueou o candidato opositor? Quem quebra carros com adesivos de Bolsonaro? A esquerda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GrazieleMoreira/status/1038133873606111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joelanio"}
{"id": 1038129186538442753, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 979474502378819587, "username": "AnaPaulaDlamari", "tweet": "De um lado com traumatismo craniano o homem que chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, do outro o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso sem ferimentos, quem s\u00e3o os intolerantes eu me pergunto!  pic.twitter.com/xcfP2IXeJp", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaulaDlamari/status/1038129186538442753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126823958167552, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 859800282200453126, "username": "LucaApparecido", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaApparecido/status/1038126823958167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123508331675648, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 873706153984831488, "username": "HomerBSB", "tweet": "@dizerodireito est\u00e1 uma treta sobre qual seria pena imposta ao cara que esfaqueou Bolsonaro, se ele seria incurso na lei de seguran\u00e7a nacional ou se seria o c\u00f3digo penal \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomerBSB/status/1038123508331675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dizerodireito"}
{"id": 1038122394278346752, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 291888072, "username": "valeriaqibrasil", "tweet": "@em_com Temos que ser justos...O cara que esfaqueou Bolsonaro, agora \u00e9 culpa do PT? O cara foi l\u00e1 fez a tentativa de homic\u00eddio  A culpa n\u00e3o \u00e9 do partido  (Institui\u00e7\u00e3o) \u00e9 do CARA .Partido n tem nada a ver...as pessoas que carregam \u00d3DIO E COSPE VENENO. Nosso Pa\u00eds impera a viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil/status/1038122394278346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1038121676200992769, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1010191277550374913, "username": "MariaAl47469540", "tweet": "Como descobri tem mta gente de Montes Claros por aqui, se vc n for bolsominion bora se reuni e marcar um encontr\u00e3o pra pagar a fian\u00e7a do  cara que esfaqueou o bolso", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl47469540/status/1038121676200992769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115506975383554, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2275106773, "username": "flaviodsc", "tweet": "@gigi_aquinof Gra\u00e7as a quem o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviodsc/status/1038115506975383554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigi_aquinof"}
{"id": 1038112601371279360, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 996945233345687557, "username": "luccasbernard_", "tweet": "Imagina se esse cara q esfaqueou o bolsonaro estivesse cm uma pistola. Bolsonaro estaria morto, que morte ir\u00f4nica n\u00e9 \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccasbernard_/status/1038112601371279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105185762111488, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro foi indiciado por violar o artigo 20 da lei de seguran\u00e7a nacional: praticar atentado por INCONFORMISMO POL\u00cdTICO.Mas o bost\u00e3o de esquerda quer passar pano, dizendo que foi um ato isolado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1038105185762111488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097560651661312, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 875326945365512193, "username": "LuizPortugalCRF", "tweet": "@TozzaFla @AndreBuck @luizfel50654644 @Progsst Por isso q digo que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele que faz discurso de \u00f3dio.Quanto \u00e0 pergunta do meu char\u00e1 a\u00ed em cima, ele disse essa semana que ia \"fuzilar a petralhada\" do Acre. Agora, \u00e9 evidente que toda a responsabilidade pela tentativa de assassinato \u00e9 de quem esfaqueou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizPortugalCRF/status/1038097560651661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Progsst,luizfel50654644,AndreBuck,TozzaFla"}
{"id": 1038096867500994561, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 280593335, "username": "adrianocezarbsb", "tweet": "Quem acredita que foi armada alguma estrat\u00e9gia de marketing em cima desse epis\u00f3dio envolvendo o Bolsonaro, se iguala ao lun\u00e1tico que o esfaqueou com base nas \u201cinforma\u00e7\u00f5es\u201d e teorias conspiracionistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianocezarbsb/status/1038096867500994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096052577095680, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 356989655, "username": "sbcdobrasil", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Juiz de Fora (MG)  http://www.sbcbrasil.com.br/noticias/conteudo/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-juiz-de-fora-mg/34409#.W5Kh5Faae64.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcdobrasil/status/1038096052577095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088144426598401, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 892839944552579073, "username": "AndrdeRibeir", "tweet": "o cara q esfaqueou bolsomuto merece morre", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrdeRibeir/status/1038088144426598401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086492306980864, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3291160125, "username": "biacosta_olivei", "tweet": "To passando aqui pra dizer a voc\u00ea que deseja morte de policial ,morte de maconheiro , que desejam a morte do vizinho ou do seu inimigo ,que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 diferente do doente  que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia...  https://www.facebook.com/100007757801764/posts/2190021124599793/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biacosta_olivei/status/1038086492306980864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085628305526784, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "e ainda tem nego que vem falar: \u201caaaah se a arma fosse legalizada o Bolsonaro teria sido baleado e n\u00e3o esfaqueado\u201d. \u00e9 exatamente esse tipo de pessoa que esfaqueou, que n\u00e3o passar\u00e1 nos tais testes psicol\u00f3gicos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1038085628305526784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084934848655361, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1009448408057249794, "username": "pedrozuliandes1", "tweet": "@JornalOGlobo triste essa imprensa. s\u00f3 vejo noticias tentando amenizar o bandido que esfaqueou o Jair bolsonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrozuliandes1/status/1038084934848655361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038084666757185536, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92650391, "username": "PrChinelato", "tweet": "Meditando aqui no marginal que esfaqueou Bolsonaro, a fam\u00edlia diz que ele \u00e9 normal, outros dizem que ele \u00e9 maluco, o mesmo que ver uma tartaruga em cima de um coqueiro. Tartaruga n\u00e3o sobe em \u00e1rvore. Algu\u00e9m colocou ela l\u00e1. Investiga\u00e7\u00f5es precisam ser intensificadas.", "replies": 2, "retweets": 35, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrChinelato/status/1038084666757185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082279887826944, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4517377996, "username": "Ti_Thomaz", "tweet": "@J_LIVRES @Golmeir Pq quem esfaqueou ele foi um militante de extrema direita n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ti_Thomaz/status/1038082279887826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Golmeir,J_LIVRES"}
{"id": 1038081493409693698, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "\u00c9 claro que est\u00e3o usando o atentado de forma eleitoreira, (quem n\u00e3o usaria?), mas culpem o psolista que esfaqueou o Bolsonaro e a lavagem cerebral que essa ideologia faz nos seus \"idiotas \u00fateis\".", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038081493409693698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075151345229825, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 262926465, "username": "EduardoCruzMMA", "tweet": "J\u00e1 existem vaquinhas para pagar advogado e fian\u00e7a do criminoso que esfaqueou o Bolsonaro. O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores e o crime est\u00e1 mais do que organizado. #Endireite https://www.politz.com.br/?p=3843\u00a0 https://www.politz.com.br/?p=3843\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Endireite", "link": "https://twitter.com/EduardoCruzMMA/status/1038075151345229825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067310941089792, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1004148933923430400, "username": "GabsRepublic", "tweet": "Jornal no EUA: n\u00f3s n\u00e3o queremos falar nada sobre a pessoa que esfaqueou pessoas inocentes e n\u00e3o dar mais aten\u00e7\u00e3o para esse tipo de pessoa\u2026 Jornal no Brasil: VAMOS FALAR TUDO SOBRE O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO! SABIA QUE ELE GOSTA DE MIOJO C REQUEIJ\u00c3O??!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabsRepublic/status/1038067310941089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066700111900672, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Quem matou jogou o homem em baixo do caminh\u00e3o foi o pt, quem espancou um candidato do psl foi o pt, quem esfaqueou JB foi o pt. Vc chama de \u00f3dio punir bandido e defender cidad\u00e3o de bem? S\u00f3 se vc for bandido tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038066700111900672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038064477290287104, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 284282772, "username": "zegoianofc", "tweet": "Mas h\u00e1 uma grande diferen\u00e7a quando passa do campo das ideias para a tentativa de homic\u00eddio. Ningu\u00e9m nunca esfaqueou o \u201cmito\u201d Lula..  https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1038054126071042048\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zegoianofc/status/1038064477290287104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057022397140992, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 991096046838218752, "username": "cristal_p0", "tweet": "algu\u00e9m pode ta me informando aonde ta escrito q quem esfaqueou o bozo foi um petista? parem de colocar nomes de partido no meio disso, e msm se fosse pare  de generalizar nessa porra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristal_p0/status/1038057022397140992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052007041552384, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "qm esfaqueou o bonoro foi o varg vikernes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1038052007041552384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048356105428993, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52077019, "username": "alexandregrecco", "tweet": "A milit\u00e2ncia do bozo t\u00e1 partindo contudo pra fortalecer a narrativa de que foi um militante comunista que esfaqueou o bozo e n\u00e3o um maluco religioso. Aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregrecco/status/1038048356105428993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042793288105984, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2186822482, "username": "laercioojunioor", "tweet": "Ainda acho que foi o Pablo vitar que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laercioojunioor/status/1038042793288105984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042342236794882, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 518440437, "username": "SanclerF", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SanclerF/status/1038042342236794882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036575240761344, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1024271444178550784, "username": "1bearto", "tweet": ">2018>Dilma eleita senadora>2019>processo de impeachment estoura pro Presidente Bolsonaro>chega no Senado>em discurso, Dilma homenageia Ad\u00e9lio, o cara que esfaqueou Bolsonaro>aqui se faz, aqui se paga", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bearto/status/1038036575240761344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033306862977024, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 254514482, "username": "Insanodeboas", "tweet": "O cara que supostamente esfaqueou Bolsonaro est\u00e1 PRESO. No PERFIL do Facebook dele tem uma imagem misteriosa de uma bandeira comunista de VINTE MINUTOS. Galera n\u00e3o tem nem vergonha na cara de manipular as coisas nessa cara de pau.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Insanodeboas/status/1038033306862977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031331236765696, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @renansapinho @ALESSANDROAPOLI @helensee10 Pelo visto deve ser. Pela forma como ele falou, parece-me o mesmissimo racioc\u00ednio q foi usado pelo bandido q esfaqueou o Jair...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1038031331236765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helensee10,ALESSANDROAPOLI,renansapinho,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038028439553486850, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 935812466558361600, "username": "LeyderEdsel", "tweet": "@AnaPaulaVolei N\u00e3o vai ver Ana, pois para os direitos humanos a v\u00edtima \u00e9 exatamente o que esfaqueou. Talvez esteja analisando se a cela  em que est\u00e1 preso tem frigobar e colch\u00f5es macios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeyderEdsel/status/1038028439553486850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038027766527086592, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 180565089, "username": "paulorcviana", "tweet": "@folha Ou esfaqueou porque era de esquerda, tinha dist\u00farbios e foi incentivado a faz\u00ea-lo por algu\u00e9m? J\u00e1 que estamos nas suposi\u00e7\u00f5es apresento mais uma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorcviana/status/1038027766527086592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038021749533761536, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 95764351, "username": "MarcodeLacerda", "tweet": "@eulerrodrigues @carla_correaaf exatamente! Mas aposto que v\u00e3o dar assist\u00eancia ao pobre que esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcodeLacerda/status/1038021749533761536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carla_correaaf,eulerrodrigues"}
{"id": 1038014649185263617, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 803685240564813824, "username": "luan_ludry", "tweet": "VOLTEI KRL E NEM O KARA Q ESFAQUEOU O BOSSO N ME PARA YYYYYYYYYSSSIIIIIIIIII", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_ludry/status/1038014649185263617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001195883880448, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@RedeGlobo @GloboNews @folha @EstadaoPolitica  Vamos falar sobre \u00f3dio. Nenhum eleitor de Bolsonaro jogou algu\u00e9m debaixo de caminh\u00e3o, esfaqueou, agrediu outra pesdoa \u00e9 vcs fala de extremo de ambos lado?S\u00f3 os Esquerdistas ataca e espalha o \u00f3dio, voc\u00eas canalhas que fomenta o \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1038001195883880448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,GloboNews,folha,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037996268503670784, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "Tem \"gente importante\" ainda tentando colocar o maluco que esfaqueou Bolsonaro dentro do PT.  pic.twitter.com/VruJHtPUwF", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1037996268503670784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956768083533824, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037956768083533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935505269313536, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 102695066, "username": "GabrielAsafh", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielAsafh/status/1037935505269313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921303133675520, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3393014217, "username": "atamirisouza", "tweet": "@whycosima Mano tu tem problema na vis\u00e3o? A faca t\u00e1 coberta com um pano. Nem o cara que esfaqueou \u00e9 burro. Se saia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atamirisouza/status/1037921303133675520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037919422348963840, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 146143115, "username": "natyelenn", "tweet": "Poderiam fazer uma s\u00e9rie inspirada nessas elei\u00e7\u00f5es. @NetflixBrasil quero direitos autorais e participa\u00e7\u00e3o no roteiro.Come\u00e7a pelo fato do carinha q esfaqueou o bozonauro j\u00e1 ter advogado e estar em hotel bom. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/natyelenn/status/1037919422348963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetflixBrasil"}
{"id": 1037918214490128384, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 46964949, "username": "leandrofortes", "tweet": "@PedroMiguelxiru @mfreitas341 Foi um pirado de direita que esfaqueou o fascista, abestalhado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrofortes/status/1037918214490128384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,PedroMiguelxiru"}
{"id": 1037916223244304384, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2353314899, "username": "ladiehummel", "tweet": "Mas gente, o cara que esfaqueou o bolso n\u00e3o tinha nada a ver com o pt, o que vcs t\u00e3o falando, se quisessem matar ele j\u00e1 teriam derrubado algum jatinho particular", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladiehummel/status/1037916223244304384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908567175651328, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4092873783, "username": "Flamenguezz_CRF", "tweet": "@urubu_marrento Essa not\u00edcia de que a \"v\u00edtima da sociedade\" esfaqueou sozinho o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o fake quanto a oposi\u00e7\u00e3o verde que se diz a nova solu\u00e7\u00e3o para o Flamengo.S\u00f3 enganam quem quer ser enganados.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flamenguezz_CRF/status/1037908567175651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urubu_marrento"}
{"id": 1037907618470219776, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Talvez um dos v\u00eddeos mais importantes que j\u00e1 compartilhei, mostra o passo a passo do bando que esfaqueou o Bolsonaro! N\u00c3O FOI S\u00d3 UM, FOI ORQUESTRADO POR UM GRUPO! ASSISTAM.  https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037907618470219776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904586634420224, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 771534388542648320, "username": "theodorech__", "tweet": "O c\u00famulo da ignor\u00e2ncia \u00e9 falar que o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 petista kkkk, entendam, se voc\u00ea \u00e9 contra o bolsonaro, n\u00e3o necessariamente voc\u00ea \u00e9 petista, e se voc\u00ea \u00e9 anti PT, n\u00e3o necessariamente voc\u00ea \u00e9 bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theodorech__/status/1037904586634420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903531016110080, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 898652586575880192, "username": "Mayracrisc", "tweet": "V\u00e9i os perfis no tt de FACA que esfaqueou o bolsonaro tem mais seguidores que eu kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayracrisc/status/1037903531016110080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903153235152897, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "O Noblat \u00e9 um nojo! Fica compartilhando v\u00eddeo do cara que esfaqueou o Bolsonojo s\u00f3 aumentando o \u00f3dio da turma dos justiceiros que humilham pessoas em conflito com a lei. Babaca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037903153235152897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903145291182085, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1830850890, "username": "layanemorato123", "tweet": "\u00e9 por isso que o Brasil n\u00e3o vai pra frente, esse monte de gente aplaudindo de p\u00e9 o psicopata que esfaqueou o Bolsonaro, entendam que nada nunca vai ser resolvido a base de agressividade mores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layanemorato123/status/1037903145291182085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901721559855104, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415145496, "username": "_negativeone", "tweet": "''ESTOU COM D\u00d3 \u00c9 DO CARA QUE ESFAQUEOU ELE POR TER SIDO PRESO, E NEM TEVE A SORTE DE MATAR ELE IMEDIATAMENTE. ESSE BOLSONARO \u00c9 O HITLER BRASILEIRO.''Cidad\u00e3 de bem e petista, ignorante, bandida e lixo de pessoa disse isso pra mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_negativeone/status/1037901721559855104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896578047062017, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "PF disse que facada foi premeditadaeqto isso a sobrinha do cara que esfaqueou em entrevista ao buzzfead disse que o tio \u00e9 mission\u00e1rio de uma igreja evang\u00e9lica e estava afastado por conta de problemas mentais", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037896578047062017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896366746476544, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Primeiro o Jean Willis cospe em Bolsonaro, depois uma mulher o agride com um ovo, hj outro integrante do Psol o esfaqueou, que hora esta gente vai pagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037896366746476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896236085530626, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 938134751294230528, "username": "exoisbright", "tweet": "@minwinchesterxx agora sabemos quem esfaqueou o bonoro  pic.twitter.com/wYVcolQBz5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exoisbright/status/1037896236085530626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minwinchesterxx"}
{"id": 1037896037325828097, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 805910752297123841, "username": "alohaduart3", "tweet": "Sorte do maluco que esfaqueou o Bolsonaro que na cadeia geral \u00e9 PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alohaduart3/status/1037896037325828097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893478787821570, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 10425962, "username": "childrevolution", "tweet": "Imagina a gnt ter Bozo presidente, pense como n\u00e3o ia ser os principais minist\u00e9rios lotados desses evang\u00e9licos extremistas tipo o cara que esfaqueou ele, tchau Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childrevolution/status/1037893478787821570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892292328210432, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 162807489, "username": "lrmadojorel", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro foi o naldo?  pic.twitter.com/tTcUv2ReGe", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrmadojorel/status/1037892292328210432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891828819877888, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 332631558, "username": "MatheusMaynart1", "tweet": "@WeldsonGuedes @edmilsonpapo10 Esse advogado e esse maluco que esfaqueou Bolsonaro merecem \u00e9 morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMaynart1/status/1037891828819877888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,WeldsonGuedes"}
{"id": 1037887034633973760, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2742603186, "username": "DooterGames", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 da minha Cidade, como \u00e9 do meu Bairro !Pol\u00edcia estava aqui fazendo vistoria da casa.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DooterGames/status/1037887034633973760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886130442694656, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 159361383, "username": "Marcoscib", "tweet": "O julgamento do cara que esfaqueou o Bolsonaro vai demorar porque o juiz \u00e9 de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoscib/status/1037886130442694656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884471477981186, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68551749, "username": "moisesvinicius", "tweet": "Esse \u00e9 o perfil do imbecil socialista que esfaqueou Bolsonaro, tipico petista adorador de lula. Vivia berrando Lula livre (olhem as camisetas cara do Lula) a imprensa nega, ela s\u00f3 v\u00ea o fora Temer, cad\u00ea que o facebook exluiu por incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio?#For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17 pic.twitter.com/7ICGx81mj5", "replies": 6, "retweets": 30, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/moisesvinicius/status/1037884471477981186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882179513200642, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "@thiagocamargo Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato.  http://glo.bo/2M6MBCb\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037882179513200642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagocamargo"}
{"id": 1037881717762260993, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 842909094377873410, "username": "cervosoltos", "tweet": "Algum dos candidatos deveria chegar e falar agora: mas j\u00e1 esfaqueou, vou fazer o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cervosoltos/status/1037881717762260993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879735152521217, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 635621463, "username": "CezaRibeiroo", "tweet": "A Resposta que agente tem que dar e elegendo @jairbolsonaro no primeiro turno !o povo est\u00e1 cansado,vejam nos notici\u00e1rios como est\u00e3o tratando o vagabundo que esfaqueou o bolsonaro,o cara confessou e e chamado de suspeito?n\u00e3o da pra aceitar#for\u00e7abolsonaro#ForcaBolsonaro https://twitter.com/0_marcia/status/1037857310218100736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CezaRibeiroo/status/1037879735152521217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037879199875457024, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Parece que a MIDIA tem dificultade de falar a VERDADE desse FDP e um COMUNISTA PORRA . Essas s\u00e3o fotos encontradas no perfil do filha da puta que esfaqueou Bolsonaro.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/sRJXcRsvMN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037879199875457024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877766119669761, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 797225899154427904, "username": "Done_anderlaine", "tweet": "@bluehandrje @tn_dash Eu achei um paralelo mais justo com o assassinato do Franz Ferdinand. O cara mirou no arquiduque e causou uma guerra mundial, o outro, esfaqueou o Bolsonaro e elegeu ele presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Done_anderlaine/status/1037877766119669761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tn_dash,bluehandrje"}
{"id": 1037877566567325697, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: a rede vermelha vai come\u00e7ar a desqualificar o cara que esfaqueou Bolsonaro. Dir\u00e3o que \u00e9 louco, maluco. Jogar\u00e3o fuma\u00e7a para esconder que \u00e9 um MILITANTE da esquerda autorit\u00e1ria. Criminoso.  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037877566567325697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875014211698688, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "O agressor que esfaqueou Bolsonaro foi preso na hora sem levar um tiro, mesmo havendo ali v\u00e1rios seguran\u00e7as armados.Prova de que arma de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o mata ningu\u00e9m e faca e outros objetos nas m\u00e3os de mal intencionados podem matar! Intoler\u00e2ncia mata! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037875014211698688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874158124900358, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 36357771, "username": "almeidamurilo", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que nego agora t\u00e1 passando pano pro cara que esfaqueou Bolsonaro?  https://twitter.com/carapanarana/status/1037819969352990720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidamurilo/status/1037874158124900358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873955472896000, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 993132851787960320, "username": "Fernand41674706", "tweet": "@JornalOGlobo Lament\u00e1vel.\u00c9 quase algo como \"Homem que esfaqueou Bolsonaro respira o mesmo ar que o candidato\". \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de propor\u00e7\u00e3o, usando a perspectiva desta mat\u00e9ria, caso se resolva seguir com o p\u00e9ssimo jornalismo.Uma pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand41674706/status/1037873955472896000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037872798692253697, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1037872798692253697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871895058755585, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2495397343, "username": "silv_atos", "tweet": "aonde ESSE Brasil vai parar meu Deus ..tava olhando o face desse meliante que esfaqueou o Candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica , quando olhei hoje as 18:00 da tarde ele tinha 6 mil seguidores ..e agora fui olhar...  https://www.facebook.com/100005323263223/posts/943396512514449/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silv_atos/status/1037871895058755585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871123990499329, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@veramagalhaes Nesses 30 anos de esquerda, nenhum ultradireita, q vcs classificam, esfaqueou algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037871123990499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037870465044365312, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "O bandido que esfaqueou Jair Bolsonaro tem FOTOS com a milit\u00e2ncia do PT defendendo \"Lula livre\" e \"Fora Temer\", mas o @gcamarotti da GloboNews diz que \"ele n\u00e3o tem uma posi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica definida\". PUTA MERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1037870465044365312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037870430068064257, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16893677, "username": "jvcbrasil", "tweet": "@Sen_Cristovam Voce esfaqueou a democracia ao apoiar o golpe!DEvolve meu voto, golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvcbrasil/status/1037870430068064257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sen_Cristovam"}
{"id": 1037870345846439936, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "\u00c9 muito arriscado e vil dizer que h\u00e1 uma conspira\u00e7\u00e3o sobre o atentado ao Bolsonaro. Ser\u00e1 mesmo que h\u00e1 uma rede de pessoas coniventes com uma poss\u00edvel farsa?Lembrem-se que o criminoso que o esfaqueou se inspira diariamente nessas teorias inventadas e doentias.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037870345846439936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869785382625281, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 46530651, "username": "LillaAdhLyss", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 tensa mas eu vou fazer piada.Imagina se o cara que esfaqueou o Bolsonaro viu ele de amarelo e confundiu com queijo! Afinal tava em Minas n\u00e9? Ok foi ruim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LillaAdhLyss/status/1037869785382625281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868787368964098, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 192955502, "username": "BlogdoOdir", "tweet": "Hoje se eu quiser comprar uma arma \u00e9 mais f\u00e1cil que comprar p\u00e3o. Se o cara que esfaqueou Bolsonaro quisesse uma arma ele teria. Ningu\u00e9m impede uma pessoa de nadar armada nem a lei. Eu n\u00e3o gosto de pensar com a manada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoOdir/status/1037868787368964098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868551086981121, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 215265750, "username": "eliezerdealiga", "tweet": "@RitaLisauskas Ei! n\u00e3o conte pra ningu\u00e9m n\u00e3o, mas o perito Molina desta vez acertou,  afirmando que a faca usada pelo homem que esfaqueou e quase matou o  Bozo, se trata de uma faca de papel celofane. rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerdealiga/status/1037868551086981121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLisauskas"}
{"id": 1037868386167021568, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 307072951, "username": "marcosla22", "tweet": "Acabei de assistir aqui no JN, segundo o rapaz que esfaqueou o senhor, ao ser perguntado quem o mandou esfaquear, ele respondeu: FOI DEUS! como dizem as pessoas, DEUS SABE O QUE FAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosla22/status/1037868386167021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868077860442112, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1331924467, "username": "fernandapersijn", "tweet": "la vai minha mae falandonq quem esfaqueou o bulbasauro \u00e9 do pt... gente n precisa ser petista p odiar esse retardado n", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandapersijn/status/1037868077860442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868009434611713, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 904075152819879936, "username": "georrgss", "tweet": "Foi -A que esfaqueou o Bolsonilton.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georrgss/status/1037868009434611713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867996583272449, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2545914435, "username": "crushawnouis", "tweet": "Jornalista sobre o cara que esfaqueou o Bolsonaro: ele tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL.Minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o ap\u00f3s ouvirem isso: certeza que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PT, esses sem vergonhas.  pic.twitter.com/TPJSuvv0YN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crushawnouis/status/1037867996583272449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867358516391938, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4115929258, "username": "scannacp", "tweet": "voc\u00eas: que pa\u00eds horr\u00edvel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d bando de esquerdista\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 cad\u00ea a compaix\u00e3o???? \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 N\u00c3O A VIOL\u00caNCIA \u270b\u270b\u270b\u270b\u270b\u270b\u270b\u270b\u270b\u270bvoc\u00eas outra vez: tem que matar quem esfaqueouu\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scannacp/status/1037867358516391938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867026197479425, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 820660928404451328, "username": "pauloliveir_a", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou Bolsonaro foi criado junto com filhos de do candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloliveir_a/status/1037867026197479425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037863371637497856, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2876688406, "username": "FrazaoSiria", "tweet": "@DaniloGentili O cara esfaqueou e \u00e9 \"suspeito\" pqp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrazaoSiria/status/1037863371637497856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037863210299416576, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 771178589630836736, "username": "ismasamysoares", "tweet": "@andregalvaofer Esse sujeito que esfaqueou Jair Bolsonaro tem que ser morto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismasamysoares/status/1037863210299416576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andregalvaofer"}
{"id": 1037861781291651077, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2514298710, "username": "yae_jan", "tweet": "Quem esfaqueou o bonoro obrigado mas vai tomar no cu tb pois acabou de fazer ele ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yae_jan/status/1037861781291651077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861327765757952, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@OscarFilho Cara, n\u00e3o \u00e9 atoa que vc \u00e9 um zero a esquerda.Veja bem, vcs dizem que ele pregar \u00f3dio, mas n\u00e3o foi nenhum militante dele q esfaqueou um candidato da esquerda, n\u00e9 mesmo?Engra\u00e7ado isso n\u00e9?Justamente os q pregam paz e amor s\u00e3o os que esfaqueiam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037861327765757952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037859199559057408, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "Sabe o que \u00e9 interessante, o cara que esfaqueou bonoro saiu intacto/ileso da manifesta\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7am o que quiser com essa informa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037859199559057408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859028569939968, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 716388261460099072, "username": "Vitorr_carlos", "tweet": "@gabre_r Da\u00ed esse cara que esfaqueou ia ser uma peneira agora ksjsjs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitorr_carlos/status/1037859028569939968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabre_r"}
{"id": 1037858752475660295, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3172825635, "username": "NatanPhd", "tweet": "Que \u00f3dio desse cara q esfaqueou o Bolsonaro pq ele ao mesmo tempo acaba de eleger um idiota pra presid\u00eancia da rep\u00fablica", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatanPhd/status/1037858752475660295", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858089825968129, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 862822884112289795, "username": "JAlvarengam", "tweet": "Cara se o brother tivesse mesmo levado uma facada, com a galera que ele tava, o homem que supostamente esfaqueou ele ia estar morto ou todo estrapolado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAlvarengam/status/1037858089825968129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857803598213122, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 916408035995717632, "username": "iMarcos96", "tweet": "@OscarFilho N\u00e3o foi um armamentista que esfaqueou bolsonaro, e sim um desarmamentista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarcos96/status/1037857803598213122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037856233422835712, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4267990948, "username": "_itsisaabella", "tweet": "Horr\u00edvel mano algu\u00e9m apoiar e ate chamar o cara que esfaqueou o Bolsonaro de her\u00f3i, do que adianta vcs falarem e falarem que s\u00e3o contra viol\u00eancia e todas essas coisas sendo que aconteceu isso e est\u00e3o apoiando??", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_itsisaabella/status/1037856233422835712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854400461586432, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2923536983, "username": "xampsons", "tweet": "\u201cquem \u00e9 o intolerante agora pipipipopopo\u201d meu anjo foi UMA pessoa q esfaqueou o cara, n\u00e3o foi td mundo q n\u00e3o concorda cm ele n\u00e3o kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xampsons/status/1037854400461586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853956632969217, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1000361262625296384, "username": "madduvs", "tweet": "pessoas que s\u00e3o a favor do Bolsonaro: Aonde foi parar a empatia humana? Ele \u00e9 um ser humano e merece respeito tamb\u00e9m pessoas que s\u00e3o a favor do Bolsonaro: O cara que esfaqueou devia receber pena de morte, esquerdista de merda   (nao defendo o cara, so acho contradit\u00f3rio)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madduvs/status/1037853956632969217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853572967399424, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037853572967399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037851916200493057, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 926127023977914368, "username": "John_bmx2017", "tweet": "@olucassalles mas a\u00ed fica a ironia: imagina essa pessoa, que esfaqueou o Bolsonaro, fosse um militante de esquerda, pudesse portar uma faca? ia ser pior, n\u00e9, pessoal? por isso que, talvez, liberar o uso de facas n\u00e3o seja T\u00c3O legal assim... talvez, n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/John_bmx2017/status/1037851916200493057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037850880391962624, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 164841293, "username": "thistreets", "tweet": "Logo em seguida, o perfil do cara que o esfaqueou \u00e9 \u201cdescoberto\u201d e pasmem, o cara em quest\u00e3o \u00e9 um \u201cmilitante petista\u201d, bem ao estilo daqueles que o Bolsonaro odeia e disse que ia metralhar l\u00e1 no Acre... \ud83d\ude0f V\u00e9i, desculpa, mas t\u00e1 MUITO estranho tudo isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thistreets/status/1037850880391962624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850856979423233, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Como assim segundo suspeito? O cara q esfaqueou j\u00e1 n\u00e3o assumiu a autoria? Inclusive disse que agia em nome de Deus? Ai ai... Sequestro do Ab\u00edlio Diniz vers\u00e3o 2018.  https://twitter.com/catracalivre/status/1037848880895938562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037850856979423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850590704005121, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 384338726, "username": "YhagoBrendo", "tweet": "serasse a faca e o cara que esfaqueou t\u00e1 bem?  https://twitter.com/kennedyribeiros/status/1037788470184497155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YhagoBrendo/status/1037850590704005121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850202907058176, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 440986686, "username": "Ana_Nithas", "tweet": "Ser\u00e1 se eu sou o cara que esfaqueou o Bolsonaro pra esse bando de pau no cu de bolsominion vir perder o tempo me enchendo o saco? Puta merda vai jogar um lol desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_Nithas/status/1037850202907058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850144409116672, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "MentiraFoi o Pablo Vittar que esfaqueou o Bolsonaro a mando do Lula e do Haddad, com ajuda da CIA e ditadores de cuba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037850144409116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850073537949696, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 39815689, "username": "ViniciusTwist", "tweet": "@DanilloSilva46 @Charlesppll @zelune @Nfischdick O homem que esfaqueou s\u00f3 n\u00e3o usou arma de fogo porque n\u00e3o quis mesmo, at\u00e9 porque criminosos n\u00e3o deixariam de comprar armas s\u00f3 porque \u00e9 proibido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusTwist/status/1037850073537949696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nfischdick,zelune,Charlesppll,DanilloSilva46"}
{"id": 1037849843614580736, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Algu\u00e9m avisa para a m\u00eddia que o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 \"suspeito\", \u00e9 um criminoso.O cara foi filmado, confessou e a m\u00eddia trata como \"suspeito\".", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037849843614580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848818207940608, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 702277057749893121, "username": "CainaRocha1", "tweet": "Tem gente que t\u00e1 se achando a faca que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CainaRocha1/status/1037848818207940608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848012377210880, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1735822958, "username": "Thaiis_plicado", "tweet": "Mas agora \u00e9 s\u00e9rio, a pessoa que esfaqueou o Bonoro, chegou no f\u00edgado e n\u00e3o derramou uma gota de sangue, merece meu respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaiis_plicado/status/1037848012377210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847760572174336, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado do PSOLFa\u00e7am o que quiser com essa informa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037847760572174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847527876448256, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro era membro do PSOL. Mas o terrorista invasor de domic\u00edlios quer fingir que est\u00e1 mal com esse atentado. Partido de ratos, com militantes piores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1037847527876448256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846839041646592, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "A m\u00eddia agora est\u00e1 querendo fazer com que o criminoso que esfaqueou Bolsonaro, seja um \"doente mental\". Tudo isso para tirar a ideologia do sujeito do rumo. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037846839041646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845635108626432, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037845635108626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116738826240, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788167147, "username": "_ludds", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro era filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT, suas anta!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ludds/status/1037845116738826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843639974674433, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 904524625211789312, "username": "nandlinharesl", "tweet": "Voc\u00ea falar que a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um merda e a galera acha que voc\u00ea t\u00e1 rindo do Bolsonaro Gente, vem c\u00e1, voc\u00ea sabe o que \u00e9 interpreta\u00e7\u00e3o textual? Ou tu matava tanta aula que n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandlinharesl/status/1037843639974674433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843613760122880, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 75749096, "username": "viniciusleejkd", "tweet": "Quem checou o perfil do militante do PT que esfaqueou Bolsonaro, viu o mesmo perfil dos esquerdistas que falam dele o dia todo, aderindo a not\u00edcias falsas e todo o tipo de mimimi expressando total desespero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusleejkd/status/1037843613760122880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843330195972096, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 754324404000161792, "username": "laayninha_", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro em Ju\u00edz de Fora,  mora AQUI em Montes Claros, n\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laayninha_/status/1037843330195972096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842973432668165, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 827318697186455552, "username": "tifre4k_yg", "tweet": "Eu queria ser o cara que esfaqueou o bolsotario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tifre4k_yg/status/1037842973432668165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842201928237056, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2351870947, "username": "NaluNalu_r", "tweet": "@annabiaperes Vc \u00e9 retardada? Acho q \u00e9 viu pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel tu chamar um cara que esfaqueou outra pessoa de her\u00f3i n\u00e3o .... e n\u00e3o eu n\u00e3o vou voltar nele e outra ningu\u00e9m merece levar uma facada \u00f4 doente mental", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaluNalu_r/status/1037842201928237056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annabiaperes"}
{"id": 1037841602172084224, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 253657187, "username": "thiago17martins", "tweet": "@pablovillaca @cynaramenezes Mas foi um de \"voc\u00eas\" quem esfaqueou um deputado federal e canditado a presidente?! Mas s\u00e3o \"voc\u00eas\" quem t\u00e3o duvidando da agress\u00e3o a um canditado opositor?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago17martins/status/1037841602172084224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,pablovillaca"}
{"id": 1037841342070763520, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 773413329373126656, "username": "bieelmendes_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao jumento que esfaqueou o Bolsonaro. Era tudo que a campanha e os eleitores dele precisavam. Na pior das hip\u00f3teses, ele leva no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieelmendes_/status/1037841342070763520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841165888958465, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 130203040, "username": "SAULODURANS", "tweet": "@DayaneBringel Faz ele(a) entender que a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro agiu movida pela intoler\u00e2ncia e pelo \u00f3dio que ele mesmo incita, e que, talvez, o que o salvou tenha sido justamente a pol\u00edtica de desarmamento que ele tanto recha\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SAULODURANS/status/1037841165888958465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DayaneBringel"}
{"id": 1037840668775927808, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3394769591, "username": "_driibeatriiz", "tweet": "@Izaelgms Ent\u00e3o deve ter sido isso, pq o cara que esfaqueou ele deixou claro que era contra as ideologias do Bolsonaro e ainda citou que era \"uma ordem de Deus\", ou seja, ele admitiu que fez isso. N\u00e3o sei se algu\u00e9m se entregaria assim sendo arma\u00e7\u00e3o. Mas muita coisa n\u00e3o bate.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_driibeatriiz/status/1037840668775927808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Izaelgms"}
{"id": 1037839658246397952, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160747908, "username": "scnnda", "tweet": "@Lobatoyeah A diferen\u00e7a \u00e9 que se o sujeito tivesse uma arma, ele teria dado um tiro na cara do bozo e ele teria morrido. N\u00e3o to defendendo o cara que esfaqueou ele, s\u00f3 penso que se a popula\u00e7\u00e3o tivesse acesso livre a armas, o n\u00famero de mortes seria muito maior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scnnda/status/1037839658246397952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lobatoyeah"}
{"id": 1037838306271264768, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 185648533, "username": "deboraadds", "tweet": "Aposto que quem esfaqueou o bolsonaro deva odi\u00e1-lo, certo? Mas fica um questionamento, a atitude desse indiv\u00edduo o torna numa posi\u00e7\u00e3o de querer reivindicar um candidato melhor \u00e1 presid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraadds/status/1037838306271264768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837339064717312, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1021987437390819329, "username": "MihBatista2", "tweet": "Vcs t\u00e3o ai achando q foi esquerdista q esfaqueou o Bolsonaro, ah vtnc meu, o cara pregava discurso de odio e os caralho, uma hora ele ia achar um louco q pensa igual ele mas n gosta dele, ta ai o resultado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MihBatista2/status/1037837339064717312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836147169345539, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3765012743, "username": "DanieLuisPinho", "tweet": "O fato do maluco que esfaqueou ele ser militante do pt pra mim so faz parecer mais arma\u00e7\u00e3o sla, tudo encaixa muito tlg.  https://twitter.com/larrympulsivo/status/1037795471635501056\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieLuisPinho/status/1037836147169345539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835731702624259, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 745569180351619072, "username": "LeandroFeijao10", "tweet": "@PastorMalafaia Agora aparece um monte de gente dizendo o que est\u00e1 ou n\u00e3o achando, a merda nesse pa\u00eds \u00e9 que o cara que esfaqueou #BolsonaroPresidente17  assim como o cara que arrastou uma m\u00e9dica ontem, ou quem matou a Mariele, Jo\u00e3o H\u00e9lio... n\u00e3o ser\u00e3o/foram/s\u00e3o devidamente punidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LeandroFeijao10/status/1037835731702624259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037835598743187457, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 745569180351619072, "username": "LeandroFeijao10", "tweet": "@roxmo Agora aparece um monte de gente dizendo o que est\u00e1 ou n\u00e3o achando, a merda nesse pa\u00eds \u00e9 que o cara que esfaqueou #BolsonaroPresidente17  assim como o cara que arrastou uma m\u00e9dica ontem, ou quem matou a Mariele, Jo\u00e3o H\u00e9lio... n\u00e3o ser\u00e3o/foram/s\u00e3o devidamente punidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LeandroFeijao10/status/1037835598743187457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037835124136665090, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1004700057445289984, "username": "pqpmath3ws", "tweet": "A cidade que moro, Montes Claros, s\u00f3 aparece em notici\u00e1rios pra coisa ruimFaz beeem jus a imagem que tem dentro da pr\u00f3pria cidadeA pouco tempo atr\u00e1s, era o abuso contra a gringa (falando palavr\u00f5es que denegriam a regi\u00e3o sexual feminina)agora \u00e9 o cara que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/VQki6InHkE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpmath3ws/status/1037835124136665090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834651002449921, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 950742222, "username": "lmos00", "tweet": "Curiosidade: O nome de cidad\u00e3o que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia \u00e9 Adelio Bispo.Em 1897, um ex-militar chamado Marcelino Bispo tentou esfaquear, o ent\u00e3o, presidente Prudente de Moraes, acabando por assassinar o ministro da Guerra, Carlos Bittencourt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmos00/status/1037834651002449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834451789799425, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 745569180351619072, "username": "LeandroFeijao10", "tweet": "@ultrajano N\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pra o que nego t\u00e1 achando, a merda nesse pa\u00eds \u00e9 que o cara que esfaqueou #BolsonaroPresidente17  assim como o cara que arrastou uma m\u00e9dica ontem, ou quem matou a Mariele, Jo\u00e3o H\u00e9lio... n\u00e3o ser\u00e3o foram/s\u00e3o/ser\u00e3o devidamente punidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LeandroFeijao10/status/1037834451789799425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1037834197317165057, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 533690006, "username": "ton_marmel", "tweet": "Vantagens da tecnologia \u00e9 a precis\u00e3o e rapidez na informa\u00e7\u00e3o em detalhes e reconhecimento preciso e f\u00e1cil. E constatando isso eis a foto do sujeito que esfaqueou @jairbolsonaro e quem ele acompanha. pic.twitter.com/Lx6d9cpfm6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ton_marmel/status/1037834197317165057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833695107923969, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  pic.twitter.com/nzB0DryFim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037833695107923969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037833194165420032, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1027314147204182017, "username": "PabloR1_", "tweet": "Sim, ele tirou um estilete do bolso w se auto-esfaqueou  https://twitter.com/RitaLisauskas/status/1037783160690487297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloR1_/status/1037833194165420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831947194720261, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 89008400, "username": "tomasbertoni", "tweet": "@victor_01121999 @Gisleude_ E a viol\u00eancia que ele pratica e estimula na campanha? Essa pode suavizar? E nem foi isso que eu fiz, s\u00f3 falei que n\u00e3o \u00e9 pra endeusar o cara porque um maluco esfaqueou ele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomasbertoni/status/1037831947194720261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gisleude_,victor_01121999"}
{"id": 1037831846736871425, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002965106505015296, "username": "RicoBemNovinPH", "tweet": "ALERTA!!!!!!!!\u26a0\u26a0\u2757\u2757\u2757\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0 Acabaram de descobrir quem esfaqueou o Bolsonaro!!!!!! Repasse para todos os seus contatos!!!!!! Esse vagabundo n\u00e3o pode se safar!!!!!!! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, eu que escrevi kkkk  pic.twitter.com/ufMnV0L1XS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicoBemNovinPH/status/1037831846736871425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831262386434048, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1865319415, "username": "gusfm95", "tweet": "#ForcaBolsonaroO cara que esfaqueou Jair Bolsonaro \u00e9 petista Melhoras Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroO", "link": "https://twitter.com/gusfm95/status/1037831262386434048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831167150575617, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3377711445, "username": "smcec_", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 de montes claros e choca um total de 0 pessoas", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smcec_/status/1037831167150575617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830560260018176, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 198373186, "username": "FerreiraJosse", "tweet": "@pereiratiago Quem tem amor \u00e9 o militante Ptista que esfaqueou o Bolsonaro.Deixa de ser hip\u00f3crita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraJosse/status/1037830560260018176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pereiratiago"}
{"id": 1037830182135099392, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2236254649, "username": "samu_galo", "tweet": "S\u00f3 fiquei sabendo agora que o cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 daqui de moc, que merda hein", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samu_galo/status/1037830182135099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830111507226625, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 738075622010945536, "username": "paulojlobo", "tweet": "Fdp esse cara q esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojlobo/status/1037830111507226625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829399670923264, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4429755563, "username": "RafaelMR5000", "tweet": "@jpradorno2 Aposto q foi vc q esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelMR5000/status/1037829399670923264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpradorno2"}
{"id": 1037828682776231937, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1452403087, "username": "CortezGiovana", "tweet": "Pau no cu de quem esfaqueou o mito", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezGiovana/status/1037828682776231937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828657656549377, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "O FACEBOOK DO VAGABUNDO QUE ESFAQUEOU NOSSO PRESIDENTE. https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100008057358172/posts/2172679569677267/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037828657656549377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828420225384448, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 235750752, "username": "brunorgy", "tweet": "ai ele me esfaqueou ele me agrediu#girlsinthehouse pic.twitter.com/0cLs6hiKE0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#girlsinthehouse", "link": "https://twitter.com/brunorgy/status/1037828420225384448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827866375929856, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 143921717, "username": "mattheustark", "tweet": "No G1 falam que o cara que esfaqueou o Bozo era louco e precisava de interna\u00e7\u00e3o. Acho que a ideia de que foi a milit\u00e2ncia de esquerda coordenada se perde um pouco n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheustark/status/1037827866375929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827745873620993, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "A atitude da pessoa que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 conden\u00e1vel. Mas que esp\u00e9cie de rea\u00e7\u00e3o uma pessoa que incentiva que \"metralhem a petralhada\" esperava? Pessoas possuem medo e se sentem amea\u00e7adas(e com raz\u00e3o) pelas falas do Bosno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1037827745873620993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827490419486720, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1014322482948472833, "username": "AnnaClaragsz", "tweet": "Nem sei quem \u00e9 mais burro o povo que t\u00e1 falando que foi fake, ou o cara que esfaqueou e \u00e9 petista, c t\u00e1 fznd m\u00eddia tudo errado meu filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaClaragsz/status/1037827490419486720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827308625846280, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034992873912119296, "username": "mandexIcone", "tweet": "Moss da raiva s\u00f3 de pensar que o ing\u00eanuo do cara que esfaqueou bonoro \u00e9 daqui de moc Tinha que ser viu, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandexIcone/status/1037827308625846280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825787045523456, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1034531744219889664, "username": "dinorahgiometti", "tweet": "@Pedro_henriqz Disse muito bem, ele nos representa porque se op\u00f5e a todos os princ\u00edpios que regem o bandido que o esfaqueou!For\u00e7a Bolsonaro!!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dinorahgiometti/status/1037825787045523456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz"}
{"id": 1037825744699904003, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso em flagrante, diz Pol\u00edcia Federal  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso-diz-pf.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037825744699904003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037825619525029888, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1436848513, "username": "Raissa_Menezes1", "tweet": "Acho muita hipocrisia desse povo julgando o Bolsonaro por ser armamentista e terrorista enquanto o cara que esfaqueou esta recebendo aplausos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raissa_Menezes1/status/1037825619525029888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825009987858434, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 738542803421175808, "username": "2000_mpaulo", "tweet": "T\u00f4 trabalhando de boa e o cara chega na sala \"Bolsonaro acabou de ser eleito, um cara esfaqueou ele\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2000_mpaulo/status/1037825009987858434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824040843534337, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o criminoso que esfaqueou Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 de Montes Claros, filiado ao PT,  formado em Pedagogia pema na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT e trabalha pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora  pic.twitter.com/tSmHvaOSE3", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037824040843534337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824014520074241, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1832652044, "username": "KevenNikollaas", "tweet": "mano, Michael Jackson esfaqueou o Bolsonaro e o Ronaldinho deu fuga no carro da Pablo vittar, t\u00e1 tudo explicado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevenNikollaas/status/1037824014520074241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823615087992833, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 370736026, "username": "ricardoorioss", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoorioss/status/1037823615087992833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823444233187328, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80620420, "username": "Drosofilismo", "tweet": "Eu n\u00e3o to crendo no que eu to lendo.Quem foi o imbecil que esfaqueou aquele peda\u00e7o de bosta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drosofilismo/status/1037823444233187328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823312964071425, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "# Tudo por Bras\u00edlia!: Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esque...  http://tudoporbrasilia.blogspot.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037823312964071425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823164968054784, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 871961885444362240, "username": "koedouglax", "tweet": "\u201cMais amor, menos \u00f3dio. N\u00e3o vou votar no Bolsonaro porque ele propaga \u00f3dio.\u201d. \u201cBolsonaro foi esfaqueado.\u201d. Esquedistas : \u201cQue pena que n\u00e3o morreu, tadinha da faca, esse cara que esfaqueou ele \u00e9 um mito.\u201d. HIPOCRITAS!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koedouglax/status/1037823164968054784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821824132947972, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@MauMeirelles @Ricardo02040104 H\u00e1 n\u00e3o, ent\u00e3o por que diariamente desejam o assassinato dele?Durante 30 anos de esquerda no poder, ningu\u00e9m da direita esfaqueou um candidato de esquerda, eu pergunto: porque?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037821824132947972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricardo02040104,MauMeirelles"}
{"id": 1037821781493592064, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 794331406084280320, "username": "EnemSei", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O doido que esfaqueou ele disse que foi Deus quem mandou./Deus  pic.twitter.com/yudWPXwMgt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EnemSei/status/1037821781493592064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821132290834434, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-\u00a0\u2026\u201cordem-de-Deus\u201d.htm#.W5Ghz8ap0DI.twitter", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037821132290834434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820761619292160, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@dilmabr @FernandoHoliday Engra\u00e7ado, q durante esses 30 anos de esquerda no poder nenhuma pessoa de direita esfaqueou um candidato de esquerda.Mas, s\u00f3 foi aparecer um cara de direita com possibilidade de ser eleito que ela mostra sua face.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037820761619292160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,dilmabr"}
{"id": 1037819778575024130, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 415692686, "username": "daninunexx", "tweet": "ok ja pode parar de culpar a esquerda, o cara que deu a facada era moh doidao esfaqueou pq era uma \"ordem de deus\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daninunexx/status/1037819778575024130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819581321170950, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827630178641801220, "username": "LucasBatataC01", "tweet": "Ta ai o cara que fez a alegria de muitos analfabetos pol\u00edticos defensores do \u00f3dio e dos direitos humanos pra pessoas como ele. O cara que esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/WhrGcE2f9l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasBatataC01/status/1037819581321170950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818741919285251, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 901182195808784384, "username": "padua_lu", "tweet": "O carinha q esfaqueou Bolsonaro, criticou a ma\u00e7onaria,  d\u00e1 um murro na cara dele ele vai v\u00ea fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padua_lu/status/1037818741919285251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818683538763776, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 804872288491470848, "username": "MiSeab19", "tweet": "@speici O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro pic.twitter.com/nr2iy9HGE0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiSeab19/status/1037818683538763776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "speici,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818530123722754, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1067123341, "username": "CentralBrasil13", "tweet": "Jornal Central Brasil DF: Pol\u00edcia diz ter identificado homem que esfaqueou B...  http://www.jornalcentralbrasildf.com/2018/09/policia-diz-ter-identificado-homem-que.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CentralBrasil13/status/1037818530123722754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818429703643136, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado do PSOL. T\u00e1 pronta a derrubada da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037818429703643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818224103043072, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Por que Bozo n\u00e3o usou sua arma pra se defender do comunista que o esfaqueou? Andar armado n\u00e3o protege, gente?! Que foi que houve???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037818224103043072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818223322910720, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 888783832421474305, "username": "DJbichosolto", "tweet": "A mesma esquerda que esfaqueou Bolsonaro, atirou uma bomba numa manifesta\u00e7\u00e3o do Direita S\u00e3o Paulo, tempos atr\u00e1s. Que sirva de exemplo pra quem ainda acha que n\u00e3o \u00e9 o dele que est\u00e1 na reta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJbichosolto/status/1037818223322910720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817583599329281, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 861271641543802880, "username": "pqpguugah", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro devia ter mirado no cora\u00e7\u00e3o Cara burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpguugah/status/1037817583599329281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817208527831042, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000518309736009728, "username": "guilhermehgaldi", "tweet": "@BolsonaroSP @snobiel Armado, foi t\u00e3o armado que o cara t\u00e1 passando por uma cirurgia, o cara que esfaqueou \u00e9 militante do pt, muito armado isso kk, vai chupar uma rola baitola.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermehgaldi/status/1037817208527831042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snobiel,BolsonaroSP"}
{"id": 1037817121630236673, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1451414270, "username": "Sexualmenteativ", "tweet": "A pessoa que o esfaqueou s\u00f3 ta reproduzindo o que vai rolar se ele for eleito, imagina se ele j\u00e1 fosse presidente e o porte de armas j\u00e1 fosse legal? Nesse caso seria top pq teria mais chances dele morrer se fosse um tiro, ele t\u00e1 colhendo o que plantou, ou seja, t\u00e1 colhendo \u00f3dio  https://twitter.com/sarahmarcelos/status/1037802092881174528\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sexualmenteativ/status/1037817121630236673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817065854263296, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037817065854263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037816477565505536, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "Sobre qm esfaqueou o candidato \u00e0 Presid\u00eancia. Graduado em Pedagogia; foi filiado a v\u00e1rios partidos mas \u00f1 militou em nenhum; j\u00e1 foi gar\u00e7om, pedreiro, servente; \u00e9 ex-morador de rua; foi preso h\u00e1 cinco anos por agress\u00e3o. Em redes sociais o agressor criticava o candidato do PSL", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037816477565505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816404345581568, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3303124713, "username": "BreadLevi", "tweet": "Nego falando q o cara q esfaqueou o Bolsonaro recebeu dinheiro. Mano, vc acha que um lixo como esse n faz TD pela causa falida q o partido dele apoia #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/BreadLevi/status/1037816404345581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816257633026048, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 971220548893265921, "username": "paulodoborel", "tweet": "Quero conhecer quem esfaqueou o bolsonaro meu idolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulodoborel/status/1037816257633026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816186543767565, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2821592541, "username": "leejonjae", "tweet": "Quero que esse filho da puta que esfaqueou o bolsonaro se foda muitooooooooo SE O BOSTA DO BOLSONARO GANHAR FOI CULPA DESSE FDP", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leejonjae/status/1037816186543767565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816083405787136, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17262620, "username": "samuel5192", "tweet": "Curiosamente algu\u00e9m esfaqueou o cara pq pensa DO MESMO JEITO, isso sim \u00e9 surpreendente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuel5192/status/1037816083405787136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815954057699329, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037815954057699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815231374917632, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2935925577, "username": "lmjhlsey", "tweet": "certeza que o casa que esfaqueou o Bozonaro estava no bloco de carnaval dos raparigueiros aqui de Bras\u00edlia, s\u00f3 isso explica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjhlsey/status/1037815231374917632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815128987713537, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 253312456, "username": "igoorsteen", "tweet": "Como se alguma coisa impedisse esse cara que esfaqueou ele hoje, de ter uma arma e atirasse nele n\u00e9. Pq hoje qualquer vagabundo de m\u00e1 f\u00e9 tem uma arma  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoorsteen/status/1037815128987713537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815060251463683, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 59359750, "username": "guicorujaaaa", "tweet": "Meu Jesus olha o que um Petista fez esfaqueou o nosso futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicorujaaaa/status/1037815060251463683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815043100950535, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 198261273, "username": "nnicolye", "tweet": "Pessoal que est\u00e1 compartilhando fotos de perfis do cara que esfaqueou o Bolsonaro, cuidado - alguns perfis s\u00e3o fakes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnicolye/status/1037815043100950535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814778406813698, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022158940048687110, "username": "_karlucinha", "tweet": "ainda n\u00e3o t\u00f4 acreditando que o cara que ESFAQUEOU UM CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA \u00e9 daqui kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_karlucinha/status/1037814778406813698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814698866032641, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Corre nas redes o perfil de Facebook de homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037814698866032641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037814573347287043, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 932372030124675072, "username": "girassolzineo", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro \u00e9 mt sem no\u00e7\u00e3o,al\u00e9m de aumentar a popularidade dele e fazer ele de m\u00e1rtir vai provocar ainda mais conflitos entre os eleitores radicais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girassolzineo/status/1037814573347287043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814364580073472, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49837275, "username": "annehzz", "tweet": "Logo em seguida, o perfil do cara que o esfaqueou \u00e9 \u201cdescoberto\u201d e pasmem, o cara em quest\u00e3o \u00e9 um \u201cmilitante petista\u201d, bem ao estilo daqueles que o Bolsonaro odeia e disse que ia metralhar l\u00e1 no Acre... MUITO estranho tudo isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annehzz/status/1037814364580073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814322502791168, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2867731074, "username": "BiellDasKebrada", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro era f\u00e3 dele ou como \u00e9 que \u00e9 essa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiellDasKebrada/status/1037814322502791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814065345822720, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 873288494835269633, "username": "AdolfoVieiraM", "tweet": "Se a popula\u00e7\u00e3o andasse armada o cara q esfaqueou o bozo n precisaria gastar as facas da cozinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdolfoVieiraM/status/1037814065345822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814010815623168, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2223934115, "username": "watsonblanchard", "tweet": "mo\u00e7o idiota, pq esfaqueou e martirizou o bolsochato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/watsonblanchard/status/1037814010815623168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813649103048705, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 880388222488018944, "username": "Matheus_LMAO_", "tweet": "@batelo09 Comunista \u00e9 burro:FATO ..... n\u00e3o e pq vc esfaqueou o cara que vai cair uma cachoeira de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_LMAO_/status/1037813649103048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "batelo09"}
{"id": 1037813634368462849, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4551179967, "username": "maricvcarvalho", "tweet": "@kevembr ningu\u00e9m gostaria de levar uma facada, ela foi ir\u00f4nica. ela s\u00f3 quis dizer que ele pode colocar esse fato para se fortalecer contra os candidatos de esquerda e que quem esfaqueou, as inves de \u201cajudar\u201d, \u201catrapalhou\u201d. kkkk e outra, o cara nem \u00e9 de esquerda, \u00e9 louco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricvcarvalho/status/1037813634368462849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kevembr"}
{"id": 1037813459910631424, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2264205589, "username": "satapeixes", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar esta elei\u00e7\u00e3o, e a culpa \u00e9 de quem esfaqueou ele...pode printa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satapeixes/status/1037813459910631424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812822376435713, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2184879780, "username": "flwlui", "tweet": "pabllo vittar que esfaqueou bolsonaro a mandato do lula", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flwlui/status/1037812822376435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812734794944512, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037812734794944512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812596408287232, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 294903999, "username": "GSouzaSilva", "tweet": "voc\u00ea que esfaqueou o bolsonaro fez a maior campanha da hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSouzaSilva/status/1037812596408287232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812430494154754, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Bolsonaro?  https://goo.gl/BzJ1FL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037812430494154754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811912178913280, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1017049404728135681, "username": "gaydetaubate", "tweet": "@pisodetaco Bebe porra KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaydetaubate/status/1037811912178913280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pisodetaco"}
{"id": 1037811443188596736, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036345358, "username": "mariaclar__a", "tweet": "Mano tem gente q n \u00e9 de esquerda mas q s\u00f3 fala de esquerda tipo obsess\u00e3o mesmo tu vai ver os tweets s\u00f3 tem l\u00e1 sobre esquerdista Lula PT e eu acabei de encontrar mais esse motivo pra odiar o animal q esfaqueou o bozonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclar__a/status/1037811443188596736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811202024529926, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 804872288491470848, "username": "MiSeab19", "tweet": "@pagalanxe @licaberlin Putz! O cara que esfaqueou ele era um vermelhinho, mo\u00e7a!  pic.twitter.com/ls5Be0uitp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiSeab19/status/1037811202024529926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "licaberlin,pagalanxe"}
{"id": 1037810928631390208, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 941402858930561025, "username": "igbay_", "tweet": "Est\u00e3o falando que esfaquearam o Bolsonaro imagina se tiver o porte de arma,mas tenho quase certeza que n\u00e3o foi um \"bolsotrouxa\" como chamam que esfaqueou,bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igbay_/status/1037810928631390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810778924048384, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 779510127443513344, "username": "reisv12", "tweet": "To de chocada at\u00e9 agora que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 aqui de Montes Claros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisv12/status/1037810778924048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810695834951682, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2196994680, "username": "M_Dombroski", "tweet": "@victorhcal Olha l\u00e1 no face acharam o Facebook do cara que esfaqueou o cara a\u00ed ele \u00e9 a favor do Lula se realmente fosse uma manobra pol\u00edtica pq um cara que \u00e9 a da oposi\u00e7\u00e3o ia aceitar ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Dombroski/status/1037810695834951682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorhcal"}
{"id": 1037809834660438016, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 212766319, "username": "SrtaPalmeira", "tweet": "@tchulim Tinha que ter arma para ele reagir ao esquerdeopata, fingindo de bonzinho e justiceiro social. Ele \u00e9 um ogro o cara que esfaqueou \u00e9 um bandido que a esquerda defende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaPalmeira/status/1037809834660438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tchulim"}
{"id": 1037809511568957440, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234613355, "username": "alefezr", "tweet": "e j\u00e1 dizia bonoro n\u00e9 \u201cj\u00e1 esfaqueou, quer q eu fa\u00e7a o que\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefezr/status/1037809511568957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809233251708928, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 106084970, "username": "renatoalvesdf", "tweet": "Esta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou @jairbolsonaro , comete ato de viol\u00eancia. De acordo com o major Fl\u00e1vio Santiago, porta-voz da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, ele foi preso em 2013, em flagrante, pelo crime de les\u00e3o corporal.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoalvesdf/status/1037809233251708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808308231528448, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2475561366, "username": "Dudazs_", "tweet": "@davihenriques @thiagohmarra Viol\u00eancia n\u00e3o se resolve com viol\u00eancia tanto Bolsonaro quanto o rapaz que esfaqueou ele est\u00e3o estremamente errados, detalhe o crime n\u00e3o vai acabar armando a popula\u00e7\u00e3o, morre 1 bandido e nascem 5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudazs_/status/1037808308231528448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagohmarra,davihenriques"}
{"id": 1037808296311353344, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004700057445289984, "username": "pqpmath3ws", "tweet": "fiquei sabendo que o cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 daqui da minha cidadepqp", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpmath3ws/status/1037808296311353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808295619321859, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 829295600558538752, "username": "BrunoCanelinha", "tweet": "KKKKKKK a\u00ed a globo news vai analisar o perfil do cara q esfaqueou o bolsomario, e o cara \u00e9 FULL PISTOLA contra a ma\u00e7onaria. Diz que ela tem um plano para roubar a amaz\u00f4nia e que o desenho Tom & Jerry possui v\u00e1rias mensagens subliminares. ESSE BICHO N\u00c3O \u00c9 NORMAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCanelinha/status/1037808295619321859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808284147875841, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 89227142, "username": "wanderson_cruz", "tweet": "No perfil do Facebok de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem que esfaqueou Bolsonaro hoje, posts cr\u00edticos a Lula, protestos contra Dilma, MUITO conte\u00fado contra Bolsonaro e v\u00e1rias loucuras sobre ma\u00e7onaria. N\u00e3o me parece militante de nenhum partido ou candidato.", "replies": 6, "retweets": 27, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderson_cruz/status/1037808284147875841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808232620847104, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 900488382630985728, "username": "bigsondickson", "tweet": "Quando falam que o kra que esfaqueou \u00e9 petista eu s\u00f3 consigo pensar nisso aqui  pic.twitter.com/hl98BEyDnl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigsondickson/status/1037808232620847104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807728067076101, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 976557707154075656, "username": "dara_saantos", "tweet": "se a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro tivesse matado ele, viraria um mito        certeza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dara_saantos/status/1037807728067076101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807701391233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 130958975, "username": "bruno_ad", "tweet": "@themattayahu o cara que esfaqueou \u00e9 da minha cidade, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014 e no perfil do Facebook s\u00f3 tem ForaTemer, LulaLivre e fotos com camisa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_ad/status/1037807701391233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "themattayahu"}
{"id": 1037807456326479874, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1031653455222525952, "username": "Bielziin_Sousa", "tweet": "@arthurferreir07 Maluco eo cara que esfaqueou ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielziin_Sousa/status/1037807456326479874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurferreir07"}
{"id": 1037807236008108033, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 935601241828323330, "username": "IcaroNeves123", "tweet": "Imagens atualizadas do homem que esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/Dbdd4LcEXV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IcaroNeves123/status/1037807236008108033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807136775041024, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14706597, "username": "painelpolitico", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 defensor de teorias da\u00a0conspira\u00e7\u00e3o  https://painelpolitico.com/politico/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-defensor-de-teorias-da-conspiracao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yLecPzdTVm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/painelpolitico/status/1037807136775041024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806627536207872, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 943136409988354048, "username": "samuelsrvs", "tweet": "@soustte O cara q esfaqueou ele s\u00f3 prova q ele \u00e9 ser pior q o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelsrvs/status/1037806627536207872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soustte"}
{"id": 1037806621257330689, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 939661831576186880, "username": "koriddy", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro eu n\u00e3o deveria rir disso, mas sinceramente, me deixa feliz pra um caralho saber que quem esfaqueou o Pocketnaro ir\u00e1 dormir hoje pensando \"puta que me pariu, elegi ele no primeiro turno\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/koriddy/status/1037806621257330689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806296781807616, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67946503, "username": "dougfreitas1", "tweet": "Cad\u00ea a foto do cara que esfaqueou o Bolsonaro sem cabe\u00e7a. Ou ainda t\u00e1 vivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougfreitas1/status/1037806296781807616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806234966142977, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2935761501, "username": "mathmagalhaess", "tweet": "Minha tl se resume em Bolsonaro.Parab\u00e9ns ao cidad\u00e3o que o esfaqueou, deu justamente o que ele queria: ibope.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathmagalhaess/status/1037806234966142977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805998998794240, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 794331406084280320, "username": "EnemSei", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O cara que esfaqueou ele era militante do pt! Nem comprado nem ensaiado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EnemSei/status/1037805998998794240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805729967681536, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 63980906, "username": "GustavoMota_", "tweet": "Se voc\u00ea ap\u00f3ia facada no bolsonaro, independente da pessoa que ele \u00e9, desculpa, mas voc\u00ea n\u00e3o se difere em nada do cara que esfaqueou, voc\u00ea \u00e9 um lixo de ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMota_/status/1037805729967681536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805686011441161, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261313410, "username": "GuilhermevTeles", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 completamente maluco, gente. N\u00e3o tem nada a ver com posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica etc. O cara \u00e9 simplesmente danificado  pic.twitter.com/g1FSovvxBX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermevTeles/status/1037805686011441161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805382922579970, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 767550566159515649, "username": "jesspfreis", "tweet": "@pelamorhein N\u00e3o d\u00e1 pra trabalhar com argumento l\u00f3gico com eles n\u00e9? J\u00e1 tive que ler e rebater os seguintes argumentos: \u201ctem que castrar ou matar quem esfaqueou ele\u201d (?) e \u201cj\u00e1 que vc gosta de bandido vai pra porta da cadeia defender eles\u201d. Complicado explicar que quem coaduna com viol\u00eancia +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesspfreis/status/1037805382922579970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pelamorhein"}
{"id": 1037804963626405893, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3010789359, "username": "perhapssfuckoff", "tweet": "@DubstepLoord bro mas ce ta ligado que foi o paulo vital que esfaqueou ele n\u00e9?  pic.twitter.com/DyFcHWiJCY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perhapssfuckoff/status/1037804963626405893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DubstepLoord"}
{"id": 1037804755471552513, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 705168613125308416, "username": "c2_lucas_", "tweet": "Cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 militante do pt....", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c2_lucas_/status/1037804755471552513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804619366318082, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 770275884, "username": "nicotinamiga", "tweet": "@GustavoMota_ vc ta sabendo q o cara q esfaqueou \u00e9 de moc ne? j\u00e1 era de se esperar....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicotinamiga/status/1037804619366318082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoMota_"}
{"id": 1037804031828271106, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 794331406084280320, "username": "EnemSei", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 petista! E depois ainda tem quem defenda essa corja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnemSei/status/1037804031828271106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803979491749890, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 130294247, "username": "acpalomino", "tweet": "Os caras da globo news querendo dizer que o cara que esfaqueou tem um perfil psicol\u00f3gico estranho. Mores, o mesmo podemos dizer do candidato \"esfaqueado\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acpalomino/status/1037803979491749890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803918225539073, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 968575775602552833, "username": "Fredinhu3", "tweet": "Esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro deve ser um novo Messias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fredinhu3/status/1037803918225539073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803785782001665, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1015012053919109120, "username": "julia__menezes_", "tweet": "uma coisa \u00e9 ter opini\u00e3o e n\u00e3o apoiar o cara, outra \u00e9 apoiar o cara que esfaqueou ele tenho nojo d vcs  pic.twitter.com/BZdpzikpX0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia__menezes_/status/1037803785782001665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803564624699392, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67946503, "username": "dougfreitas1", "tweet": "O pessoal tinha que ter pego esse cara que esfaqueou o Bolsonaro e ter socado ele ate a morte .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougfreitas1/status/1037803564624699392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802948661792768, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 263760189, "username": "Blacklawn", "tweet": "O idiota que esfaqueou o Bolsonaro acabou de garantir mais alguns milh\u00f5es de votos a ele. Bom trabalho. E os que acham isso aceit\u00e1vel (j\u00e1 vi alguns) aparentemente n\u00e3o entendem de onde vem essa onda de desprezo pela esquerda que tem apenas ficado mais forte.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blacklawn/status/1037802948661792768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802929015717889, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 193463791, "username": "felislynus", "tweet": "Esse indiv\u00edduo que esfaqueou o bonoro tinha bosta ou coc\u00f4 na cabe\u00e7a? Isso vai render um efeito rebote inacredit\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felislynus/status/1037802929015717889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802785511747584, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 715088044240535555, "username": "leticiachlopes", "tweet": "certeza que quem esfaqueou foi o lulinha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiachlopes/status/1037802785511747584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802697066532864, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 520061422, "username": "MarcosMatosReal", "tweet": "Psicopata(s) esfaqueou(aram) Bolsonaro! Est\u00e1 a\u00ed a prova de quem s\u00e3o os intolerantes e antidemocr\u00e1ticos, nessa conversa toda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMatosReal/status/1037802697066532864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802252688351232, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 825872010601439235, "username": "faveladinn", "tweet": "GaLeRa a FaCa QuE EsFaQuEoU O BolSoNaRo PaSsA BeM  https://twitter.com/isadocontra171/status/1037790603688505345\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faveladinn/status/1037802252688351232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802219595341825, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2970768659, "username": "dduartt_", "tweet": "Gente segue foto do meliante q fugiu da cadeia e esfaqueou Bolsonaro em juiz de fora... prendam ele dnv  pic.twitter.com/2qxRSBa06W", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dduartt_/status/1037802219595341825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802120106389504, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 37286766, "username": "marchewx", "tweet": "Se realmente quem esfaqueou o bolsonaro foi um militante de esquerda, esse cidad\u00e3o \u00e9 burro pra caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchewx/status/1037802120106389504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802078134001664, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 193161289, "username": "amattana", "tweet": "@bslvra Isso que o cara que esfaqueou parece odiar Lula Dilma \u00e9 comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amattana/status/1037802078134001664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bslvra"}
{"id": 1037801809597816832, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 135877369, "username": "RondinellyPR", "tweet": "Terrorista da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa PT, esfaqueou de forma covarde Bolsonaro, e voc\u00ea que apoia essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa o que vai dizer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondinellyPR/status/1037801809597816832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801522048978944, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 785718406372818944, "username": "NandaZamo", "tweet": "J\u00e1 sabemos quem foi que esfaqueou o Bolsonaro em juiz de fora  pic.twitter.com/LXcy7FW5Ki", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaZamo/status/1037801522048978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801475450314752, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1062371294, "username": "Barros5Igor", "tweet": "NINGU\u00c9M NUNCA ESFAQUEOU O BOLSONARO A BARRIGA DELE QUE SE OFERECEU PRA IR DE ENCONTRO A FACA! FATO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros5Igor/status/1037801475450314752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801010180313088, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 850135410932142080, "username": "AnjinhaMnl", "tweet": "Aconteceu o que eu mais temia, o grupo da fam\u00edlia come\u00e7ou a falar de Bolsonaro, gratid\u00e3o \u00e0 pessoa que o esfaqueou em!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjinhaMnl/status/1037801010180313088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800940034830341, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85895400, "username": "Polly_Cunha", "tweet": "Depois n\u00e3o quer que critique o PT. O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 ativista adivinha de que partido???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polly_Cunha/status/1037800940034830341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800894644068352, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 363323701, "username": "tavareserika_", "tweet": "Esse bixo que esfaqueou o bozo \u00e9 um anta mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavareserika_/status/1037800894644068352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800866651287554, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4006345696, "username": "lorranefelixx", "tweet": "@pqpasylum Voc\u00ea sabe o que \u00e9 figura de linguagem? Ou \u201cmodo de falar\u201d ?Em qual mat\u00e9ria.. ou crime o Bolsonaro esteve envolvido?J\u00e1 ouviu dizer que ele esfaqueou algu\u00e9m? Atirou em algu\u00e9m? Ent\u00e3o plmds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranefelixx/status/1037800866651287554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqpasylum"}
{"id": 1037800841523224576, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 436684925, "username": "da_nifernandes", "tweet": "-a pessoa reclamando da viol\u00eancia, dizendo o qu\u00e3o foi repugnante o ato contra o bolsonaro (eleitor assumido do mesmo)--a mesma pessoa dizendo que deveriam matar o cara que o esfaqueou-u\u00e9 meu deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_nifernandes/status/1037800841523224576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800660291526661, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4106649813, "username": "claraaxx", "tweet": "Esse cara que esfaqueou esse fei foi t\u00e3o burro que eu nem sei expressar o tanto que ele \u00e9 burro, brasileiro \u00e9 burro em tudo mermo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraaxx/status/1037800660291526661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800475716988929, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 341033960, "username": "nataliabros", "tweet": "O pessoal j\u00e1 descobriu nome, CPF, nome dos pais, data de nascimento e endere\u00e7o do cara que esfaqueou o Bonoro. QUEM \u00c9 O FBI PERTO DO BRASILEIRO NA INTERNET", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliabros/status/1037800475716988929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800306229346304, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4035644020, "username": "barcellosvini", "tweet": "O povo comparando uma facada com a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma KKKKKKKKKK VOC\u00caS ACHAM MESMO Q O CARA Q ESFAQUEOU NAO TINHA ACESSO A UMA ARMA APENAS PQ N ERA LEGALIZADA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcellosvini/status/1037800306229346304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800234288656389, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 151499961, "username": "angelo_977", "tweet": "Maluco que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 doidinho de pedra #for\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/jYXE750haY", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/angelo_977/status/1037800234288656389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800014620372993, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 69455911, "username": "nilsonedunb", "tweet": "@JoelAlexandreM  A Globo News dizendo que o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o pol\u00edtica com ningu\u00e9m. Veja uma das p\u00e1ginas dela abaixo.  pic.twitter.com/Zj1GthDyAE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsonedunb/status/1037800014620372993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037799771799527424, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74210420, "username": "lumamrtns", "tweet": "no globo news t\u00e3o divulgando o facebook do cara que esfaqueou dizendo que ele falava da ma\u00e7onaria, misturado com o n\u00famero 13 do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumamrtns/status/1037799771799527424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799727331528705, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "@g1 Ainda bem que o homem que o esfaqueou n\u00e3o conseguiu comprar uma arma de fogo, heim? Mais uma vida salva pelo estatuto do desarmamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037799727331528705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037799479251030016, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 39101581, "username": "SimplyTeBR", "tweet": "O elemento que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos  http://goo.gl/nhwz7Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimplyTeBR/status/1037799479251030016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799427484868608, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1033104506526081024, "username": "vitorjassuncao", "tweet": "PQP O CARA Q ESFAQUEOU O BOLSONARO \u00c9 DAQUI DE MONTES CLAROS fueufjddjsj q cidade loka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorjassuncao/status/1037799427484868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799405150195712, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 238634688, "username": "pqpendler_", "tweet": "Logo em seguida, o perfil do cara que o esfaqueou \u00e9 \u201cdescoberto\u201d e pasmem, o cara em quest\u00e3o \u00e9 um \u201cmilitante petista\u201d, bem ao estilo daqueles que o Bolsonaro odeia e disse que ia metralhar l\u00e1 no Acre... V\u00e9i, desculpa, mas t\u00e1 MUITO estranho tudo isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpendler_/status/1037799405150195712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799384623263750, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 783816984546902017, "username": "rafaeldurval_", "tweet": "@givitorinos Eu vi esse pessoal falando que o cara q esfaqueou ele \u00e9 anti petista mas mesmo assim xinga o Bolsonaro e um monte de coisa agora to confuso   https://twitter.com/marcoasmartins/status/1037797813214736384?s=21\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldurval_/status/1037799384623263750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "givitorinos"}
{"id": 1037799219384541184, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 115985315, "username": "itsthaisaraujo", "tweet": "quem esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o a favor da viol\u00eancia quanto ele. isso \u00e9 s\u00f3 mais uma face da intoler\u00e2ncia.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsthaisaraujo/status/1037799219384541184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799162358771712, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 939831394406158336, "username": "kallel_sup", "tweet": "Pra quem n\u00e3o sabe, hj o @jairbolsonaro foi esfaqueado enquanto fazia uma campanha eleitoral, ele estava sendo carregado no ombro pelas pessoas, e veio uma pessoa no meio das pessoas e o esfaqueou, mais anunciaram que ele est\u00e1 bem e que foi uma facada superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallel_sup/status/1037799162358771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798749190410240, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 817860490059804672, "username": "gabriel_takaki", "tweet": "Mano eu achei que era radical quando andava de skate, mas essa menina que ta mandando esfaquear o cara que esfaqueou o bonoro que \u00e9 radical de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_takaki/status/1037798749190410240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798647759560705, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 467404360, "username": "fehassis__", "tweet": "O cara q esfaqueou o Bolsonaro tinha que ser de Montes Claros n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehassis__/status/1037798647759560705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798465491947520, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 761635473018216448, "username": "OhtalMaicon", "tweet": "Aposto que agr os direitos humanos deve ta perguntando se est\u00e3o tratando bem a desgra\u00e7a do homem que esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora, \u00e9 lament\u00e1vel tbm ver pessoas(esquerdistas) aplaudindo esse atentado VERGONHA!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhtalMaicon/status/1037798465491947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798333258129411, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 81219565, "username": "Wiliam007", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wiliam007/status/1037798333258129411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797956076941312, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 783816984546902017, "username": "rafaeldurval_", "tweet": "agora sem brincadeira quanto tempo voc\u00eas apostam pra come\u00e7arem a falar que quem esfaqueou o Bozonaro foi do PT", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldurval_/status/1037797956076941312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797928784543745, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 975393068, "username": "milawrite", "tweet": "daqui a pouco aparece gente falando que o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 petista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milawrite/status/1037797928784543745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797862216814593, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2912083367, "username": "gustahenriqe", "tweet": "S\u00f3 falo uma coisa esse cara que esfaqueou o Bolsonaro vai morrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustahenriqe/status/1037797862216814593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797815769018368, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 839282432918568960, "username": "crlhlara_", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro acabou de eleger ele, \u00f3tima ideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhlara_/status/1037797815769018368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797782659244032, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020396333281218560, "username": "eumanusilva", "tweet": "Com uma arma ele teria tempo pra atirar no cara que supostamente o esfaqueou. Ele n\u00e3o viu? O cara aproveitou o tumulto? Ue, achei q arma resolvease todos os problemas de viol\u00eancia no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumanusilva/status/1037797782659244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797636017938434, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1529721500, "username": "Alexandre_mlo", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 o paradoxo: a pessoa que esfaqueou Bolsonaro  provavelmente pensa como ele sobre a solu\u00e7\u00e3o dos problemas do Brasil  pic.twitter.com/9rI1flx3B7", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre_mlo/status/1037797636017938434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797571958325249, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 11616852, "username": "israelandersson", "tweet": "Seja l\u00e1 quem esfaqueou Bolsonaro, j\u00e1 o elegeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelandersson/status/1037797571958325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797509203144705, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 865276262901788672, "username": "RS7_Oficial", "tweet": "Lula de saidao do feriado j\u00e1 esfaqueou um kkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RS7_Oficial/status/1037797509203144705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797435932921858, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1070017568, "username": "larissaa_sant", "tweet": "Foi a Pabllo vittar que esfaqueou o bonoro eu vi \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissaa_sant/status/1037797435932921858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797380941332483, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 106084970, "username": "renatoalvesdf", "tweet": "Homem que esfaqueou @jairbolsonaro, Adelio Bispo de Oliveira \u00e9 morador de Montes Claros. Nas redes sociais, ele publicou fotos em atos pol\u00edticos contr\u00e1rios ao presidente Michel Temer (PMDB). Em outra imagem postada por ele, jovens usam camisas em apoio ao ex-presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoalvesdf/status/1037797380941332483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797365598625799, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 956349557985685505, "username": "Goncalves_bsb", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro tinha que ser do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goncalves_bsb/status/1037797365598625799", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796962538545161, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 89533681, "username": "DandaCardozo", "tweet": "Inclusive amigos, nem o cara que esfaqueou merece nosso \u00f3dio viu? A gente s\u00f3 pode esperar a justi\u00e7a do nosso pa\u00eds mesmo. O resto s\u00f3 Deus que decide! Paz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DandaCardozo/status/1037796962538545161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796773149007872, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 154, "retweets": 1612, "likes": 3459, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796762553970688, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 434333128, "username": "JehWerller", "tweet": "\"- foi legitima defesa,k k k.\"             /palavras do carinha que esfaqueou o senhor candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JehWerller/status/1037796762553970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796717477777408, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "\u2713 TENTARAM MATAR O NOSSO PRESIDENTE, SEGUE A FOTO DO LIXO QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO.\u2713 ESSE VAGABUNDO D\u00c1 FOTO TEM QUE SER PUNIDO COM MUITO VIGOR.\u2713 ESSE ATO S\u00d3 FORTALECE O NOSSOPRESIDENTE, POIS O LIVRAMENTO DE MORTE...  https://www.facebook.com/ALEXDF2016/posts/2172620719683152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037796717477777408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796641821077505, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 807412272117272576, "username": "whybragaa", "tweet": "\u201cPegaram o homem que esfaqueou o bolsonaro\u201dEu:  pic.twitter.com/CfQiBCURlI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whybragaa/status/1037796641821077505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796439416602626, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 816406841387319296, "username": "oroccha_", "tweet": "Entrei no perfil do cara que esfaqueou Bolsonaro, um tal de Jos\u00e9 Adelio Bispo, e percebi que minhas conclus\u00f5es sobre o caso eram, de fato, o que eu imaginava. Fanatismo mata!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oroccha_/status/1037796439416602626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796389902643201, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 59690602, "username": "RafaelCaetanoT", "tweet": "Agora que as pesquisas v\u00e3o favorecer o Bolsonaro mesmo...ANIMAL DO CARALHO ESSE QUE ESFAQUEOU O BIXO TOMAR NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelCaetanoT/status/1037796389902643201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796306268434432, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 748341723609317376, "username": "fuckinggrand", "tweet": "Agora v\u00e3o fala de direita e esquerda, mas isso n tem nd a ver, o cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um doente, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggrand/status/1037796306268434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795985983004677, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 324548322, "username": "lemoneidu", "tweet": "O cara que esfaqueou o Balne\u00e1rio:  pic.twitter.com/E6yTjBHzLC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemoneidu/status/1037795985983004677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795903820754945, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 721517274163769344, "username": "EltonVieira17", "tweet": "Fui ver o face do cara q esfaqueou, advinha oque ele \u00e9 ? PTISTAAAAAA p\u00f4 kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonVieira17/status/1037795903820754945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795889220218880, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 172185783, "username": "Polemarco", "tweet": "Encontrada entre as fotos do VAGABUNDO que esfaqueou o Bolsonaro!!!Todo marxista \u00e9 perigoso!!!  https://www.facebook.com/polemarco.guilherme/posts/10214043985747751\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemarco/status/1037795889220218880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795783939108865, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 94188447, "username": "_BEvelin", "tweet": "Porque o cara n\u00e3o girou a faca quando esfaqueou O Bolsonaro? FDP burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BEvelin/status/1037795783939108865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795548542263297, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 176455118, "username": "nathymilograna", "tweet": "Esfaqueou mas n\u00e3o morreu, o que adiantou ? Escrevi e sa\u00ed correndo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathymilograna/status/1037795548542263297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795451750293504, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1000389488198279168, "username": "Kayzinha015", "tweet": "cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 mt burro mano mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzinha015/status/1037795451750293504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795303603269632, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3191074648, "username": "patrickpbarroso", "tweet": "N generalizem as pessoas que militam contra o Bolsonaro em fun\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo que o esfaqueou pf, sejam no m\u00ednimo condizentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickpbarroso/status/1037795303603269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795277707661312, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1872314280, "username": "Lara16_", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 esquerdopata e defensor do Lula. J\u00e1 era de se imaginar!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lara16_/status/1037795277707661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795207490805761, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 898542376393822208, "username": "AlefeSam7", "tweet": "Mano o cara q esfaqueou o bolso \u00e9 da minha cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlefeSam7/status/1037795207490805761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795195759288320, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 749494452, "username": "taegissista", "tweet": "caralho, ceis s\u00e3o \u00e9 muito burro. se era pra esfaquear o bozonaro, pq n\u00e3o esfaqueou direito? tinha que ter matado pra n\u00e3o ter risco dele ser eleito. seus burro. se vai fazer as coisa, faz direito.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taegissista/status/1037795195759288320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794999197466627, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 919746146939146240, "username": "_calorina0", "tweet": "os caras ainda tentaram pegar o bixo que esfaqueou ele kk lasqueira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_calorina0/status/1037794999197466627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794955153104902, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1017115816356179969, "username": "Gabriel_AlCas", "tweet": "T\u00f4 at\u00e9 com d\u00f3 do cara que esfaqueou bolsonaro , se ele ganhar o primeiro que vai se fuder \u00e9 ele kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_AlCas/status/1037794955153104902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794932721963010, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 910775280, "username": "nandecofer", "tweet": "O lixo que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora  pic.twitter.com/XGVK6z7MJb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandecofer/status/1037794932721963010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794924505309186, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "O que ser\u00e1 que vai acontecer agora j\u00e1 q o povo super inteligente das redes sociais j\u00e1 julgaram e condenaram o cara q esfaqueou Bolsonaro como PT, esquerdista etc criando agora um clima d \u00f3dio. Parab\u00e9ns povo brasileiro. Voc\u00eas s\u00e3o um nojo. #Bolsonaro #eleicoes2018 @policiafederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037794924505309186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037794882906193920, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 286376177, "username": "saulocesara", "tweet": "@davicordeiro Mas ele esfaqueou porque estava armado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saulocesara/status/1037794882906193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davicordeiro"}
{"id": 1037794827142868992, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 211182002, "username": "LucasFaeru", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o cara, vc jogou o Brasil em 4 anos de trevas!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasFaeru/status/1037794827142868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794750877839360, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3038736429, "username": "marcosppacheco2", "tweet": "Pegaram quem esfaqueou o Bolsonaro  pic.twitter.com/TnVDr19Gth", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosppacheco2/status/1037794750877839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794613359198208, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "Estou vendo muito ptista feliz porq esfaqueou Jair Bolsonaro.Cad\u00ea o \"tolerantes\",os \"Paz e amor\".Se o  JB fosse realmente violento,o criminoso \u00f1 tinha sa\u00eddo vivo de l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037794613359198208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794610410598400, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2551513608, "username": "ArcanjoAveline", "tweet": "Eita que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 de Montes Claros, procede ?!!!!", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArcanjoAveline/status/1037794610410598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794277647155200, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 940273542385537025, "username": "ElissonFelipeS1", "tweet": "o cara que esfaqueou bolsonaro \u00e9 de moc KKKKKKKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/9ZhHf4jsGO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElissonFelipeS1/status/1037794277647155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794194226601985, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@CamargosAmilton @daniellabp10 TB n\u00e3o acredito assim como afirmar q o cara q o esfaqueou \u00e9 petista qtas vzs f\u00e3s j\u00e1 mataram ou tentaram matar seus \u00eddolos Jhon Lenon Ana Hickman", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1037794194226601985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellabp10,CamargosAmilton"}
{"id": 1037794048822661120, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4761236415, "username": "mclarabrasil", "tweet": "parab\u00e9ns ao sujeito que esfaqueou o bolsonaro, acabou de entregar as elei\u00e7\u00f5es de bandeja pra ele\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclarabrasil/status/1037794048822661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793932539777024, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2218311198, "username": "Marcio_RenanFB", "tweet": "Saiu agora,homem q esfaqueou @jairbolsonaro \u00e9 de Montes Claros.Q ruim q a minha cidade seja not\u00edcia por essa raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_RenanFB/status/1037793932539777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793898817564672, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3439402948, "username": "guidiasz04", "tweet": "Pior que o cara que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 esse pessoal comemorando mesmo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidiasz04/status/1037793898817564672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793763148607488, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2733858285, "username": "biscoito1221", "tweet": "URGENTESaiu foto do cara que esfaqueou o Bolsonaro  pic.twitter.com/uqnSvnLRWQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biscoito1221/status/1037793763148607488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793710505906177, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 950880863880957952, "username": "asdsouzz", "tweet": "@avirgemsuicida @rayssaruizz detalhe, parece que o cara que esfaqueou ele \u00e9 petista.. infelizmente entregaram \u00e0 presid\u00eancia de m\u00e3o beijado a ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asdsouzz/status/1037793710505906177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayssaruizz,avirgemsuicida"}
{"id": 1037793694441721856, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 196335878, "username": "AndreSalesbjj", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolso n\u00e3o calculou como ia fugir n\u00e9 ? \u00c9 muito burro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreSalesbjj/status/1037793694441721856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793619342708736, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036345358, "username": "mariaclar__a", "tweet": "Quem esfaqueou o bo\u00e7alnaro \u00e9 t\u00e3o lixo quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclar__a/status/1037793619342708736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793618117976066, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1010191277550374913, "username": "MariaAl47469540", "tweet": "GENTE O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO \u00c9 DA MINHA CIDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl47469540/status/1037793618117976066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793330506158084, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "@o_antagonista Olhei o Facebook do homem que esfaqueou o Bolsonaro. Textos confusos, com ataques \u00e0 ma\u00e7onaria, ao Ex\u00e9rcito e ao candidato.Certamente, algu\u00e9m \"fez a cabe\u00e7a\" dele e vamos descobrir quem foi.\u00c9 importante identificar os respons\u00e1veis por esse ato infame.", "replies": 9, "retweets": 26, "likes": 103, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037793330506158084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037793318237822977, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 470424033, "username": "OpinandoAchismo", "tweet": "N\u00e3o sei quem esfaqueou o Bozo, se foi armadou ou n\u00e3o, etc.mas Bozo amea\u00e7ou \"fuzilar petistas\"isso se tornou quest\u00e3o de autodefesaagora, guerra civil \u00e9 quest\u00e3o de tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpinandoAchismo/status/1037793318237822977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793206572920833, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@ManuelaDavila @ethaoliveira Tipo esse que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e9, doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1037793206572920833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ethaoliveira,ManuelaDavila"}
{"id": 1037793134967775232, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 930569601410392065, "username": "Silva_oLucas", "tweet": "Olha o rosto desse cara que esfaqueou o Bolsonaro, que cara de DOENTE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva_oLucas/status/1037793134967775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792689713016832, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 241669750, "username": "tetico_", "tweet": "Parab\u00e9ns pra pessoa que esfaqueou o bolsonaro, agora ele vai virar her\u00f3i nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tetico_/status/1037792689713016832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792620682985472, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 51415066, "username": "Hudovideos", "tweet": "Entrega o bandido que esfaqueou pro exercito e coloca pra cantar, revela\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o surpresa sobre o dia dia e ideologia politica!  https://www.facebook.com/hudovideos/posts/2156033341075838\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hudovideos/status/1037792620682985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792496837959680, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "Perfil do Ad\u00e9lio que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora. https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037792496837959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792423919996928, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1025511484581969921, "username": "guilhesiqueira", "tweet": "@iailui Creio que ele quis dizer que um cara que fala em \u201cfuzilar a petralhada do Acre\u201d e que tem um discurso notoriamente violento n\u00e3o \u00e9 nenhum santo. Claro que o doente que esfaqueou ele t\u00e1 errado e tem que pagar mesmo. \u00c9 um absurdo o que rolou, mas pobre coitado ele n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o  pic.twitter.com/QW1VXju5Vn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhesiqueira/status/1037792423919996928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iailui"}
{"id": 1037792393217667072, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@r_nog @angelbortiga Se tivesse posse de arma, o cidad\u00e3o q o esfaqueou nem tinha ido l\u00e1 pq sabia q \u00f1 ia sair de l\u00e1 vivo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037792393217667072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelbortiga,r_nog"}
{"id": 1037792337232101377, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 70182461, "username": "TarcioHenrique", "tweet": "eh vdd que o felipe neto esfaqueou uma amoeba na lua??? naaaaaai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcioHenrique/status/1037792337232101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792323395088384, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "@g1 Um sujeito chega pr\u00f3ximo ao Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presidente, o esfaqueia e quer ser tratado bem? Agora a m\u00eddia e a esquerda v\u00e3o querer n\u00e3o o homem que o esfaqueou, mas os apoiadores de JB que bateram no panaca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037792323395088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037792273109532672, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1588432831, "username": "LucaaaasF1", "tweet": "certeza que foi a Lince Negra q esfaqueou ele, qued\u00ea o sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaaaasF1/status/1037792273109532672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792084667912192, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 332631558, "username": "MatheusMaynart1", "tweet": "A pol\u00edcia deveria matar a pessoa que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMaynart1/status/1037792084667912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792055932715008, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 792399039962746886, "username": "viana_gabryella", "tweet": "Quem ser\u00e1 que foi o surtado que esfaqueou o Bolsonaro ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana_gabryella/status/1037792055932715008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791928673173504, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4775678751, "username": "gabicollodetti", "tweet": "@opredro N\u00e3o t\u00f4 falando que justifica, nem que ele esfaqueou, t\u00f4 falando que tudo que ele prega, todo \u00f3dio gratuito, acabou voltando pra ele uai dessa forma a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabicollodetti/status/1037791928673173504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opredro"}
{"id": 1037791828559495175, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 799042602884616192, "username": "venturovisk", "tweet": "puta que pariu, parab\u00e9ns a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, seu imbecil.AGORA SIM a esquerda toda fica taxada de descompensada, e ajuda ele a ganhar. PARAB\u00c9NS. pqp mano que porra.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturovisk/status/1037791828559495175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791582488018948, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 719237910285938688, "username": "guitobruno", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 muito burro porque esse era o estopim que faltava para ele ser eleito, parab\u00e9ns ae mano \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guitobruno/status/1037791582488018948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791444713517056, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 814521487822569472, "username": "jptels", "tweet": "Porra esse cara que esfaqueou o bolsonelson nem pra fazer direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jptels/status/1037791444713517056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791367592849414, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 335599609, "username": "locmagalhaes", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 daqui de moc pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locmagalhaes/status/1037791367592849414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791366552739840, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2291695142, "username": "gabrielhaddad12", "tweet": "Filho do puta que esfaqueou Bolsonaro tem que se fuder na cadeia", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielhaddad12/status/1037791366552739840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791363432108032, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 804446781777948672, "username": "pedromartins_18", "tweet": "O perigoso q esfaqueou o Bolsonaro tinha que ser de Montes Claros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromartins_18/status/1037791363432108032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791288287023104, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 294081098, "username": "cascaveliuns", "tweet": "nossa o cara que esfaqueou t\u00e1 sendo linchado que horror  https://twitter.com/luciamoura00/status/1037787147917565952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascaveliuns/status/1037791288287023104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791072049684480, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104542680, "username": "carlota_rocha", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que exista uma pessoa t\u00e3o burra. o cara que esfaqueou o presidenci\u00e1vel pretendia o que com essa facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlota_rocha/status/1037791072049684480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790933075546112, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 873878302305509376, "username": "bracho_andreia", "tweet": "O cara que deu a facada em Bolsonaro acaba de abrir mais 20 pontos pra ele. Parab\u00e9ns a quem esfaqueou o Bolsonaro, acabou de eleger ele! Esfaquearam Bolsonaro  pic.twitter.com/fOQqPVpqI0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bracho_andreia/status/1037790933075546112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790845901058048, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Quem pagou pra esse FDP q esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora ???  https://twitter.com/blogdojefferson/status/1037787573316476929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037790845901058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790739818799105, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 160346313, "username": "Ubrabo", "tweet": "Esfaqueou o cara e deu a elei\u00e7\u00e3o pra ele, parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ubrabo/status/1037790739818799105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790731128188929, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1377714674, "username": "Amanndabarbozaa", "tweet": "Povinho que odeia o Bolsonaro, mas consegue ser PIOR que ele, tanto a pessoa que o esfaqueou, quanto aqueles que ficam falando merda aqui no Twitter. Cres\u00e7am.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanndabarbozaa/status/1037790731128188929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790703890440192, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3863370695, "username": "Kaue_Antuness", "tweet": "Parab\u00e9ns a quem esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, agora ele ganha no primeiro turno, tava na d\u00favida de votava nele ou em Jo\u00e3o Amoedo, agora \u00e9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaue_Antuness/status/1037790703890440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790598588248065, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 746133922065559552, "username": "MatePucci", "tweet": "N\u00e3o sei quem foi o idiota que esfaqueou o Bolsonaro mas ele vai s\u00f3 ajudar a imagem kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatePucci/status/1037790598588248065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790591780880384, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 81244598, "username": "anap_steffens", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bozo. Agora temos um m\u00e1rtir candidato. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anap_steffens/status/1037790591780880384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790487795703809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 744640499076726784, "username": "Clarah_Marques", "tweet": "o cara que o esfaqueou t\u00e1 lascado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clarah_Marques/status/1037790487795703809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790433366208512, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 130625270, "username": "escovazul", "tweet": "Voc\u00eas acreditam mesmo que foi algu\u00e9m que \u00e9 contra o bonoro que esfaqueou ele?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/escovazul/status/1037790433366208512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790318165483523, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 231139474, "username": "LipeFima", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro acabou de eleger ele Presidente do Brasil", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeFima/status/1037790318165483523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790211168776192, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 58611077, "username": "vicentenunes", "tweet": "Eis o homem que esfaqueou Bolsonaro. Est\u00e1 preso. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40 anos.  pic.twitter.com/kGNG56WbVk", "replies": 12, "retweets": 28, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentenunes/status/1037790211168776192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790197369450499, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 347192485, "username": "shantistell", "tweet": "imagina se a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro tivesse porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shantistell/status/1037790197369450499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790090548965378, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 870240359196045312, "username": "JujuzyB", "tweet": "o cara que esfaqueou bolsonaro \u00e9 de moc? eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JujuzyB/status/1037790090548965378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789942515228673, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3309331091, "username": "victtxrr", "tweet": "sera que o jovem que esfaqueou o Bolsonaro ta bem ??", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victtxrr/status/1037789942515228673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789832301486080, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2453535249, "username": "euabecca", "tweet": "j\u00e1 acharam at\u00e9 o facebook do cara que esfaqueou... rapaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euabecca/status/1037789832301486080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789739653505024, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46109014, "username": "byMarih", "tweet": "MANOOOOOOOOO O CARA QUE ESFAQUEOU \u00c9 DE MONTES CLAROSSSSS COMO ASSIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byMarih/status/1037789739653505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789736428032002, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 927546600150487045, "username": "vitinsza", "tweet": "Tenho a absoluta certeza que o cara que esfaqueou, \u00e9 o mesmo que diz que viol\u00eancia n\u00e3o se resolver com viol\u00eancia  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinsza/status/1037789736428032002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789736285491201, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 783302137551945728, "username": "lenioo_", "tweet": "oi @juizdefora anuncia o nome do sujeito que esfaqueou um candidato \u00e0 presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenioo_/status/1037789736285491201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juizdefora"}
{"id": 1037789635341156352, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 755220378604240896, "username": "badra_manu", "tweet": "Contagem regressiva pra come\u00e7ar a ler posts falando \u201cimagina se quem esfaqueou o bolsonaro tivesse armado como ele tanto quer...\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badra_manu/status/1037789635341156352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789613061013504, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1013417856351002625, "username": "barbosajuliana_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: provando do pr\u00f3prio veneno, sentindo na pele a viol\u00eancia que o mesmo almeja. Pessoa que o esfaqueou: parab\u00e9ns, voc\u00ea acaba de ganhar mais um monte de eleitor para o dign\u00edssimo candidato \u00e0 presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosajuliana_/status/1037789613061013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789528638017537, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 227378587, "username": "robsonfranco_", "tweet": "Eras-te!O cidad\u00e3o de bem que esfaqueou o Bolsodomita n\u00e3o estava com uma arma de fogo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonfranco_/status/1037789528638017537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789510438985730, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 33316545, "username": "guyunderyou", "tweet": "QUER SABER QUEM ESFAQUEOU BOLZONARO? Descubra dia 11 de outubro nos cinemas! #AStarIsBornMovie https://youtu.be/jF2nWaWqVaQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "#AStarIsBornMovie", "link": "https://twitter.com/guyunderyou/status/1037789510438985730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789407619768321, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 391039789, "username": "YoungWizard777", "tweet": "Quem foi o idiota mano, o imbecil, o burro que esfaqueou o bozo caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoungWizard777/status/1037789407619768321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789359930597378, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 999727393349816328, "username": "ah_Gentil", "tweet": "\"tomara que morra esse bixo que esfaqueou o Bolsonaro! Bandido lixo!\"minha vontade \u00e9 de ME dar um tiro ao ler uma imbecilidade dessas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ah_Gentil/status/1037789359930597378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789357263015937, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3294477807, "username": "MoraessCaio", "tweet": "ser\u00e1 que a pessoa que esfaqueou \u00e9 a mesma que chama ele de fascista ? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoraessCaio/status/1037789357263015937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789262723391489, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2879683463, "username": "Joaov_roriz", "tweet": "\u00e9 aquele neg\u00f3cio ne fala tanto de dar arma para a popula\u00e7\u00e3o que a mesma esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaov_roriz/status/1037789262723391489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789238291521536, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 940223869520097281, "username": "annaclarabiondi", "tweet": "o cara q esfaqueou bolso eh d moc bix", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaclarabiondi/status/1037789238291521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789237989527554, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33583423, "username": "Cristina_maia", "tweet": "Bolsonaro que defende tanto o porte de armas, fico imaginando se o indiv\u00edduo que hj o esfaqueou tivesse uma. Pa\u00eds precisa de menos \u00f3dio e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de porte de armas.", "replies": 11, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristina_maia/status/1037789237989527554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789198286245890, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2395341, "username": "Bala_Cuca", "tweet": "@cynaramenezes Primeiro tem que saber se foi mesmo esfaqueado. Em caso positivo, quem esfaqueou. Fora isso, toda forma de viol\u00eancia \u00e9, em princ\u00edpio, conden\u00e1vel. Se aconteceu de fato, espero que sirva ao menos para o imbecil ensaiar alguma reflex\u00e3o. Quem planta vento...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bala_Cuca/status/1037789198286245890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037789172168306694, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58611077, "username": "vicentenunes", "tweet": "Perfil do homem que esfaqueou Bolsonaro.  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentenunes/status/1037789172168306694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789145400336385, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 301751931, "username": "joaoocastro_", "tweet": "O cara que esfaqueou aquele nao deve ser nomeado era de moc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoocastro_/status/1037789145400336385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789139868037121, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 826865026707443721, "username": "Evangelista_005", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro deve ter apanhado d+", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evangelista_005/status/1037789139868037121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789099531354114, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 732939437928271873, "username": "heynurayme", "tweet": "parab\u00e9ns ao ser que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de eleger ele como presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heynurayme/status/1037789099531354114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789050378313728, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41013008, "username": "UlissesSchultz", "tweet": "Alguma d\u00favida de quem esfaqueou o Bolso, gosta de vermelho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UlissesSchultz/status/1037789050378313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789032175022081, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 364994990, "username": "Maluolliveira_", "tweet": "MORRI QUE O HOMEM Q ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DE MONTES CLAROS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maluolliveira_/status/1037789032175022081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789017532780546, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 965629393925177344, "username": "ta_vanofluxo", "tweet": "agora eu tenho que pensar pra qual pa\u00eds vou me mudar se o bozonaro ganhar essa elei\u00e7\u00e3o CAD\u00ca O JUMENTO Q ESFAQUEOU???  pic.twitter.com/ZapU7oSw3r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ta_vanofluxo/status/1037789017532780546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788952009338880, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52574608, "username": "Jessic_Modesto", "tweet": "@waltaide_ Kkk pq ne... quem esfaqueou ele foi faca e nao o agressor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessic_Modesto/status/1037788952009338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waltaide_"}
{"id": 1037788850482040833, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "A milit\u00e2ncia do @jairbolsonaro \u00e9 das mais aguerrida (para n\u00e3o usar outro termo) que j\u00e1 vi. O cara esfaqueou Bolsonaro e saiu inteiro? Do meio daquela multid\u00e3o toda? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037788850482040833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788842013741056, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 838154713384243201, "username": "JorgeHu90311547", "tweet": "@DaniloGentili A  figura que o esfaqueou   vai  eleger  Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeHu90311547/status/1037788842013741056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037788738645098496, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 266899417, "username": "capinarello", "tweet": "ai vcs tambem dao um jeitinho de QUALQUER jeito esconder o lado de vcs ne mano pelo amor de deus qq custa admitir q pode ser um fodido q pensa q nem a gente q esfaqueou o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capinarello/status/1037788738645098496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788694814568448, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 10430652, "username": "ThiagoMartins", "tweet": "@denysaldman T\u00e1 meio estranha essa hist\u00f3ria. Temos que investigar o cara que esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMartins/status/1037788694814568448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denysaldman"}
{"id": 1037788693606682624, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 232547788, "username": "Victorkunert", "tweet": "@1BertoColorado o rapaz que esfaqueou estaria como de sa\u00fade e de est\u00e9tica?  https://twitter.com/azulsagaz/status/1037784089821106177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victorkunert/status/1037788693606682624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1BertoColorado"}
{"id": 1037788680465928192, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 793212869374599169, "username": "mrtsmel", "tweet": "O idiota que esfaqueou o bolsonaro acabou de dar um ibope enorme pra outro idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrtsmel/status/1037788680465928192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788488752680964, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3668878396, "username": "wtfnaluiza", "tweet": "Quem foi o incompetente que esfaqueou o Bozonaro e n\u00e3o mato?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfnaluiza/status/1037788488752680964", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788415041785856, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 490966328, "username": "BraozinCaffa", "tweet": "POVO DESGRA\u00c7ADO, ESFAQUEOU BOLSONARO \ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraozinCaffa/status/1037788415041785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788355696705538, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3378118355, "username": "rafasquotes", "tweet": "@HeyBiaaa_ Voc\u00ea esfaqueou ele? \u00d2_\u00d3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafasquotes/status/1037788355696705538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyBiaaa_"}
{"id": 1037788300625498112, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4843719531, "username": "ivsantroch", "tweet": "Quero saber \u00e9 como que quem esfaqueou saiu ileso do meio daquele tanto de gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsantroch/status/1037788300625498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788300378099715, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1017049404728135681, "username": "gaydetaubate", "tweet": "2012 // 2018 pic.twitter.com/RaxTF3oIXC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaydetaubate/status/1037788300378099715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788174599249921, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 331239037, "username": "CHPSLopolo", "tweet": "Cad\u00ea a educa\u00e7\u00e3o, po? A Dilma sofreu impeachment, ningu\u00e9m mais aprovava ela, e ainda assim, ningu\u00e9m \u00e0 esfaqueou.  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHPSLopolo/status/1037788174599249921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788107704344576, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 917944704024612864, "username": "Lehsousaa_", "tweet": "Meu pai vai l\u00e1 esfaquear quem esfaqueou ele  https://twitter.com/felipetainan_/status/1037787183086817281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lehsousaa_/status/1037788107704344576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788062393266177, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 72433171, "username": "bvdasi", "tweet": "pt que esfaqueou o bonato, pt vai mandar matar ele MEU DEUS CHEGA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvdasi/status/1037788062393266177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787903903129602, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58611077, "username": "vicentenunes", "tweet": "Anotem o nome do homem que esfaqueou Bolsonaro: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40 anos. J\u00e1 est\u00e1 preso.", "replies": 27, "retweets": 142, "likes": 303, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentenunes/status/1037787903903129602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787842368483328, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 960185805691080704, "username": "ideademais", "tweet": "caralho, pegaram a cara que esfaqueou o bolsonaro na horacomo j\u00e1 era esperado, tinha muita gente ff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideademais/status/1037787842368483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787764346040321, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73669816, "username": "__baarbaraa", "tweet": "@marisoaresct azar o dele, pq sen\u00e3o ele podia ter atirado no retardado que esfaqueou ele", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__baarbaraa/status/1037787764346040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisoaresct"}
{"id": 1037787715306250240, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 171733526, "username": "vinistorres", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a ANTA que esfaqueou o bolzo n tenha 0ensafo que esse tipo de merda s\u00f3 vai dar mais vaz\u00e3o e credibilidade pr\u00f3s discursos dele, agora MAIS QUE NUNCA", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinistorres/status/1037787715306250240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706246524929, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1028331363810852864, "username": "Bruh_Andrad3", "tweet": "Boto muita f\u00e9 em quem esfaqueou o Bolsonaro (Ser humano doid\u00e3o)#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Bruh_Andrad3/status/1037787706246524929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787647127834624, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73669816, "username": "__baarbaraa", "tweet": "@LucasD_Mendes ta doido? MUITO PELO CONTR\u00c1RIO ! Agora que ele vai querer arma mesmo, se ele tivesse uma ele teria matado com prazer o retardado que esfaqueou ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__baarbaraa/status/1037787647127834624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasD_Mendes"}
{"id": 1037787584544612352, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 85871016, "username": "alezzzlf", "tweet": "O retardado que esfaqueou o bononoro acabou de impulsionar a candidatura do mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alezzzlf/status/1037787584544612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787553267687424, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4699393884, "username": "henriquesdm", "tweet": "Soltaram o rosto do cara que esfaqueou o bolsonaro, meu irm\u00e3o, em um lugar que eu n\u00e3o queria estar era na pele desse bicho kkkkk. Ta fudido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquesdm/status/1037787553267687424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787401719042049, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 60775419, "username": "FilipeCesarM", "tweet": "Quem esfaqueou consegue ser PIOR que o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeCesarM/status/1037787401719042049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787369750097920, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 95589635, "username": "paullofernando", "tweet": "Meu voto \u00e9 no cara que esfaqueou o Bolsonaro kkkkkkkkkkkkkk.....  pic.twitter.com/vepsN9Hnny", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofernando/status/1037787369750097920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787243069534209, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 95274139, "username": "guisantosprado", "tweet": "Parab\u00e9ns ao animal que esfaqueou o Bonoro. Acabou de eleger o cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisantosprado/status/1037787243069534209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787168754855936, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3439563243, "username": "Kaamilacr", "tweet": "o idiota que esfaqueou o Bolsonaro acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaamilacr/status/1037787168754855936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787156218085376, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 294703709, "username": "Arthurferrey", "tweet": "Anjos, ningu\u00e9m aqui (Pelo menos eu) n\u00e3o To desejando mal nenhum pra ningu\u00e9m, mas se eu planto abacate pode ter certeza que eu n\u00e3o vou comer morango. \u00c9 a favor de viol\u00eancia e quer ser tratado com carinho!? Cert\u00edssimo, esfaqueou tudo.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurferrey/status/1037787156218085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787127277387776, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 760704733615194112, "username": "xande413", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 fudido s\u00f3 sei disso. KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xande413/status/1037787127277387776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787099863412742, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 384008742, "username": "aliciandoo", "tweet": "Algu\u00e9m me fala quem foi o JUMENTO que esfaqueou o Bolsonaro que vou eu mesma l\u00e1 dar um murro nele QUE JUMENTO MANOO cara vai terminar de se eleger se fazendo de v\u00edtima por isso, parab\u00e9ns pro animal culpado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliciandoo/status/1037787099863412742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787084122214401, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90289543, "username": "falecomrenata", "tweet": "larguem de burrice quem esfaqueou o bozo foi do time dele... o cara tava falando de fuzilar ptista, anda com colete a prova de balas e leva uma facada na barriga? essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 mesmo um circo e esse ai nao me surpreende", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falecomrenata/status/1037787084122214401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787064719294465, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3395705998, "username": "mallumacedo", "tweet": "Gente mas eu to muito pistola com esse retardado que esfaqueou o bozo, vai tomar no cu mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mallumacedo/status/1037787064719294465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787029357187074, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 859861121473425408, "username": "marcelinhafsc", "tweet": "vei qual a doen\u00e7a de quem esfaqueou o bolsonaro?????? eu entendo que a opini\u00e3o de voc\u00eas sejam completamente diferentes mas bixo n\u00e3o precisa matar os outros n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelinhafsc/status/1037787029357187074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787018456121345, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "Vagabundo q esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/PPspnVjMPI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037787018456121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787006670188546, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 904524625211789312, "username": "nandlinharesl", "tweet": "Pra voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro, obrigada por fuder o Brasil. SEU MERDA", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandlinharesl/status/1037787006670188546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786974680215552, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 716409943662923776, "username": "hoegaze", "tweet": "O homem que esfaqueou Bonoro  pic.twitter.com/gLgVA6m9hX", "replies": 7, "retweets": 125, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hoegaze/status/1037786974680215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786890932559872, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 880661518777561088, "username": "ana_marqus", "tweet": "com todo respeito desse mundo,  parab\u00e9ns amiguinho que esfaqueou bolsonaro   n\u00e3o q eu queira a morte dele mas haha, que otario, espero que os familiares dele n\u00e3o chore   quintou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_marqus/status/1037786890932559872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786823433572354, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "Mas vamo pensar: o cara que esfaqueou t\u00e1 onde? T\u00e1 inteiro? Os Bolsolixo n\u00e3o fizeram nada. Suspeito mas grave do mesmo jeito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037786823433572354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786788503404545, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 763389719489220609, "username": "YanneGoncalves", "tweet": "vamo fzr vaquinha p pagar a fian\u00e7a do cara q esfaqueou o bolsolixo", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanneGoncalves/status/1037786788503404545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786719200980992, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4926521998, "username": "paulosiqqueira", "tweet": "o retardado q esfaqueou o bostonaro acabou de dar altos votos pra ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosiqqueira/status/1037786719200980992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786697847717889, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4013298082, "username": "Samuka_Martiins", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 muito ferrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuka_Martiins/status/1037786697847717889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786684723785729, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 706597750, "username": "viadocerrado", "tweet": "se a anta que esfaqueou o Bolsonaro queria enfraquec\u00ea-lo, parab\u00e9ns, voc\u00ea conseguiu desestabilizar toda a oposi\u00e7\u00e3o dele jumento", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viadocerrado/status/1037786684723785729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786665954275328, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 824420188258963456, "username": "kaioCesarSena", "tweet": "Voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro acaba de se aliar a ele, pois da mesma forma que ele apoia a VIOL\u00caNCIA seu ato te faz igual. IMBECIL!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioCesarSena/status/1037786665954275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786654478614530, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 760274744906289152, "username": "GabiRit01", "tweet": "@thaisdamaso @onedmikaelson Acabei de ver a mat\u00e9ria completa, mano qq t\u00e1 acontecendo? S\u00e9rio. Cad\u00ea o sujeito que esfaqueou? Desculpa a insensibilidade mas ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es em cima disso", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiRit01/status/1037786654478614530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onedmikaelson,thaisdamaso"}
{"id": 1037786611587731457, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2980004805, "username": "samuelbonini", "tweet": "mano quem esfaqueou o bolsonaro j\u00e1 ta preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelbonini/status/1037786611587731457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609956139011, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4463542463, "username": "aaalmna", "tweet": "Da mesma forma que ele fala: \u201ca ditadura matou foi pouco\u201d Eu falo: \u201cesse cara esfaqueou foi pouco\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalmna/status/1037786609956139011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786540099821568, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso  https://www.oantagonista.com/?p=111346\u00a0", "replies": 15, "retweets": 64, "likes": 161, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037786540099821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786453353345025, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 754400692396261377, "username": "bodao_sktbrd", "tweet": "raffa moreira n para mesmo ne mano agr esfaqueou o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bodao_sktbrd/status/1037786453353345025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786444650217473, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 926421574240137216, "username": "RodBorza", "tweet": "@CancerJack O establishment est\u00e1 desesperado. E aposto que o maluco que o esfaqueou vai ser explorado pela direita e esquerda agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodBorza/status/1037786444650217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037786412274397194, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 321463796, "username": "YaAugusto", "tweet": "que poc doida essa que esfaqueou o Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaAugusto/status/1037786412274397194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786314370887687, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 814258505595101184, "username": "Matheus_Gui", "tweet": "quem esfaqueou o Bolsonaro acabou de decretar a elei\u00e7\u00e3o dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_Gui/status/1037786314370887687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786267789012992, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2873649494, "username": "GyulianaTamires", "tweet": "Parab\u00e9ns ao idiota que esfaqueou o Bolsonaro, isso s\u00f3 traz visibilidade pra ele, e quanto menos visibilidade melhor mas um Ot\u00e1rio vai l\u00e1 e chama toda a aten\u00e7\u00e3o pro cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GyulianaTamires/status/1037786267789012992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786248365191169, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 754400692396261377, "username": "bodao_sktbrd", "tweet": "\"a pessoa q esfaqueou bolsonaro era ngm mais ngm menos q raffa moreira\", diz kurt cobain, que registrou a imagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bodao_sktbrd/status/1037786248365191169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786026545176579, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33929551, "username": "rodrigokruppa", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro acaba de elege-lo.Parab\u00e9ns a essa pessoa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigokruppa/status/1037786026545176579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981880029186, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Gente, n\u00e3o mudem seus votos. \u00c9 s\u00e9rio! O cara agora vai vir pra cima com um g\u00e1s muito pior. N\u00e3o deixam se enganar por mais que o cara que esfaqueou tenha feito merda ele respondeu na mesma moeda do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037785981880029186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785949663649792, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4559431461, "username": "srguilherrme", "tweet": "Mais doente do que quem esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9 quem comemorou o fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srguilherrme/status/1037785949663649792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785835041685504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027937730418958339, "username": "alagarconne_", "tweet": "Parab\u00e9ns pra todo mundo que est\u00e1 apoiando quem esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00eas indiretamente acabaram de eleger um presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alagarconne_/status/1037785835041685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785668766887936, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 161774915, "username": "napgaiola", "tweet": "QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO EU TO GRITANDO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napgaiola/status/1037785668766887936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785661829525505, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2873211670, "username": "Mykinha2", "tweet": "@nadnasilva T\u00e1 nao, drogaaa e o homem que esfaqueou j\u00e1 foi preso \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mykinha2/status/1037785661829525505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadnasilva"}
{"id": 1037785616770052096, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 89008400, "username": "tomasbertoni", "tweet": "Quem esfaqueou t\u00e1 errado e Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 pobre coitado nem m\u00e1rtir de porra nenhuma. Pr\u00f3xima treta.", "replies": 8, "retweets": 371, "likes": 1018, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomasbertoni/status/1037785616770052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785616556150784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1017049404728135681, "username": "gaydetaubate", "tweet": "Homem que esfaqueou o bolsonaro para presidente 2018!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaydetaubate/status/1037785616556150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785607060246530, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 826214244467273728, "username": "nalbin10", "tweet": "@peedrinmartins Cara\u00ed que do\u00eddo, esse que esfaqueou ele tem que ser o presidente do Brasil \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nalbin10/status/1037785607060246530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peedrinmartins"}
{"id": 1037785564748148736, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 776992300350210048, "username": "diogofariareal", "tweet": "O cara que esfaqueou @#Bolsonaro em #JuizDeFora mau sabe que acabou de eleger o sujeito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/diogofariareal/status/1037785564748148736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785556489568257, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35259049, "username": "tataflorentino", "tweet": "Tomara que a anta que esfaqueou o bozo n\u00e3o tenha vincula\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria alguma, nem foto de perfil com n\u00famero de candidato.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataflorentino/status/1037785556489568257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785440181518342, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2447620581, "username": "claradiasm", "tweet": "cad\u00ea o twitter da pessoa que esfaqueou o bosonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claradiasm/status/1037785440181518342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785303610798080, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 162795245, "username": "effferreira", "tweet": "quem esfaqueou o bolso \u00e9 meu her\u00f3i *-*", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/effferreira/status/1037785303610798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785292693008385, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 159263658, "username": "porratalitha", "tweet": "quem foi o arrombado q esfaqueou o bonori? pensa num tiro q vai sair pela culatra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porratalitha/status/1037785292693008385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785066062131200, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2310693313, "username": "isabelacfranco_", "tweet": "parab\u00e9ns jumento que esfaqueou o bolsonaro, agora ele vira her\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelacfranco_/status/1037785066062131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784987246964741, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1445329940, "username": "seixas_roludo", "tweet": "Voc\u00eas: n\u00e3o vou apoiar discurso racista, homof\u00f3bico e violento do bolsonaro, n\u00e3o posso permitir essa agressividade\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado em JF\u201dVoc\u00eas de novo: AEEE TEM QUE MATAR MESMO ESFAQUEOU FOI POUCO FAQUEIROMITO", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seixas_roludo/status/1037784987246964741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784915910254593, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1260808206, "username": "linnecastelo", "tweet": "O cara vive dizendo que o estatuto do desarmamento \u00e9 um erro, que se virar presida vai revogar essa lei e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1. agora imagina se esse senhor que esfaqueou o nobre candidato tivesse uma arma... fica a reflex\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linnecastelo/status/1037784915910254593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784905076432896, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1035575782456872961, "username": "porrapazzinii", "tweet": "Como podem fazer isso com um ser humano que s\u00f3 t\u00e1 pensando no nosso futuro? To falando do cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00f3bvio KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/Wiy6qwVGsS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrapazzinii/status/1037784905076432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784850114203648, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 146272041, "username": "matheusloggia", "tweet": "Esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusloggia/status/1037784850114203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784826458394628, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2552938138, "username": "luanacapurro", "tweet": "quem esfaqueou o bozo \u00e9 trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacapurro/status/1037784826458394628", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784538758438914, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4675562059, "username": "jvcorreia1", "tweet": "Kkkkkk o cara q esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 faltou entregar a faixa de presidente, agr ele vai usar um marketing doido em cima disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvcorreia1/status/1037784538758438914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784518982336512, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64571528, "username": "emanuelfsx", "tweet": "Se voc\u00ea diminuir a velocidade do vidro vai conseguir ver que foi o pr\u00f3prio filho do Bolsonaro que esfaqueou ele pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelfsx/status/1037784518982336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784363726004225, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035231196916211713, "username": "DaybsonJunior", "tweet": "O primeiro artefato a ser exposto no museu nacional ser\u00e1 a faca que esfaqueou o presidenci\u00e1vel #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DaybsonJunior/status/1037784363726004225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784293156839426, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64571528, "username": "emanuelfsx", "tweet": "Vai tomar no cu quem esfaqueou o bozo voc\u00eas s\u00e3o mais burros que ele POR ACASO NINGU\u00c9M ASSISTIU HOUSE OF CARDS N\u00c3O", "replies": 3, "retweets": 30, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelfsx/status/1037784293156839426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784132733022213, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66450169, "username": "LeGuto182", "tweet": "Parab\u00e9ns ao lixo que esfaqueou o Bolsojaro, pq provavelmente as inten\u00e7\u00f5es de voto desse lixo v\u00e3o aumentar!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeGuto182/status/1037784132733022213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784019541413888, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1961156936, "username": "feelscamila", "tweet": "O cara que esfaqueou o bozo \u00e9 burro ou o que?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feelscamila/status/1037784019541413888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784002592206848, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2790082493, "username": "ngl_kante_", "tweet": "Bolsonaro vai ser eleito e agora \u00e9 o dono da raz\u00e3o. Parab\u00e9ns ao idiota que esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngl_kante_/status/1037784002592206848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783917875654656, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53176067, "username": "caiamessina", "tweet": "Al\u00e9m de inaceit\u00e1vel numa democracia e de ter cometido um crime, o imbecil que esfaqueou o Bolsonaro o ajudou: refor\u00e7ou a narrativa dele e dos seguidores, de ser \"contra tudo o q est\u00e1 a\u00ed\", do \"os intolerantes s\u00e3o os outros\"...Nasceu um m\u00e1rtir. C/ + chances ainda de se eleger  https://twitter.com/robsonbroy/status/1037778280114532354\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiamessina/status/1037783917875654656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783915430391809, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3434831055, "username": "crvgsoares98", "tweet": "Mano, nego esfaqueou o Bolsonitro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgsoares98/status/1037783915430391809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783812082683906, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 91667961, "username": "mateusc__", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro conseguiu ser mais lixo que ele. Eu achava que n\u00e3o dava pra ficar pior, mas o Brasil tem a manh\u00e3 de quebrar essa minha expectativa", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusc__/status/1037783812082683906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783761348440065, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2194615558, "username": "duaardim", "tweet": "Os cara esfaqueou o candidato que loucura", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duaardim/status/1037783761348440065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783586173317125, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1451861064, "username": "armariojr", "tweet": "a anta esfaqueou a outra anta e vai dar uma renca de voto p esse merda", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armariojr/status/1037783586173317125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783363355115521, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3366810641, "username": "ximenesm1", "tweet": "Ser\u00e1 q se o porte de arma fosse liberado, esse maluco q esfaqueou o Bolsonaro teria a mesma coragem? Sabendo q geral ali em volta poderia estar armado... \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ximenesm1/status/1037783363355115521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783071188312064, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 319379872, "username": "DrikoMaiaa", "tweet": "Esse doido que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 lascado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrikoMaiaa/status/1037783071188312064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782926203740161, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 68567806, "username": "EuQueriaSer", "tweet": "Caralho quem foi o imbecil que esfaqueou o Bolsonaro? Nada justifica agress\u00e3o contra outra pessoa. O pior, isso s\u00f3 vai dar for\u00e7a na campanha dele. VSF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuQueriaSer/status/1037782926203740161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782802408906752, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2302306074, "username": "Viittii", "tweet": "Tentativa de assassinato de @jairbolsonaro \u00e9 o claro desespero da esquerda. Um ato covarde. Esses caras s\u00e3o uma cambada de bandidos do caralho. Aposto o que for que vai ter esquerdista (Santa Cruz, Villa\u00e7a..) chamando o cara que esfaqueou o Bolsonaro de \u201cher\u00f3i\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viittii/status/1037782802408906752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782706824855554, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 855017911072825344, "username": "darkbloomm", "tweet": "parabens p quem esfaqueou o bolsonaro a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkbloomm/status/1037782706824855554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782644904353793, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1921200488, "username": "EmmanuelCom2M", "tweet": "Ah, mano. O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 burro pra caralho, puta que pariu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmmanuelCom2M/status/1037782644904353793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782617121337345, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2386715673, "username": "bbabi81", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro???? Se aproxime pq vamos te dar um presente", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbabi81/status/1037782617121337345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781938394812416, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 19843504, "username": "amandaa_a", "tweet": "Parab\u00e9ns pro retardado que esfaqueou o bolso. A culpa desse cara crescer agora \u00e9 sua. Mano q \u00f3dio o brasileiro, eu desisto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaa_a/status/1037781938394812416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781498445918208, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 26781701, "username": "weullers", "tweet": "@Cardoso Tentou n\u00e3o. Esfaqueou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weullers/status/1037781498445918208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037781390400663552, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2602521512, "username": "tchelogouveia", "tweet": "parabens pra pessoa que esfaqueou bolsonaro e alavancou a candidatura dele IMBECIL", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchelogouveia/status/1037781390400663552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781331948851200, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 803929160427204608, "username": "o_br_revoltado", "tweet": "\"Juiz de Fora\" Quem foi o FDP que esfaqueou o Bolso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_br_revoltado/status/1037781331948851200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779014142832640, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "Oloko bichoUm maluco esfaqueou o Bolsonaro no peito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037779014142832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494813745197057, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 61057027, "username": "ferrarisabela", "tweet": "eu acabei de passar 1 hr no carro com um taxista usu\u00e1rio de crack e ex presidi\u00e1rio esfaqueou o sobrinho e disse que eu sou muito boazinha e meiga e vai rezar pra tudo dar certo pra mim", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrarisabela/status/1037494813745197057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
