{"id": 1038467725834772486, "date": "2018-09-08", "time": "11:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 544593973, "username": "GizzSousa", "tweet": "Eu vivi p/ concordar com o Noblat. A Justi\u00e7a \u00f1 permitir um preso condenado de ser candidato \u00e9 apenas o cumprimento das leis. Agora um candidato que \u00f1 roubou o Brasil ser esfaqueado enquanto faz campanha, isso atenta contra a democracia.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1038299633779449856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GizzSousa/status/1038467725834772486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466750818467840, "date": "2018-09-08", "time": "11:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15257691, "username": "clayzeballos", "tweet": "\"Fico pensando se fosse Lula o esfaqueado: - O caos estaria instalado;- Centenas de \u00f4nibus incendiados;- Pr\u00e9dios p\u00fablicos e privados depredados;- Fazendas invadidas, planta\u00e7\u00f5es destru\u00eddas e animais de ra\u00e7a...  https://www.facebook.com/giderclay/posts/10155951920903237\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clayzeballos/status/1038466750818467840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460062463913984, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Se n\u00e3o foi uma farsa, foi planejado pela pr\u00f3pria campanha!Magno Malta defende uso na campanha de imagem de Bolsonaro sendo esfaqueado | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/magno-malta-defende-uso-na-campanha-de-imagem-de-bolsonaro-sendo-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038460062463913984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459456214917120, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 471132645, "username": "DinaSouza4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/t1_MQbI7xrc?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO ANALISE ESPIRITUAL - DESTINO?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinaSouza4/status/1038459456214917120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038457870248030209, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Magno Malta defende uso na campanha de imagem de Bolsonaro sendo esfaqueado | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/magno-malta-defende-uso-na-campanha-de-imagem-de-bolsonaro-sendo-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038457870248030209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454007050723330, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4039797616, "username": "joaoncosme", "tweet": "O cara \u00e9 t\u00e3o ruim que nem sangue tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoncosme/status/1038454007050723330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453704205197318, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 140084562, "username": "domorvandil", "tweet": "A terrivel onda nazista que se expraia a partir do esfaqueado Bolsonaro e o mal que ele gera tamb\u00e9m o atinge. Acesse e compartilhe: \"Por que existem nazi-fascistas, a que e quem serve...  http://cartasprofeticas.org/por-que-existem-nazi-fascistas-a-que-e-quem-serve-um-bosonazi/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domorvandil/status/1038453704205197318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452647400026112, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 140084562, "username": "domorvandil", "tweet": "A terrivel onda nazista que se expraia a partir do esfaqueado Bolsonaro e o mal que ele gera tamb\u00e9m o atinge. Acesse e compartilhe: \"Por que existem nazi-fascistas, a que e quem serve um BosoNAZI?\"   http://cartasprofeticas.org/por-que-existem-nazi-fascistas-a-que-e-quem-serve-um-bosonazi/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6mq7TO44WI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domorvandil/status/1038452647400026112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446733552959489, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 313457772, "username": "jcmigliari", "tweet": "\"Magno Malta quer usar  imagem de Bolsonaro esfaqueado na campanha\"Esse pastor(sic) usa de qualquer arma para ganhar notoriedade. Mesmo que seja anti[\u00e9tica, imoral...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcmigliari/status/1038446733552959489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446181162962944, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3089507794, "username": "MarcosAurelioK", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/liK4HeLkqkY?a\u00a0 ELE MERECEU SER ESFAQUEADO ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAurelioK/status/1038446181162962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038442450493337600, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 922092473110941696, "username": "Ana_cllkjm", "tweet": "s\u00f3 nesse feriado ta acontecendo coisa pra krlh ne mano?bolsonaro esfaqueadoNicki e o sapato da Cardi Blgbt na \u00cdndia \u00e9 legal agr\u2764\ud83c\udf08s\u00f3 falta cair um meteoroave Maria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_cllkjm/status/1038442450493337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441115404435456, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55539360, "username": "r9drig", "tweet": "Galera, s\u00f3 vou falar 1 vez s\u00f3,  OK!? vamos l\u00e1Eu ia votar o Joao amoedo, do Partido Novo, ja estava decidido, e me dei conta e percebi que estamos guerra, antes de o Bolsonaro ser esfaqueado , comecei ficar...  https://www.facebook.com/100001138185473/posts/1837086753005913/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r9drig/status/1038441115404435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438438649901056, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 59889868, "username": "matemarcos00", "tweet": "Mano, est\u00e3o duvidando que o cara foi esfaqueado? T\u00e1 cheio de perito no Twitter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matemarcos00/status/1038438438649901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425644839911424, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 885988571089428481, "username": "emersonool", "tweet": "Vamo achar quem vota na Marina e convencer a votar no Ciro 12, pq \u00e9 o \u00fanico que t\u00e1 conseguindo ganhar do esfaqueado no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonool/status/1038425644839911424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423314614689792, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 611183876, "username": "idcohana", "tweet": "beleza mas o bolsonaro foi esfaqueado msm ou foi fake?", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idcohana/status/1038423314614689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422723238789125, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 983673644332220416, "username": "alba86676796", "tweet": "Policiais dizem que o esfaqueador tem problemas mentais. M\u00e9dicos dizem que o esfaqueado tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alba86676796/status/1038422723238789125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418814566838276, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 481421484, "username": "gurgel_b", "tweet": "@FernandoFrejat Meu queridoSe meu pct chega esfaqueado e eu ESTOU VENDO A FACADA, mas n\u00e3o est\u00e1 sangrando \u00c9 OBVIO QUE EU N\u00c3O VOU DUVIDAR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgel_b/status/1038418814566838276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoFrejat"}
{"id": 1038408757485678592, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 171772575, "username": "phcfonseca", "tweet": "@eduardodsh @RenataSabrina18 mas ce t\u00e1 emocionada? eu s\u00f3 falei q quando socorri algu\u00e9m esfaqueado rola sangue, s\u00f3 isso po, n\u00e3o to descartando nada n, disse q n\u00e3o tomo partido kkkk, calma po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phcfonseca/status/1038408757485678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataSabrina18,eduardodsh"}
{"id": 1038408055535353857, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Quando o Bolsonaro foi esfaqueado, houve quem logo comemorasse dizendo que isso o elegeria.A\u00ed, soubemos do grave risco de morte e me bateu a afli\u00e7\u00e3o. O sonho ficou por um mil\u00edmetro de se acabar.Agora, a um m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 nada ganho ainda, mas estamos mais fortes.", "replies": 6, "retweets": 18, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038408055535353857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406108631773184, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 344686330, "username": "JeffValencio", "tweet": "As pessoas continuam pedindo o enforcamento do esfaqueado.  pic.twitter.com/sRjdeOBaDu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffValencio/status/1038406108631773184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403929338519552, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "NINGU\u00c9M MERECE SER ESFAQUEADO  http://escrevalolaescreva.blogspot.com/2018/09/ninguem-merece-ser-esfaqueado.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038403929338519552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374305858510848, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3825179669, "username": "gatodelua", "tweet": "@lemosgraci Olha o tanto de coisa q j\u00e1 aconteceu nesses 8 dias!!!!!! Museu pega fogo, galera morrendo, Bolsonaro esfaqueado, mais gente morrendo. Eu sei que nem todos q morreram s\u00e3o super famosos, mas foram bem uns 3 s\u00f3 essa semana q eu \"conhe\u00e7o\". Meu deus. Vai com calma, setembro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gatodelua/status/1038374305858510848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemosgraci"}
{"id": 1038371959086751744, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Mano o brasileiro \u00e9 o povo mais nojento da civiliza\u00e7\u00e3o man\u00e9- Mano o cara foi esfaqueado- Fez por merecerNojo de pensamentos como esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1038371959086751744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038360385085210625, "date": "2018-09-08", "time": "04:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 179516497, "username": "klebercap", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro Diserram que a esquerda fez muito barulho sobre a morte da Mariele, pois, todo dia algu\u00e9m morre assassinada, ent\u00e3o agora parem de mimimi porque todo dia algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado no Brasil. Seguindo a l\u00f3gica fascista de vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebercap/status/1038360385085210625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038353610395082752, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 358749372, "username": "ocleitonbz", "tweet": "Vale o alerta: o criminoso que tentou matar o Bolsonaro, esfaqueado, visitou o mesmo clube de tiro que os filhos de Jair frequentam. O alerta que eu fa\u00e7o \u00e9:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocleitonbz/status/1038353610395082752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352663015043072, "date": "2018-09-08", "time": "04:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58520858, "username": "AndreaJube", "tweet": "Hist\u00f3ria excelente:\u201cantes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaJube/status/1038352663015043072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330653278912512, "date": "2018-09-08", "time": "02:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 157226645, "username": "JoseMedeirosMT", "tweet": "Provavelmente muita gente vai votar em voc\u00eas por essa \u201cfacada\u201d gratuita no meio da madrugada a um advers\u00e1rio j\u00e1 esfaqueado literalmente.  https://twitter.com/portalvermelho/status/1038305990414876672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1038330653278912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038324537681686528, "date": "2018-09-08", "time": "02:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 358503108, "username": "piterisonfire", "tweet": "ah mano, a tirinha do desenhista que pensa aonde jesus fala pra um borzonoro esfaqueado \"levante-se e d\u00ea a outra face\"queria eu ter sido esfaqueado antes de ver isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piterisonfire/status/1038324537681686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038316555333971968, "date": "2018-09-08", "time": "01:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4204282223, "username": "_thainarrr", "tweet": "acho q sou a \u00fanica pessoa q cai no gemid\u00e3o do Bolsonaro sendo esfaqueado, ahhhhhhh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thainarrr/status/1038316555333971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038312330138857472, "date": "2018-09-08", "time": "01:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2303550807, "username": "Felipe11124", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe11124/status/1038312330138857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038296287114940416, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4837153852, "username": "ArrthurG21", "tweet": "Inc\u00eandio no museu, bolsonaro esfaqueado e briga entre a Nicki e a cardi. Tudo isso nos primeiros 8 dias de setembro, super ansioso pros pr\u00f3ximos epis\u00f3dios da temporada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrthurG21/status/1038296287114940416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294522919350272, "date": "2018-09-08", "time": "00:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1075420986, "username": "xxjadiary", "tweet": "a Cardi b apanhou legalkkkkkkkk coitadaBolsonaro esfaqueado, Cardi levando soco na caragente....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxjadiary/status/1038294522919350272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292782606155777, "date": "2018-09-08", "time": "00:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 754400692396261377, "username": "bodao_sktbrd", "tweet": "Nem creio q tem neguin querendo votar no cara s\u00f3 pq o bixo foi esfaqueado oq tem a ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bodao_sktbrd/status/1038292782606155777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281076249174017, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 958769235613929472, "username": "ArthurC72036019", "tweet": "@Madu_sous @annacadol Se fosse teu pai sendo esfaqueado, seria joguinho pra ganhar voto tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurC72036019/status/1038281076249174017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annacadol,Madu_sous"}
{"id": 1038279928893112321, "date": "2018-09-07", "time": "23:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 179654665, "username": "renefernandees", "tweet": "O cara vai l\u00e1, da uma aula de civilidade, mostra conhecimento t\u00e9cnico em diversas \u00e1reas, manteve em todo momento o respeito, isso tudo logo ap\u00f3s seu companheiro de chapa ser esfaqueado. E essa \u00e9 a machete que a @GloboNews tr\u00e1s. #GNEleicoes2018 #MouraoNaGN pic.twitter.com/5wm5oFChBD", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#MouraoNaGN", "link": "https://twitter.com/renefernandees/status/1038279928893112321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038261548408627202, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1525277642, "username": "edelsnart", "tweet": "painho mandando \u00e1udio pra defender o esfaqueado eu s\u00f3 vou ouvir quando lembrar pois n quero estragar minha noite de hj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edelsnart/status/1038261548408627202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257337256038407, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 963961323267805185, "username": "matheuscomraiva", "tweet": "meu presidente foi esfaqueado :@@@@@@@@@@@@@@e o seu nome \u00e9 lula que levou uma facada nas costas do pr\u00f3prio pa\u00eds que ele amou.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomraiva/status/1038257337256038407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257263771873280, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 468033956, "username": "brurruna", "tweet": "que NOJOOOOOOO tomara que seja esfaqueado no cu  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brurruna/status/1038257263771873280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256119242805248, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 934142821749198848, "username": "JessicaManu2017", "tweet": "Pra quem acha que Jair Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a violencia(que \u00e9 contra os bandidos), tenho novidades pra vc, John Lennon morreu incentivando somente a paz. Fica a dica !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaManu2017/status/1038256119242805248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239208177975296, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038239208177975296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038238518064111617, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 951104196824260609, "username": "ryanmesquita113", "tweet": "Sai dois dias da Internet e quando volto o Bolsonaro passa de horr\u00edvel homofobico que quer liberar o porte de armas pra horr\u00edvel homofobico esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryanmesquita113/status/1038238518064111617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231129642463233, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40258356, "username": "luizantoniorcv", "tweet": "Esses que est\u00e3o pensando que Bolsonaro MERECEU ser esfaqueado deve ser os mesmos que pensam que bandido n\u00e3o tem que ser morto porque MERECE uma segunda chance.Bolsonaro merece.Bandido n\u00e3o merece.Cada dia que passa eu vejo que estou do lado certo.Valeu \ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizantoniorcv/status/1038231129642463233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230965225775108, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3379898297, "username": "laryferraz123", "tweet": "@p_impaciente n\u00e9 veeeei, a faca logo ap\u00f3s ter \"esfaqueado\" ele, estava totalmente limpa e nem foi de imagem do tt, fui no pr\u00f3prio v\u00eddeo e vi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laryferraz123/status/1038230965225775108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p_impaciente"}
{"id": 1038229876040499202, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2323091989, "username": "araujorogerrr", "tweet": "N\u00e3o aguento mais a TV repetir tantas vezes o momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. A imagem \u00e9 forte. N\u00e3o precisa de tantas repeti\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujorogerrr/status/1038229876040499202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229233296965632, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3108453825, "username": "IsaBalth", "tweet": "S\u00f3 nessa semana tivemos:- Inc\u00eandios em DOIS museus importantes qie cont\u00e9m praticamente toda a hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds.- Canditado a presidente sendo esfaqueado.- A morte de Mac Miller - Acidente de carro do Post Malone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaBalth/status/1038229233296965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225783154790401, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@Boscardin @NanciPerri Ent\u00e3o voc\u00ea acha que ele mereceu por causa disso? Algu\u00e9m fala algo que vc n\u00e3o gosta ou acha inadequado entao merece ser esfaqueado? S\u00e9rio? Que tipo de psicopata voc\u00ea \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1038225783154790401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NanciPerri,Boscardin"}
{"id": 1038225072140574720, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@NecoBerwig @Boscardin @RaffaelloFazzi Ningu\u00e9m disse isso. Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. Quem relacionou as frases \u00e0 facada, para responsabilizar Alckmin, foram os pr\u00f3prios minions a\u00ed acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038225072140574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaffaelloFazzi,Boscardin,NecoBerwig"}
{"id": 1038224177239605249, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@NecoBerwig @lisboadp @Boscardin Humm. Ent\u00e3o o Bolsonaro, no seu modo de ver, mereceu ser esfaqueado? Ele diz coisas que voc\u00ea n\u00e3o gosta ent\u00e3o mereceu pelo que disse? \u00c9 isso? Parab\u00e9ns, Petistas pensam como voc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1038224177239605249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,lisboadp,NecoBerwig"}
{"id": 1038220773918433280, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@ptbrasil @GloboNews @Interpol @oFernandoRocket @GracieusaBrito @Bolshevik_13 \u201cDo lado dos opositores do PT\u201d. Ok, cite uma morte ou ferido por \u201cmilitante\u201d de Bolsonaro. Xo citar alguns do lado PT:- professor do PSL espancado- pai de fam\u00edlia jogado pra baixo de um caminh\u00e3o com traumatismo craniano- jornalista morto com roj\u00e3o- Bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1038220773918433280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolshevik_13,GracieusaBrito,oFernandoRocket,Interpol,GloboNews,ptbrasil"}
{"id": 1038217826853642240, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17492450, "username": "juniorccs", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal pegando uma carona no populismo do esfaqueado p/ ganhar uns votos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorccs/status/1038217826853642240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216771541524480, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 846312377847070720, "username": "Jeff_Ferreira_S", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OLryv6RbDFc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO! E VC EST\u00c1 FELIZ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeff_Ferreira_S/status/1038216771541524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216176382423040, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@JovemPanNews @AnaMLopesFotos N\u00e3o perca seu tempo com o @andreazzaeditor . S\u00f3 mais um esquerdopata, vendido, que rasgou o diploma de jornalista e virou jornaleiro, a servi\u00e7o de uma ideologia. N\u00e3o merece sequer ser ouvido. \u00c9 um bosta. E a mamata vai acabar. Lembrando: esfaqueado pode; preso, n\u00e3o. Imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038216176382423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,JovemPanNews,andreazzaeditor"}
{"id": 1038214243873640450, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 493112884, "username": "harlensv", "tweet": "@spiderconsense Narrativa da esquerda: Bolsonaro esfaqueado, culpa da v\u00edtima que se exp\u00f4s demais; mulher assediada com roupa curta, culpa do agressor e ela veste o que quiser.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harlensv/status/1038214243873640450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense"}
{"id": 1038210509093384193, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85140850, "username": "____ANDERSON", "tweet": "@Direita_Ja_2018 @Rosana_blue Eu tbm perdi v\u00e1rios amigos desde que Bolsonaro foi esfaqueado. A paci\u00eancia acabou. Vamos separar o joio do trigo. N\u00e3o vou mais aceitar ningu\u00e9m relativizando um ato terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ANDERSON/status/1038210509093384193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue,Direita_Ja_2018"}
{"id": 1038207642433409031, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@joserob39227452 Radicaliza\u00e7\u00e3o dos bolsonaristas? Tivemos um cara atirado contra um caminh\u00e3o, um candidato agredido at\u00e9 desmaiar e ontem nosso candidato foi esfaqueado. O que houve do lado de l\u00e1 mesmo? \"Palavras ferem...\" Ou teve algo grave de verdade? Radicais s\u00e3o eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1038207642433409031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joserob39227452"}
{"id": 1038207412447207429, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 986423397386211334, "username": "_falajao_", "tweet": "O pa\u00eds t\u00e1 em um ciclo mt doidoMarielle assassinada:-Esquerda: Q PORRA EH ESSA TA VENDO N PD TER ARMAMENTO-Direita: ALA SE FUDEROBolsonaro esfaqueado:Direita: AGR VEMOS QUAL LADO PREGA O \u00d3DIOEsquerda: ALA SE FUDEROMANO BR SER PAZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_falajao_/status/1038207412447207429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207107013771265, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 718249772969279491, "username": "mmeduardalima", "tweet": "mano em uma semana s\u00f3 um museu foi incendiado e um candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado kkkk mds Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmeduardalima/status/1038207107013771265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206986217775104, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988140264320618496, "username": "jneto222", "tweet": "@sadfemal3 acho bem escroto essas zuera dele ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jneto222/status/1038206986217775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sadfemal3"}
{"id": 1038204970733133825, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 819675502763982851, "username": "katyfobic", "tweet": "@marcomsmsmsm lembrando que:bolsonaro merdabolsonaro lixobolsonaro nao tem talentobolsonaro nao eh gentebolsonaro nao foi esfaqueadobolsonaro nao sabe montar uma ficbolsonaro nao eh gente 2xbolsonaro \u00e9 falsobolsonaro nao \u00e9 gente 3x bolsonaro nao tem sucessobolsonaro nao \u00e9 talentoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katyfobic/status/1038204970733133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcomsmsmsm"}
{"id": 1038203587879264256, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26935435, "username": "ribeiro13", "tweet": "@oiluiz @roxmo Justamente Roger, e mais esse discurso da defesa n\u00e3o tem nexo, ele cita que o B17 incitou a viol\u00eancia por isso foi esfaqueado pq\u201d incentiva a viol\u00eancia\u201d John Lennon foi assassinado incentivando somente a paz.Q a lei seja cumprida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeiro13/status/1038203587879264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,oiluiz"}
{"id": 1038202386735616000, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 73704978, "username": "tayronr93", "tweet": "Quando ele foi esfaqueado falaram que foi superficial, agora t\u00e1 um draga da porra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayronr93/status/1038202386735616000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202149258358785, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "@pablovillaca @midiarte Qual o problema de um cidad\u00e3o brasileiro que foi esfaqueado na rua ser atendido pelo SUS?  V\u00e3o tomar vergonha na cara seus in\u00fatil. Antes de ser um candidato a presid\u00eancia ele \u00e9 um cidad\u00e3o. #SomosTodosBolsonaro #SouMulherSouBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#SouMulherSouBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1038202149258358785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midiarte,pablovillaca"}
{"id": 1038200727489929216, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 820622237279617024, "username": "RosaMar130413", "tweet": "@alexandregarcia \"Esfaqueado por advers\u00e1rio\".......Isso q \u00e9 um jornalista....PARAB\u00c9NS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaMar130413/status/1038200727489929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038193247129153536, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 895270826517430274, "username": "luizfranciscofp", "tweet": "@Tecnicaprates @JQTEIXElRA Cuidado pra n\u00e3o ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfranciscofp/status/1038193247129153536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA,Tecnicaprates"}
{"id": 1038188444663644160, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 849659483559264257, "username": "DgpowerKnight", "tweet": "@vmodroide Len sabia que o bolsotaku foi esfaqueado por esqueleto anti-otaku?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DgpowerKnight/status/1038188444663644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vmodroide"}
{"id": 1038185685944020992, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2448374821, "username": "rmthwz", "tweet": "ontem meu celular descarregou todo quando voltei o Bolsonaro tinha sido esfaqueado, hj descarregou todo de novo voltei e o Mac Miller morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmthwz/status/1038185685944020992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184597085806593, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 121906740, "username": "MinhaLojaDF", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rEN9Elza5DA?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado - O que o New York Times tem a dizer. Aula de Ingl\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinhaLojaDF/status/1038184597085806593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184070000214016, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1681072795, "username": "samuel_vitorr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuel_vitorr/status/1038184070000214016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038183649705951233, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 954176176527994883, "username": "Arthur59042778", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, Mac Miller morto, que semana meus amigos, que semana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur59042778/status/1038183649705951233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182753915744256, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2738236302, "username": "zSlowGamer", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zSlowGamer/status/1038182753915744256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038179086747754496, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1594232642, "username": "GiovanaLira2", "tweet": "dou 4/10 pra essa fict do Bolsonaro sendo esfaqueado   podiam ter usado atores melhores e um enredo mais elaborado, que prende mais a aten\u00e7\u00e3o dos atores. esfaqueia de novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaLira2/status/1038179086747754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178654084390913, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 933394100761579520, "username": "RenatoM65417819", "tweet": "Pra quem acha que Jair Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a violencia, tenho novidades pra vc, John Lennon morreu incentivando somente a paz. Fica a\u2026  https://www.instagram.com/p/BncK2BkBYqa0ThtxjQz7_HnijzGNVIG9ikBlak0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18m2h499t3uzd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoM65417819/status/1038178654084390913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175977577295874, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 90183392, "username": "anavpontes", "tweet": "Meu dia de clube foi excelente mas ouvi atrocidades sobre o epis\u00f3dio facada/esfaqueado. Quero esquecer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavpontes/status/1038175977577295874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166209039159297, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3264512225, "username": "breno_svm", "tweet": "ta engra\u00e7ado essas teorias da conspira\u00e7\u00e3o q t\u00e3o criando p dizer q o maluco n foi esfaqueado KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno_svm/status/1038166209039159297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160521176875008, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/632bDNVw8Js?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1038160521176875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038156338067656704, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 983893958500737024, "username": "AndersonLobo_", "tweet": "J\u00e1 pensaram se fosse o Lula esfaqueado ? Os bolsominion estariam nas redes sociais alegres e curtindo com o feito. Enquanto a maioria das pessoas de esquerda \u00e9 contra o ocorrido eles seriam a favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonLobo_/status/1038156338067656704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155339944869894, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88075442, "username": "rege_sa", "tweet": "Se vc acha que Jair Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a violencia, tenho novidades pra vc, John Lennon morreu incentivando somente a paz. Fica a dica !!!O Brasil *est\u00e1* violento com ou sem Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rege_sa/status/1038155339944869894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155222495977477, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 980967593237467138, "username": "fulequ1to", "tweet": "ontem eu tava voltando da padaria com meu primo e disse pra ele: \" tenho certeza que v\u00e3o tentar matar o Bolsonaro. \" Assim que cheguei em casa, vi a not\u00edcia de que havia sido esfaqueado. Mano, vou jogar na mega sena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulequ1to/status/1038155222495977477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153326993399810, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038153326993399810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038150340166598656, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84628841, "username": "RogerioLineman", "tweet": "Kkkkkk Nessa elei\u00e7\u00e3o temo ferrado. ... J\u00e1 at\u00e9 candidato sendo esfaqueado. ...  https://www.facebook.com/100000361429296/posts/2101569373198423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioLineman/status/1038150340166598656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149330291580935, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790973036618997760, "username": "zewilsonrezende", "tweet": "@MarcelloLimaCRF @Bopressor20 Imagina se algum dos simpatizantes do bolsonaro tivesse esfaqueado algum dos candidatos???? H\u00e1 imprensa estaria louca com plant\u00e3o h\u00e1 cada segundo. M\u00eddia lixo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zewilsonrezende/status/1038149330291580935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1038144473404989441, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@corinolantelme Que \u00f3dio, energ\u00fameno? \u00c9 nisso que d\u00e1 ler @folha e outros jornaleiros. Eis o resultado da p\u00e1tria educadora. Bando de meninos mal formados e incapazes de interpretar sequer um m\u00edsero par\u00e1grafo. Lembrando: candidato esfaqueado, concorre; preso, n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038144473404989441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "corinolantelme,folha"}
{"id": 1038143216460222469, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 170205948, "username": "renatoptrindade", "tweet": "Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles.  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoptrindade/status/1038143216460222469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142936376983552, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 759133727356256256, "username": "gabirutcha", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9????  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1067095160139609&id=100005174049429\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabirutcha/status/1038142936376983552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142052339470336, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 315433117, "username": "liahland", "tweet": "\u201cMarielle assassinada: foda-se morre gente todo dia e ningu\u00e9m se comove assimBozo esfaqueado com faquinha de serra: CAD\u00ca O AMOR E A EMPATIA? ESQUERDA MALVADA\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liahland/status/1038142052339470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139863059582976, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2969202815, "username": "cmozaum", "tweet": "Pessoas ignorando que um ser humano foi esfaqueado tentando resumir tudo a disputa pol\u00edtica  \u00e9  uma vergonha, uma sandice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmozaum/status/1038139863059582976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137477796651008, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3387898589, "username": "gavrelaa", "tweet": "Minha m\u00e3e abrindo v\u00eddeo do bozonabo esfaqueado e era o gemid\u00e3o bem no meio do almo\u00e7o de fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavrelaa/status/1038137477796651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136990292746242, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 734520188910080000, "username": "leticiadlcasado", "tweet": "\ud83c\udd71\ufe0f\"Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles\", por @consuelodieguez \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiadlcasado/status/1038136990292746242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "consuelodieguez"}
{"id": 1038134518241210368, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2397209261, "username": "tonhonce", "tweet": "se fosse um viado esfaqueado o candidato ia ficar ate feliz afinal veio defeituoso o viado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonhonce/status/1038134518241210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133357446483968, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2844509122, "username": "joaop9x", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaop9x/status/1038133357446483968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038132062769872896, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67634624, "username": "carlozguimaraes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por causa de suas palavras contra a hipocrisia que reina na pol\u00edtica e na intelectualidade comunista de nosso pa\u00eds. Ele pode falar muito mas fala o que os \"outros\"\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb1peiH47t/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pdndieui1eat\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlozguimaraes/status/1038132062769872896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131412933783552, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57398830, "username": "Petebaldez", "tweet": "@policiafederal @TwitterBrasil @Justiceiro_Sujo @rafa_cec_ @Ualacisantos @jussy_v @LineckerN ter filho gay \u00e9 falta de porrada\"eleitor do salnorabo: vdd \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f* salnorabo \"esfaqueado\" *eleitor dele: que intoler\u00e2ncia, gostando ou n\u00e3o tem que respeit\u00e1-lo pois ele eh um ser humano acima de tudo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Petebaldez/status/1038131412933783552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LineckerN,jussy_v,Ualacisantos,rafa_cec_,Justiceiro_Sujo,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1038130863412838400, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49839720, "username": "jdrsilva", "tweet": "Aperta o play e continua pedindo pra respeitar o seu candidato. N\u00e3o d\u00e1, nem depois de esfaqueado.  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdrsilva/status/1038130863412838400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130827656392704, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 514593121, "username": "FilipeGuedes4", "tweet": "@UOL @flaviomorgen @CarlosBolsonaro Merval Pereira, jornalista veterano, no Globo de hoje culpou um pseudo radicalismo da direita pelo atentado contra Bolsonaro, sendo que ele que j\u00e1 recebeu ovo, xingamentos, foi cuspido por Jean Wyllys e jamais reagiu com viol\u00eancia. Agora foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGuedes4/status/1038130827656392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,flaviomorgen,UOL"}
{"id": 1038129838123446272, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69874844, "username": "victohipolito", "tweet": "Casal gay \u00e9 esfaqueado enquanto passeava de m\u00e3os dadas  https://catracalivre.com.br/cidadania/casal-gay-esfaqueado-homofobia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victohipolito/status/1038129838123446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128308645515269, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55525459, "username": "williepena", "tweet": "@pedrinhu_tecix2 @mafinhaverao acho que pode colocar Cristo no lugar do sangue, um anjo protetor, ainda estou tentando tirar a imagem dele sendo esfaqueado da cabe\u00e7a e lembrar das coisas boas. bem, \u00e9 minha opini\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williepena/status/1038128308645515269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,pedrinhu_tecix2"}
{"id": 1038124765456818177, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2814384340, "username": "Gabriel94lucas", "tweet": "@MarianaTerra @malugaspar @afffff_af @lasliborio N\u00e3o gosto do bolsonaro, mas j\u00e1 vi algu\u00e9m esfaqueado no abd\u00f4men e realmente o sangramento externo \u00e9 m\u00ednimo, n\u00e3o \u00e9 igual filmes, em que o sangue jorra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel94lucas/status/1038124765456818177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lasliborio,afffff_af,malugaspar,MarianaTerra"}
{"id": 1038124268373135360, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1006230057495482368, "username": "Conan82421296", "tweet": "Vc disse Bolsonaro esfaqueado?entendi almo\u00e7ar na casa da sogra s\u00e1bado, aaaf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Conan82421296/status/1038124268373135360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123007963803648, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 212567544, "username": "carimni", "tweet": "o brasileiro sempre fez meme de tudo, a\u00ed o bolsonaro \u00e9 esfaqueado e o povo vem com \"ah mas \u00e9 errado zoar dessa situa\u00e7\u00e3o\"blz ent\u00e3o mano, sai do brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carimni/status/1038123007963803648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122180519837699, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 939194965942525958, "username": "SuzanaGomesofc", "tweet": "Como n\u00e3o amar essa fam\u00edlia meu Deus? Como n ser inundado de intima compaix\u00e3o? Mais que um soldado ou deputado, um pai, um filho, um marido, sai de casa pra cumprir seu dever e foi esfaqueado.  https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038112184612601856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzanaGomesofc/status/1038122180519837699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121431748550657, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 159842994, "username": "pqp_mag7", "tweet": "@trtworld @Daniely2000 @MmunhozdaR @FelipeBettecher Claro, \u00e9 esfaqueado de mentira, vai pro hospital e faz cirurgia de mentira, fica internado de mentira, o bandido n\u00e3o nega o crime, mas \u00e9 mentira pra fazer mais campanha que ele j\u00e1 est\u00e1 liderando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_mag7/status/1038121431748550657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBettecher,MmunhozdaR,Daniely2000,trtworld"}
{"id": 1038119905688801280, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4266658461, "username": "GabrielBritozz", "tweet": "@Gustavovs_00 \"Bolsoniro foi esfaqueado\"\"MENTIRA FOI TUDO PLANEJADO\"MORTADELAAAAAFASCISTAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielBritozz/status/1038119905688801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavovs_00"}
{"id": 1038116920988291072, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 852546212, "username": "flavio400victor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/g3-QHF4K5ls?a\u00a0 JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO EM MINAS, SAIBA DA VERDADE POR TR\u00c1S DE TUDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavio400victor/status/1038116920988291072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116401855320069, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 187632737, "username": "heygabrieell", "tweet": "Partidos de esquerda e lideran\u00e7as de esquerda ser\u00e3o ainda mais vistos como dem\u00f4nios agora. As pessoas esquecem do bom senso, e acabam atribuindo culpa de forma totalmente irrespons\u00e1vel a qualquer um que se opunha \u00e0s ideias daquele senhor que foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heygabrieell/status/1038116401855320069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112249016139786, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810322910518931456, "username": "Cot_bruno", "tweet": "O erro do esfaqueador, foi ter apenas esfaqueado, e n\u00e3o matado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cot_bruno/status/1038112249016139786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111811692912642, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132599686, "username": "igordfn", "tweet": "Bando de hip\u00f3critas, essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o fico feliz com ele sendo esfaqueado, mas n\u00e3o me comovo...  https://twitter.com/twentyonecomic/status/1037790572516392960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igordfn/status/1038111811692912642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111727303446530, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 600179768, "username": "GuiSansaloni3", "tweet": "Eduardo Campos morreu num acidente. Nao tem provas nem suspeitos, tudo que falam sobre ter sido assassinado \u00e9 teoria. Bolsonaro foi esfaqueado em pra\u00e7a p\u00fablica mano, pelo amor de Deus  https://twitter.com/msleejauregui/status/1037836452145623041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiSansaloni3/status/1038111727303446530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110400183771136, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bossonaro foi esfaqueado por incentivava a viol\u00eancia, tenho uma novidade para voc\u00ea John lennon morreu por que encentivava a paz \u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1038110400183771136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109157935788034, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 15257691, "username": "clayzeballos", "tweet": "Lembrando que candidato esfaqueado concorre a presid\u00eancia, quem n\u00e3o concorre \u00e9 quem t\u00e1 preso.#B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/clayzeballos/status/1038109157935788034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108673963438080, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036297848348991488, "username": "Marya92624432", "tweet": "Minha cara depois de ficar sabendo que o Rick morre esfaqueado pelo Daryl... Como assim gente plmds pqqqqq pohaaa , o Carl foi mordido por um zumbi...gente , algu\u00e9m me explica isso pfv.  pic.twitter.com/pbaDwEiJAy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marya92624432/status/1038108673963438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107909727637505, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2325661279, "username": "beg4it", "tweet": "gente a globo vai passar o dia falando do esfaqueado bicho  pic.twitter.com/s4Cd25JXw2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beg4it/status/1038107909727637505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107684103442433, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4716289545, "username": "HiJuliana96", "tweet": "J\u00e1 pensou os m\u00e9dicos vendo o Bolsonaro esfaqueado tivessem dito \"j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiJuliana96/status/1038107684103442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106807498145798, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "Quem se benefecia com o ataque a Bolsonaro?Para Fernando Horta Bolsonaro realmente foi esfaqueado e este fato n\u00e3o interessa ao PT, mas quem se beneficia com isso \u00e9 o vice da chapa, o general Mour\u00e3o....  https://www.facebook.com/joaquim.dantas1/posts/2075893382429332\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038106807498145798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105572879593483, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 175540758, "username": "Padu_Prado", "tweet": "Ex-presidente l\u00edder nas pesquisas preso;Museu incendiado;Candidato a presidente esfaqueado;  https://twitter.com/tonprans/status/1038093790144278530\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padu_Prado/status/1038105572879593483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100328590270464, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 428628681, "username": "napgabi", "tweet": "bolsonaru esfaqueado do taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napgabi/status/1038100328590270464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100249401847809, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 428628681, "username": "napgabi", "tweet": "gnt mas ele sendo esfaqueado e mais fake q a gravida do taubate  https://twitter.com/charlees10/status/1037789058519519232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napgabi/status/1038100249401847809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098991156748289, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 353940028, "username": "ffalcao85", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo ,em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m. #Bolsonaropresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/ffalcao85/status/1038098991156748289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098777016545280, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 360911908, "username": "alcantara_yara", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado e eu sou desconfiado o suficiente para achar que tudo n\u00e3o passou de uma arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcantara_yara/status/1038098777016545280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098590030225408, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?a\u00a0 BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1038098590030225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097466955051008, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1029818932482527232, "username": "giovanafsousa14", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado,seguinte eu nao desejo nada de ruim,nao digo que foi merecido,mas nao me comove isso ter acontecido,onde ja se viu plantar laranja e colher abacaxi,se ele propaga odio esta sujeito a receber odio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanafsousa14/status/1038097466955051008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097312885743622, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 75158023, "username": "BrunaCezarc", "tweet": "Resumo:7h fui pro ambulat\u00f3rio de neuro. Passei  raiva. 13h fui pro de hemato cuja prof \u00e9 f\u00e3 de Bolsonaro. 16h: Bolsonaro esfaqueado, prof de hemato desmaia ao ouvir a not\u00edcia. 17h:  fui chutada na canela por um paciente. 17h30 Eu e Michelle brigamos na frente do hu com um colega  https://twitter.com/BrunaCezarc/status/1037812476149198849\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaCezarc/status/1038097312885743622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090610887012352, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 836700488477339651, "username": "MendesE_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por pai do duas maconha ou um p\u00f3. N\u00e3o deixe de conferir meu livro, dispon\u00edvel no wattpad. https://my.w.tt/8o4D2GLm1P\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MendesE_/status/1038090610887012352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090585742008321, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 729375268574474240, "username": "EstressadoOW", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstressadoOW/status/1038090585742008321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089180776153093, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1340706984, "username": "tiupedz", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado e eu j\u00e1 cai em 5 tipos de gemidao s\u00f3 hj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiupedz/status/1038089180776153093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088244129419264, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 919054895503822849, "username": "VitorNeot", "tweet": "Qual o filho gostaria de saber que seu pai foi esfaqueado? apenas por que alguem n\u00e3o concorda com os pensamentos dele.  https://twitter.com/rcp01/status/1038061840213913600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNeot/status/1038088244129419264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087644704632832, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 849058275790376960, "username": "blogDoUlhoa", "tweet": "V\u00cdDEO: Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro fala pela primeira vez: \u2018Somos\u00a0mortais\u2019  http://blogdoulhoa.com.br/2018/09/07/video-apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-somos-mortais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yn62Lq6v6s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogDoUlhoa/status/1038087644704632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087379641348096, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 962391915831414784, "username": "lemossc", "tweet": "se eu ver vcs falando que v\u00e3o votar no bozonoro s\u00f3 pq ele \"foi esfaqueado\" eu juro que eu meto o soco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemossc/status/1038087379641348096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085906866036737, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50285264, "username": "PauloRSAmaral", "tweet": "Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea, John Lennon morreu porque incentivava a Paz !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRSAmaral/status/1038085906866036737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085628305526784, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "e ainda tem nego que vem falar: \u201caaaah se a arma fosse legalizada o Bolsonaro teria sido baleado e n\u00e3o esfaqueado\u201d. \u00e9 exatamente esse tipo de pessoa que esfaqueou, que n\u00e3o passar\u00e1 nos tais testes psicol\u00f3gicos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1038085628305526784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084579997958144, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1154166961, "username": "liviabarbosacru", "tweet": "Q tipo de ser humano s\u00e3o os brasileiros q est\u00e3o felizes por alguem ser esfaqueadose o Bolsonaro \u00e9 um verme, vcs s\u00e3o oqA verdade doi n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviabarbosacru/status/1038084579997958144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084398573412352, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 38496682, "username": "andre_felix", "tweet": "Vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentiva a viol\u00eancia? Tenho novidades pra voc\u00ea..John Lennon morreu porque incentivava a Paz \ud83e\udd37\u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_felix/status/1038084398573412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083193520308224, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2469584166, "username": "LuizGirardi2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XqShat_Xw-w?aLeo\u00a0\u2026 Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGirardi2/status/1038083193520308224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081657612460032, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2289882972, "username": "Amandiocaz", "tweet": "Mano que menina rid\u00edcula algu\u00e9m tira a internet dela!! Desde onde \u00e9 engra\u00e7ado algu\u00e9m quase morrer por uma facada?? Mano esse pa\u00eds \u00e9 muito paia. A pessoas ainda tem coragem de dizer 'a\u00ed mas ele queria legalizar o porte de armas e ele foi esfaqueado', nossa \u00e9 muito engra\u00e7a mesmo +  pic.twitter.com/rWgvvk2S4h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandiocaz/status/1038081657612460032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079377064566784, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 955551838492856320, "username": "caiohilbert", "tweet": "esfaqueado de taubat\u00e9  pic.twitter.com/XcMqTDtCJB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiohilbert/status/1038079377064566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072234613661701, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 221507775, "username": "ericachristieh", "tweet": "\"A culpa agora \u00e9 da v\u00edtima que incita o \u00f3dio.\"\"Bolsonaro fingiu ser esfaqueado\"\" Podia ter morrido\"E eu n\u00e3o sabia que tinha tanto filho da puta no Brasil. #Vaisernoprimeiroturno #Bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vaisernoprimeiroturno,#Bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/ericachristieh/status/1038072234613661701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071876285681665, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2520183556, "username": "cordeirodaniel5", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cordeirodaniel5/status/1038071876285681665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070097359921152, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2808245034, "username": "JovFortuna", "tweet": "@moura_101 @BolsonaroSP N sou eleitor de Bolsonaro, mas espero q ele fique bem, ningu\u00e9m merecer ser esfaqueado de tal forma mano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovFortuna/status/1038070097359921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,moura_101"}
{"id": 1038068081589932037, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 76444536, "username": "Karem_Cardim", "tweet": "Se voc\u00ea acha q o Bolsonaro foi esfaqueado porque \u2018incentivava\u2019 a viol\u00eancia, deixa eu refrescar sua mem\u00f3ria, John Lennon foi morto porque incentivava a paz! O problema t\u00e1 aonde?? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karem_Cardim/status/1038068081589932037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068009443774464, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170337134, "username": "murilojlemes", "tweet": "@UOLNoticias Concordo com vcs falando que n\u00e3o saiu sangue no momento da facada... No seriado greys anatomy quando chega um esfaqueado no hospital jorra sangue para tudo quando \u00e9 canto... Com certeza isso foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilojlemes/status/1038068009443774464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038067847791038464, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 835323473878728705, "username": "leonardogkr", "tweet": "@brunapenilhas Primeiro, n tenha medo de falar Bolsonaro, ele n morde. Segundo, at\u00e9 q vc apresente provas q ele n foi esfaqueado, vc s\u00f3 t\u00e1 deduzindo, e como jornalista vc tinha q ser profissional. E terceiro,  \u00e9 melhor Jair se acostumando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogkr/status/1038067847791038464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunapenilhas"}
{"id": 1038067417484865542, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 18888917, "username": "cfrederico", "tweet": "Se a facada foi a mando de deus, quem rezou foi o pr\u00f3prio esfaqueado.  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037850038658105347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfrederico/status/1038067417484865542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067033349521408, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 78332875, "username": "franckdarocha", "tweet": "A todos os mimizentos e demais hip\u00f3critas que acham que o Brasil vai melhorar deixando criminosos livres para dominar.BOLSONARO foi esfaqueado por ser verdadeiro.  https://www.facebook.com/carlos.franckdarocha/videos/1915227625232139/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franckdarocha/status/1038067033349521408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064617350684672, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 171772575, "username": "phcfonseca", "tweet": "@lucavalerio_ eu socorri um cara que foi esfaqueado no meu pr\u00e9dio e digo duas coisas: sai sangue INSTANTANEAMENTE, E \u00c9 SANGUE P CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phcfonseca/status/1038064617350684672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucavalerio_"}
{"id": 1038064602070831106, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 926090639401537537, "username": "eugegemuller", "tweet": "hj eu to s\u00f3 o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugegemuller/status/1038064602070831106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064546613796864, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 175219895, "username": "donnamariana", "tweet": "quando a Marielle morreu, muitas pessoas postaram coisas debochadas em tom de comemora\u00e7\u00e3o. quando a caravana do Lula foi atacada a tiros, tiveram a mesma atitude! agora, que o cara foi esfaqueado pedem ORA\u00c7\u00d5ES?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnamariana/status/1038064546613796864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064031758569473, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 159864023, "username": "alifequinto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alifequinto/status/1038064031758569473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038058549694353408, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2808245034, "username": "JovFortuna", "tweet": "Vei o bolonobo foi esfaqueado, que hora pra ficar sem net mano, enquanto eu ficava depressivo vendo Bojack Bolobobo tava lutando pela vida caraiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovFortuna/status/1038058549694353408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057421162381312, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "J\u00e1 diria o grande mestre Djonga:\"Onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado,eu acho engra\u00e7ado um racista baleado (esfaqueado).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1038057421162381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056996346454016, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84578054, "username": "andresmaia", "tweet": "@PaulaSouMoro @alexandregarcia @jefer234 An\u00e1lise d pessoa c n\u00edvel cr\u00edtico,convic\u00e7\u00f5es, ideologias contaminadas\"Bolsonaro foi esfaqueado porq afirma q viol\u00eancia necessita ser combatida c rigor em decorr\u00eancia da brutalidade\".Quand a mulher \u00e9 estuprada,tem \"personagem\" q justifica q a roupa foi culpada!Tamb\u00e9m e verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresmaia/status/1038056996346454016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefer234,alexandregarcia,PaulaSouMoro"}
{"id": 1038055928166268928, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 123024654, "username": "crylonelybaby", "tweet": "Bolsominion: Olha gente o cara prega odio, vamo fuzilar mesmo, matar, minoria se curve pra maioriaBozo: fui esfaqueadoBolsominion: vcs nao pregam direitos humanos, sao contra o odio, pipipipopopoHIPOCRISIA QUANDO CONV\u00c9M  https://twitter.com/lucaspel2/status/1038055420538118144\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crylonelybaby/status/1038055928166268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055761614708737, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88450296, "username": "AnastaciaKaziuk", "tweet": "S\u00f3 hoje vi que Bolsonaro foi esfaqueado... Bom... Bandido bom \u00e9 bandido morto, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnastaciaKaziuk/status/1038055761614708737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054406888013825, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 926536118241251328, "username": "mlfigueiredo_", "tweet": "bolsonaro foi realmente esfaqueado ou foi arma\u00e7\u00e3o pra transformar o cara em m\u00e1rtir?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlfigueiredo_/status/1038054406888013825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054177757257729, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038054177757257729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053045014278144, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84628841, "username": "RogerioLineman", "tweet": "Politicamente correto-  23:59Bolsonaro esfaqueado Mereceu, ele deu motivo pra isso, cad\u00ea o sangue? - 00:00 \u2014 se sentindo A m\u00e1scara de bonzinhos caiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioLineman/status/1038053045014278144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050651073327105, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 62852947, "username": "prii_lopes", "tweet": "Eita q acabaram d achar o limite do humor Bolsonaro esfaqueado ta proibido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prii_lopes/status/1038050651073327105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045205046407168, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 215708647, "username": "escutacris", "tweet": "@ultrajano Ta\u00ed um cara que t\u00e1 faltando a verdade! Inclusive, sobre verdades, cad\u00ea o sangue nas imagens do fulano esfaqueado!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/escutacris/status/1038045205046407168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1038043799967211520, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "Tentativa de homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 vitimologia. Caro, eleitor, fique ciente como a esquerda trata os crimes de pessoas que n\u00e3o apoiam suas ideologias. A culpa foi da v\u00edtima que quis ser esfaqueado e quase morto. Inacredit\u00e1vel.  https://twitter.com/renovamidia/status/1038041748000448512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038043799967211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043775988322305, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 828328462247194624, "username": "GustavoFiuza11", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFiuza11/status/1038043775988322305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042587683282945, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "Por mais que eu odeie o Bostonazi, devo admitir que o atentado a sua integridade foi um golpe baixo!Prefiro que ele seja humilhado nos debates a ser esfaqueado!Prefiro que ele saia finalmente da vida p\u00fablica ap\u00f3s 27 anos mamando dos Estado pela ia democr\u00e1tica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038042587683282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042285336944646, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1213918363, "username": "hzmarena", "tweet": "esfaqueado de taubat\u00e9  pic.twitter.com/INO86r08K4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hzmarena/status/1038042285336944646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039233074802689, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 964215904497209344, "username": "LivyaFernandees", "tweet": "bolsonaro \u00e9 esfaqueado e a pol\u00edcia prende o cara em 1 hora, mulheres s\u00e3o estupradas, mortas, esfaqueadas, sequestradas e parece que nem pol\u00edcia existe no estado e no pa\u00eds... \u00c9 FODA! Nojo desse pa\u00eds de merda e de tudo que envolve pol\u00edtica por aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LivyaFernandees/status/1038039233074802689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037270589317127, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222216176, "username": "gugabrito84", "tweet": "E se o esfaqueado fosse o Lula? O agressor sairia vivo numa situa\u00e7\u00e3o como aquela?? Como certeza n\u00e3o!! Porque o problema n\u00e3o est\u00e1 nas armas est\u00e1 na ideologia que o partido imp\u00f5e. Todas as coisas cooperam para o...  https://www.facebook.com/100005714803082/posts/927268284140323/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugabrito84/status/1038037270589317127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036999016468480, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 117868335, "username": "CGSC1977", "tweet": "@letrin45 @allantercalivre Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante s/ levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais \u00e0 paisana armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, \u00f1 mata ningu\u00e9m, agora nas m\u00e3os de bandido at\u00e9 panelada mata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CGSC1977/status/1038036999016468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,letrin45"}
{"id": 1038036851255336960, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 117868335, "username": "CGSC1977", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante s/ levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais \u00e0 paisana armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, \u00f1 mata ningu\u00e9m, agora nas m\u00e3os de bandido at\u00e9 panelada mata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CGSC1977/status/1038036851255336960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038036477115092992, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 117868335, "username": "CGSC1977", "tweet": "@jairbolsonaro @letrin45 @misscaviar Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante s/ levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais \u00e0 paisana armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, \u00f1 mata ningu\u00e9m, agora nas m\u00e3os de bandido at\u00e9 panelada mata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CGSC1977/status/1038036477115092992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,letrin45,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034656472559618, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 117868335, "username": "CGSC1977", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante s/ levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais \u00e0 paisana armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m. Agora nas m\u00e3os de bandido faca/panela mata!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CGSC1977/status/1038034656472559618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034268126109696, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 792144025335783424, "username": "Biianca_Vale", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biianca_Vale/status/1038034268126109696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032006242861056, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 325536462, "username": "MeusNervos", "tweet": "Podem ter certeza que o Bolsonaro teve o melhor e mais r\u00e1pido atendimento poss\u00edvel. Pra ter sido melhor s\u00f3 se tivesse sido esfaqueado dentro do Sirio Liban\u00eas.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeusNervos/status/1038032006242861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031781587386370, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 852546212, "username": "flavio400victor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavio400victor/status/1038031781587386370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031362287194112, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 23445376, "username": "marcospmribeiro", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospmribeiro/status/1038031362287194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031238320279554, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 89253951, "username": "isabeladuartedf", "tweet": "Adolescente reage a assalto e \ufffd esfaqueado a caminho da escola  https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704539/adolescente-reage-a-assalto-e-e-esfaqueado-a-caminho-da-escola-no-gama.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabeladuartedf/status/1038031238320279554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028434625241088, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2829663908, "username": "bomfimneres", "tweet": "Tem provas que foi esfaqueado por um advers\u00e1rio? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037797195892838405\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bomfimneres/status/1038028434625241088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027736558788608, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 29699640, "username": "JoaoNetto", "tweet": "Pal\u00e1cio Imperial em chamas e candidato esfaqueado. Uma semana da independ\u00eancia bem lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoNetto/status/1038027736558788608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026804714516480, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 753451850670731264, "username": "iuryhpa", "tweet": "Not\u00edcia de \u00faltima hora: Boulos tamb\u00e9m foi esfaqueado  pic.twitter.com/w1f8Ej4rsn", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuryhpa/status/1038026804714516480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025471135502336, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 173192011, "username": "mariahabibec", "tweet": "@claric3maria e vei, FODA-SE se \u00e9 pai de fam\u00edlia ou n\u00e3o, NINGU\u00c9M merece ser esfaqueado, se \u00e9 fulano ou ciclano, n\u00e3o tem justificativa n\u00e3o kkkkkkkk pai de fam\u00edlia \u00e9 o meu pau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariahabibec/status/1038025471135502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claric3maria"}
{"id": 1038022656728203264, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49839720, "username": "jdrsilva", "tweet": "@gduvivier @eliomaroliveir1 @morbeckvieira Talvez n\u00e3o seja lei do retorno. O agressor pode ser s\u00f3 um bom aluno do Bolsonaro. Ou ele acha que iria resolver alguma coisa levando uma florzinha, como o pr\u00f3prio esfaqueado sempre ensinou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdrsilva/status/1038022656728203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "morbeckvieira,eliomaroliveir1,gduvivier"}
{"id": 1038015096411377664, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "\"Meu pai j\u00e1 teve contato com gente que morreu esfaqueado...\". Vou relevar essa declara\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro que o pai \u00e9 m\u00e9dium por conta do trauma, mas que ficou esquisito, ficou.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1038015096411377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013697300594688, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1542465985, "username": "heloisahcae", "tweet": "O Brasil que eu quero e um pa\u00eds aonde um ser humano comum esfaqueado,a ssaltado, estrupado, tenha a mesma assist\u00eancia judicial, emergencial r\u00e1pida como a de um candidato a presid\u00eancia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloisahcae/status/1038013697300594688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009087810723841, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1038009087810723841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008654266425344, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 545169028, "username": "Joohnftw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joohnftw/status/1038008654266425344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008094922616832, "date": "2018-09-07", "time": "05:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 34101994, "username": "Luizvaleriodias", "tweet": "Eis um pa\u00eds nocauteado: outro dia, museu em fogo; agora, candidato esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizvaleriodias/status/1038008094922616832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999565864095745, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 764161657127915520, "username": "DetoxLife_Saude", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi o \u00fanico a ser esfaqueado. Esfaquearam a democracia!!! Quem \u00e9 mesmo o intolerante??? \u2014 se sentindo triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DetoxLife_Saude/status/1037999565864095745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996406185906176, "date": "2018-09-07", "time": "04:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 267981460, "username": "davi_DGL", "tweet": "@LerAntesDe (2) A vida humana \u00e9 mais importante q qquer diverg\u00eancia pol\u00edtica.Ficar triste pq achar q agora o cara ser\u00e1 eleito, e n\u00e3o pq ele foi esfaqueado... Isso sim me faz pensar \"agora j\u00e1 era\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_DGL/status/1037996406185906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LerAntesDe"}
{"id": 1037996316306145280, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 267981460, "username": "davi_DGL", "tweet": "@LerAntesDe (1) Isa, admiro teu canal e o que vc faz para incentivar a boa literatura.Mas ap\u00f3s algu\u00e9m ser esfaqueado, vc posta isso?Esque\u00e7a elei\u00e7\u00e3o, esque\u00e7a diverg\u00eancia pol\u00edtica!Um homem, pai, marido, foi esfaqueado publicamente! Esse momento \u00e9 de compaix\u00e3o acima de tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_DGL/status/1037996316306145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LerAntesDe"}
{"id": 1037992083695579137, "date": "2018-09-07", "time": "04:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Entrevista do Bolsonaro, provavelmente pouco antes de ser esfaqueado. Ele reitera sua entrega \u00e0 miss\u00e3o que ele mesmo se imp\u00f4s, a de mudar o Brasil.Publiquei tamb\u00e9m em  https://youtu.be/_Z997_emOHE\u00a0 pic.twitter.com/nJzMPPnx4c", "replies": 1, "retweets": 34, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037992083695579137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037977997683437568, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Imagina se todo pol\u00edtico por a\u00ed, o esfaqueado inclusive, tivesse que pagar pelos crimes associados aos partidos aos quais pertenceu?  Lembram das acusa\u00e7\u00f5es relacionadas ao PP?  Pois \u00e9... At\u00e9 meu candidato, @cirogomes j\u00e1 rodou por trocentas legendas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037977997683437568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037972685404495873, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2784439288, "username": "gabrielly_gmp", "tweet": "Deus que me perdoe , mas eu s\u00f3 vou acreditar se eu ver fotos dos pontos , porque n\u00e3o tem l\u00f3gica um cara ser esfaqueado e n\u00e3o ter uma gota de sangue em algum lugar .  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielly_gmp/status/1037972685404495873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967031805587456, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52753635, "username": "iingridcardoso_", "tweet": "@AnaMLopesFotos Eu ia votar nulo, mas depois que @jairbolsonaro foi esfaqueado eu votar nele.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iingridcardoso_/status/1037967031805587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037963452495679488, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 157737775, "username": "Raphael955", "tweet": "T\u00e1 errado ele ser esfaqueado?T\u00e1Mas o que rolou \u00e9 reflexo da agressividade que ele mesmo incitouEh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael955/status/1037963452495679488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956768083533824, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037956768083533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955965553790976, "date": "2018-09-07", "time": "01:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037955965553790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955104169779200, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 98950655, "username": "PrPabloVinicius", "tweet": "@lmjaguarx @Donbleimi Ent\u00e3o voc\u00ea acha certo ele ser esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrPabloVinicius/status/1037955104169779200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Donbleimi,lmjaguarx"}
{"id": 1037953914950299648, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2390085342, "username": "Ivan_loppes", "tweet": "@euvittu @gufterinho Ent\u00e3o esfaquear pessoas agora pode no Brasil? Ent\u00e3o creio eu e que sua opini\u00e3o tamb\u00e9m, que se matar um gay, um homem, uma mulher ou um negro esfaqueado t\u00e1 nos padr\u00f5es normais da lei justas e que sim pode sim esfaquear pessoas por a\u00ed? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ivan_loppes/status/1037953914950299648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gufterinho,euvittu"}
{"id": 1037953773241425922, "date": "2018-09-07", "time": "01:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1376145236, "username": "nunobourbon", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora\u2026  https://goo.gl/fb/BTUCz7\u00a0 Leia mais no Site:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunobourbon/status/1037953773241425922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950650905055233, "date": "2018-09-07", "time": "01:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037950650905055233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037949919649124352, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037949919649124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948550112403456, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037948550112403456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948473427996672, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KJwRftlmqvA?a\u00a0 Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037948473427996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037946361294082048, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 842193161766211584, "username": "_Domingueti", "tweet": "Assuntos do bar de hojeBolsonaro esfaqueadoKunaiNarutoAnimes em geral... Que dja :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Domingueti/status/1037946361294082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943996243501056, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@DaniloGentili @diogomainardi @_Faber0 Coitada dessa Isa! Garoto cresce, para de falar merda! Seu racioc\u00ednio n\u00e3o tem l\u00f3gica, sua fala \u00e9 est\u00fapida. Ele n\u00e3o fez nada pra ningu\u00e9m e se as falas dele te ofendem a sua me ofende e eu n\u00e3o acho que vc deve ser esfaqueado. Cresce garoto, s\u00f3 cresce!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037943996243501056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Faber0,diogomainardi,DaniloGentili"}
{"id": 1037943212051054592, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85230218, "username": "leonidbozio", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/DazrK9-aDng?aFor\u00a0\u2026\u00e7a BOLSONARO! Bolsonaro \u00c9 Esfaqueado. LIVE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonidbozio/status/1037943212051054592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037942555256610819, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 75749096, "username": "viniciusleejkd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusleejkd/status/1037942555256610819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941020158296064, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 765924893900808192, "username": "claric3maria", "tweet": "quase 3h da manh\u00e3 e eu indignada com os bolsominions do meu instagram usando como argumento o fato de q o bonoro UM PAI DE FAM\u00cdLIA ser esfaqueado era um absurdo, mas quem n\u00e3o \u00e9 da fam\u00edlia tradicional brasileira t\u00e1 tudo bem n\u00e9? ah porra bando de hip\u00f3crita", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claric3maria/status/1037941020158296064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934463173292032, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?a\u00a0 LUTO! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037934463173292032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037931556726349824, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36732295, "username": "oblogdobiel", "tweet": "Se metade da como\u00e7\u00e3o por um esfaqueado tivesse acontecido para Marielle que foi ASSASSINADA, a morte dela j\u00e1 haveria sido desvendada.Inclusive o \u00fanico candidato que n\u00e3o se posicionou sobre a morte dela, foi o pr\u00f3prio esfaqueado.Bom dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oblogdobiel/status/1037931556726349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922674624741376, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3379870343, "username": "JKastrox", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKastrox/status/1037922674624741376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037920416323514370, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@folha Sempre que o Jos\u00e9 Dirceu t\u00e1 solto , ele fica caladinho e sumido. Enquanto Museu pega fogo - Candidato \u00e9 esfaqueado! Ele nem aparece pra se manifestar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037920416323514370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037919695481925632, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 482955794, "username": "marconymc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconymc/status/1037919695481925632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037917630068350976, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 945042751296503813, "username": "lucioEliaS18", "tweet": "S\u00e3o uns idiota esses brasileiros de vdd, at\u00e9 quando o cara \u00e9 esfaqueado ele t\u00e1 errado pqp mds parem com esse fanatismo pol\u00edtico, ignorantes  achando legal esfaquear uma pessoa s\u00f3 pq ela acredita em algo diferente, esse tipo n\u00e3o tem nem moral pra falar do bolsonaro, s\u00e3o piores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucioEliaS18/status/1037917630068350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917565530464256, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 869403088511258624, "username": "resenha_games", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resenha_games/status/1037917565530464256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037917094636085248, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 205302106, "username": "Arthurzhn", "tweet": "Agora vou lan\u00e7ar um versinho \"Lei do cuidado, onde conversa fiadoOnde tem quem acha gra\u00e7a zoar viadoEu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurzhn/status/1037917094636085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916568980807681, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 850852323878473728, "username": "LucioHe41403031", "tweet": "@JornalOGlobo Por*a!!!! Suspeito ?@jairbolsonaro \u00c9 ESFAQUEADO, FILMAM, PREDEM O BANDIDO .. E VCS CHAMAM DE SUSPEITO ?VCS S\u00c3O PODRES..MAS A MAMATA VAI ACABAR.#for\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/dRZ9VYHJN5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/LucioHe41403031/status/1037916568980807681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037915967572062211, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 934550684548124672, "username": "eualineoliver", "tweet": "U\u00e9 j\u00e1 foi esfaqueado mesmo quer que eu fa\u00e7a o que?- Museu Nacional #sextadetremurasdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#sextadetremurasdv", "link": "https://twitter.com/eualineoliver/status/1037915967572062211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915787514789889, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 175540758, "username": "Padu_Prado", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\" diz museu nacional sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padu_Prado/status/1037915787514789889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914922045325312, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2839856866, "username": "Carol_Mioni", "tweet": "N\u00e3o ser a favor de um candidato e n\u00e3o ter o m\u00ednimo de empatia s\u00e3o coisas completamente diferentes. \u201cEle mereceu ser esfaqueado\u201d, \u201cachei pouco\u201d... voc\u00ea critica a viol\u00eancia dele mas fala essas coisas, \u00e9 muita hipocrisia mdsss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Mioni/status/1037914922045325312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913938522910721, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53702161, "username": "geraldoabreu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/geraldoabreu/status/1037913938522910721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037913013347672064, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 45043916, "username": "Kaio_Queirozz", "tweet": "Eu to pouco me fodendo pra \u201chumanidade\u201d em rela\u00e7\u00e3o a bolsonaro ter sido esfaqueado. Se ele ganhar eu tenho medo do que esse pa\u00eds vai se tornar, ent\u00e3o eu prefiro ser alice e acreditar que foi verdade mesmo e eu espero que morra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio_Queirozz/status/1037913013347672064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912836264140800, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1031573713785954305, "username": "santiagosts02", "tweet": "na semana do 7 de setembro temos o museu nacional em cinzas e um candidato a presid\u00eancia esfaqueado... eu preferia ser \u00edndio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santiagosts02/status/1037912836264140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912465164529664, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 188418171, "username": "Gael_71", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gael_71/status/1037912465164529664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037911177634832385, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037911177634832385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910099216482304, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 170205948, "username": "renatoptrindade", "tweet": "T\u00e1 j\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoptrindade/status/1037910099216482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909926906155009, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "Eleitor do Bolsonaro sobre estupro: essa vagabunda, bota aquela saia curta e vai pro meio de um bando de homem tava pedindo pra ser estuprada.Se essa moda pega podemos concluir???burro, sem colete, no ombro de um cara, no meio da multid\u00e3o, tava pedindo pra ser esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037909926906155009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909380157632512, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36445069, "username": "renner2k", "tweet": "-Ain, comparar candidato esfaqueado com mulher estuprada \u00e9 ignorar a machista cultura do estupro... #mepoupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mepoupe", "link": "https://twitter.com/renner2k/status/1037909380157632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908946156052481, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2809416687, "username": "LuizHenrique_19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenrique_19/status/1037908946156052481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908928217137152, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 899308206224232449, "username": "nicvieirs", "tweet": "\"esfaqueado\"  https://twitter.com/videira1898/status/1037794232403210240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicvieirs/status/1037908928217137152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908805529600000, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@AnaPaulaVolei Coincidentemente depois que o PRESIDI\u00c1RIO foi barrado, - MUSEU pegou fogo; e Bolsonaro foi esfaqueado.....(em menos de uma semana da barra\u00e7\u00e3o).\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037908805529600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037908239101374465, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 728335632611823616, "username": "LudySamela", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, que ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudySamela/status/1037908239101374465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908158839250944, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 611183876, "username": "idcohana", "tweet": "meu dia hoje foi baseado em:\"BOLSONARO FOI ESFAQUEADO?!?!?!?!?!?!?!?\"-QUE (?????) *1h dps*\"EH MENTIRA O BOLSONARO FINGIU O ESFAQUEAMENTO?!?!?!?!?!?!?!?!?\"-UAI MAS (??????)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idcohana/status/1037908158839250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907330183163906, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 944611802587058176, "username": "a1minutooficial", "tweet": "O candidato do PSL, Jair Bolsonaro, est\u00e1 est\u00e1vel, embora seu quadro seja grave, ap\u00f3s ter passado por uma cirurgia de emerg\u00eancia considerada bem-sucedida depois de ter sido esfaqueado durante ato de campanha na cidade mineira de\u2026  http://a1minuto.com/apos-cirurgia-quadro-de-saude-de-bolsonaro-e-estavel/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/On4otORGYz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1minutooficial/status/1037907330183163906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904987207229440, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 823016768583168000, "username": "izaamgs", "tweet": "o dia que bolsonaro foi esfaqueado vai ficar pra hist\u00f3ria, podia emendar com 7 de setembro e ter 2 dias de feriado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaamgs/status/1037904987207229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904696751599616, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2321089405, "username": "gabyfcostaa", "tweet": "@joelsonoliver15 Aaaaah acho q entendi, ent\u00e3o ele foi esfaqueado por causa das energias ruins dele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyfcostaa/status/1037904696751599616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelsonoliver15"}
{"id": 1037904205430829058, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 820785157703614464, "username": "laherce", "tweet": "Hey, voc\u00ea eleitor de Bolsonaro, agora que ele foi esfaqueado e a m\u00eddia n\u00e3o para de falar sobre, voc\u00eas v\u00e3o falar de outras pessoas que tamb\u00e9m s\u00e3o esfaqueadas, mas n\u00e3o vistas na m\u00eddia ou sua hipocrisia s\u00f3 serviu na \u00e9poca de Marielle Franco?", "replies": 2, "retweets": 80, "likes": 313, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laherce/status/1037904205430829058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903804476190721, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2256892146, "username": "DanielNet007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielNet007/status/1037903804476190721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903735324925953, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2321089405, "username": "gabyfcostaa", "tweet": "Setembro amarelo campanha contra o suic\u00eddio vcs : \"ain sororidade manas mais empatia por favor bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\"O candidato a presidente que vcs n\u00e3o gostam foi esfaqueado vcs \"tomara que morra a faca passa bem, bem feito, rindo mt\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyfcostaa/status/1037903735324925953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903410002046976, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2563502071, "username": "thifreitas10", "tweet": "- Eai galera eu j\u00e1 sei q o Bolsonaro foi esfaqueado Agora vamos voltar a programa\u00e7\u00e3o normal  \ud83d\ude44\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thifreitas10/status/1037903410002046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902886900912131, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2256892146, "username": "DanielNet007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielNet007/status/1037902886900912131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902864616697856, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1030209355688435717, "username": "sophmsantanaa", "tweet": "bolsonaro: o erro da ditadura foi torturar ao inv\u00e9s de mataralso bolsonaro: marielle provou do pr\u00f3prio venenoa\u00ed leva uma facada e ganha um monte de lambe cu ai mano eh OBVIO que ninguem merece ser esfaqueado bla bla mas parem de ficar vitimizando ele como se fosse um santo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophmsantanaa/status/1037902864616697856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901650088718339, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 322164274, "username": "AndersonMende15", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/FD3DEmwpzC0?a\u00a0 URGENTE!!! Jair Bolsonaro recebe FACADA! Esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonMende15/status/1037901650088718339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037901428793036801, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 901244239518019585, "username": "CanalHelioReis", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO! GAME OVER PARA #BOLSONARO?:  http://youtu.be/Eodgwp9HCL8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CanalHelioReis/status/1037901428793036801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037901346496765952, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 770420686007504897, "username": "victorhcal", "tweet": "@OscarFilho engra\u00e7ado, quando muitas pessoas ficam falando que o Bolsonaro precisa levar um tiro na cara, a\u00ed n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia, \u00e9 liberdade de express\u00e3o, agora quando \u00e9 o Bolsonaro falam que ele mereceu SER ESFAQUEADO? Oportunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhcal/status/1037901346496765952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037901008561627136, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2969584252, "username": "HerickLimao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7raJZPTXkms?aHATERZINHO\u00a0\u2026 REAGINDO A NOTICIA DE BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerickLimao/status/1037901008561627136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900732043866112, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 757745081046761474, "username": "mayaralinyaress", "tweet": "@aanagessica e pq ele n foi esfaqueado de verdade! Td marketing essa merda nossa eu to puta kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaralinyaress/status/1037900732043866112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aanagessica"}
{"id": 1037900708643725312, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2256892146, "username": "DanielNet007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielNet007/status/1037900708643725312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900614414557187, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4222888221, "username": "thome_luciana", "tweet": "@WinstonLing Elei\u00e7\u00e3o passada um candidato morreu em acidente a\u00e9reo. Agora um esfaqueado. N\u00e3o acredito em coincid\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thome_luciana/status/1037900614414557187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing"}
{"id": 1037900092143951872, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2183284280, "username": "almirvidal2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirvidal2/status/1037900092143951872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899475778293761, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 85230218, "username": "leonidbozio", "tweet": "For\u00e7a BOLSONARO! Bolsonaro \u00c9 Esfaqueado.:  http://youtu.be/DazrK9-aDng?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonidbozio/status/1037899475778293761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899177211187200, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@_makavelijones J\u00e1 j\u00e1 lan\u00e7a um v\u00eddeo sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1037899177211187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_makavelijones"}
{"id": 1037898779431645184, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1037898779431645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898733890007041, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 46964949, "username": "leandrofortes", "tweet": "UM FASCISTA ESFAQUEADO Ainda \u00e9 um fascista.", "replies": 5, "retweets": 33, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrofortes/status/1037898733890007041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897887013687296, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1037897887013687296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037897829790797825, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14714647, "username": "SonicGyn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonicGyn/status/1037897829790797825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037897211336699905, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 849286481126588417, "username": "Shopculturalsh1", "tweet": "Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?  https://youtu.be/XqShat_Xw-w\u00a0 MAS A CULPA \u00c9 DO SANGUE, QUE NINGU\u00c9M VIU NEM A FACA! SER\u00c1 QUE BARATA TEM SANGUE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shopculturalsh1/status/1037897211336699905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897088447574016, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037897088447574016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037896788282408960, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1729486706, "username": "fabiodfx", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=HcamloSdwJs&u=%2Fwatch%3Fv%3DMlV6VgMl5q4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiodfx/status/1037896788282408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896772486672384, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4840241805, "username": "gutv32", "tweet": "Mano o Brasil t\u00e1 cblz kkkkk em 2014 um candidato a presidente morre em um acidente de avi\u00e3o e esse ano um candidato e esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutv32/status/1037896772486672384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895551184846848, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1037895551184846848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895357395435520, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EVmq28tQQMc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037895357395435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895243075481602, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tiy4pQacLNw?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037895243075481602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895236222156801, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 980044898144571392, "username": "nego_maranhao", "tweet": "vc disse bolsonaro esfaqueado ? ops eu entendi amanh\u00e3 \u00e9 feriado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nego_maranhao/status/1037895236222156801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895210833858560, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037895210833858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895110095253504, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 983893958500737024, "username": "AndersonLobo_", "tweet": "Ae seus bolsominion vai toma nu c* a gente da esquerda quer q se foda se bolsolixo foi esfaqueado ou n\u00e3o isso n\u00e3o representa nossas id\u00e9ias. O cara que fez isso \u00e9 apenas louco e n\u00e3o um comunista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonLobo_/status/1037895110095253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894858197921793, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48726443, "username": "jamilacostta", "tweet": "A galera que gosta tanto de reafirmar que \u201ca culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima\u201d, mudou o discurso, agora que o Bolsonaro foi esfaqueado. Est\u00e3o dizendo que a culpa foi dele por pregar viol\u00eancia. To sem entender. Ou um ou outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamilacostta/status/1037894858197921793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894593587683329, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2223702208, "username": "raul08veras", "tweet": "Vergonha eu tenho desse povo que t\u00e1 feliz pq um homem pai de 3 filhos foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raul08veras/status/1037894593587683329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893955751485440, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "Pode parecer teoria da conspira\u00e7\u00e3o mas....Morte de presidenci\u00e1vel nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es.Lei do voto impresso derrubadaPessoas do alto escal\u00e3o defendendo um bandido de nove dedos.Incita\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia por candidato a presid\u00eancia pr\u00e9 pris\u00e3o de Mula@jairbolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1037893955751485440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037892843786792961, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037892843786792961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892794092666881, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/632bDNVw8Js?aMomento\u00a0\u2026 em que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037892794092666881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892367888642048, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 184301480, "username": "cantuarescamila", "tweet": "ningu\u00e9m merece passar por esse tipo de atentado contra a vida (eu \u00f1 acredito que ele tenha sido esfaqueado de verdade) mas acho v\u00e1lido o bonoro sentir na pele o que ele bosteja pelo mundo, acho v\u00e1lido ele ver que \u00f1 \u00e9 simples armar todo mundo, acho v\u00e1lido ele repensar o que fala  pic.twitter.com/mvX3kwGhNS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cantuarescamila/status/1037892367888642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891060968640512, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 96007066, "username": "vic_mds", "tweet": "Me abra\u00e7a, o Bolsonaro foi esfaqueado! \ud83d\ude22 \u2014 uai  https://curiouscat.me/vic_mds/post/641041750?1536287486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vic_mds/status/1037891060968640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890910800027648, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Lula fosse esfaqueado e perdesse mais um dedo da m\u00e3o, voc\u00ea faria um dia de solidariedade em respeito ao fato ocorrido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1037890910800027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890844861362176, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3291169940, "username": "oopsbiia98", "tweet": "S\u00f3 se fala sobre o Bolsonaro ter sido esfaqueado..... Vou nem me pronunciar sobre \ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oopsbiia98/status/1037890844861362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890750019719170, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 744302477864992768, "username": "F_Higo", "tweet": "Direita: \"o problema da esquerda \u00e9 que eles t\u00eam muito vi\u00e9s ideol\u00f3gico e n\u00e3o veem a realidade\"._____ Noticia: caravana do Lula \u00e9 alvejada. Direita: \"Lula que mandou atirar\"Noticia: Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoDireita: \"culpa do Lula, bicho safado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Higo/status/1037890750019719170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890680595439616, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1037890680595439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890537058185217, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 800091500621144064, "username": "leandromaduva", "tweet": "@alexandregarcia Esfaqueado por advers\u00e1rio, Alexandre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandromaduva/status/1037890537058185217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037889922311409664, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2183284280, "username": "almirvidal2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirvidal2/status/1037889922311409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889287805693952, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@deltanmd Em 14 anos de corrup\u00e7\u00e3o q vc ajudou a desvendar, nenhuma gota de sangue foi derramada. E agora, um candidato n\u00e3o corrupto \u00e9 esfaqueado e vc da essa declara\u00e7\u00e3o Deltan? N\u00e3o. Vc t\u00e1 errado. H\u00e1 apenas um lado que \u00e9 violento. E \u00e9 tamb\u00e9m o lado mais corrupto!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1037889287805693952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037889120759173122, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 885861362597056513, "username": "bellacolomietz", "tweet": "Agr Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ent \u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellacolomietz/status/1037889120759173122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888626107924481, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3041525537, "username": "parladinos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parladinos/status/1037888626107924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037888200386248704, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 308070735, "username": "iaratosta", "tweet": "mano esse neg\u00f3cio que ta acontecendo na pol\u00edtica de candidato esfaqueado e tals, veeeei mesma coisa que mostrou em Scandal, o mesmo epis\u00f3dio, s\u00f3 espero que ele n\u00e3o ganhe igual na s\u00e9rie por causa disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaratosta/status/1037888200386248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887860211216384, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 53702161, "username": "geraldoabreu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldoabreu/status/1037887860211216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887666669289473, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037887666669289473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887587069972480, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 128398671, "username": "bellsteira", "tweet": "todos os candidatos postaram falando que repudiam a viol\u00eancia e que esperam a melhora do esfaqueado, queria ver se fosse o contr\u00e1rio, se o bolsonaro ia ter essa diplomacia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellsteira/status/1037887587069972480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887411005661184, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 900372504128172032, "username": "IzahKookie", "tweet": "@taegukarma *Bolsonaro foi esfaqueado*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzahKookie/status/1037887411005661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taegukarma"}
{"id": 1037887038920351744, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 378328410, "username": "Wescklley2012", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wescklley2012/status/1037887038920351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886930392834048, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2303550807, "username": "Felipe11124", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe11124/status/1037886930392834048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886868157751296, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1855858183, "username": "igreja1310", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igreja1310/status/1037886868157751296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886662867603456, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2194442216, "username": "luanslva_", "tweet": "Eu chego da batalha e me falam que teve um que foi esfaqueado l\u00e1, mas eu n\u00e3o vi nada disso \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanslva_/status/1037886662867603456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886340866564096, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 385720311, "username": "DIASROMANO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIASROMANO/status/1037886340866564096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886042194497537, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 914577821984542722, "username": "EvelynC64667664", "tweet": "vc disse bozonaro esfaqueado?    desculpa eu entendi amanh\u00e3 \u00e9 feriadoVo sextaaaaaar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvelynC64667664/status/1037886042194497537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885976419475457, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49817514, "username": "ErisonMendonca", "tweet": "Eu s\u00f3 queria lembrar que o candidato esfaqueado \u00e9 o mesmo que disse que se tivesse um filho homossexual iria faz\u00ea-lo virar homem na porrada, que algumas mulheres merecem ser estupradas e que negros s\u00e3o medidos em arrobas. \u00c9 s\u00f3 pra n\u00e3o esquecer mesmo. Beijos se luz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisonMendonca/status/1037885976419475457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885705546919937, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037885705546919937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037884941298806785, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3482183953, "username": "JhulliaFlor", "tweet": "@pqpasylum Ele devia ser afastado das elei\u00e7\u00f5es e n\u00e3o esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhulliaFlor/status/1037884941298806785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqpasylum"}
{"id": 1037884825489821697, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 440484969, "username": "danidesenna", "tweet": "Na minha galeria s\u00f3 tem v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danidesenna/status/1037884825489821697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884587941273600, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 250754406, "username": "PBLucena", "tweet": "Caravana de presidenci\u00e1vel atacada a tiros no PR; Vereadora morta a tiros no RJ.At\u00e9 ent\u00e3o, tava tudo bem. Tudo normal.Presidenci\u00e1vel esfaqueado em MG e, s\u00f3 agora, o mundo t\u00e1 acabando e t\u00e1 tudo errado. Um caos!Vai ver o problema foi o uso de faca, ao inv\u00e9s de arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PBLucena/status/1037884587941273600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884298735570945, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@jairbolsonaro @ReyBiannchi Depois que o PRESIDI\u00c1RIO foi barrado pra elei\u00e7\u00e3o,  - MUSEU j\u00e1 pegou fogo, BOLSONARO foi esfaqueado.....(em menos de uma semana)\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037884298735570945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReyBiannchi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884003209150464, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@Gen_VillasBoas Depois que o PRESIDI\u00c1RIO foi barrado pra elei\u00e7\u00e3o,  - MUSEU j\u00e1 pegou fogo, BOLSONARO foi esfaqueado.....(em menos de uma semana)\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037884003209150464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037883671347384320, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@mariosabinof Depois que o PRESIDI\u00c1RIO foi barrado pra elei\u00e7\u00e3o,  - MUSEU j\u00e1 pegou fogo, BOLSONARO foi esfaqueado.....(em menos de uma semana)\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037883671347384320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1037883596718125056, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 154294609, "username": "odanilochaves", "tweet": "por mim agora a elei\u00e7\u00e3o seria decidida por doa\u00e7\u00e3o de sangue. bozonazi nem esfaqueado sangra, nunca levaria. e o alckmin, amarelo daquele jeito, deve ter \u00e1gua de batata na veia, tamb\u00e9m rodava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanilochaves/status/1037883596718125056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882315379232769, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 311548363, "username": "DivinoNunes", "tweet": "O EXATO MOMENTO QUE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=NkPEwpXpyKg&u=%2Fwatch%3Fv%3DvkTJtfRSSow%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivinoNunes/status/1037882315379232769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882113557585920, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 273468673, "username": "arturfsf", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturfsf/status/1037882113557585920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037881445971386368, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 975415097492467713, "username": "tegs126", "tweet": "N\u00e3o acho justo nem engra\u00e7ado o cara ser esfaqueado mas n\u00e3o sinto pena \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tegs126/status/1037881445971386368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881237170528261, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 165182387, "username": "rebecalevino", "tweet": "Vei o Bolsonaro foi esfaqueado mesmo? Achei q eu tava b\u00eabada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecalevino/status/1037881237170528261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881012741500928, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1037881012741500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880831698591744, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037880831698591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880203903737856, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 770420686007504897, "username": "victorhcal", "tweet": "a gente v\u00ea pq o Brasil t\u00e1 nesse n\u00edvel quando vemos que um cara esfaqueado \u00e9 motivo de piada, falta voc\u00eas entenderem que n\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 o Bolsonaro, mano se fosse o Boulos (que eu odeio) eu iria repudiar totalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhcal/status/1037880203903737856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879669616455680, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2664819199, "username": "GustavoLemmes", "tweet": "Sei l\u00e1, se o cara tem a coragem de fingir ser esfaqueado s\u00f3 pra ganhar mais Ibope e se tornar presidente, \u00e9 disso que o Brasil precisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoLemmes/status/1037879669616455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879333183021056, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1022959124621996032, "username": "GalhanoGabriel", "tweet": "@whoisbrunet Nego comemorando pq o Bolsonaro foi esfaqueado e ainda dizendo que foi pouco e outras coisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GalhanoGabriel/status/1037879333183021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whoisbrunet"}
{"id": 1037879234214154240, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 141341454, "username": "henriquethirdda", "tweet": "@DaniloGentili \"Bolsonaro fascista e esfaqueado por um militante de Lula livre. Como pode isso?... Seu Bolsonaro intolerante.  Assim ser\u00e1 Manchete\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquethirdda/status/1037879234214154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037879188240379904, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 888940039505367040, "username": "andressareisjhs", "tweet": "Se houve uma arma\u00e7\u00e3o, deixe que a pol\u00edcia investigue. Mas o que temos \u00e9 um homem esfaqueado no hospital em estado grave. Ver pessoas fazendo piada com isso me faz perder a f\u00e9 na humanidade, de verdade. Quem diria que em pleno s\u00e9culo XXI a ideologia fosse prevalecer a compaix\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressareisjhs/status/1037879188240379904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878276058832896, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 497056873, "username": "johnidolos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnidolos/status/1037878276058832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878253841735682, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75075950, "username": "twittecologico", "tweet": "Manchete principal: Folha Ao Vivo - Elei\ufffd\ufffdes 2018: Bolsonaro \ufffd esfaqueado em campanha; estado \ufffd est\ufffdvel, mas inspira cuidados  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml\u00a0\u2026, see more  http://tweetedtimes.com/twittecologico?s=tnp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittecologico/status/1037878253841735682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877732292608006, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha; estado \u00e9 est\u00e1vel, mas inspira cuidados  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380329?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380329", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037877732292608006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876986440556544, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 795353985368653824, "username": "carolbelluco_", "tweet": "tp (se realmente for vdd oq eu acho q n \u00e9) ele n deixa de ser um senhor de 63 anos q foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolbelluco_/status/1037876986440556544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876300160135168, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 94225653, "username": "RGBranquinho", "tweet": "O boy parecia ser o pr\u00edncipe da minha vida, realizar meus desejos... mas \u00e9 a favor do esfaqueado. \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGBranquinho/status/1037876300160135168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874902370594816, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es presidenciais Br: primeiro colocado nas pesquisas est\u00e1 preso e o segundo colocado no hospital esfaqueado.Pega fogo cabar\u00e9!#QuintaDetremuraSDV", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037874902370594816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873912430845953, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 471132645, "username": "DinaSouza4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinaSouza4/status/1037873912430845953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873507147898881, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2838031276, "username": "VictorC175", "tweet": "@edmilsonpapo10 S\u00f3 essa mula para enxergar vantagem em ser esfaqueado quase at\u00e9 a morte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorC175/status/1037873507147898881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037873186627416064, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 267113127, "username": "jp_starfilds", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jp_starfilds/status/1037873186627416064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872813057527813, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 560704753, "username": "nivaldosantos11", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldosantos11/status/1037872813057527813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872640164167680, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037872640164167680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872623978344448, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4852073362, "username": "augusto_elpidio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusto_elpidio/status/1037872623978344448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872450384658432, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 236127158, "username": "aroldoclube", "tweet": "Presidi\u00e1rio concorrendo a elei\u00e7\u00e3o, nova greve dos caminhoneiros, l\u00edder das pesquisas eleitorais sendo esfaqueado...A na\u00e7\u00e3o derreteu! E esse \u00e9 novo normal.RIP Brasil", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aroldoclube/status/1037872450384658432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872441102462977, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 266403382, "username": "_LucassLopes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucassLopes/status/1037872441102462977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872130103410688, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 913111049246838784, "username": "Evandroofilho", "tweet": "@OscarFilho Cara, na Boa, quando algu\u00e9m levar uma facada, n\u00e3o fa\u00e7a uma cr\u00edtica ao esfaqueado, s\u00e9rio! Em segundo lugar, solidariedade \u00e9 um princ\u00edpio b\u00e1sico da sociedade,  pratique est\u00e1 id\u00e9ia!#For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/XHqEwNvYL3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Evandroofilho/status/1037872130103410688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037871567395586048, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "Gente, realmente o Bolsonaro foi esfaqueado o m\u00e9dico tava explicando o pq de n\u00e3o sangrar no abd\u00f4men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037871567395586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871365423083525, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 975721694420709378, "username": "puraheroina_", "tweet": "Bolsonaro diz sobre o museu \" ja pegou fogo quer q eu faca oq?\" Eu digo sobre bolsonaro \" ja foi esfaqueado quer q eu faca oq?\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puraheroina_/status/1037871365423083525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870188752908288, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4604525476, "username": "vadogyn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vadogyn/status/1037870188752908288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869444733849605, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14904591, "username": "BrunoEngel", "tweet": "@lumamrtns na mesma semana que ele diz pra fuzilar os petralhas ele \u00e9 esfaqueado, eita karma!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoEngel/status/1037869444733849605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lumamrtns"}
{"id": 1037868830222163968, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 227866751, "username": "Dandagab", "tweet": "O menino fanho veio defender o esfaqueado de hoje n\u00e9 . Eu tava bem s\u00e9ria. A\u00ed ele falou \"Bononaro\" GENTE KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU N\u00c3O ME AGUENTEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dandagab/status/1037868830222163968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868754540089346, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 402118360, "username": "helenna_dixon", "tweet": "@ajulysantos @OscarFilho Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado pq fala o q pensa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenna_dixon/status/1037868754540089346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho,ajulysantos"}
{"id": 1037868683702362113, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2164732085, "username": "mpaivaoficial", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaivaoficial/status/1037868683702362113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868435609460737, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 28290134, "username": "KarinaSantiago", "tweet": "Se arma garante seguran\u00e7a, por que diabos um bicho cercado por policiais federais, armados e muito bem treinados, mais seguran\u00e7as particulares armados e muito bem treinados, foi esfaqueado? I\u00e7u n\u00e3u fas centido povu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarinaSantiago/status/1037868435609460737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866844923813891, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 132607141, "username": "barroshirley", "tweet": "Pregui\u00e7a de gente que acha que vc \u00e9 petista pq n\u00e3o vota no candidato que foi esfaqueado, por acaso s\u00f3 existe PT e Lula no Pa\u00eds?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barroshirley/status/1037866844923813891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866838657589248, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 779042508919758848, "username": "newfuckerboy", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado\"poxa, ser\u00e1 que a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newfuckerboy/status/1037866838657589248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866657123840001, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 920368199895519232, "username": "dayaneeol", "tweet": "j\u00e1 chega desse assunto de Bolsonaro esfaqueado, t\u00e1 t\u00e3o chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayaneeol/status/1037866657123840001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866609128427522, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 948198592128352256, "username": "ale_isaac_", "tweet": "O que eu mais vejo \u00e9 o povo de direita achando bom e fazendo piada quando um lgbt \u00e9 esfaqueado ou morto mas agora que o Bolsonaro foi esfaqueado ta todo mundo achando ruim as piadinhas......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_isaac_/status/1037866609128427522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866456954724353, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037866456954724353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866384930336768, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 703968122638831616, "username": "homopatrickk", "tweet": "Minha m\u00e3e chegou aqui falando \"fiquei sabendo que o Bolsonaro foi esfaqueado... ningu\u00e9m mandou ser um maluco\"    eu amo uma mulher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homopatrickk/status/1037866384930336768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865762407555073, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 949049399799353345, "username": "blackrozzy", "tweet": "S\u00f3 hjUm garoto de dez anos atirou no professora dele e se matouUma mulher foi sequestrada e estuprada no parque da cidadeUma aluna da UnB se matouBolsonaro foi esfaqueadoO que t\u00e1 acontecendo puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blackrozzy/status/1037865762407555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865732917342209, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 726562669742927876, "username": "levzribeiro", "tweet": "Uai eu dormi e qnd acordo o pvt \u00e9 esfaqueado uai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levzribeiro/status/1037865732917342209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865355316670464, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3050339015, "username": "yorr4N", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorr4N/status/1037865355316670464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864885646974977, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236170911, "username": "johnnyrmo", "tweet": "Queria entender como vcs q s\u00e3o da ''igreja'' e frequentam ''grupos de jovens'' de tal, ficam felizes e comemoram a fatalidade de algu\u00e9m ser esfaqueado. Mas whatever, muitos s\u00f3 v\u00e3o por status, como eu sempre digo, acreditar em Deus \u00e9 mais importante que ir a igreja!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnyrmo/status/1037864885646974977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864786615312386, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 539587185, "username": "nsigp", "tweet": "@gimenezmalu acho q foi jogada e ele provavelmente n foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsigp/status/1037864786615312386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gimenezmalu"}
{"id": 1037864767044681728, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2204562549, "username": "caixetajc", "tweet": "Mano depois q o Bolsonaro foi esfaqueado o d\u00f3lar caiu, precisamos de mais facas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caixetajc/status/1037864767044681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864547544051713, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 172959549, "username": "HattusM", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4AxNXldCkGw?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HattusM/status/1037864547544051713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864380094971906, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Imagina se o Lula \u00e9 esfaqueado no meio da milit\u00e2ncia do PT. N\u00e3o sobra do homicida nem um cabelo da cabe\u00e7a para contar a hist\u00f3ria. E, o assassino do Bolsonaro? T\u00e1 ileso sentado na Delegacia. Entendeu a diferen\u00e7a entre discurso e pr\u00e1tica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037864380094971906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863723694735361, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031109025, "username": "Carol_Nunes97", "tweet": "Eu hein, sua m\u00e3e sabe que voc\u00ea t\u00e1 feliz por que um homem, pai de fam\u00edlia foi esfaqueado? Gastem o tempo de vcs fazendo o bem pros outros, e se n tiver a fim de fazer o bem, v\u00e1 atr\u00e1s de uma lava\u00e7\u00e3o de roupa, se ocupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Nunes97/status/1037863723694735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862562673639424, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1084953980, "username": "NakamuraLilian", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NakamuraLilian/status/1037862562673639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862244225183744, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037862244225183744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861852519325697, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2977108289, "username": "raisadiax", "tweet": "ent\u00e3o ele incitar o \u00f3dio contra as minorias pode pq \u00e9 brincadeira e quando algu\u00e9m mata o outro seguindo os discursos preconceituosos dele (o que ja aconteceu) vcs nao ligam mas expor as merdas q ele fala \u00e9 errado e \u00e9 a causa dele ter sido esfaqueado????????tendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raisadiax/status/1037861852519325697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861713108983810, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 857325888861597696, "username": "gb_tonaco", "tweet": "@badgalcardoso Bolzo sendo esfaqueado ao som de Riri. Man down", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gb_tonaco/status/1037861713108983810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalcardoso"}
{"id": 1037861707270381569, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3135184221, "username": "4db4ddd21efe45b", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4db4ddd21efe45b/status/1037861707270381569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861518950494208, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 771445539347062784, "username": "MARIAMAFSZ", "tweet": "O bozonaro foi esfaqueado mas at\u00e9 agora n\u00e3o vi uma imagem que mostre sangue... N\u00e3o sei n\u00e3o ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARIAMAFSZ/status/1037861518950494208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861500009017344, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1002314899723378688, "username": "yoyosonsa", "tweet": "Idai que o bolsonaro foi esfaqueado amanh\u00e3 \u00e9 feriado caralhooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoyosonsa/status/1037861500009017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860722196328449, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "@brunno @nikosolare Que debate? Sua resposta \u00e9 um meme da Gretchen, vc t\u00e1 parecendo o Daciolo, s\u00f3 que ao inv\u00e9s da nova ordem mundial t\u00e1 falando que o bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, com todas as evid\u00eancias te contrariando  pic.twitter.com/3ja6hFL1Yi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037860722196328449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nikosolare,brunno"}
{"id": 1037859775768391681, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "O museu nacional pegou fogo,tem a alma do PSOL nisso,Bolsonaro e esfaqueado, tem a m\u00e3o do PSOL nisso, o puxadinho do PT e foda hein!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037859775768391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859747783827456, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 145492551, "username": "Pitchylla", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0zSspCMvHdw?a\u00a0 URGENTE! BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pitchylla/status/1037859747783827456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859439779500032, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3492153256, "username": "_15diego_", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado a galera q fica falando q o Bolsonaro exagerou quando foi Esfaqueado. Parece que todo mundo virou (do nada) especialista em esfaqueamentos pra analisar essas coisas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_15diego_/status/1037859439779500032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859363673845761, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 468712714, "username": "pqpdio", "tweet": "23:59: pray for Demi, respeita as pessoas, n brinquem com isso\"00:00: \"Bonoro foi esfaqueado vamos rir manax mereceu embuste\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpdio/status/1037859363673845761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858772276981760, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 284196557, "username": "bvida_dutra", "tweet": "N\u00e3o sinto nenhuma pena do Bolsonaro esfaqueado, embora eu n\u00e3o ache justo. Mas a gente colhe o que planta, n\u00e9. No caso, ele planta \u00f3dio, \u00e9 recebido no \u00f3dio. Imagina se o cara tivesse arma...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvida_dutra/status/1037858772276981760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858736692387840, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3102627921, "username": "a_Paulin3", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_Paulin3/status/1037858736692387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858053788446722, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 771873089860820992, "username": "bellsmesq", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado vcs perguntando da faca e eu apenas querendo ir para a Forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellsmesq/status/1037858053788446722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858012986322944, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808817846167932928, "username": "porcofacista", "tweet": "fui esfaqueado pelo cara do pt  pic.twitter.com/wTAn2cCo5Z", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porcofacista/status/1037858012986322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857915086893056, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3102627921, "username": "a_Paulin3", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?a\u00a0 Jair Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_Paulin3/status/1037857915086893056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857362776866818, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68451332, "username": "SenhorFranklin", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha; estado \u00e9 est\u00e1vel, mas inspira cuidados  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380362?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380362", "link": "https://twitter.com/SenhorFranklin/status/1037857362776866818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857305881141248, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 330443312, "username": "AndrEduardoo", "tweet": "Bolsonaro: VAMO METRALHAR bolsominion: kkkkkkk mitooooooo!!bolsonaro \u00e9 esfaqueadobolsominion: NOSSA N\u00c3O TEM GRA\u00c7A ISSO \u00c9 VIOL\u00caNCIA, QUERIA VER SE FOSSE COM VCS, CADE A EMPATIA?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrEduardoo/status/1037857305881141248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857240248594433, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3089507794, "username": "MarcosAurelioK", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OaKpHiJkKqU?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO! ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAurelioK/status/1037857240248594433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857055254765572, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@AVENAoficial Caralho, vcs s\u00e3o malucos demais. O candidato de vcs \u00e9 esfaqueado, diversas lideran\u00e7as da esquerda se manifestando contra o ocorrido e vcs querendo vincular a a\u00e7\u00e3o de um maluco a esquerda como um tudo. Nem em um momento de consterna\u00e7\u00e3o vcs n\u00e3o conseguem superar essa s\u00edndrome?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037857055254765572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial"}
{"id": 1037856710541668355, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "Que quinta-feira \u00e9 essa para a pol\u00edtica! Daniel Vilela e comitiva estavam num avi\u00e3o que caiu, em Itapaci (GO), mas ningu\u00e9m ficou ferido. Jair Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha nesta tarde, em Juiz de Fora (MG), foi operado e segue internado. Divino Pai Eterno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037856710541668355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856229819789313, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2265153121, "username": "MaatGraphics", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaatGraphics/status/1037856229819789313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855441513078789, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 739614822501916672, "username": "dangerousbaaby", "tweet": "@GloboNews Que dano hemorr\u00e1gico gente se nem esfaqueado esse doido foi, e por qu\u00ea que esse m\u00e9dico t\u00e1 sem luva mesmo? Pelo amor de Deus", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerousbaaby/status/1037855441513078789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037855433438969857, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 125784217, "username": "hardsmoking", "tweet": "jkkkkkkkkk eu do trela desses bolsominion do meu facegrava ate video do bosonaro, pq foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hardsmoking/status/1037855433438969857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854713511923713, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 892032043089092609, "username": "yesjss", "tweet": "@wllngtn Quantos anos voc\u00ea tem? Pelo visto n\u00e3o deve ter mais de 10 anosE se voc\u00ea acha normal algu\u00e9m ser esfaqueado e n\u00e3o sangrar realmente o sequelado \u00e9 voc\u00eaAgora vai l\u00e1 pra sua laia lamber o saco do Bolsolixo vai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yesjss/status/1037854713511923713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllngtn"}
{"id": 1037854558037397504, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 169778602, "username": "lorena_fdo", "tweet": "Quando o Lula tava com c\u00e2ncer teve gente comemorando... Agora que o Bolsonaro foi esfaqueado, t\u00e1 acontecendo a mesma coisa! Gente fan\u00e1tica \u00e9 tudo farinha do mesmo saco mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorena_fdo/status/1037854558037397504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854427523309568, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2715341926, "username": "LousaMarcos", "tweet": "Vendo os opositores do bolsonaro repudiando o atentado, eu n\u00e3o conseguiria ver jamais ele repudiando qualquer atentado a outros opositores, ao contr\u00e1rio vejo ele comemorando se um esquerdista fosse esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LousaMarcos/status/1037854427523309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853853763465216, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 983750494794473473, "username": "SPPalestra", "tweet": "Eu n\u00e3o mere\u00e7o ser esfaqueado por quem pensa diferente de mim.#EuNaoMerecoSerEsfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EuNaoMerecoSerEsfaqueado", "link": "https://twitter.com/SPPalestra/status/1037853853763465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853520328675329, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4822668527, "username": "marcosadias10", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosadias10/status/1037853520328675329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853409314000896, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 942470533903462401, "username": "Lores_gomes1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado n vou nem dormi  @iidantas: pic.twitter.com/GLxIIOee2M", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lores_gomes1/status/1037853409314000896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iidantas"}
{"id": 1037853310357856257, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2903123696, "username": "Aninhaaaaasz", "tweet": "chego em casa e minha v\u00f3 \"minha fia sabe aquele vei q xingou a mulher de vagabunda, ent\u00e3o ele foi esfaqueado\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaaaaasz/status/1037853310357856257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853077590749184, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3400780095, "username": "nicolas_assis1", "tweet": "Assim enquanto muitos discutem pol\u00edtica, se o Bolsonaro foi esfaqueado de verdade, Eu quero saber como que Mata o Boss de Fogo (Mamute de fogo eu acho) do Megaman X (to quase chorano de raiva)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolas_assis1/status/1037853077590749184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852931406680065, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "MARIELE MORTA = Mulher de bandidoBolsonaro esfaqueado = MITO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037852931406680065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852254496321536, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 892032043089092609, "username": "yesjss", "tweet": "@wllngtn Ele n\u00e3o foi esfaqueado? Que eu saiba quem \u00e9 esfaqueado sangra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yesjss/status/1037852254496321536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllngtn"}
{"id": 1037851528143368192, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 711800675, "username": "RainhaDosGato", "tweet": "Os roteiristas dessa temporada de Brasil t\u00e3o 100% no clima de season finale com museu pega fogo, presidenci\u00e1vel sendo esfaqueado e as pr\u00f3prias elei\u00e7\u00f5es chegando que eu posso apostar que tem algum personagem principal que t\u00e1 vivendo uma tempestade na vida pessoal, trai\u00e7\u00e3o, etc", "replies": 2, "retweets": 133, "likes": 312, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainhaDosGato/status/1037851528143368192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851406450008069, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 844769269980151809, "username": "Alex_martires99", "tweet": "Mano qual \u00e9 o problema desse povo que ta comemorando pelo o Bolsonaro ter sido esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_martires99/status/1037851406450008069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851382915641344, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35221500, "username": "GlauPink", "tweet": "URGENTE!!! Jair Bolsonaro recebe FACADA! Esfaqueado em Juiz de Fora:  http://youtu.be/FD3DEmwpzC0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauPink/status/1037851382915641344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851010864173056, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 254827800, "username": "BebeNefasto", "tweet": "Bolsonauro \u00e9 esfaqueado em juiz de fora MG pol\u00edcia libera fotos da arma do crime  pic.twitter.com/RuINqFC0iX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebeNefasto/status/1037851010864173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850794048069633, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 164841293, "username": "thistreets", "tweet": "Se liga: Bolsonaro foi esfaqueado! Esfaqueado no pr\u00f3prio evento dele, CHEIO de f\u00e3 e eleitor, com seguran\u00e7a e tudo mais. Mas a\u00ed do nada um cara chega e mete a facada nele. Minutos depois o v\u00eddeo \u00e9 solto na rede com \u00e2ngulos perfeitos de como foi a facada e a captura do cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thistreets/status/1037850794048069633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850603492450311, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 439525751, "username": "allyspces", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, forjado ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allyspces/status/1037850603492450311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850539541835776, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 842750702954995718, "username": "viaandrad", "tweet": "acordei agora e me disseram que o Bolsonaro foi esfaqueado e eu n\u00e3o to entendendo nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viaandrad/status/1037850539541835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849630476652545, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 334449662, "username": "edicleisons", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edicleisons/status/1037849630476652545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849034529091586, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2205259632, "username": "oramoncarvalho", "tweet": "Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oramoncarvalho/status/1037849034529091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848946436202503, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 182672374, "username": "clenilton_costa", "tweet": "A imagem de um homem sendo esfaqueado covardemente por um advers\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e1 eufemizada pelas palavras f\u00fateis e tendenciosas da m\u00eddia brasileira! Hoje, a imprensa brasileira perdeu o resto de confian\u00e7a que tinha do povo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenilton_costa/status/1037848946436202503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848418272587776, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 378283833, "username": "natanbrandao_", "tweet": "Ou seus bostas,quem voc\u00eas acham que s\u00e3o pra desejar que algu\u00e9m seja esfaqueado? Ningu\u00e9m merece isso mano,se esfaqueiem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanbrandao_/status/1037848418272587776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848055750516736, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 763210056892645376, "username": "Rei_Tchalla", "tweet": "Eu t\u00f4 vendo uns tt de gente achando gra\u00e7a de terem esfaqueado o Bolsonaro,mas ningu\u00e9m bota a m\u00e3o na consci\u00eancia pra ver o n\u00edvel que a loucura que \u00e9 esse tipo de coisa. O que t\u00e1 acontecendo com o meu pa\u00eds,na moral mesmo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_Tchalla/status/1037848055750516736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848014340194304, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56486092, "username": "Reginaldo1313", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\" diz museu nacional sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo1313/status/1037848014340194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847993884598273, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 819675502763982851, "username": "katyfobic", "tweet": "Ninguem ligou que o Bozo foi esfaqueado, imemoravel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katyfobic/status/1037847993884598273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847921893539840, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 720380043097014272, "username": "KaahG4", "tweet": "At\u00e9 esfaqueado o Bolsonaro faz merda, desencadeando a volta do gemid\u00e3o, j\u00e1 cai em 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaahG4/status/1037847921893539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847851659710467, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 106438667, "username": "GuilhermeGames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGames/status/1037847851659710467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847833624207360, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1037847833624207360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847821716676608, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bnllinQK_M0?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | Parte 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1037847821716676608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847735985156096, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2353262765, "username": "solikepluto", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9  https://twitter.com/sophia4knowles/status/1037820242955829248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/solikepluto/status/1037847735985156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847613574459392, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 946073845106126849, "username": "oerrede2018", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado\u00c9 dia do sexoQuerem mais sinais de que tamo fudido agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oerrede2018/status/1037847613574459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847474642341888, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036546305118666752, "username": "caioverine", "tweet": "\"est\u00e3o chocados pq? n\u00e3o s\u00e3o vcs que s\u00e3o a favor do porte de arma?\" sim disgra\u00e7a eu sou a favor do porte de arma mas sou contra que algu\u00e9m seja agredido, esfaqueado ou baleado sem fazer porra nenhuma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverine/status/1037847474642341888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846503430217728, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033468836534775810, "username": "IgorAug91762968", "tweet": "@GarritanoBru @fefunpoty Nunca fia kkk ainda mas com o esfaqueado l\u00e1....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorAug91762968/status/1037846503430217728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fefunpoty,GarritanoBru"}
{"id": 1037846287322890240, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro \u00e9 operado e passar\u00e1 a noite na UTI em Juiz de Fora!Segundo informa\u00e7\u00f5es, o suspeito foi filiado ao PSOL por 7 anos.  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/204/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-e-operado-e-passara-a-noite-na-uti-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037846287322890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846105936019456, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 972986394271535105, "username": "ChristianoMelo", "tweet": "Infelizmente estamos diante de um atentado contra a democracia brasileira.Via @gazetadopovo  -  Bolsonaro foi esfaqueado durante campanha eleitoral em Minas Gerais. Presidenci\u00e1vel foi\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZzdZnArCd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e7x0sm83emwq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianoMelo/status/1037846105936019456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1037845712971546624, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 760648320410853376, "username": "zecarlos2086", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecarlos2086/status/1037845712971546624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845097029754880, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 916523685284077570, "username": "_MV6_", "tweet": "N\u00e3o adianta ficar falando mal, comemorando que o cara foi esfaqueado, pq vc s\u00f3 parece um idiota ignorante que n\u00e3o entende nada de pol\u00edtica, presidente n faz nada sozinho, ele precisa do congresso, dos outros deputados, ent\u00e3o para de falar \u00e1gua que t\u00e1 feio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MV6_/status/1037845097029754880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844670288683009, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54329451, "username": "alvescito", "tweet": "na moral, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o bizarro \u00e9 um candidato a presid\u00eancia ser esfaqueado? e o pior \u00e9 que isso \u00e9 s\u00f3 1% das bizarrices que rolam no brasil, esse pa\u00eds t\u00e1 todo errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvescito/status/1037844670288683009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844669512728576, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973945705185374208, "username": "kamila_diass", "tweet": "eu n\u00e3o to feliz pelo carinha ter sido esfaqueado...MAS N\u00c3O SINTO D\u00d3 NENHUMA \ud83e\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamila_diass/status/1037844669512728576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844613913104385, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 769977362318495748, "username": "hilton_cardoso_", "tweet": "Massa foi o Pedro hj (fiscal q fica no banheiro) no meio da prova me perguntou se eu tinha visto que o Bolsonaro tinha sido esfaqueado, minha vontade foi falar \"vi demais entrei na folha no meio da prova pra fazer reda\u00e7\u00e3o tava l\u00e1 em destaque\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilton_cardoso_/status/1037844613913104385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843901875412993, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 39101581, "username": "SimplyTeBR", "tweet": "BBC News-Jair Bolsonaro, candidato  a presid\u00eancia do Brasil \u00e9 esfaqueado  http://bbc.com/news/world-lat\u00a0\u2026 https://twitter.com/archaically/status/1037843086280454144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimplyTeBR/status/1037843901875412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843636438876160, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "Temer pistola, Bozo esfaqueado, recurso de Lula negado, tudo no mesmo dia, pega fogo cabar\u00e9! #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037843636438876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843427147309056, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 254827800, "username": "BebeNefasto", "tweet": "Piada com esfaqueado pode sim quem discordar pode tomar no cu", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebeNefasto/status/1037843427147309056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843018315964421, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 305134905, "username": "odeiopequi", "tweet": "Bozonaro diz: \"Vamos fuzilar a petralhada\"Bolsominions respondem: \"MITO!\"Bozonaro \u00e9 esfaqueado Bolsominions: Algu\u00e9m tem que deter essa esquerda cheia de \u00f3dio.Dois pesos e duas medidas, n\u00e9 n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiopequi/status/1037843018315964421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842854956228609, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1017431026962980864, "username": "lucasagro13", "tweet": "O povo falando q gnt deveria se comportar. Mas ele j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu faca o que?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasagro13/status/1037842854956228609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842716187611136, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 859169549241004032, "username": "mmateuscoutinho", "tweet": "Nos \u00faltimos sete anos, Ad\u00e9lio de Oliveira, que confessou ter esfaqueado Jair Bolsonaro teve 14 empregos registrados em ao menos sete cidades https://oglobo.globo.com/brasil/era-uma-pessoa-tranquila-diz-colega-do-acusado-de-esfaquear-bolsonaro-23047056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmateuscoutinho/status/1037842716187611136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842444719546368, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 613589935, "username": "jorlane6", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlane6/status/1037842444719546368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842374301560832, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 377769308, "username": "isavtristao", "tweet": "C\u00eas acreditam que a dona da escola interrompeu minha aula pra falar que o Bolsonaro tinha sido esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isavtristao/status/1037842374301560832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842371071946752, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2447620581, "username": "claradiasm", "tweet": "o esfaqueado de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claradiasm/status/1037842371071946752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842011909496832, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2360179416, "username": "_NunesChan", "tweet": "saio pra estudar por um tempin, quando volto o bonero foi esfaqueadoque fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_NunesChan/status/1037842011909496832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841905785036800, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vKUf9YdIuRg?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO PASSA POR CIRURGIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037841905785036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841325675044864, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4175464637, "username": "samukauai", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samukauai/status/1037841325675044864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841054354038786, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 470469723, "username": "CristianeDoura2", "tweet": "Um pai de fam\u00edlia atacado covardemente sem direito a defesa! Isso que eu vi! N\u00e3o vi legenda partid\u00e1ria, n\u00e3o vi posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, s\u00f3 um ser humano sendo esfaqueado e que agora luta pela vida! Se algu\u00e9m viu algo...  https://www.facebook.com/cristiane.dourado/posts/1835413233220726\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianeDoura2/status/1037841054354038786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840676325535744, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037840676325535744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840506103902209, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037840506103902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840380174196738, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 237237204, "username": "Saulo_Esteves", "tweet": "@BarukGaloDoido Ah que bom! Infelizmente muitas pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o das coisas. H\u00e1 pouco tempo foi a caravana do Lula que levou tiroteio,  hoje, outro candidato \u00e9 esfaqueado. #triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#triste", "link": "https://twitter.com/Saulo_Esteves/status/1037840380174196738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarukGaloDoido"}
{"id": 1037839952632012800, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011621, "username": "HelenFernanda", "tweet": "Se tentou matar o bandido obviamente \u00e9 um eleitor do pr\u00f3prio candidato esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelenFernanda/status/1037839952632012800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839407750045698, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69626702, "username": "_tatylopes", "tweet": "Gente, to assustada com vcs comemorando o bozonaro ter sido esfaqueado... galera, quem defende viol\u00eancia \u00e9 ELE e os eleitores DELE, a gente que \u00e9 contra ele deveria ser melhor que isso...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tatylopes/status/1037839407750045698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839342352379904, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 411060322, "username": "matheus_a96br", "tweet": "\"Mais amor, menos \u00f3dio\" ... Bolsonaro esfaqueado \"uhuuuuuu, pena que n\u00e3o morreu\"... Cambada de hip\u00f3critas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_a96br/status/1037839342352379904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839203156074497, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 991355333309337601, "username": "laurafreitasb1", "tweet": "candidato \u00e0 presid\u00eancia na cadeia, um dos maiores museus do pa\u00eds pega fogo, candidato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreitasb1/status/1037839203156074497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839150357966848, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 94351367, "username": "leoalenkar", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoalenkar/status/1037839150357966848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839139864039427, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4029980549, "username": "itsmethiagoo", "tweet": "u\u00e9, ele mesmo. a facada n\u00e3o apagou o que ele j\u00e1 disse. a unica diferen\u00e7a \u00e9 que um intolerante foi esfaqueado por outro intolerante. simples assim!  pic.twitter.com/iX8Z6NqJD0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmethiagoo/status/1037839139864039427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838826964758529, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4462814595, "username": "JoaoFItagiba95", "tweet": "@fransuel Puta que pariu... o cara foi esfaqueado, tem filmagens de mil \u00e2ngulos, e o cara me diz que \"ningu\u00e9m sabe se foi falso ou n\u00e3o\"... fala s\u00e9rio. Sugere que ngm se manifeste ent\u00e3o? Da passividade \u00e9 que surge a impunidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFItagiba95/status/1037838826964758529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransuel"}
{"id": 1037838671943151616, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4898673131, "username": "NiloPontess", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPontess/status/1037838671943151616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838618562375681, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1025591547578986496, "username": "AnthunesBsb", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnthunesBsb/status/1037838618562375681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838556612440064, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2343878151, "username": "almeidaj108", "tweet": "Sobre o Bozonaro ser esfaqueado:Libera porte de arma sim, n\u00e3o vai dar merda n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidaj108/status/1037838556612440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838545728094209, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037838545728094209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838517089525762, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 194136351, "username": "FTS44", "tweet": "Deixa eu entender a narrativa da imprensa 3 horas depois do atentado: \u201cFoi um caso isolado sem motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u201d V\u00e3o colocar a culpa da facada no esfaqueado????\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2cVTC!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FTS44/status/1037838517089525762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838364874027008, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1008390818636451841, "username": "cesar85616499", "tweet": "# for\u00e7a bolsonaroo futuro presidente foi esfaqueado hoje mas mas num futuro prossimo estar\u00e1 subindo rampa como presidente para nos livrar destas pessoas que feriram hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar85616499/status/1037838364874027008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837956357152768, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88180554, "username": "fernandobragato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobragato/status/1037837956357152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837919858257920, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 78808967, "username": "speedweider", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speedweider/status/1037837919858257920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837798139604992, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4211677769, "username": "Anderson6155", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson6155/status/1037837798139604992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837795878948864, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 335564898, "username": "noprmisesx", "tweet": "Renata Vasconcellos maravilhosa dando a not\u00edcia sobre o bozo ter sido esfaqueado kkkkkkkkkkkkkk por dentro ela devia ta comemorando igual a mim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noprmisesx/status/1037837795878948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837768662102019, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037837768662102019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837683266076673, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 982373483400310784, "username": "bibisaq_", "tweet": "Depois da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9, vem a\u00ed:O esfaqueado de minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibisaq_/status/1037837683266076673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837207120306176, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 725803962973184000, "username": "RaphaelBFM", "tweet": "@gakekpcrew 2 dias atr\u00e1s tinha que metralhar os petralhas, hoje Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, ironia n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelBFM/status/1037837207120306176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gakekpcrew"}
{"id": 1037837051125747712, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 122070655, "username": "ronaldoguedes81", "tweet": "#OsPingosNosIs parem de passar o tempo todo a imagem do Bolsonaro sendo esfaqueado, tirem essa imagem do loop infinito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/ronaldoguedes81/status/1037837051125747712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836585218322432, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 940075016535683072, "username": "laryssa_terra", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e j\u00e1 saiu machucado, agora imaginem se o cara tivesse uma arma ao inv\u00e9s de uma faca...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laryssa_terra/status/1037836585218322432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836398823464962, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=3paIj66VN4g&u=%2Fwatch%3Fv%3Dn2o6EsJJ3dk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1037836398823464962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836367068323841, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2718944715, "username": "Marina_B", "tweet": "\" quase morre esfaqueado\" Gente o cara nem sangrou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_B/status/1037836367068323841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836360135000065, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1037836360135000065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836225925791744, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2182772754, "username": "anapolen", "tweet": "meu deus minha tl s\u00f3 tem o Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapolen/status/1037836225925791744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835883372658688, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037835883372658688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835716653449216, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81671877, "username": "kelvysimple", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado gente, vamo fazer o que? Passou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvysimple/status/1037835716653449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835704737439744, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 444782509, "username": "andreclimaco_", "tweet": "ta e quando eh que eu vo c esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreclimaco_/status/1037835704737439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835702262800385, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 842171180794695680, "username": "jennii_santiago", "tweet": "2014 - Eduardo Campos, candidato \u00e1 presid\u00eancia, morre em \"acidente\" de avi\u00e3o 2018- Jair Bolsonaro, candidato \u00e1 presid\u00eancia, quase morre esfaqueado\ud83e\udd14", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jennii_santiago/status/1037835702262800385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835678245998593, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037835678245998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835568355438592, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1471099526, "username": "biaoliveirac1", "tweet": "@Dibgode @_lcortazio como se eu tivesse super feliz uau bolsonaro foi esfaqueado meus problemas foram resolvidos uhuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaoliveirac1/status/1037835568355438592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lcortazio,Dibgode"}
{"id": 1037835536151400450, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 86439004, "username": "shadowmaster182", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowmaster182/status/1037835536151400450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835353422327808, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 859585215848755200, "username": "pedroartur22", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroartur22/status/1037835353422327808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835340113997825, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 380061379, "username": "arrozdoce_y", "tweet": "n\u00e3o acham muita coincid\u00eancia ele ser ''esfaqueado'' bem pr\u00f3ximo ao hospital?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrozdoce_y/status/1037835340113997825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835216088453121, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Jair #Bolsonaro candidato do @OfficialPSL a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG) durante campanha, num ato covarde e insensato @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1037835216088453121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OfficialPSL,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834927725785088, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 845900696578863104, "username": "theya_pequena", "tweet": "Caray  ff t\u00f4  falando pala do povo fazendo meme nos coment\u00e1rio aonde diz q o Bolsonaro  foi esfaqueado  zkksksksksksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theya_pequena/status/1037834927725785088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834820246749191, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa #TVJusti\u00e7a! Acompanhe a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #JornaldaJusti\u00e7a\ud83d\udd0aJusti\u00e7a condena traficante #Ant\u00f4nioFranciscoBonfimLopes #Nem\ud83d\udd0aTRF4 nega mandado de seguran\u00e7a de #GleisiHoffmannn\ud83d\udd0a#JairBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha\ud83d\udd18 canal 53.1\ud83d\udcf6 https://bit.ly/2Qby6jY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#TVJusti\u00e7a,#JornaldaJusti\u00e7a,#Ant\u00f4nioFranciscoBonfimLopes,#Nem,#GleisiHoffmannn,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037834820246749191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834804065181696, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "URGENT\u00cdSSIMO: Adolescente de 14 anos foi esfaqueado hoje no Gama por causa de um celular.E detalhe, ele n\u00e3o participava de manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, muito menos incitava viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037834804065181696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834752487825409, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3394769591, "username": "_driibeatriiz", "tweet": "@Izaelgms Qual foi o lado que ele foi esfaqueado? Esse a\u00ed?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_driibeatriiz/status/1037834752487825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Izaelgms"}
{"id": 1037834656874344448, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 357005722, "username": "BobagemClube", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BobagemClube/status/1037834656874344448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834005767499778, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 899728969087545348, "username": "SkyMrX44", "tweet": "@yaspfc @Cross_GP @Laura49119113 Hm, n\u00e3o lembro do Bolsonaro ter esfaqueado ningu\u00e9m \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkyMrX44/status/1037834005767499778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laura49119113,Cross_GP,yaspfc"}
{"id": 1037833968647720961, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2271982224, "username": "EzNaoTemDano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzNaoTemDano/status/1037833968647720961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833455835533312, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36137487, "username": "hernanisantos", "tweet": "@TvBandnews \u201cAto\u201d geralmente \u00e9 associado a Terrorismo. \u00c9 melhor a tarja : \u201c... esfaqueado durante campanha...\u201d n\u00e3o?!  pic.twitter.com/bbyANI9Cff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hernanisantos/status/1037833455835533312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1037833441314783232, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 66460392, "username": "benidebrito", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benidebrito/status/1037833441314783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833351900487680, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 255452921, "username": "phenriqcosta", "tweet": "Marielle assassinada com um tiro: vamos espalhar fake news, tudo mimimi, feministas mal comidas #Bozo esfaqueado com faquinha de serra: esquerdopatas s\u00e3o doentes por rir da facada do bonoro, absurdo, queremos justi\u00e7a e etc etc HIP\u00d3CRITAS, MIL VEZES HIP\u00d3CRITAS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bozo", "link": "https://twitter.com/phenriqcosta/status/1037833351900487680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833337568677890, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 436090331, "username": "diego_lima14", "tweet": "Se fosse o Lula esfaqueado tava todo mundo falando \u00e1gua. N\u00e3o apoio Bolsonaro, mas, desnecess\u00e1rio isso a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diego_lima14/status/1037833337568677890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833213190782976, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "Vc percebe o car\u00e1ter de cada pessoa em sua rea\u00e7\u00e3o ao fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado... nojo de algumas pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037833213190782976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833119653478400, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037833119653478400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833023394328578, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 915050002623410176, "username": "brotinhodjesus", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora hahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brotinhodjesus/status/1037833023394328578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832948710625280, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3429016779, "username": "EitaSther", "tweet": "KKKKKKKKKK nem sabia que ele tinha sido esfaqueado  https://twitter.com/falsapfvr/status/1037805765090844673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EitaSther/status/1037832948710625280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832943228661760, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 749254317073391616, "username": "michelcarneiro1", "tweet": "Os Bolsonaristas riram com a morte de mariele. Fuzilada. Junto, o motorista que nada tinha a ver com aquele evento fat\u00eddico. Hoje Bolsonaro foi esfaqueado, e os que riram de mariele, se irritam com as risadas daqueles que n\u00e3o s\u00e3o sipantizabtes do candidato. C risadas feridos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelcarneiro1/status/1037832943228661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832760528781312, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037832760528781312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832475504988161, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 209761441, "username": "cidarayer", "tweet": "Globo fala em 'radicaliza\u00e7\u00e3o' e insinua que Bolsonaro \u00e9 culpado por ter sido esfaqueado  https://www.cesarweis.com/globo-fala-em-radicalizacao-e-insinua-que-bolsonaro-e-culpado-por-ter-sido-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidarayer/status/1037832475504988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832472585793536, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2545914435, "username": "crushawnouis", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado, avi\u00e3o com o Daniele Vilela, que \u00e9 candidato a governador de Goi\u00e1s, teve problemas e saiu da pista durante o pouso. Mano oq t\u00e1 acontecendo ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crushawnouis/status/1037832472585793536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832312862531584, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2350886967, "username": "vithor_rabelo", "tweet": "@whycosima @paulodornelles_ @KarcochaB @radioativeheart gente boa, voc\u00ea est\u00e1 falando que o candidato esta forjando uma tentativa de assassinato, se voc\u00ea soubesse o qu\u00e3o grave \u00e9 isso voc\u00ea iria ficar caladinha, n\u00e3o apoio ngm n\u00e3o, apoio a democracia de um candidato que \u00e9 apoiado por muito, n\u00e3o poder andar na rua pois pode ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vithor_rabelo/status/1037832312862531584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radioativeheart,KarcochaB,paulodornelles_,whycosima"}
{"id": 1037831785588162561, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4188497782, "username": "ImMaby24", "tweet": "Bostanagua foi esfaqueado, mas eu s\u00f3 consigo pensar que \u00e9 mais uma jogada de marketing dele pra ter mais argumentos pro porte de arma.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImMaby24/status/1037831785588162561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831700506718208, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 822219121710534658, "username": "Ana03Castro", "tweet": "Gente, vcs t\u00e3o indo longe demais. O cara foi esfaqueado mano, n\u00e3o foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana03Castro/status/1037831700506718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831402832752641, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Generais alertaram Bolsonaro do risco de ser esfaqueado em atos de campanha  https://glo.bo/2M4bRcx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037831402832752641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831402170015745, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037831402170015745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831379940139008, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 333163413, "username": "cradleofwender", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cradleofwender/status/1037831379940139008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831376970690560, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 450378800, "username": "BrunnoVini", "tweet": "@roodrigosd Posso at\u00e9 est\u00e1 sendo injusto com ele, mas ao menos ele tem m\u00e9dicos para cuidar do que aconteceu com ele, e nos pobres q se chegar esfaqueado em um hospital tem q esperar horas e horas por um atendimento, desses sim eu tenho d\u00f3, dele n brow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoVini/status/1037831376970690560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roodrigosd"}
{"id": 1037831334054584320, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1002628334675742720, "username": "UKaioLucas", "tweet": "@peterjordan100 @subtosco Bom... n\u00e3o sei se isso foi uma piada dele (que se foi uma piada realmente foi desagrad\u00e1vel pois estamos falando de um homem esfaqueado) ou se ele realmente estava s\u00f3 comentando se em alguma possibilidade o m\u00e9dico poderia ser esquerdista e isso influenciar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UKaioLucas/status/1037831334054584320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "subtosco,peterjordan100"}
{"id": 1037830880184565760, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2969584252, "username": "HerickLimao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerickLimao/status/1037830880184565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830671538905088, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2832226532, "username": "AquiasSantarem", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM COM\u00cdCIO - ATENTADO ANUNCIADO:  http://youtu.be/JHoLvjkTmwU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AquiasSantarem/status/1037830671538905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830631701602305, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3188998083, "username": "Vinicius_Treta", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PAR...  https://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_Treta/status/1037830631701602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830608083472384, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 890541422260170752, "username": "BeatrizGLustosa", "tweet": "S\u00f3 sei que quando rolou o bafaf\u00e1 do Bolsonaro sendo esfaqueado, vim ver o @Thiagodeelima puto e d\u00e1 RT nas coisas dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizGLustosa/status/1037830608083472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiagodeelima"}
{"id": 1037830531914911744, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996436351607328768, "username": "_anonimya_", "tweet": "@btspotgif Gente esse neg\u00f3cio de esfaqueado \u00e9 mentira parem de acreditar no bozonaro porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anonimya_/status/1037830531914911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btspotgif"}
{"id": 1037829882552766464, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@verapstu Ent\u00e3o segundo a sra Bolsonaro mereceu ser esfaqueado?  Jair Bolsonaro estimulou o BANDIDO a atac\u00e1-lo? O BANDIDO n\u00e3o tem culpa? A culpa \u00e9 da v\u00edtima?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037829882552766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037829824142819330, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 943231097193852928, "username": "CorrupcaoMemes", "tweet": "Memes zoando a vereadora assassinada / memes zoando o mito esfaqueado  pic.twitter.com/leRFnComRQ", "replies": 28, "retweets": 99, "likes": 471, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037829824142819330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829588544614400, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 129002790, "username": "SMGluiiza", "tweet": "Gnt para com os memes com o Bonoro sendo esfaqueado eu n\u00e3o quero rir disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SMGluiiza/status/1037829588544614400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829473058607104, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4840335515, "username": "LauroFilho18", "tweet": "@antoniotabet Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauroFilho18/status/1037829473058607104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1037829467207544832, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 828188191899447297, "username": "amandioca_stt", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado pra pegar mulher, gado demaisss  https://twitter.com/normaniresist/status/1037809130789064704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandioca_stt/status/1037829467207544832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829429635031040, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380329?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380329", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037829429635031040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829388035936256, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380322?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#post380322", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037829388035936256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829386412675073, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56522497, "username": "Joaobsb_", "tweet": "U\u00e9 j\u00e1 foi esfaqueado mesmo quer que eu fa\u00e7a o que?- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaobsb_/status/1037829386412675073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829206686752768, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa #JairBolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante campanha#JornaldaJustil\u00e7a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o\ud83d\udd18 canal 53.1 pic.twitter.com/oKjL8t9yGQ", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#esfaqueado,#JornaldaJustil\u00e7a", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037829206686752768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829166794661888, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2284281259, "username": "Jevon_RF", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jevon_RF/status/1037829166794661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829144720101377, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1035109528621199360, "username": "ErickNonato4", "tweet": "Mn s\u00e9rio s\u00f3 oque falta e ter uma imagem dos Simpsons com o Bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/xIiqr4hFRh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickNonato4/status/1037829144720101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829110100312064, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 955804295663898624, "username": "acciolisa", "tweet": "Ele pode ser ruim o que for, ainda \u00e9 um ser humano e n\u00e3o merece ser esfaqueado por causa de ideologia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolisa/status/1037829110100312064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828744675831809, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 507393889, "username": "eu_igoroliv", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o apoia o Jair Bolsonaro e est\u00e1 comemorando o fato de ele ter sido esfaqueado, PARE.Vamos mostrar que n\u00e3o acreditamos que a viol\u00eancia seja solu\u00e7\u00e3o para quaisquer situa\u00e7\u00f5es.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/GMqhLw6our", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eu_igoroliv/status/1037828744675831809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828492388429824, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1872314280, "username": "Lara16_", "tweet": "Setembro come\u00e7ou h\u00e1 apenas 6 dias e j\u00e1 rolou: Inc\u00eandio no Museu Nacional, candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado...qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio? \ud83d\ude2c", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lara16_/status/1037828492388429824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828455029727235, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1765507142, "username": "christianhsp", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, dessa vez Pabllo Vittar foi longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianhsp/status/1037828455029727235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828390705881088, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 962804792514007041, "username": "JulliaCarvalhs", "tweet": "pessoas que n\u00e3o estudam sobre a atualidade:A mAs Eu N\u00e3O vOtO nEsSe BoZoNaRu PoRqUe ElE \u00e9 A fAvOr Da ViOl\u00canCiAas mesmas pessoas:nOsSa O bOzOnArU fOi EsFaQuEaDo ElE mErEcEueu:#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Q7XVb2ulXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JulliaCarvalhs/status/1037828390705881088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828342576082944, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 363837977, "username": "CleitonLima08", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitonLima08/status/1037828342576082944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828253631766529, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173197389, "username": "MichaelOsbourne", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelOsbourne/status/1037828253631766529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828044659011586, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2157800276, "username": "lariseveroc", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e tudo que consigo pensar \u00e9: karma is a bitch", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lariseveroc/status/1037828044659011586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828043706912770, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 866836762919923712, "username": "anygringa", "tweet": "Aaa bolsonaro  foi \"esfaqueado\" e foi grave  mds que not\u00edcia  terr\u00edvel  \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83c\udffeeu \"leva ele pro c\u00e9u  de um bom lugar a ele\" kk#QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/2LwvnafjZJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/anygringa/status/1037828043706912770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827758901088258, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "darcy williamson \u00e9 o unico esfaqueado em recupera\u00e7\u00e3o que importa mas a globo cortou minha novela  pic.twitter.com/p69k1VqUUB", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037827758901088258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827684464611328, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8?a\u00a0 (Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PARTE 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037827684464611328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827678596997120, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 287181294, "username": "joaoantoniochag", "tweet": "@juvenil10 O cara s\u00f3 foi esfaqueado. Ele n\u00e3o foi canonizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoantoniochag/status/1037827678596997120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juvenil10"}
{"id": 1037827649677209600, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4720178055, "username": "alinemendex", "tweet": "vcs s\u00e3o rid\u00edculos fazendo piadas do bolsonaro sendo esfaqueado est\u00e3o no mesmo n\u00edvel que ele, viu? apoiando viol\u00eancia, na moral \u00e9 mt feio gente para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemendex/status/1037827649677209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827576146915328, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 987661072189607936, "username": "lisasuperativa", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisasuperativa/status/1037827576146915328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827446853324800, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2304576621, "username": "anawnclara", "tweet": "E os meus professores e eu que ficamos rindo pq o Bolsonaro foi \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anawnclara/status/1037827446853324800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827444403625987, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 314273270, "username": "gmmh_", "tweet": "Em 2014 um candidato morreu de uma forma bem estranha e agora um \u00e9 esfaqueado...........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmmh_/status/1037827444403625987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827376783216640, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 317829273, "username": "AdvAlves", "tweet": "Por que a bolsa disparou ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado?  http://bit.ly/2QaMatN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdvAlves/status/1037827376783216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827266300993538, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 901362110, "username": "walber_gaditas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_gaditas/status/1037827266300993538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827117398994944, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1037827117398994944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827083332927488, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 95589635, "username": "paullofernando", "tweet": "O Mico em c\u00e2mera lenta do Bolsonaro entrando para a escola de atores do Wolf Maya kkkkkkk ..Esfaqueado mesmo, pela faca de pl\u00e1stico que n\u00e3o fura nem o boga Largo da Urach  pic.twitter.com/eNMDFWz4DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofernando/status/1037827083332927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826793678483456, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "Jamais entenderei essa rela\u00e7\u00e3o entre um candidato ser esfaqueado e o \"mercado\" [empres\u00e1rios] mudarem suas \"apostas\" na bolsa de valores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1037826793678483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826636991946753, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 957901225, "username": "natgr99", "tweet": "Posso nem sair p beber q o BOLSONARO \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natgr99/status/1037826636991946753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826581169766401, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 287489420, "username": "HerosScaylier", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerosScaylier/status/1037826581169766401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826418472873984, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "Lula quer ser candidato com o parecer de um juiz de fora. Agora, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado por um esquerdista em... Juiz de Fora. Coincid\u00eancia? Acho que n\u00e3o. \ud83d\ude2c", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037826418472873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826311249649664, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380329?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380329", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037826311249649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826277896421377, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2179735386, "username": "RafaelOtsutuski", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelOtsutuski/status/1037826277896421377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826149861052416, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 933033024819748865, "username": "jeandiasjds", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeandiasjds/status/1037826149861052416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826143963860992, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2256892146, "username": "DanielNet007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielNet007/status/1037826143963860992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826092374024197, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037826092374024197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826057246842882, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 849705067, "username": "anneliseribeir2", "tweet": "Eu s\u00f3 fui dar uma cochilada e quando acordo tem meu pai: \u201cbolsonaro foi esfaqueado\u201d oxi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anneliseribeir2/status/1037826057246842882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825779344846848, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2930317852, "username": "HeitorMoreira17", "tweet": "Inc\u00eandio no Museu Nacional, candidato esfaqueado. Essa \u00e9 a semana da p\u00e1tria mais antipatri\u00f3tica que d\u00e1 pra imaginar, e ainda nem acabou.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorMoreira17/status/1037825779344846848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825640614055936, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1322798594, "username": "olizinhak", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. O que repercute: o cara era negro, filiado ao pt, filho do ciro gomes, primo do lulaMenos, direita, menos", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olizinhak/status/1037825640614055936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825609747988481, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59591285, "username": "jhulymaxtimao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhulymaxtimao/status/1037825609747988481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825465606721536, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037825465606721536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037825237398761472, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978703214748028933, "username": "marcusvmaraujo", "tweet": "#GloboNews parem de culpar o esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/marcusvmaraujo/status/1037825237398761472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825206730063872, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2992953513, "username": "cibdw", "tweet": "Meu irm\u00e3o ot\u00e1rio vendo os v\u00eddeos do bonoro sendo esfaqueado e dizendo q n\u00e3o tem sangue pq \u00e9 montagem KKKKKKMKKKKMKKKKKMKMK EU VOU RIR ETERNAMENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibdw/status/1037825206730063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825009891377154, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 586933075, "username": "pabliciobarreto", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/attribution_link?a=VaYH0oe-has&u=%2Fwatch%3Fv%3DuaEgXjgZa-c%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliciobarreto/status/1037825009891377154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824960037826560, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 288468886, "username": "lorranedds", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o morreu \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranedds/status/1037824960037826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824846082793473, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 765365158986350592, "username": "karlar97s", "tweet": "me recuso a abrir qualquer v\u00eddeo do bobonaro sendo esfaqueado pra n\u00e3o cair no gemidao de novo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlar97s/status/1037824846082793473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824812524228609, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 44769773, "username": "Paulo_Lacerda", "tweet": "@JefersoNobrega @whycosima Vcs s\u00e3o loucos!!! Ele foi esfaqueado sim! Obrigado pelo v\u00eddeo. Houve hemorragia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Lacerda/status/1037824812524228609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,JefersoNobrega"}
{"id": 1037824702100602880, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 36402939, "username": "supradados", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a\u00a0 (Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/supradados/status/1037824702100602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824698745204736, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2944223199, "username": "douglasms805", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasms805/status/1037824698745204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824268942417921, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2893351037, "username": "luvstaehyng", "tweet": "Tem mil videos do bozonaro esfaqueado ao som de algum kpop", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luvstaehyng/status/1037824268942417921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824217520250886, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 961369911967830017, "username": "luan_enrique_", "tweet": "que dia tenso, o Daniel Vilela (candidato a governador de Goi\u00e1s) fez um pouso for\u00e7ado de avi\u00e3o no meio da terra, Bolsonaro esfaqueado, seguindo o racioc\u00ednio o pr\u00f3ximo \u00e9 o Lula Livre? Vem Lulindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_enrique_/status/1037824217520250886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824138772205569, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175219895, "username": "donnamariana", "tweet": "nunca gostei do pol\u00edtico que foi esfaqueado. mas n\u00e3o concordo com a viol\u00eancia contra ele. portanto, sabemos que tudo o que se planta... colhe! o cara sempre fez discurso de \u00f3dio... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnamariana/status/1037824138772205569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823964792475650, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991300841981300744, "username": "VitorCar123", "tweet": "@Iarryisart @itxhobi Parece que nessa foto sim, mas mesmo assim os v\u00eddeos em c\u00e2mera lenta do momento exato dele sendo esfaqueado n\u00e3o cont\u00e9m nem sangue nele e muito menos na faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorCar123/status/1037823964792475650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itxhobi,Iarryisart"}
{"id": 1037823808542048257, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 618567550, "username": "NatiBerith", "tweet": "Se com a faca, de perto j\u00e1 causou um bom estrago, eu fico imaginando se as armas fossem liberadas, como esse cara teria agido: A) Atirado de longe na cabe\u00e7a;B) Atirado de perto, no mesmo lugar onde foi esfaqueado;C) Atirado n\u00e3o s\u00f3 no Bolsonaro, mas tb em outras pessoasD) ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatiBerith/status/1037823808542048257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823753055432704, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3669856283, "username": "leandrowilki1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/s9ZvCmMWrH8?aBolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado | O Fim da Rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrowilki1/status/1037823753055432704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823666833317888, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195990329, "username": "Pauloduartejr04", "tweet": "Voc\u00ea percebe que a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 para al\u00e9m de cr\u00edtica quando um ser humano \u00e9 esfaqueado e procura-se justificativa. Engra\u00e7ado que, costumeiramente os mesmo argumentos, s\u00f3 que contr\u00e1rios s\u00e3o usados pelo mesmo indiv\u00edduo que defende a liberdade, unidade, bem estar e equil\u00edbrio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloduartejr04/status/1037823666833317888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823650911662080, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 220683128, "username": "larissasils", "tweet": "Vei qq ta acontecendo fui fazer prova e do nd qndo saio o bolsonaro foi esfaqueado cmss kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissasils/status/1037823650911662080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823623745208324, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 785301279027425282, "username": "Eloi_Carllos", "tweet": "N\u00e3o cara, n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado um homem ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eloi_Carllos/status/1037823623745208324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823196437860352, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3326196172, "username": "LucasTiusam", "tweet": "Basicamente se o Bolsonaro fosse presidente, teria sido baleado e n\u00e3o esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasTiusam/status/1037823196437860352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823164968054784, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 871961885444362240, "username": "koedouglax", "tweet": "\u201cMais amor, menos \u00f3dio. N\u00e3o vou votar no Bolsonaro porque ele propaga \u00f3dio.\u201d. \u201cBolsonaro foi esfaqueado.\u201d. Esquedistas : \u201cQue pena que n\u00e3o morreu, tadinha da faca, esse cara que esfaqueou ele \u00e9 um mito.\u201d. HIPOCRITAS!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koedouglax/status/1037823164968054784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823110316273664, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 789811099151568898, "username": "camisa12fla", "tweet": "O Flamengo t\u00e1 uma tristeza. Os dirigentes perdidos e pensando em elei\u00e7\u00f5es. O EBM focado na campanha p deputado e seu candidato focado em n\u00e3o fazer + merda p n\u00e3o perder a elei\u00e7\u00e3o do clubeO Brasil t\u00e1 uma zona, um candidato a presidente foi esfaqueadoChega por hj. SRN", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camisa12fla/status/1037823110316273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822784074928128, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 863111812325224448, "username": "lucaxx08", "tweet": "Eleitores do Bolsonaro: tem que armar todo mundo mesmo pra ver se resolve pipipopoTamb\u00e9m eleitores do Bolsonaro: nossa comoassim vcs t\u00e3o rindo do Bolsonaro esfaqueado, nojo de gente assim que prega viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaxx08/status/1037822784074928128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822608874643457, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 720749872618610690, "username": "millenylop", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 errado n\u00e3o achar ruim?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenylop/status/1037822608874643457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822428662181888, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3303881032, "username": "KGuilhermy", "tweet": "An\u00e3o gente melhorem todos os dias algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado e voc\u00eas agora vem com esse discurso de \"ai isso \u00e9 quest\u00e3o de humanidade\" ent\u00e3o seja humano todos os dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KGuilhermy/status/1037822428662181888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822263758909441, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1640636539, "username": "Juhvilaca_", "tweet": "Gente NINGU\u00c9M merece ser esfaqueado. Por pior que a pessoa seja. Ainda mais em nome de pol\u00edtica...isso tudo \u00e9 um absurdo e nada justifica", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juhvilaca_/status/1037822263758909441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822198071926784, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3010789359, "username": "perhapssfuckoff", "tweet": "bolsonaro \u00e9 esfaqueado e afirma: VAGABUNDOS, TENTARAM ME MATAR DEPOIS DE LER O KIT GAY, CANALHAS, TENHO FICHA LIMPA  pic.twitter.com/TwC2AcWWsr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perhapssfuckoff/status/1037822198071926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821933969178629, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 802681208152924161, "username": "elisamarihcosta", "tweet": "Quando vc se sentir um LIXO de pessoa lembre desses q comemoram pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado, se n\u00e3o gosta do cara s\u00f3 n\u00e3o votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisamarihcosta/status/1037821933969178629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821556238508033, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "# Tudo por Bras\u00edlia!: URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  http://tudoporbrasilia.blogspot.com/2018/09/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037821556238508033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821431327776768, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IlB3ALlvM3c?aPLANT\u00a0\u2026\u00c3O GLOBO - JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO POR ESQUERDISTA EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037821431327776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821427007848449, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 244157485, "username": "IhanRodrigo", "tweet": "Sera que se #LulaLivre tivesse sido esfaqueado na cadeia as pessoas estariam t\u00e3o sensibilizadas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/IhanRodrigo/status/1037821427007848449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821403246948353, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 901244239518019585, "username": "CanalHelioReis", "tweet": "#BOLSONARO ESFAQUEADO EM CAMPANHA EM MINAS GERAIS.:  http://youtu.be/BFGrJd6YbIA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CanalHelioReis/status/1037821403246948353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821400550129664, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 729857761, "username": "FabiFric", "tweet": "Foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, ignor\u00e2ncia tudo aquilo que luta contra, e o pior ainda existem seres humanos dizendo que a atitude desse monstro que o atacou estava certo! Aonde vamos\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZoYjRhCi3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ch6t48fz3vfz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiFric/status/1037821400550129664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821262897328128, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@MauMeirelles voc\u00ea tem merda no c\u00e9rebro? S\u00f3 pode. Por que fazer brincadeira com uma situa\u00e7\u00e3o como essa, em que um ser humano (candidato \u00e0 presid\u00eancia) acabou de ser esfaqueado. Agrade\u00e7a por sua vida, rapaz. Pe\u00e7a para que nunca passe por uma situa\u00e7\u00e3o como essa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037821262897328128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037821209914826752, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 713782607, "username": "victorgualbert_", "tweet": "[23:50] macadodoido (Bolsonaro-Esfaqueado) est\u00e1 conectado.KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK OLHA O NICK DOS CARAAAAAAAAAAAAA, BR \u00e9 tudo loko kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgualbert_/status/1037821209914826752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821207998066688, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 943231097193852928, "username": "CorrupcaoMemes", "tweet": "URGENTE: BOULOS tamb\u00e9m acaba de ser esfaqueado  pic.twitter.com/ApuEzPtKlu", "replies": 20, "retweets": 382, "likes": 1152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037821207998066688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820757198422018, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 919280603681435648, "username": "_Jeen_E", "tweet": "Sa\u00ed uns minutinhos e quando voltei Bolsonaro esfaqueadoEu amo os Mineiros\ud83d\udc95", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jeen_E/status/1037820757198422018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820728140283904, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3295951259, "username": "pilotsdragons", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado ok mas vcs tao sabendo que amanha sai a temporada nova de cable girls na netflix?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pilotsdragons/status/1037820728140283904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820684028850176, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 893947693407621121, "username": "Kamily0208", "tweet": "@potahoseok @renjun_club Acham ele idiota por propagar \u00f3dio mas alguns t\u00e3o rindo por ele ser esfaqueado n\u00e3o \u00e9 querer o \u00f3dio tbm?? Eu n\u00e3o o apoio mas tbm n\u00e3o acho certo rir dele ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kamily0208/status/1037820684028850176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjun_club,potahoseok"}
{"id": 1037820277147746309, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778765796558372864, "username": "gustasilvass", "tweet": "Bolsonaro sai viv\u00e3o da Ceil\u00e2ndia pra ser esfaqueado em MG, quem diria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasilvass/status/1037820277147746309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820047287189504, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037820047287189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819848854827009, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 89802498, "username": "_Moryen", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado de verdade e seu estado \u00e9 muito grave, ele pode acabar morrendo.Ass Assessores Ps: \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Moryen/status/1037819848854827009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819633800232967, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 515683803, "username": "Fredv888", "tweet": "Esse Bolsonaro \u00e9 esperto j\u00e1 foi esfaqueado hj pra aproveitar mais o feriad\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fredv888/status/1037819633800232967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819559208726532, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 891358838741508102, "username": "_macedolaura", "tweet": "Ceis acham mesmo que o bobonaro foi esfaqueado por opositor? Aham, gracinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_macedolaura/status/1037819559208726532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819510156341249, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3035438777, "username": "Thylaranjinha", "tweet": "Acordei e vi not\u00edcia de que o bolsonaro tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thylaranjinha/status/1037819510156341249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819134766182400, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4828338161, "username": "sarahpprates", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado bem no dia do sexo Coincid\u00eancia?????? Acho que n\u00e3o @BORA TRANSA", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahpprates/status/1037819134766182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819103145328640, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4855741420, "username": "MNolasca", "tweet": "Semana da independ\u00eancia do Brasil em grande estilo... inc\u00eandio no Museu Nacional, candidato a presid\u00eancia esfaqueado, poss\u00edvel greve dos caminhoneiros.... t\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MNolasca/status/1037819103145328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819045565923328, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993240541948268544, "username": "garagem666", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado gente...\"a arma \u00e9 a garantia da nossa liberdade\"ser\u00e1 mesmo, sr candidato? @jairbolsonaro isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, esse n\u00e3o \u00e9 o brasil que voc\u00ea quer? uma pessoa que s\u00f3 incita a viol\u00eancia em todos os discursos n\u00e3o poderia esperar outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garagem666/status/1037819045565923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819039891038208, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2757890104, "username": "pedritoz_", "tweet": "esfaqueado n\u00e3o! foi s\u00f3 uma facadinha pra ficar esperto. #prafrentebrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#prafrentebrasil", "link": "https://twitter.com/pedritoz_/status/1037819039891038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818943677890562, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 939983228265549824, "username": "magonlice", "tweet": "dormi e acordei c o bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magonlice/status/1037818943677890562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818917492871177, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 718230846021509124, "username": "vihdiasc", "tweet": "chocada com essa not\u00edcia que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihdiasc/status/1037818917492871177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818780183871488, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2999627387, "username": "Pedroo_Henrykee", "tweet": "Carai pvt Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroo_Henrykee/status/1037818780183871488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818588789440513, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3283801445, "username": "_bebelmaria", "tweet": "Defendem os direitos humanos e s\u00e3o contra a pena de morte mas comemoram quando um ser humano e esfaqueado\ud83d\udc4d gente calma a\u00ed n\u00e9, um lado age assim se compara ao lado que apoia o Bolsonaro em burrice", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bebelmaria/status/1037818588789440513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818510607613954, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025591547578986496, "username": "AnthunesBsb", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/5Wv2XXZFazY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnthunesBsb/status/1037818510607613954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818432589201408, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037818432589201408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818345150717953, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 873288494835269633, "username": "AdolfoVieiraM", "tweet": "Dormi e acordo com o bozo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdolfoVieiraM/status/1037818345150717953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818088601743360, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2256892146, "username": "DanielNet007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielNet007/status/1037818088601743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817893889748992, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 223288022, "username": "kaah_heevi", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ser esfaqueado, \u00e9 o maior jogo de marketing que vai existir nessas elei\u00e7\u00f5es. Bj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaah_heevi/status/1037817893889748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817839611068416, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 147620936, "username": "OmaroFadeyro", "tweet": "\"se o Bolsonaro tivesse armado, n\u00e3o teria sido esfaqueado\"Desculpa. Eu sou favor\u00e1vel \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do porte de arma, mas n\u00e3o tem como resistir ao timing dessa zoeira.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmaroFadeyro/status/1037817839611068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817782036037639, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3243455254, "username": "ibellaguerra", "tweet": "@Lauan_panda Depois do Bolsonoro ser esfaqueado umas 4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibellaguerra/status/1037817782036037639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lauan_panda"}
{"id": 1037817527542460416, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 941381684724948992, "username": "avslkj", "tweet": "mt bom o bolso esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avslkj/status/1037817527542460416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817274583973888, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 22935341, "username": "heywand", "tweet": "a rede globo mostrando explicitamente o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado a cada hor\u00e1rio comercial da programa\u00e7\u00e3o:  pic.twitter.com/eCrZO98oXf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heywand/status/1037817274583973888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817266589585408, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56142466, "username": "sheisana_", "tweet": "O esfaqueado de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheisana_/status/1037817266589585408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817184230223873, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 178706641, "username": "Flordemel_", "tweet": "Tenho dificuldade de crer que algu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o louco aponto de fingir ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flordemel_/status/1037817184230223873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817140735356928, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47675850, "username": "BeAnjos111", "tweet": "Perguntas que n\u00e3o querem calar:U\u00e9?!Por que Bolsonaro n\u00e3o se defendeu?N\u00e3o \u00e9 para ter armas para se defender?E ele foi esfaqueado?Como assim?Cad\u00ea a coragem do mito?\"T\u00f4\" confusa.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeAnjos111/status/1037817140735356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816992386961410, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55642590, "username": "joearsenico", "tweet": "Um homem \u00e9 esfaqueado nos bra\u00e7os de uma multid\u00e3o de f\u00e3s filmando e fotografando e n\u00e3o existe uma \u00daNICA imagem que mostre sangue. Curioso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joearsenico/status/1037816992386961410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816960304775168, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 803929160427204608, "username": "o_br_revoltado", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro Momento exato em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado por militante de esquerda:  pic.twitter.com/RMmBpLmu5C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/o_br_revoltado/status/1037816960304775168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816805983543296, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037816805983543296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037816734130962432, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 269656625, "username": "Chicobruxao", "tweet": "Eu tava aqui pensando em fazer um post ir\u00f4nico de que sem a lei do desarmamento Bolsonaro n\u00e3o seria esfaqueado e sim baleado, mas estou lendo pessoas falando isso s\u00e9rio na terra em que voc\u00ea vira...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2329349897080132&id=100000154344822\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chicobruxao/status/1037816734130962432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816733015461891, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037816733015461891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037816344375422981, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1022959124621996032, "username": "GalhanoGabriel", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 s\u00f3 mais um epis\u00f3dio de house of cards acontecendo no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GalhanoGabriel/status/1037816344375422981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816343951822853, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2719530908, "username": "laysagfs51", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysagfs51/status/1037816343951822853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816310594527233, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif PM diz que Bolsonaro foi esfaqueado durante campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816310594527233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816292114345984, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3000411175, "username": "niallperanha", "tweet": "Vey como assim o Bonoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niallperanha/status/1037816292114345984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816279938347008, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 784808542662496256, "username": "mariannasique", "tweet": "ai vei s\u00f3 esses memes do bozonaro sendo esfaqueado pra me fazer rir mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariannasique/status/1037816279938347008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816147406667776, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034234795671388160, "username": "Marie13_", "tweet": "Muita ironia um candidato que defende porte de armas ser esfaqueado, simplesmente autoexplicativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marie13_/status/1037816147406667776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815716068638720, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3397239765, "username": "RssSamia", "tweet": "olha eu acho que a partir do momento que voc\u00ea tem discursos de viol\u00eancia e pretende implantar medidas que v\u00e3o AUMENTAR esses casos, ser esfaqueado \u00e9 uma consequ\u00eancia... n\u00e3o achei certo mas tb n\u00e3o t\u00f4 com d\u00f3 viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RssSamia/status/1037815716068638720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815590633828352, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1075420986, "username": "xxjadiary", "tweet": "Bolsonaro: armas e armasvcs: n\u00e3o se combate nada com viol\u00eanciaBolsonaro \u00e9 esfaqueadovcs: bem feitou\u00e9???????????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxjadiary/status/1037815590633828352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815498182979585, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 821147502170796032, "username": "carvalho_soffia", "tweet": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior Bolsonaro ser esfaqueado ou pessoas achando bom isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalho_soffia/status/1037815498182979585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815493879640065, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 220758203, "username": "n_ttome", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O ESFAQUEADO DE TAUBAT\u00c9  https://twitter.com/camiIcabelIo/status/1037809224896733185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n_ttome/status/1037815493879640065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815088743366656, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 324548322, "username": "lemoneidu", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o para essa mensagem lindaUm homem foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemoneidu/status/1037815088743366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815052294873088, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037815052294873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815036293595139, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 921049105891250176, "username": "thiagotls2", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/thiagotls2/status/1037815036293595139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815035115069440, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 193318444, "username": "lulalivresempre", "tweet": "A faca fakeO fake da facaA faca do fake A facada do fakeO fake da facada A facada fakeO fake esfaqueadoO esfaqueado fakeO fake do esfaqueadoO esfaqueado do fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivresempre/status/1037815035115069440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814937337438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Dps dizem q a direita \u00e9 q \u00e9 raivosa. Esse FDP PTralha q tb j\u00e1 foi filiado ao PSOL merece o q esse terrorista FDP !!! Viajou 650Km s\u00f3 pra matar o futuro presidente do BR !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037814937337438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica"}
{"id": 1037814923471081473, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 270643895, "username": "rehfarias_", "tweet": "@itsgiuribeiro @yagorb97_ n entendi gnt. era pra ter esfaqueado o cara de volta?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rehfarias_/status/1037814923471081473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagorb97_,itsgiuribeiro"}
{"id": 1037814899735494656, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 491822660, "username": "s_imoveis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/SK3XBbBHBtY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro Foi Esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_imoveis/status/1037814899735494656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814785151299584, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 738906806211207168, "username": "Lumoouraa", "tweet": "t\u00e1 bom migos , j\u00e1 entendi que o Bolsonaro foi esfaqueado , que ele vai pro 1\u00ba turno .. Ok ! chega n\u00e9 migos , vamos fazer algo de \u00fatil que ele j\u00e1 t\u00e1 bem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lumoouraa/status/1037814785151299584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814681476505600, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2243170878, "username": "LizMafra_", "tweet": "eu vejo o povo falando que foi merecido o bolsonaro ter sido esfaqueado, \u201cse a faca est\u00e1 bem\u201d... Qual o problema de voc\u00eas ? Eu tamb\u00e9m n\u00e3o concordo com as atitudes dele, nem quero que ele seja nosso presidente, mas \u00e9 um ser humano, e ningu\u00e9m merece sofrer nenhum tipo de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LizMafra_/status/1037814681476505600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814678334984195, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 120835333, "username": "matheusvitor_", "tweet": "Candidato \u00e9 esfaqueado e a veja...  https://twitter.com/VEJA/status/1037806331640594435\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusvitor_/status/1037814678334984195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814609258971137, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4825935665, "username": "maridamascenob", "tweet": "saio da aula de ballet de boas e quando vejo Bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maridamascenob/status/1037814609258971137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814593920401408, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016877726987444229, "username": "Guigos5", "tweet": "Essa parada do Bolsonaro ter sido esfaqueado vai fzr o bixo virar her\u00f3i #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Guigos5/status/1037814593920401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814489859674112, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2844586952, "username": "NearlyaUnicor", "tweet": "S\u00f3 acredito que Bolsonaro foi esfaqueado se ele mostrar os pontos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NearlyaUnicor/status/1037814489859674112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814389888491520, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 734756772750168064, "username": "OhShushPlease", "tweet": "Bolodemilho foi esfaqueado oloko fodase", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhShushPlease/status/1037814389888491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814269268709378, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2284019436, "username": "vgms_", "tweet": "\u00c0s vezes me sinto idiota.Mas a\u00ed lembro que existem pessoas comemorando que bolzonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vgms_/status/1037814269268709378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814077131841537, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49837275, "username": "annehzz", "tweet": "Se liga: Bolsonaro foi esfaqueado! Esfaqueado no pr\u00f3prio evento dele, CHEIO de f\u00e3 e eleitor, com seguran\u00e7a e tudo mais. Mas a\u00ed do nada um cara chega e mete a facada nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annehzz/status/1037814077131841537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813882688024577, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74003798, "username": "Eliel9", "tweet": "Eu fico uma hora sem tt e o Bozonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliel9/status/1037813882688024577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813858948198400, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 285360126, "username": "JedasRibeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JedasRibeiro/status/1037813858948198400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813849871867906, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1599486536, "username": "sohluann", "tweet": "Eu fui esfaqueadoAss:Bonoroe verdade esse bilhete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sohluann/status/1037813849871867906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813677364322311, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2474283282, "username": "lhay_jhully", "tweet": "Uma coisa \u00e9 ser contra o candidato, outra \u00e9 comemorar que ele foi ESFAQUEADO. T\u00e1 faltando empatia demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhay_jhully/status/1037813677364322311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813611077484544, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 827907593104420865, "username": "antcsn_", "tweet": "se o porte arma fosse legalizado ele teria sido esfaqueado da mesma forma, n\u00e3o \u00e9 qualquer um que ter\u00e1 o privil\u00e9gio de andar armado, vai estudar o cara inv\u00e9s de ser manipulado e sair falando merda a respeito de tudo isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antcsn_/status/1037813611077484544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813425366347776, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 921919918844579840, "username": "Viniciuss__Co", "tweet": "P\u00f4 agr n\u00e3o seii se o bixo foi esfaqueado mesmo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciuss__Co/status/1037813425366347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813370915717120, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a\u00a0 (Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037813370915717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813369393373185, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1026209532928839682, "username": "_bruninhamb_", "tweet": "Gente como assim o bolsonaro foi esfaqueado que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bruninhamb_/status/1037813369393373185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813309804883969, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1865319415, "username": "gusfm95", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado Arruaceiro filho da P***", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusfm95/status/1037813309804883969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813290636861440, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1888227392, "username": "Luisaoliva_", "tweet": "@limaanathalias Espero mesmo que ningu\u00e9m vote so porque ele d\u00f3i esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisaoliva_/status/1037813290636861440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "limaanathalias"}
{"id": 1037813200706785290, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 878678995428159490, "username": "RafaelRiBatista", "tweet": "Mds, tem uns caras q acham q terem esfaqueado o Bolsonaro foi fake kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu mere\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRiBatista/status/1037813200706785290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813186836287489, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 822812763009548289, "username": "murylo_ms", "tweet": "Del Rey ligado, cigarro aceso, Bolsonaro esfaqueado, amanh\u00e3 \u00e9 folga, come\u00e7ou o fim de semana", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murylo_ms/status/1037813186836287489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813103415549953, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 147620936, "username": "OmaroFadeyro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.  https://www.facebook.com/Fadeyro/videos/1749120261852576/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmaroFadeyro/status/1037813103415549953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812840709664769, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3402114185, "username": "mileestevam", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado na minha cidade mt orgulhosa sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mileestevam/status/1037812840709664769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812796971474945, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 745978123183874048, "username": "MeLorrane", "tweet": "o cara \u00e9 esfaqueado com uma arma branca e ainda quer legalizar arma de fogo, teria tomado um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeLorrane/status/1037812796971474945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812769897230338, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 934968979063492608, "username": "dnel_08", "tweet": "vcs conseguem rir de um cara sendo esfaqueado, e esquecem que fora da pol\u00edtica \u00e9 como voc\u00eas, humano.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnel_08/status/1037812769897230338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812422667427840, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84628841, "username": "RogerioLineman", "tweet": "\"A galera que prega a toler\u00e2ncia t\u00e1 dando show no face, a culpa e dele por ser esfaqueado (a vitima culpada por ser vitima agora e aceito pelos humanistas )\"  https://www.facebook.com/100000361429296/posts/2100202450001782/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioLineman/status/1037812422667427840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812209206865921, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 978395336610926592, "username": "Lucas32286586", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado e choca o Brasil Brasil:  pic.twitter.com/TFx60N6JKG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas32286586/status/1037812209206865921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812153510756352, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 966255445, "username": "sfminas", "tweet": "#BOLSONARO#ESFAQUEAMENTO\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udd2aPRIMEIROS V\u00cdDEOS E INFORMA\u00c7\u00d5ES que chegaram pro Portal sobre o ocorrido em Juiz de Fora durante essa tarde. Onde o candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado enquanto estava erguido em uma multid\u00e3o.#Compartilhe  https://www.facebook.com/sfminas/videos/1817055251717027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO,#ESFAQUEAMENTO,#Compartilhe", "link": "https://twitter.com/sfminas/status/1037812153510756352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812115531345921, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4115929258, "username": "scannacp", "tweet": "mano eu n\u00e3o acho que ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scannacp/status/1037812115531345921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811987147681793, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 482955794, "username": "marconymc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconymc/status/1037811987147681793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811959071207424, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 48173853, "username": "miiichs", "tweet": "Quando eu vi que o Bozonildo \u201cfoi esfaqueado\u201d eu achei que tinha sido um tro\u00e7o nervos\u00e3o, n\u00e3o um tot\u00f3zinho de faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miiichs/status/1037811959071207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811872752390146, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031947196139270144, "username": "Mary_M160", "tweet": "\"Vou metralhar a petralhada do Acre\" IHUUUL MITO MITO *\u00e9 esfaqueado*\"Meu Deus respeitem a democracia, viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada CHEGA BASTA MITOOO MITOOO\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mary_M160/status/1037811872752390146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811872391749633, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 780386736258056192, "username": "giovani_rigon", "tweet": "Mano eu tava meio sem internet esses dias, voltei pro tt agora e o Bolsonaro foi esfaqueadoComo assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovani_rigon/status/1037811872391749633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811811213631489, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2869829914, "username": "xockf1", "tweet": "@Andrezineo Jair Bolsonaro esfaqueado, segura essa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xockf1/status/1037811811213631489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrezineo"}
{"id": 1037811702698598400, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 983512579808157697, "username": "mare4na", "tweet": "T\u00e1 comprovado, \u00e9 s\u00f3 eu dormir um pouco que quando acordo 19383992 de coisas aconteceram. Hoje eu acordei e o Bolsonaro tinha sido esfaqueado, mano? O q q t\u00e1 acontecendo com o nosso pa\u00eds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mare4na/status/1037811702698598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811677960593414, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 203177893, "username": "kekelllz", "tweet": "O candidato que prega viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o de todos os problemas foi esfaqueado. Seus eleitores agora demonizam a viol\u00eancia. Discurso de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 mais mimimi, agora \u00e9 uma preocupa\u00e7\u00e3o. O Brasil \u00e9 um grande devaneio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kekelllz/status/1037811677960593414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811555751145474, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 111441618, "username": "MarcelaM09", "tweet": "Eu n\u00e3o sou eleitora do Bolsonaro porque n\u00e3o concordo com alguns ideais dele, mas dai ficar feliz com o fato dele ser esfaqueado \u00e9 demais", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaM09/status/1037811555751145474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811480614395916, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1278368406, "username": "Matheus1103_", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, s\u00f3 levou uma cutucada- Meu pai, 2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus1103_/status/1037811480614395916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811280617209856, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "O texto \u00e9 do brilhante jornalista Elder DiasBolsonaro esfaqueado \u00e9 s\u00f3 mais um sinal de que devemos dar um basta nos discursos de \u00f3dio. Venha de onde vier, isso n\u00e3o leva a lugar algum.A Na\u00e7\u00e3o est\u00e1 aos peda\u00e7os,...  https://www.facebook.com/100012102370992/posts/517547005325374/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1037811280617209856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811275265437696, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 297094299, "username": "jairof_SCCP", "tweet": "eu fui esfaqueadoass: bolsonaro\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairof_SCCP/status/1037811275265437696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228641570821, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 739957682216538113, "username": "samuivanaskas", "tweet": "Volto a me questionar como os jornais e as pessoas de fora do pa\u00eds v\u00e3o pensar do nosso pa\u00eds, CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio e corre risco de morte #quepa\u00eds\u00e9esse ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#quepa\u00eds\u00e9esse", "link": "https://twitter.com/samuivanaskas/status/1037811228641570821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811177169006592, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 740680114325868544, "username": "Ebandeira_", "tweet": "Acho lindo esses anti bolsonaro sem argumento tentando encobrir sua ignor\u00e2ncia falando de Karma e o caralho a 4, acha lindo o maluco ser esfaqueado na rua. Querida, vc s\u00f3 t\u00e1 refor\u00e7ando o discurso de \u00f3dio dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ebandeira_/status/1037811177169006592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810783105830917, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2873065801, "username": "taisapira17", "tweet": "@BlogdoNoblat Esfaqueado por um petralha podre, ra\u00e7a imunda essa que voc\u00ea defende, comunista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taisapira17/status/1037810783105830917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037810774608158720, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 824570656461377537, "username": "camygrocha", "tweet": "Achar bom o Bolsonaro ter sido esfaqueado s\u00f3 mostra sua hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camygrocha/status/1037810774608158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810723538259970, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 175370250, "username": "Patricia_633", "tweet": "@UOLNoticias Os verdadeiros intolerantes ,imagina se  um eleitor de Bolsonaro tivesse esfaqueado outro candidato.A imprensa faria um festival.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia_633/status/1037810723538259970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037810593942695943, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1004114056272334849, "username": "anaclaralisboap", "tweet": "\u201cFui esfaqueado\u201dAs: BolsonaroERVERDADE ESSE BILETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaralisboap/status/1037810593942695943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810466276487168, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 68147876, "username": "_yuriCJ", "tweet": "Lament\u00e1vel na v\u00e9spera do dia da p\u00e1tria, uma viol\u00eancia em uma campanha eleitoral. Um candidato esfaqueado por advers\u00e1rio enquanto levado nos ombros de seus eleitores. Vergonha internacional. Onde se tem muito fanatismo, e pouca politiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yuriCJ/status/1037810466276487168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810366628196356, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187907262, "username": "Tarso_mc", "tweet": "@FatosNacionais Simulation Tabajara, o 'kit esfaqueado', por apenas dez 'real'!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tarso_mc/status/1037810366628196356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais"}
{"id": 1037810256464801792, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 187907262, "username": "Tarso_mc", "tweet": "Simulation Tabajara, o 'kit esfaqueado', por apenas dez 'real'!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tarso_mc/status/1037810256464801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810215050039296, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1037810215050039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810154471915521, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 887066199049285633, "username": "virnacb_", "tweet": "eu sai do cinema e p\u00e1 bolsonaro foi esfaqueado, mds do c\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virnacb_/status/1037810154471915521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810086058631169, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 322745148, "username": "EstagiarioDo03", "tweet": "Muito estranho, na elei\u00e7\u00e3o passada um avi\u00e3o cai e um candidato morre, agora outro candidato e esfaqueado, reflitam ai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstagiarioDo03/status/1037810086058631169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809918969966592, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037809918969966592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809841094504449, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1056541592, "username": "poliemica", "tweet": "O esfaqueado de taubat\u00e9  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poliemica/status/1037809841094504449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809763411746822, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 943231097193852928, "username": "CorrupcaoMemes", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\" diz museu nacional sobre Bolsonaro", "replies": 114, "retweets": 951, "likes": 2626, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037809763411746822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809728028659712, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 855102021078327299, "username": "_babi13", "tweet": "hoje o Jo\u00e3o Guilherme fazendo recebidos e a gente descobrindo que o Bolsonaro foi esfaqueado salvou a pala do meu dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_babi13/status/1037809728028659712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809696407781376, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 858205268945096704, "username": "Shamemesmo", "tweet": "Eu dormi meu sono do beleza e acordei em um mundo onde o candidato B foi esfaqueado? Meu Deus \u00e9 feio eu falar q parece um sonho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shamemesmo/status/1037809696407781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809645459595264, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 739230096968540160, "username": "paulaps9916", "tweet": "s\u00f3 basta ser esfaqueado p ganhar o voto de algu\u00e9m brasileiro \u00e9 foda viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaps9916/status/1037809645459595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809475317575680, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3074254001, "username": "galaxia_distant", "tweet": "bonoro foi esfaqueado enquanto eu dormia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galaxia_distant/status/1037809475317575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809260950904832, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4097342669, "username": "CarlosNepobiel8", "tweet": "Deixa o cara ser esfaqueado em paz mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosNepobiel8/status/1037809260950904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809223609069568, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2472938882, "username": "Juhlourenco0", "tweet": "Que ponto o Brasil chegou, que ponto o ser humano chegou, o cara \u00e9 esfaqueado e tem gente comemorando. Meu Deus, socorre a gente pq o amor acabou \ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #SomosTodosBolsonaro #BolsonaroSim #juizdefora #BolsonaroPresidente #Bolsanaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#BolsonaroSim,#juizdefora,#BolsonaroPresidente,#Bolsanaro", "link": "https://twitter.com/Juhlourenco0/status/1037809223609069568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809130893926400, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 771049862150389760, "username": "NaianeDemetrio", "tweet": "A GLOBO J\u00c1 MOSTROU O V\u00cdDEO DO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO UMAS 500 MIL VEZES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaianeDemetrio/status/1037809130893926400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808980221992960, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 305321406, "username": "Rayele_Miranda", "tweet": "Muito absurdo isso do Bolsonaro ser esfaqueado, o ser humano t\u00e1 louco. Mas uma coisa \u00e9 certa, ele vai subir nas pesquisas com isso e a divulga\u00e7\u00e3o daquela foto na cirurgia n\u00e3o foi a toa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayele_Miranda/status/1037808980221992960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808758385270785, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 206833683, "username": "wandamaxwmcff", "tweet": "Eu s\u00f3 acredito que o Bozo foi esfaqueado se ele morrer, se n\u00e3o \u00e9 piada mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandamaxwmcff/status/1037808758385270785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808520954109952, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 783175915, "username": "_brnls", "tweet": "E o cara chorando no supermercado por causa do outro q foi esfaqueado KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brnls/status/1037808520954109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808301172563968, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3959764577, "username": "dudagvieiraa", "tweet": "mano bolsonaro foi esfaqueado como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudagvieiraa/status/1037808301172563968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808237213614080, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 958671689918898176, "username": "BiaWinchester6", "tweet": "@AragaoEllian Ele foi esfaqueado hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaWinchester6/status/1037808237213614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AragaoEllian"}
{"id": 1037808195518046208, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 341135079, "username": "MarkinVistok", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado Em que situa\u00e7\u00e3o chegamos meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkinVistok/status/1037808195518046208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808087397220352, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 416442807, "username": "pedrooneto", "tweet": "meu deus sai cinco minuto da internet e qnd volto bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrooneto/status/1037808087397220352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808084708716544, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@pamsantana Se o Haddad fosse esfaqueado seria diferente por que ele n\u00e3o fala em matar, dar tiro, porrada, linchar, etc. E n\u00e3o estou relativizando. Foi um absurdo, tor\u00e7o para que se recupere, mas que aprenda a valorizar um pouco mais a vida. \u00c0s vezes essas situa\u00e7\u00f5es fazem a pessoa refletir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037808084708716544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pamsantana"}
{"id": 1037807833671258116, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 627706259, "username": "natandms", "tweet": "vitoria achando que o palhaco bozo foi esfaqueado eu nao aguenot", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natandms/status/1037807833671258116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807697201164289, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1010687484475461632, "username": "VaneMOliveira", "tweet": "REDA\u00c7\u00c3O PAS 2018:Estilo: Narrativa;Tema: \"Bolsonaro esfaqueado\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaneMOliveira/status/1037807697201164289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807696504860673, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380313?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#post380313", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037807696504860673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807552057298945, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4842090096, "username": "isa_vic15", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado, operado e ela t\u00e1 dormindo at\u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isa_vic15/status/1037807552057298945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807500681248768, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877955586943574018, "username": "VagnerPborges", "tweet": "@brrodrigosilva Qual \u00e9 @alexandregarcia ?Por que o termo advers\u00e1rio? \"Esfaqueado pelo advers\u00e1rio?\"Que advers\u00e1rio meu nobre jornalista? \"O peixe morre pela boca!\"E o jornalista heim?Pela caneta? Ou o teclado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerPborges/status/1037807500681248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,brrodrigosilva"}
{"id": 1037807462651506692, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 143965763, "username": "AFernandes", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas e passa por cirurgia -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFernandes/status/1037807462651506692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037807342837018624, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57759337, "username": "pamsantana", "tweet": "@LaerteMPJr Quem disse que o senhor \u00e9 l\u00edder de alguma coisa, s\u00f3 mostrei que vc est\u00e1 relativizando os acontecimentos, apenas. Se o Haddad fosse esfaqueado seu discurso seria totalmente diferente. E o que aconteceu \u00e9 intoler\u00e1vel, INDEPENDENTE de QUEM SEJA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamsantana/status/1037807342837018624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaerteMPJr"}
{"id": 1037807277518946304, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz pol\u00edcia  https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037807277518946304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807040264060928, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 175177805, "username": "nudesamnda", "tweet": "@gabelfaria Crimes possuem ideologia. incentivar o \u00f3dio tb \u00e9 crime. Se fosse qualquer candidato de esquerda a ser esfaqueado, duvido se o Bolsonaro teria um pensamento respeitoso a respeito, como toda os candidatos est\u00e3o tendo em rela\u00e7\u00e3o a ele. Porque ele incentiva esse tipo de comportamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nudesamnda/status/1037807040264060928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabelfaria"}
{"id": 1037807029124059136, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2457132307, "username": "RafhaFodinha", "tweet": "Kkkkk foi  esfaqueado  N\u00e3o \u00e9 de rir kkkkk mas nossa q paia Legaliza as arma moss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafhaFodinha/status/1037807029124059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806902846128128, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 934132633407229953, "username": "hurryupraul", "tweet": "Feriado come\u00e7ou bem...Bozonaro esfaqueado Ai meu deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hurryupraul/status/1037806902846128128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806899104817154, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "NAS REDES SOCIAIS - Marconi Perillo repudia ato de viol\u00eancia contra Jair Bolsonaro. Presidenci\u00e1vel foi esfaqueado em Minas Gerais  https://goo.gl/GDtQzP\u00a0 pic.twitter.com/bndKaYtmOG", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1037806899104817154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806887583076352, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, bolsa subiu e d\u00f3lar caiu. Quais as consequ\u00eancias desse atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1037806887583076352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806709971066887, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 720756410343104512, "username": "Eduardoroocha11", "tweet": "e minha irm\u00e3 que me acordou pra dizer que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardoroocha11/status/1037806709971066887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806631692783617, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 926186180, "username": "mau_basttos", "tweet": "idai q o bolsonaro foi esfaqueado, amanh\u00e3 \u00e9 feriado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mau_basttos/status/1037806631692783617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806605201494017, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1035602996862889985, "username": "gustavo_alvs1", "tweet": "Meu deus sai cinco minuto da internet e qnd volto Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_alvs1/status/1037806605201494017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806588713730048, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3261392968, "username": "lunamorenalm", "tweet": "o Bolsonaro foi supostamente esfaqueado... Seu mo\u00e7o, se voc\u00ea legalizar as armas voc\u00ea acha que vai acontecer oq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunamorenalm/status/1037806588713730048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806549400543236, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 753699101204705280, "username": "AdrielCastro_W1", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro que era a favor do porte de armas acaba sendo esfaqueado... Vemos claramente que a viol\u00eancia n\u00e3o vai resolver nada e tamb\u00e9m como as armas ferem a democracia, repensem... As armas ferem a democracia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielCastro_W1/status/1037806549400543236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806528160571392, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 939167258131214337, "username": "vitorlcrd", "tweet": "vcs q t\u00e3o comemorando a o Bolsonaro foi esfaqueado s\u00e3o t\u00e3o doentes qnt ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorlcrd/status/1037806528160571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806360749109250, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "ELE FOI ESFAQUEADO PELA INTOLER\u00c2NCIA, PELO \u00d3DIO, POR TUDO AQUILO QUE ELE LUTA CONTRA E QUE ASSOLA A POPULA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E NINGU\u00c9M FAZ NADA! O \u00daNICO QUE TEVE CORAGEM DE ENFRENTAR E LUTAR CONTRA, AGORA CORRE O RISCO DE PERDER A SUA VIDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037806360749109250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806302460882944, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3302262023, "username": "amandabert26", "tweet": "vei sai da prova de f\u00edsica super de boa minha m\u00e3e me fala super desesperada  que o bolsonaro foi esfaqueado eu fiquei chocadissima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandabert26/status/1037806302460882944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806282386886656, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2987880413, "username": "andressacds2", "tweet": "Quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do planeta, lembre-se das pessoas que est\u00e3o comemorando pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressacds2/status/1037806282386886656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806176258482176, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": "@gustmadu S\u00f3 Deus na causa isso mostra em que situa\u00e7\u00e3o Brasil est\u00e1 algu\u00e9m foi esfaqueado e fazem piada pior usam uma crian\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037806176258482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustmadu"}
{"id": 1037805879968628736, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4780269573, "username": "yasgueedes", "tweet": "se tu t\u00e1 feliz, se tu achou legal ter esfaqueado o Bolsonaro voc\u00ea \u00e9 um louco, vai se trata! Seu desumano", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasgueedes/status/1037805879968628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805852168675328, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 901244239518019585, "username": "CanalHelioReis", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora Minas Gerais:  http://youtu.be/_0j1QjeUFcQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalHelioReis/status/1037805852168675328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805770442727434, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 945455402254258176, "username": "Isabella_12", "tweet": "Mano bolsonaro foi esfaqueado e o povo da minha sala come\u00e7a a discutir pol\u00edtica, \u00e9 cada coment\u00e1rio sem no\u00e7\u00e3o que eu tenho at\u00e9 d\u00f3 kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabella_12/status/1037805770442727434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805734933745664, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 213357262, "username": "achei_sudoeste", "tweet": "Suspeito \u00e9 preso e confessa ter esfaqueado o candidato Jair Bolsonaro -  http://www.acheisudoeste.com.br/noticias/31840-/suspeito-e-preso-e-confessa-ter-esfaqueado-o-candidato-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achei_sudoeste/status/1037805734933745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805720740265989, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 281105279, "username": "eahflaviachris", "tweet": "fico 4 horas longe desse site e quando volto o bolsonaro foi esfaqueado (???) que loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eahflaviachris/status/1037805720740265989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805668613480448, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2475561366, "username": "Dudazs_", "tweet": "Bolsominions \u00e9 o trem mais hip\u00f3crita que eu j\u00e1 vi na vida.Bonosaro espalhar \u00f3dio dizer que vai metralhar pessoas ok.Pessoas falando sobre ele ser esfaqueado  NOOOSSAAA CADE SUA HUMANIDADE ELE \u00c9 UM SER HUMANO MIMIMI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudazs_/status/1037805668613480448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805625235988482, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "o bonoro ficou muito empolgado com a cena do darcy sendo esfaqueado O IMPACTO DESSA NOVELA MANO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037805625235988482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805538044723201, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 150265402, "username": "stalker1964", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora | Radar  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stalker1964/status/1037805538044723201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805534756384768, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2392805493, "username": "milabudke", "tweet": "se ele foi esfaqueado agr q n tem arma imagina o q v\u00e3o fazer qnd legalizarem, ah n vai ser burro na puta q pariu mesmo viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milabudke/status/1037805534756384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805421988335617, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 186265979, "username": "plmddsray", "tweet": "gente que LOUCURA, tirei um cochilo e acordei com o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plmddsray/status/1037805421988335617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805338819551232, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2719063085, "username": "latitrain", "tweet": "ai gente, quando eu recebi a not\u00edcia pensei que ele tinha sido esfaqueado de verdade, mas depois de descobrir que \u00e9 fic fiquei at\u00e9 triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/latitrain/status/1037805338819551232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805227104235520, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2188389824, "username": "dreewliciia", "tweet": "ser\u00e1 que eu vou pro inferno pq eu t\u00f4 rindo-nos do v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreewliciia/status/1037805227104235520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805221353844736, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 212260293, "username": "GuilhermeBenjam", "tweet": "Bolsonaro falou q foi esfaqueado pra come\u00e7ar o feriad\u00e3o mais cedo, gente da gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeBenjam/status/1037805221353844736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805018047545344, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 860203121720659969, "username": "pamffernandes", "tweet": "Mano o cara foi ESFAQUEADO e ainda tem nego q inventa q ele mentiu,o bolsonaro n\u00e3o precisa disso pra conseguir voto n\u00e3o  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamffernandes/status/1037805018047545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804928520073219, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, durante campanha, em Juiz Fora; veja a repercuss\u00e3o imediata  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577582/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-fora-veja-a-repercussao-imediata#.W5GSwTxdh50.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037804928520073219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804781669105664, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1006307311688798208, "username": "lovcaptain", "tweet": "o #bozo foi esfaqueado#bonoro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bozo,#bonoro", "link": "https://twitter.com/lovcaptain/status/1037804781669105664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804778686951425, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3827007388, "username": "AlexxIgor", "tweet": "A intoler\u00e2ncia das pessoas ta passando dos limites, vc tem um candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica esfaqueado e gente rindo e comemorando, e nem me venha com lei do retorno pq se vc deseja o mal pros outros vc \u00e9 t\u00e3o ruim quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexxIgor/status/1037804778686951425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804658335670274, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 73424744, "username": "graziellalima_", "tweet": "Desnecess\u00e1rio ter esfaqueado o cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graziellalima_/status/1037804658335670274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804655412174848, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 373425945, "username": "ferrazgabs1", "tweet": "Bolsonaro incita o \u00f3dio e discrimina todo mundo que ele v\u00ea pela frente, agora que ele \u00e9 esfaqueado vem os eleitores dele falando que ele \u00e9 v\u00edtima e sei l\u00e1 o que? Capacidade escrota de distorcer as coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrazgabs1/status/1037804655412174848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804633501118464, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 48222028, "username": "Messias9", "tweet": "Eu n\u00e3o esfaquearia o Bolsonaro porque ele n\u00e3o merece ser esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Messias9/status/1037804633501118464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804577494577152, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2696505189, "username": "Lobatoyeah", "tweet": "23:59 a v\u00edtima nunca tem culpa00:00 foi esfaqueado pq faz discurso de \u00f3dio Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobatoyeah/status/1037804577494577152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804319255486464, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2777355508, "username": "crydumb", "tweet": "deus me perdoe mas eu to dando muita pala do v\u00eddeo do carinha esfaqueado sendo carregado kkkkjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crydumb/status/1037804319255486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804315061059585, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 88180554, "username": "fernandobragato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobragato/status/1037804315061059585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804259239182337, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2828679611, "username": "cecifrms", "tweet": "Caralho dormi 30 mins e o bolsonaro ja foi esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cecifrms/status/1037804259239182337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804228973084672, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 260815653, "username": "_opscah", "tweet": "@gaabimsts vc solta um tweet falando que ta rindo pq ele foi esfaqueado e quer q eu entenda contexto? acho que nem precisa n\u00e9 gabrielle", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_opscah/status/1037804228973084672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaabimsts"}
{"id": 1037804151953154048, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3401994053, "username": "vitoriamn19", "tweet": "Manooo, dormi e acordei com a not\u00edcia de que o Bolsonaro foi esfaqueado. Que ???????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriamn19/status/1037804151953154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804143329636357, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 185423527, "username": "samyssdf", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado: extremismo e ironia | VLOG SAGAZ  https://youtu.be/Mn1BXdO-KdE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samyssdf/status/1037804143329636357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804105408733184, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 267113127, "username": "jp_starfilds", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jp_starfilds/status/1037804105408733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803998215065602, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011826039507640321, "username": "Gabizin28134959", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado sera se a faca esta bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabizin28134959/status/1037803998215065602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803979491749890, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 130294247, "username": "acpalomino", "tweet": "Os caras da globo news querendo dizer que o cara que esfaqueou tem um perfil psicol\u00f3gico estranho. Mores, o mesmo podemos dizer do candidato \"esfaqueado\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acpalomino/status/1037803979491749890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803926597316609, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 140149512, "username": "Victor__Lisboa", "tweet": "Marielle morta: \"Bem feito\"Bolsonaro esfaqueado: \"Bem feito\"Quando n \u00e9 do seu \"lado\" tu n se importa n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor__Lisboa/status/1037803926597316609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803815104401408, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 932288944858910720, "username": "bruyess", "tweet": "@myxomat00sis pois \u00e9, qnd falaram que ele foi esfaqueado abri um sorris\u00e3o mas ele j\u00e1 se esvaiu em tristeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruyess/status/1037803815104401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myxomat00sis"}
{"id": 1037803790576046080, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 816406841387319296, "username": "oroccha_", "tweet": "@raylsonn_ Mano, acabei de ver um v\u00eddeo de outro \u00e2ngulo que mostra que o candidato n\u00e3o foi esfaqueado. Agora fiquei bem confuso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oroccha_/status/1037803790576046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raylsonn_"}
{"id": 1037803781491249154, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 906348841041121280, "username": "BlackCatxc", "tweet": "Buxanaro foi esfaqueado e n\u00e3o sei se fico com d\u00f3 ou se dou risada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlackCatxc/status/1037803781491249154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803670430253062, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 98950655, "username": "PrPabloVinicius", "tweet": "@whycosima @paulodornelles_ @FUCKxxMExxDEMI @mileyvadia @PcInThePuzzle N\u00e3o preciso te provar nada, cara foi esfaqueado, t\u00e1 no hospital, os M\u00c9DICOS falaram que o f\u00edgado foi atingido, mas foi o M\u00c9DICO que disse, as vezes vale n\u00e9?Quem tem que apurar o que houve \u00e9 a pol\u00edcia, agora lendo a postagem e os coment\u00e1rios, voc\u00eas j\u00e1 resolveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrPabloVinicius/status/1037803670430253062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PcInThePuzzle,mileyvadia,FUCKxxMExxDEMI,paulodornelles_,whycosima"}
{"id": 1037803600662224901, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1016793173404856320, "username": "thaicontarin", "tweet": "eu durmo 1h e acordo com o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaicontarin/status/1037803600662224901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803575248867330, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1019746614922170369, "username": "helenlrr", "tweet": "gente o bonoro foi esfaqueado, vamo ver se ele aprende que o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o tem que portar arma agr", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenlrr/status/1037803575248867330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803405270560769, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2972357188, "username": "thamires_lynch", "tweet": "Oi? Como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamires_lynch/status/1037803405270560769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803373301510144, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2721181565, "username": "lollyrockz", "tweet": "gente o MIMIMI ser esfaqueado n\u00e3o \u00e9 supresa a ningu\u00e9m. minha m\u00e3e disse que qualquer dia ele ia dar de cara com um doido pelas merdas que fala e olha ai M\u00c3E SEMPRE TA CERTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lollyrockz/status/1037803373301510144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803302707253250, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832246072370200577, "username": "dudamrt2", "tweet": "Mano como assim ele forjou que estava sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudamrt2/status/1037803302707253250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803275800727552, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 910327944903630848, "username": "Gameloch_oficia", "tweet": "@Gameloch_oficia @gameloch_oficia - @newsloch - #newslochBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#newslochBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gameloch_oficia/status/1037803275800727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gameloch_oficia,newsloch"}
{"id": 1037803251851292672, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1061275134, "username": "inara_limals", "tweet": "t\u00e1, j\u00e1 foi esfaqueado. quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inara_limals/status/1037803251851292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803245043822592, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1037803245043822592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803058544173057, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 141713916, "username": "Ronny_Santoro", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado  gra\u00e7as a lei do desarmamento pois tempos atr\u00e1s seria um tiro. Eu acho que esse cara deveria te esperado ele liberar as armas primeiro. Boa tarde \ud83c\udf1e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronny_Santoro/status/1037803058544173057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803042308063232, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2477372653, "username": "ITzBetoo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITzBetoo/status/1037803042308063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803005670813696, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14731086, "username": "saracasmo", "tweet": "Quando nosso inferno astral vai embora parece que a vida da uma andada, n\u00e9?- adia entrega de trabalho- porrogadas inscri\u00e7\u00f5es de concurso- bolinho surpresa de anivers\u00e1rio no trabai- blosonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saracasmo/status/1037803005670813696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803001010954240, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3472975397, "username": "juniot_10", "tweet": "se o Hitler fosse esfaqueado nada do que aconteceu com os judeus teria acontecido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniot_10/status/1037803001010954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802895767490561, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 497137089, "username": "_jhonlennon12", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\udd2a\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32  https://www.instagram.com/p/BnZfscuAHWBNKTndqplBcli0MtNuNu1nES-uS00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1frts5jlxatm4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jhonlennon12/status/1037802895767490561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802729417179136, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Alguns meses atr\u00e1so \u00f4nibus com Lula foi baleado. ABSURDO!!S\u00e3o as consequ\u00eancias do \"n\u00f3s contra eles\".  Tenho falado insistentemente que advers\u00e1rio politico n\u00e3o \u00e9 inimigo. E me assustado, SE N\u00c3O REVERTEMOS ISSO JA, em 10 anos poderemos ter uma guerra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037802729417179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802561590513666, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 869379958308831232, "username": "Marydudsa", "tweet": "@taty_asl Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marydudsa/status/1037802561590513666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taty_asl"}
{"id": 1037802520834437120, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 288002492, "username": "Elyanylyra", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) -  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VPeJN9EkUo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elyanylyra/status/1037802520834437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802480913051650, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3325089838, "username": "whypuzzles", "tweet": "bolsonaro esfaqueado (bem ator ele) nao importa, o neg\u00f3cio \u00e9 que a Aloha ganhou a gincana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whypuzzles/status/1037802480913051650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802441687937025, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 491776985, "username": "SkaterPermansio", "tweet": "mlk, tava lendo \"A rebeldia e \"a arte dos \u201cmalditos\u201d anarquistas\" hoje mesmo, e me vem esse parada do bolsonaro ter sido esfaqueado, sujando mais ainda o anarquismo, e tudo que vem da rebeldia, TUDO! Sem falar que puff, a esquerda ta fudida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkaterPermansio/status/1037802441687937025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802408393494530, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 145644400, "username": "joao_psantos_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado logo no dia que faz 5 anos da morte do MC z\u00f3io de gato", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_psantos_/status/1037802408393494530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802318157279233, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1037802318157279233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802308262866946, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4612639949, "username": "Le_santana25", "tweet": "A ESC\u00d3RIA da sociedade \u00e9 formada por pessoas que zoam algu\u00e9m esfaqueado, apenas por n\u00e3o concordarem com suas ideias", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le_santana25/status/1037802308262866946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802272376451073, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 869722315856244736, "username": "juu_querz", "tweet": "que vergonha do brasil, \u00e9 museu pegando fogo candidato sendo esfaqueado     onde esse pa\u00eds vai parar???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_querz/status/1037802272376451073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802010085601280, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/204/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037802010085601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801960957771776, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 111690598, "username": "nathrgss", "tweet": "gnt normal esfaqueada // bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/gQOn71lEgf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathrgss/status/1037801960957771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801892297027584, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 256588222, "username": "ranneul", "tweet": "coisa rid\u00edcula terem esfaqueado o tal candidato mas n\u00e3o acredito que isso vai eleger ele???? s\u00f3 vai aumentar o falat\u00f3rio dos apoiadores que j\u00e1 existiam", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranneul/status/1037801892297027584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852719583232, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 914162790952243200, "username": "mairamuler", "tweet": "acordei e a primeira coisa que a ana j\u00falia me falou \u201co bolsonaro foi esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairamuler/status/1037801852719583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801838316335110, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 767263458811375616, "username": "mwriaires", "tweet": "@victeiro Cara n\u00e3o to comemorando hora nenhuma do fato dele ter sido esfaqueado. S\u00f3 calma ai e aceita que pode ter a possibilidade de ser arma\u00e7\u00e3o SIM, como pode ter a de n\u00e3o ser. Voc\u00ea ta falando que n\u00e3o \u00e9 e pronto, enxerga que existe as duas possibilidades, n\u00e3o aceita s\u00f3 sua posi\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwriaires/status/1037801838316335110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victeiro"}
{"id": 1037801819617906688, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037801819617906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801805936250883, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 157104178, "username": "tcherllissonr", "tweet": "\"Fui ver a p\u00e1gina do maluco que foi esfaqueado... o cara \u00e9 um extremista de direita adorador de hitler, trump, Genoc\u00eddio e etc\"  https://twitter.com/CanalDoOtario/status/1037793179704221697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcherllissonr/status/1037801805936250883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801720083095556, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3348041819, "username": "andreiaag1804", "tweet": "Minha m\u00e3e ta pistola pq o bolsolixo foi esfaqueado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiaag1804/status/1037801720083095556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801685144489985, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4729239736, "username": "mcvampirao", "tweet": "@g1 Voc\u00ea n\u00e3o deveria ter esfaqueado esse cara. Agora os ac\u00e9falos v\u00e3o ficar com peninha dele, mas esquece que ele quer resolver tudo na bala.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvampirao/status/1037801685144489985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037801660649795585, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais; candidato \u00e0 presid\u00eancia passa por cirurgia https://goo.gl/w9jNEv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1037801660649795585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801653200736256, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 169641692, "username": "loscarlixo", "tweet": "gente pq n\u00e3o tem ngm falando do bolsonaro esfaqueado caralhooooooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarlixo/status/1037801653200736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801649694236672, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 410145948, "username": "94_netto", "tweet": "Do que adianta odiar o Bolsonaro pq ele propaga \u00f3dio e agora comemorar pq ele foi esfaqueado? no fim vc n\u00e3o tem nada de diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/94_netto/status/1037801649694236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801581272547328, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 970666052119154688, "username": "eipedrim", "tweet": "@pareiok infelizmente ou felizmente o seu ze do bairro pobre n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico, mas mesmo assim se o seu ze foi esfaqueado \u00e9 errado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eipedrim/status/1037801581272547328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pareiok"}
{"id": 1037801387587973120, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 261855464, "username": "milvfr", "tweet": "Bilsinaro esfaqueado: 2/10 pra fic pq esqueceram do sangue.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milvfr/status/1037801387587973120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801377735614464, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 850532115653513218, "username": "Encapet4d4", "tweet": "Sinto de longe o cheiro da arma\u00e7\u00e3o de determinado candidato fascista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Encapet4d4/status/1037801377735614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801245535297538, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3430251117, "username": "dudariib", "tweet": "Minha m\u00e3e me lembrando que hoje cedo eu disse \u201cpensa se ele leva um tiro na testa por nada?\u201d passa o tempo o cara \u00e9 esfaqueado.... a linguinha minha t\u00e1 mais afiada que tudo, tenho at\u00e9 medo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudariib/status/1037801245535297538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801079361220610, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2575792669, "username": "guiamaralgarcia", "tweet": "Odeio o Bolsonaro. Mas nada justifica a viol\u00eancia Se voc\u00ea gostou dele ser esfaqueado, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o podre quanto ele.Eh isto bebam \u00e1gua n\u00e3o usem drogas amem os animais", "replies": 8, "retweets": 91, "likes": 230, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiamaralgarcia/status/1037801079361220610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801052370857985, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 304047394, "username": "coutorodrigo_", "tweet": "@othiagotico esse esfaqueado, em 2014 Eduardo Campos morre em acidente de avi\u00e3o......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coutorodrigo_/status/1037801052370857985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "othiagotico"}
{"id": 1037800888625184768, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 996133317597646848, "username": "amaralyas1", "tweet": "esse povo fica falando do \"discurso de \u00f3dio\" do Bolsonaro e agr o cara \u00e9 esfaqueado, isso \u00e9 o QUE??? Se vc fala contra o discurso de \u00f3dio e pr\u00e1tica o mesmo perde totalmente a raz\u00e3o po**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaralyas1/status/1037800888625184768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800831427510273, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2263225909, "username": "da_arra", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e choca o total de 0 pessoas ne bixo,  poir eu achei que foi pe\u00e7a teatral bem produzida.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_arra/status/1037800831427510273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800766738771969, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 957444297384759298, "username": "edmundotittoo", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em (MG)  pic.twitter.com/ukzk23pGb3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundotittoo/status/1037800766738771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800676695441410, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1215669306, "username": "AlessandroFer2", "tweet": "Oremos por Bolsonaro (Candidato a Presid\u00eancia) foi esfaqueado nesta quinta em Juiz de Fora em MG!! Ele est\u00e1 muito bem!! #eusoubolsonaro em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZew2oFyvkNEjBFQCh2j05RKjhefQ5H0h3vBc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15xccq90981re\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eusoubolsonaro", "link": "https://twitter.com/AlessandroFer2/status/1037800676695441410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800660522225665, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 224812985, "username": "matosVEVO", "tweet": "O Balneario foi esfaqueado, pirei (Tweet s\u00f3 pra falar minha vers\u00e3o do nome daquele candidato a presidente)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matosVEVO/status/1037800660522225665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800613910859780, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1005125111115022336, "username": "InformeGoias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora.  http://www.informegoias.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vCQ41LtlXT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InformeGoias/status/1037800613910859780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800601848107010, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 751241530661335040, "username": "othiagotico", "tweet": "Mano, o cara foi esfaqueado, voc\u00eas acham o cara um bosta, beleza (eu tamb\u00e9m acho). Meu protesto \u00e9 n\u00e3o votar nele. Mas um candidato a presid\u00eancia do pa\u00eds foi esfaqueado. Comemorar isso \u00e9 um absurdo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagotico/status/1037800601848107010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800528003182594, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1031305548, "username": "Thuliosilva2", "tweet": "Brasileiro \u00e9 um ser muito hip\u00f3crita vei!Uma galera que prega a paz \u00e9 a mesma que est\u00e3o felizes com o bolsonaro ter sido esfaqueado! Pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thuliosilva2/status/1037800528003182594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800519513899009, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 181754789, "username": "Crisjungblut", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbGenerais alertaram Bolsonaro do risco de ser esfaqueado em atos de campanha  https://glo.bo/2M4bRcx\u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffb Apura\u00e7\u00e3o de @viniciussassine e @Crisjungblut", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crisjungblut/status/1037800519513899009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciussassine,Crisjungblut"}
{"id": 1037800486651527168, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3352545783, "username": "Farofanizer96", "tweet": "Meu pai descobrindo que o Bolsonaro (que ele apoia) foi esfaqueado: \"Acontece.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Farofanizer96/status/1037800486651527168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800485795889154, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 944175486187507714, "username": "tatatikas", "tweet": "Acho o bolsonaro um bbk, mas ngm merece ser esfaqueado, apesar deu n concordar c ele, ele t\u00e1 lutando pelo que ele acha certo! Enfim falar n vai mudar nada hahah", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatatikas/status/1037800485795889154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800474592915456, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030078508461109249, "username": "GaleraIzadora", "tweet": "Nmrl, pode odiar o homem o quanto for, mas comemorar que um SER HUMANO foi esfaqueado a\u00ed \u00e9 foda n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaleraIzadora/status/1037800474592915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800436630212609, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1008455718134042625, "username": "ThaySenna7", "tweet": "Minha m\u00e3e me mandou o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado, e eu comecei a implorar pra ela n\u00e3o vota nele ! \u00c9 o costume \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaySenna7/status/1037800436630212609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800348960935937, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 939831394406158336, "username": "kallel_sup", "tweet": "Chegamos a um ponto no qual @jairbolsonaro enquanto estava fazendo uma campanha acabou sendo esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallel_sup/status/1037800348960935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800247811035136, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 999442633939476480, "username": "armbastos", "tweet": "@FABRICIO620 eu daria f\u00e1cil. se tivessem esfaqueado o lula junto eu dava double amei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armbastos/status/1037800247811035136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABRICIO620"}
{"id": 1037800233957306369, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 348149543, "username": "iigorrenan", "tweet": "eu s\u00f3 tirei um cochilo durante a tarde e quando volto o bonoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iigorrenan/status/1037800233957306369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800228294938625, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020396333281218560, "username": "eumanusilva", "tweet": "@SamSacionnal Ue, se ngm merece ser esfaqueado. Deveria ser ngm mesmo, n\u00e3o acha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumanusilva/status/1037800228294938625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamSacionnal"}
{"id": 1037800161660030982, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 398839763, "username": "MitlyF", "tweet": "Os mesmo que diziam punch a nazi uns dias atr\u00e1s defendendo o boloro esfaqueado... hipocrisia eh foda \ud83d\ude13\ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitlyF/status/1037800161660030982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800030445465600, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34933419, "username": "juliamesqq", "tweet": "Minha m\u00e3e me avisou da facada do bozonaro por e-mail: Assunto: Jair Bolsonaro Texto: foi esfaqueado!  pic.twitter.com/rgED288t7U", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliamesqq/status/1037800030445465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799992507998209, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 817397928734191616, "username": "enigmaticboy7ix", "tweet": "@yetz1 @nyftin @LohrenaCRF N\u00e3o, n\u00e3o deve comemorar.  Mas tamb\u00e9m n\u00e3o deve comemorar algu\u00e9m ser esfaqueado, porque isso j\u00e1 \u00e9 doen\u00e7a. Se achar isso \"legal\", voc\u00ea deveria procurar um psic\u00f3logo pra se tratar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enigmaticboy7ix/status/1037799992507998209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LohrenaCRF,nyftin,yetz1"}
{"id": 1037799976280240131, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "J\u00e1 vou bloquear a palavra Bolsonada, esfaqueado, faca, facada e afins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037799976280240131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799917400608771, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1684245050, "username": "WillianSoaresBB", "tweet": "Nao vou nem me pronunciado sobre o caso bolsonaro. Nao desejo mal a ele, por\u00e9m pra quem quer liberar porte de armas pesadas, ser esfaqueado por uma arma \u201cbranca\u201d deve realmente mudar seus conceitos, e se ele tava na frente nas pesquisas  se segurem q agora ele aumenta mais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillianSoaresBB/status/1037799917400608771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799904725233664, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56364931, "username": "carolbigoda", "tweet": "Acabei de descobrir que Bolsonaro foi esfaqueado! Que horror, que absurdo! Nada justifica um ato desses!! Bolsonaro, definitivamente n\u00e3o ter\u00e1 o meu voto, justamente por gostar de incitar \u00f3dio, mas \u00e9 inaceit\u00e1vel que...  https://www.facebook.com/1275855222/posts/10217000810913902/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolbigoda/status/1037799904725233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799744498806785, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018588387740090369, "username": "narutocastrado", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 queria algu\u00e9m pra leva pra Barra ou Faina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narutocastrado/status/1037799744498806785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799701817565186, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 976954950549942275, "username": "antunes_souto", "tweet": "@joaopsouto18 Kkkkkkkkk agora ganha, dps de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antunes_souto/status/1037799701817565186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopsouto18"}
{"id": 1037799570338668544, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3314379843, "username": "limaaugusto_", "tweet": "Meu tt s\u00f3 essa porra de Bolsonaro esfaqueado, vai toma no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaaugusto_/status/1037799570338668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799558481424385, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 729360433430315009, "username": "Alexsanderruan_", "tweet": "@aibrisa Chega esfaqueado em um hospital pra vc ver se n\u00e3o \u00e9 atendido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsanderruan_/status/1037799558481424385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aibrisa"}
{"id": 1037799518849392640, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2740305378, "username": "Maria_Duda1999", "tweet": "Agora temos o esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Duda1999/status/1037799518849392640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799481570406400, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 116003106, "username": "BieeelHenrique", "tweet": "@Bruno_Limaaaa Cuidado, vai ser esfaqueado tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BieeelHenrique/status/1037799481570406400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Limaaaa"}
{"id": 1037799473538392064, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235238753, "username": "michelleguitar", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelleguitar/status/1037799473538392064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799437593194498, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 741320485, "username": "thaisfny", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado MAS N\u00c3O SE PREOCUPEM H\u00c1 INFORMA\u00c7\u00d5ES DE QUE A FACA EST\u00c1 BEM!!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisfny/status/1037799437593194498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799434891878400, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35784522, "username": "ewertondf", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewertondf/status/1037799434891878400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799422896160768, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125207085, "username": "RicardoMValle", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/luArBxuqOuk?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado - N\u00e3o alimente o fascismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMValle/status/1037799422896160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799399685021696, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 238634688, "username": "pqpendler_", "tweet": "Se liga: Bolsonaro foi esfaqueado! Esfaqueado no pr\u00f3prio evento dele, CHEIO de f\u00e3 e eleitor, com seguran\u00e7a e tudo mais. Mas a\u00ed do nada um cara chega e mete a facada nele. Minutos depois o v\u00eddeo \u00e9 solto na rede com \u00e2ngulos perfeitos de como foi a facada e a captura do cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpendler_/status/1037799399685021696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799318944735237, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1008400268860510209, "username": "Ellen33445460", "tweet": "Jair bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellen33445460/status/1037799318944735237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799269946847232, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 948392573697183744, "username": "Mafe__santo", "tweet": "Acordei com o Jo\u00e3o falando q o Bolsonaro foi esfaqueado. Pensei q era um sonho kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mafe__santo/status/1037799269946847232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799162358771712, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 939831394406158336, "username": "kallel_sup", "tweet": "Pra quem n\u00e3o sabe, hj o @jairbolsonaro foi esfaqueado enquanto fazia uma campanha eleitoral, ele estava sendo carregado no ombro pelas pessoas, e veio uma pessoa no meio das pessoas e o esfaqueou, mais anunciaram que ele est\u00e1 bem e que foi uma facada superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallel_sup/status/1037799162358771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799122949099520, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 999801813716099072, "username": "DecioMiranda1", "tweet": "Nosso canditado  Jair sofre um atentado ....foi esfaqueado por um matador profissional. Tem que fazer uma press\u00e3o messe maldito para falar quem pagou pra ele fazer esse ato.Esse maldito n\u00e3o tem cara de cidad\u00e3o de bem e sim um matador.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioMiranda1/status/1037799122949099520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799110852706304, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 934211317182889985, "username": "HeitorBBatista", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado / Viol\u00eancia  pic.twitter.com/LiQOKgJokI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorBBatista/status/1037799110852706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799008721403909, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 457050467, "username": "rejanyirisroxes", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado mas n\u00e3o foi ele mesmo q disse q era a favor da popula\u00e7\u00e3o andar armado... pois ent\u00e3o t\u00e1 a\u00ed a resposta do povo brasileiro armado bagun\u00e7a dobrada kk. \ud83d\ude09\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejanyirisroxes/status/1037799008721403909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798937682477059, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4697597490, "username": "ferreirallua", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirallua/status/1037798937682477059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798917323345920, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2970457709, "username": "AlyneBrumar", "tweet": "Acabei de chegar em casa e vejo no jornal que Bolsonaro foi esfaqueado, mais gente que babado.Agora entendi o que o povo ali da rua de baixo tava comemorando, passei tava maior barulheira, povo comemorando alguma coisa, citando o Bolsanaro.Eita eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyneBrumar/status/1037798917323345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798863472664576, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "agora vai ficar um m\u00eas falando que foi esfaqueado vai vendo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037798863472664576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798851544080384, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 443810990, "username": "orphanbucks", "tweet": "o esfaqueado de Taubat\u00e9 agr  https://twitter.com/g1/status/1037795530196307969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orphanbucks/status/1037798851544080384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798839099568132, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 751241530661335040, "username": "othiagotico", "tweet": "Chego com a not\u00edcia de que o Bolsonaro foi esfaqueado e o Barbieri ainda n\u00e3o foi demitido. \u00c9 muita trag\u00e9dia pra um dia s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othiagotico/status/1037798839099568132", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798836054511616, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "Ser pol\u00edtico para o bem no Brasil \u00e9 1 risco grande de vida. \u00daltimo ano das elei\u00e7\u00f5es Eduardo Campos morreu de um ''suposto acidente'' d avi\u00e3o. Hoje em ano de elei\u00e7\u00e3o, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atacado e esfaqueado no peito, por um militante de outro partido. #BRASIL #FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BRASIL,#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037798836054511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798748657786881, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 923865305033707520, "username": "geovnalves", "tweet": "ta galera j\u00e1 entendemos que o Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovnalves/status/1037798748657786881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798678461927425, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 187577142, "username": "_dsan", "tweet": "vc corta o dedo no papel e jorra sangue pros 4 canto da vida, BOZONARO \u00c9 ESFAQUEADO E NAO SUJA NEM A CAMISA DE SANGUE  pic.twitter.com/bL2K3YTP1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dsan/status/1037798678461927425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798528590856192, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1711628293, "username": "ADporteirinha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADporteirinha/status/1037798528590856192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798504817729539, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27778035, "username": "heliogazu", "tweet": "Amigos que n\u00e3o coadunam com o candidato esfaqueado. Muita sabedoria a partir de agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliogazu/status/1037798504817729539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798443975147522, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 234173280, "username": "viniciussassine", "tweet": "Generais da reserva do entorno de Bolsonaro alertaram o candidato sobre o risco de ser esfaqueado num ato de campanha e refor\u00e7aram necessidade de que usasse colete:  https://oglobo.globo.com/brasil/generais-alertaram-bolsonaro-do-risco-de-ser-esfaqueado-em-atos-de-campanha-23046490\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 21, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussassine/status/1037798443975147522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798410475241476, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51733129, "username": "cellorc", "tweet": "Aplaudir Bolsonaro sendo esfaqueado \u00e9 t\u00e3o imbecil quanto quem aplaudiu a morte da Marisa Let\u00edcia, quem acha que ditadura fez bem em matar esquerdista e etc.Nada justifica.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellorc/status/1037798410475241476", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798273946398720, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 775870516267810816, "username": "czbellinha", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado??", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/czbellinha/status/1037798273946398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798086783971328, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "saio da internet um tempinho e quando volto bonobiro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037798086783971328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798026281209856, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 972503110932418560, "username": "Millenyandrade_", "tweet": "Gente o qu\u00e3o monstro vcs s\u00e3o pra rir de um candidato que foi esfaqueado? Eu n\u00e3o digo porq \u00e9 o Bolsonaro, se tivesse sido com o lula eu iria ficar revoltada do msm jeito, vcs tem ideia da gravidade disso, povo sem no\u00e7\u00e3o vlh, v\u00e3o sfd", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Millenyandrade_/status/1037798026281209856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798009386541056, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 744728303974625280, "username": "reqbeca", "tweet": "\u201cbolsonaro foi esfaqueado K K K K J K K J vc viu?!\u201dfoi assim q eu fui recebida em casa hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reqbeca/status/1037798009386541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797946857857025, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 944688485843329025, "username": "imflopada", "tweet": "eu fui esfaqueado assina: bosonaro \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imflopada/status/1037797946857857025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797852909629445, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 956123000, "username": "pedrohgrocha", "tweet": "U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado, vou fazer o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohgrocha/status/1037797852909629445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797805136457728, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735989544642875392, "username": "thischarming_m", "tweet": "bonoro esfaqueado foi a melhor fanfic que j\u00e1 vi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thischarming_m/status/1037797805136457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797778007760896, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 77027249, "username": "edmilsongyn", "tweet": "O cara foi esfaqueado h\u00e1 50 minutos e a Folha j\u00e1 t\u00e1 com dados da bolsa de valores.  pic.twitter.com/PV8wqFgHC3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsongyn/status/1037797778007760896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797688065093632, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 84166281, "username": "meplusbru", "tweet": "Eu entrei em uma reuni\u00e3o e quando sa\u00ed o Bolsonaro estava esfaqueado, n\u00e3o d\u00e1 pra deixar voc\u00eas sozinhos nem por 1 horinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meplusbru/status/1037797688065093632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797684034203648, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16559321, "username": "natyn10", "tweet": "NOTICIAS URGENTESBOLSONARO ESFAQUEADO EM CAMINHADAMomento exato da facada , somente para quem tem Twitter https://twitter.com/twitter/statuses/1037780650051469313\u00a0\u2026em tempo real...  https://www.facebook.com/renato.nogueiradossantos/posts/2112044508866313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natyn10/status/1037797684034203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797667093524480, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2990860247, "username": "guselect", "tweet": "Essa galera a\u00ed que numa hora t\u00e1 repudiando viol\u00eancia e na outra t\u00e1 comemorando morte de artista e candidato esfaqueado", "replies": 4, "retweets": 46, "likes": 289, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guselect/status/1037797667093524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797601737945088, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970722474890616832, "username": "FABIANOGOULAR20", "tweet": "@kimpkat Esfaqueado n\u00e3o jovem, tentativa de homic\u00eddio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANOGOULAR20/status/1037797601737945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpkat"}
{"id": 1037797564047912963, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 866497932891172867, "username": "LO_Hs2", "tweet": "Cheguei em casa e vi a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueado. Algu\u00e9m sabe se a faca t\u00e1 bem?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LO_Hs2/status/1037797564047912963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797544103960576, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "Mano eu fiquei 2h fora da internet e o bolsonaro \u00e9 esfaqueado que horrorrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037797544103960576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797543164370945, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71898322, "username": "george_mendonca", "tweet": "J\u00e1 era agora, tudo que o Bolsonaro precisava para se tornar presidente!Esfaqueado em \u00e1rea p\u00fablica em passeata!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/george_mendonca/status/1037797543164370945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797494770552838, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037060220135112705, "username": "Pereiradavizinh", "tweet": "Tem nego falando sobre porte de arma enquanto o cara foi esfaqueado mano .. Eu j\u00e1 n\u00e3o tenho tanta certeza assim se \u00e9 o Bolsonaro que \u00e9 intolerante , que diferen\u00e7a faz se existe porte de arma ou n\u00e3o , vcs n\u00e3o conseguem s\u00f3 n\u00e3o colaborar com isso ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pereiradavizinh/status/1037797494770552838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797492199489543, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeir0 @seergiosoarees ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL ESTAVA FAZENDO UM CONVITE J\u00c1 PREMEDITANDO O QUE OCORREU COM BOLSONARO EM JUIZ DE FORA. @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @policia  - SOLICITAMOS QUE SEJA INVESTIGADO. BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA...  pic.twitter.com/YldxtFeDwg", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037797492199489543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seergiosoarees,claaribeir0,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,policia"}
{"id": 1037797435832258562, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4198349266, "username": "EduarRibeiro", "tweet": "O incr\u00edvel e porque o Bolsonaro quer porque quer a libera\u00e7\u00e3o de porte ilegal das armas e ele mesmo foi esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduarRibeiro/status/1037797435832258562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797419747041281, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1526106480, "username": "felipe_adriano_", "tweet": "n da nem tempo de ir pra thomas e voltar, bonero esfaqueado. wtf vei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_adriano_/status/1037797419747041281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797371625840640, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 727476173744312320, "username": "lutherroch", "tweet": "Gente que loucura foi pega um \u00f4nibus e descobri que o Bolsonaro foi esfaqueado e que eu odeio o Andr\u00e9 Tudo no mesmo dia T\u00f4 em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutherroch/status/1037797371625840640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797313090072576, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 32543641, "username": "fatsoforgotso_", "tweet": "@marianacosta Estranho ele ser esfaqueado na cidade onde o golpe de 64 foi acionado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatsoforgotso_/status/1037797313090072576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianacosta"}
{"id": 1037797309357146113, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 993669867646615552, "username": "PriscillaPRF", "tweet": "JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA  MG.\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28!!!!!!  https://www.facebook.com/priscillarodriguesamakhaparis/videos/277265686213177/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscillaPRF/status/1037797309357146113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797256605380609, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 350871260, "username": "ramxxos", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado ao meu mando porque ontem me impediu de cagar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramxxos/status/1037797256605380609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797200846315521, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 804509497599361024, "username": "flavioohipster", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu que fico com o cora\u00e7\u00e3o todo furado por sua causa, morena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioohipster/status/1037797200846315521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797124270907392, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2840074841, "username": "badgirltey", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado minha gente  pic.twitter.com/EOxlnjvw1O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgirltey/status/1037797124270907392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797077609275395, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1213536096, "username": "kayquemendonca", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayquemendonca/status/1037797077609275395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796979743617025, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 146114481, "username": "iagolves", "tweet": "Um candidato foi esfaqueado e tem galera que est\u00e1 empenhada em provar que \"n\u00e3o foi l\u00e1 essa facada toda\". Que pa\u00eds de merda.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagolves/status/1037796979743617025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796926635290625, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037391792130482177, "username": "gui_olvr_", "tweet": "-Bolsonaro esfaqueado                                   -crise.                                                           -prova semana q vem.                                 Mas... minha dog t\u00e1 cherosa  pic.twitter.com/F7x5jWrPLn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_olvr_/status/1037796926635290625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796916233482240, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 484171599, "username": "vavavoomers", "tweet": "eu: gente, incitar violencia eh uma coisa horrivel, ngm merece passar por essas coisas vamos respeitar*bolson*ro leva facada*eu: TINHA Q TER ESFAQUEADO MAIS ESSA PORRA, RESTO DE ABORTO MAL SUCEDIDO MORRE LIXO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavavoomers/status/1037796916233482240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796887825403904, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 300461602, "username": "beldistrict13", "tweet": "Se as armas j\u00e1 fossem liberadas, o Bosonaro n\u00e3o estaria esfaqueado nesse momento, poderia j\u00e1 t\u00e1 morto com um tiro. Ainda quer liberar as armas???!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beldistrict13/status/1037796887825403904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796839502884865, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 926536118241251328, "username": "mlfigueiredo_", "tweet": "vei o bolsonaro foi esfaqueado wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlfigueiredo_/status/1037796839502884865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796808045543425, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 797372715724369920, "username": "Gabriellylopesf", "tweet": "TA PORRA bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriellylopesf/status/1037796808045543425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796618110676992, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 111690598, "username": "nathrgss", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado mas t\u00e1 vivo, podemos fazer piadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathrgss/status/1037796618110676992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796588452806656, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1024784898874322945, "username": "GuiComZ", "tweet": "@pqana_a @hashitag_18 Pera, tu ta comemorando q um cara foi esfaqueado? ( mesmo q ele seja bem babaca)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiComZ/status/1037796588452806656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hashitag_18,pqana_a"}
{"id": 1037796575148482561, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46823570, "username": "ChriSSp00ky", "tweet": "T\u00e1 lindo a galera do \"n\u00e3o pode culpabilizar a v\u00edtima\" falando que o Bolsonaro foi esfaqueado pq \"espalha \u00f3dio\" ou algo do tipo xD.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChriSSp00ky/status/1037796575148482561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796557419163649, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827630178641801220, "username": "LucasBatataC01", "tweet": "E o cara que supostamente \u00e9 machista, racista e homofobico foi esfaqueado em passeata. Mas quem dissemina o \u00f3dio \u00e9 ele. Esse pa\u00eds ta muito errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasBatataC01/status/1037796557419163649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796535474499586, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 715521054161154048, "username": "Pavilhaosantana", "tweet": "Uaii o Bolsonaro a hora achou ruim de ser esfaqueado? N\u00e3o \u00e9 ele que diz que cidad\u00e3o tem que andar armado ? S\u00f3 provou do gosto .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pavilhaosantana/status/1037796535474499586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796508601466881, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 490966328, "username": "BraozinCaffa", "tweet": "MOMENTO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS - BH \ud83d\ude21\ud83d\ude20Obra do PT  https://www.facebook.com/BraozinS/videos/1884362401643953/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraozinCaffa/status/1037796508601466881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796491144753152, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2951831889, "username": "adaobispobr", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO ESFAQUEADO DURANTE COM\u00cdCIO.:  http://youtu.be/WFjiFEE5-sA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaobispobr/status/1037796491144753152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796476368220161, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2951831889, "username": "adaobispobr", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/WFjiFEE5-sA?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO ESFAQUEADO DURANTE COM\u00cdCIO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaobispobr/status/1037796476368220161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796465723277312, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 913111049246838784, "username": "Evandroofilho", "tweet": "Vendi aq um bocado de psicopatas duvidando do ocorrido. Triste isso, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado! @jairbolsonaro @odiodobem2 #For\u00e7abolsonaro #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/Evandroofilho/status/1037796465723277312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1037796434286927874, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3435942761, "username": "pehdecueia", "tweet": "Minha m\u00e3e saiu por 10min e:- Bolsoniro esfaqueado- plot twist pode ser fake- briga no grupo da fam\u00edlia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pehdecueia/status/1037796434286927874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796349863968768, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 554651193, "username": "natanyferreira3", "tweet": "gente e o Bolsonaro sendo esfaqueado? ningu\u00e9m v\u00ea n\u00e9 KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanyferreira3/status/1037796349863968768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796318100566016, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 777636958587723777, "username": "jonseriously", "tweet": "A polariza\u00e7\u00e3o e o discurso de \u00f3dio na pol\u00edtica brasileira levou um candidato a ser esfaqueado.O que fazem depois do acontecido? Polarizam e aumentam o discurso de \u00f3dio. \u00c9 mais um dia normal na Rep\u00fablica Federativa do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonseriously/status/1037796318100566016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796263176097793, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 46816681, "username": "asvezesmenezes", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 foi esfaqueado porque n\u00e3o \u00e9 presidente. Se fosse, teria sido baleado.Triste ver os caminhos que a nossa democracia est\u00e1 tomando.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asvezesmenezes/status/1037796263176097793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796159560069126, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027064549860679682, "username": "the_dougs_", "tweet": "Eu fico aqui zoando o canditato esfaqueado s\u00f3 que eu n\u00e3o sinto nem um pouco de \u00f3dio dele, n\u00e3o sinto nada al\u00e9m de pena. As pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es e decis\u00f5es dele o levaram a isso. Mas confesso que eu ri mt quando li a not\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_dougs_/status/1037796159560069126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796149799743489, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 581753468, "username": "DaymondeJesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cNFn3NOQjQo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e corre AS PRESSAS AO HOSPITAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaymondeJesus/status/1037796149799743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796130799738881, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4299438933, "username": "GuiOnikaa1", "tweet": "@Vagazoide gente o bolsonaro foi esfaqueado durante ato de  campanha. que horror! aqui no meu pa\u00eds, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, estamos  chocados. eu n\u00e3o ia votar nele, mas agora vou continuar n\u00e3o querendo  votar. mas melhoras!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiOnikaa1/status/1037796130799738881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vagazoide"}
{"id": 1037796099925438464, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2877894628, "username": "cunhamirandat", "tweet": "Cheguei pra ver os esquerdistas comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cunhamirandat/status/1037796099925438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796095022256135, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36990005, "username": "Bobfilho", "tweet": "Avi\u00e3o com pol\u00edtico derrapa na pista em Goi\u00e1s, morre Burt Reynolds, Bolsonaro esfaqueado...\u00c9 hoje que a S\u00f4nia Abr\u00e3o faz a festa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bobfilho/status/1037796095022256135", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796085262102529, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2768486463, "username": "tulio_assad", "tweet": "Vei se fosse um x men que tivesse esfaqueado ele ia conseguir fugir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulio_assad/status/1037796085262102529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796061656563712, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 811721576580157440, "username": "putzputzputzzzz", "tweet": "Nas palavras do meu querido amigo @AlexandreJus :\"Podem ter esfaqueado o Bolsonaro, mas o pa\u00eds \u00e9 quem mais sangrar\u00e1...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putzputzputzzzz/status/1037796061656563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexandreJus"}
{"id": 1037796018400780288, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2402270688, "username": "tiniznere", "tweet": "EU CHEGO DO INGL\u00caS E O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiniznere/status/1037796018400780288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796011165593601, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 298323673, "username": "FUUUSKAH", "tweet": "Segundo informa\u00e7\u00f5es a faca pela qual bolsonaro foi esfaqueado, foi forjada dentro de uma cela por uma pessoa que perdeu um dedo enquanto amolava ela . Postei e sai correndo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FUUUSKAH/status/1037796011165593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796006346272768, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037387778240249856, "username": "JoanacomH", "tweet": "@tralhasdojon Ele foi esfaqueado msm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanacomH/status/1037796006346272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tralhasdojon"}
{"id": 1037795961790193664, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 90186610, "username": "Austronauto", "tweet": "@rsmilenita Sim. Ele pode se vitimizar pela situa\u00e7\u00e3o. Em 2014 a Marina quase ganha a elei\u00e7\u00e3o pela morte do Eduardo Campos, imagina com o Bolso sendo esfaqueado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Austronauto/status/1037795961790193664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsmilenita"}
{"id": 1037795901497135105, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56446732, "username": "plizinho", "tweet": "@marinaraissaa Foi esfaqueado em Juiz de Fora, mas parece q passa bem. Tem algumas informa\u00e7\u00f5es q falam q ele t\u00e1 passando por cirurgia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plizinho/status/1037795901497135105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaraissaa"}
{"id": 1037795894412894208, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 294344440, "username": "SammuellV", "tweet": "Os mesmos que est\u00e3o achando bom, bem feito, comemorando o fato de terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00e3o os que dizem ser contra o discurso de \u00f3dio e preconceito?#HIPOCRISIA a gente v\u00ea por aqui. Deprimente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HIPOCRISIA", "link": "https://twitter.com/SammuellV/status/1037795894412894208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795878776594432, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3010789359, "username": "perhapssfuckoff", "tweet": "caralho mano, que bizarro terem esfaqueado o bolsonarota tenso demais essas elei\u00e7\u00f5es tomara que ele fique bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perhapssfuckoff/status/1037795878776594432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795855716311047, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1014187898541936640, "username": "MontemorRei", "tweet": "Esfaqueado nesse momento significa eleito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MontemorRei/status/1037795855716311047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795793573498881, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 107139960, "username": "alineemuniz", "tweet": "Eu n\u00e3o sei oq \u00e9 pior : quem deu a facada ou quem t\u00e1 comemorando que foi esfaqueado.. s\u00e9rio.. que pa\u00eds \u00e9 esse? Surreal \ud83d\ude1e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineemuniz/status/1037795793573498881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795775068217345, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3419187133, "username": "larapadawan", "tweet": "ai que SACO o bolonaro foi esfaqueado agora vai virar um m\u00e1rtir essa PRAGA", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larapadawan/status/1037795775068217345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795740129615873, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2994226235, "username": "eudes_official", "tweet": "Melhor um presidente esfaqueado, do que um presidente presidi\u00e1rio \ud83d\ude09  https://twitter.com/miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudes_official/status/1037795740129615873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795722836537344, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4299297387, "username": "anaapaixao_", "tweet": "bolsonaro esfaqueado                              u\u00e9 gato e a arma cad\u00ea ? SE DEFENDE MEU CHEGADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaapaixao_/status/1037795722836537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795663327764481, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 572995830, "username": "_martinsroberto", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo mas \u00e9 com respeito do v\u00eddeo do bozo sendo esfaqueado  pic.twitter.com/gVv1enOaMx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_martinsroberto/status/1037795663327764481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795652338679809, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1462277634, "username": "_UzumakiGio", "tweet": "Bozonaro \u00e9 esfaqueado, imagina com o porte de armas hein rsrs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_UzumakiGio/status/1037795652338679809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795554615541760, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 777721930673684480, "username": "badgalcardoso", "tweet": "MUITO BEM que fez isso mas d\u00e1 pr\u00f3xima vez tentar atingir lugares que d\u00ea pra ele morrer. Grata. \u2764\ufe0f Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalcardoso/status/1037795554615541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795542271635456, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 125207085, "username": "RicardoMValle", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMValle/status/1037795542271635456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795455604649984, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1849341792, "username": "Jesus_Gamer01", "tweet": "Eduardo Campos Morto em 2014, Jair Bolsonaro Esfaqueado em 2018. Candidatos de diferentes partidos e de diferentes id\u00e9ias, s\u00e3o e era uma amea\u00e7a \u00e0 PSDB, PT, MDB. Voc\u00ea que apoia esses tr\u00eas partidos ou voc\u00ea...  https://www.facebook.com/jesujales123456987456321/posts/1657265034395443\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesus_Gamer01/status/1037795455604649984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795422864060416, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1556351370, "username": "aryafn", "tweet": "URGENTE: bolsonaro \u00e9 esfaqueado, n\u00e3o sangra e tds descobrem q na vdd ele \u00e9 um rob\u00f4 criado por Pabllo Villar para controlar a ursal", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aryafn/status/1037795422864060416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795410608308229, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139218598, "username": "vandacelia", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandacelia/status/1037795410608308229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795378966474755, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49696064, "username": "Lucashdf", "tweet": "Gente o Bolsonaro foi esfaqueado \u00e9 muitos acharam bom essa trag\u00e9dia, n\u00e3o devemos comemorar o mal do pr\u00f3ximo.#N\u00e3o\u00e9umafacaquevaiderrubaromito#VivaBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#N\u00e3o\u00e9umafacaquevaiderrubaromito,#VivaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lucashdf/status/1037795378966474755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795286465298434, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 115551699, "username": "jessireges", "tweet": "bobonaro foi esfaqueado em juiz DE FORA se o juiz estivesse DE DENTRO talvez isso n\u00e3o tivesse acontecidooferecimento escola @fillcarvalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessireges/status/1037795286465298434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fillcarvalho"}
{"id": 1037795226776227842, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 527502522, "username": "OhAleee", "tweet": "O cara n\u00e3o foi esfaqueado e j\u00e1 tem meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhAleee/status/1037795226776227842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795218404397056, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2342476921, "username": "MagisterQui", "tweet": "Vejam a cena da facada! #Brasil tamb\u00e9m foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/MagisterQui/status/1037795218404397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795183491002369, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 913111049246838784, "username": "Evandroofilho", "tweet": "@misscaviar @laurojardim @helensee10 @wolfgangsensate Cara, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado! Vc t\u00e1 louco???? Se fosse algu\u00e9m que defendesse sua ideologia vc acharia um absurdo. Para, simplesmente para!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandroofilho/status/1037795183491002369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wolfgangsensate,helensee10,laurojardim,misscaviar"}
{"id": 1037795169289097216, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 949091428474421248, "username": "pjenfi", "tweet": "V\u00e9spera do feriado da independ\u00eancia e candidato a presid\u00eancia \u00e9 esfaqueado, VERGONHA! #endireitaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#endireitaBrasil", "link": "https://twitter.com/pjenfi/status/1037795169289097216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795164591411201, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 967452954826600448, "username": "amiadolan", "tweet": "eu me corto com papel e sangra horrores e o boniro foi esfaqueado e nada ser\u00e1 se sou defeituosa??", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amiadolan/status/1037795164591411201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795123634028544, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4607053889, "username": "Lira_rod12", "tweet": "O Brasil todo j\u00e1 sabe que o bolsonaro foi esfaqueado, vamos voltar \u00e0s atividades normais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lira_rod12/status/1037795123634028544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795117044781058, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 95589635, "username": "paullofernando", "tweet": "OS JAIRZINHOS est\u00e3o NERVOSINHOS cmg kkkkkkkkkkkkkkkkkkk... ligando at\u00e9 pra Policia me prender pq to rindo do lixonaro ter sido esfaqueado socorro gays kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/Kb2qRZdHVi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofernando/status/1037795117044781058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795114490314753, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3063158439, "username": "candyy_horan", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de fora, legaliza as armas que dar certo sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candyy_horan/status/1037795114490314753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795108471549952, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 807413703624769538, "username": "analopsss", "tweet": "O dia t\u00e1 cheio hoje13 reasons why do TemermaisBolsonaro sendo esfaqueadoeu n sei mais o q t\u00e1 acontecendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analopsss/status/1037795108471549952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795108345798657, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711012861682831361, "username": "xotamart", "tweet": "\u00e9 contra o aborto e fala que o bolsonaro mereceu ser esfaqueado, muita hipocrisia pqp", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xotamart/status/1037795108345798657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795075617705984, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 773686850800214016, "username": "juualves06", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado se for eleito vai ser baleado, tomando do seu pr\u00f3prio veneno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juualves06/status/1037795075617705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794994101342208, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3192314566, "username": "MarianaCRF1895", "tweet": "@Gui14spfc Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaCRF1895/status/1037794994101342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gui14spfc"}
{"id": 1037794992264114176, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 348556045, "username": "Alecnardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/LlORcxUJJIc?a\u00a0 BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alecnardo/status/1037794992264114176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794981119975425, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 794331406084280320, "username": "EnemSei", "tweet": "Mais um episodio do House of Cards brasileiro: \"Candidato Bolsonaro esfaqueado na campanha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnemSei/status/1037794981119975425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794959699714049, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 356164197, "username": "GuedesGermano", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanh...  http://www.apoliticaeopoder.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesGermano/status/1037794959699714049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794931862069248, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3025788502, "username": "radhdlx", "tweet": "nao acredito q o bolsonabo foi esfaqueado KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radhdlx/status/1037794931862069248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794868339335169, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1462277634, "username": "_UzumakiGio", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado, not\u00edcia boa, boa tarde gente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_UzumakiGio/status/1037794868339335169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794861821435905, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 968091845241786368, "username": "amorempessoa_rs", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado... AN AN AN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorempessoa_rs/status/1037794861821435905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794794108592128, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77236742, "username": "CairoMaia", "tweet": "V\u00eddeo onde Bolsonaro Presidente \u00e9 esfaqueado por um dos abestado. Veja..  https://www.facebook.com/100000810062604/posts/1831238746913110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CairoMaia/status/1037794794108592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794751100190721, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3366089457, "username": "Filipes902", "tweet": "Gente bolsonaro foi esfaqueado, coitado kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipes902/status/1037794751100190721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794703696191488, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3063158439, "username": "candyy_horan", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candyy_horan/status/1037794703696191488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794686457577473, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3010789359, "username": "perhapssfuckoff", "tweet": "alguem confirma que o bolsonaro foi mesmo esfaqueado?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perhapssfuckoff/status/1037794686457577473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794667377709057, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 711141708470341632, "username": "WithennyFranco", "tweet": "Eu t\u00f4 decepcionada com a Ceil\u00e2ndia, o cara passou a tarde toda aqui e deixaram ele ir ser esfaqueado l\u00e1 em juiz de fora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WithennyFranco/status/1037794667377709057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794623312343040, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2420718117, "username": "thaizad_dias", "tweet": "Independente da sua opini\u00e3o pol\u00edtica, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaizad_dias/status/1037794623312343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794619671670786, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 901094652396400641, "username": "FalcaoTainara", "tweet": "mano eu vi o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado e eu t\u00f4 triste (??????)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaoTainara/status/1037794619671670786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794615313739776, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 81968312, "username": "bucalem_douglas", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado em evento em Minas Gerais.  https://www.facebook.com/bucalem.douglas/videos/2281879558706616/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bucalem_douglas/status/1037794615313739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794593029402630, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010687484475461632, "username": "VaneMOliveira", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. PUTA MERDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaneMOliveira/status/1037794593029402630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794495843262464, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 829726579072856064, "username": "turnerbritxn", "tweet": "Caralho o povo t\u00e1 rindo porq o Bolsonaro foi esfaqueado, que gente doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turnerbritxn/status/1037794495843262464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794483977510920, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012345298, "username": "_scluan", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel esses \"queria ter esfaqueado ele\", \"tudo que vai volta\", que fase rapaziada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_scluan/status/1037794483977510920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794442613350401, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81968312, "username": "bucalem_douglas", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado em Minas Gerais  https://www.facebook.com/douglasbucalem/videos/248421645816224/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bucalem_douglas/status/1037794442613350401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794401324544001, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 162171370, "username": "Letowbc", "tweet": "O candidato @jairbolsonaro foi esfaqueado, isso mostra o quanto a esquerda tolera um discurso diferente do que eles defendem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letowbc/status/1037794401324544001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794378981548032, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 882617428735381506, "username": "Raffael_0", "tweet": "Mano o bolsonaro foi esfaqueado akakakakakakakaakkakaakakkaka eu t\u00f4 dando muita trela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raffael_0/status/1037794378981548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794369703759872, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1511901756, "username": "wiegehtspedro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: n\u00e3o comemoro e n\u00e3o achei inteligente da parte da pessoa que fez, por\u00e9m, n\u00e3o sinto pena dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiegehtspedro/status/1037794369703759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794363332603904, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 729360433430315009, "username": "Alexsanderruan_", "tweet": "@wittfilho @isinhamra23 @KelvinO60172007 @jiminkfuck @MatheusHJ98 Nem discute com esse tipo de gente,um dia fala que vai esfaquear o cara e no outro dia o cara aparece esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsanderruan_/status/1037794363332603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusHJ98,jiminkfuck,KelvinO60172007,isinhamra23,wittfilho"}
{"id": 1037794351626235904, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 966127938147057664, "username": "MarisGirlboss", "tweet": "@BolsonaroSP \u00c9 triste e deplor\u00e1vel essa situa\u00e7\u00e3o em alguem \u00e9 amea\u00e7ado e esfaqueado por sua posi\u00e7\u00e3o em candidatura. For\u00e7as, que Deus o aben\u00e7oe muito nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarisGirlboss/status/1037794351626235904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037794259448078336, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "@fravenriq Eu tb e nem assim queria v\u00ea-lo sendo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037794259448078336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fravenriq"}
{"id": 1037794244537331712, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1036063415742148613, "username": "iagorsampaio", "tweet": "N\u00e3o interessa o posicionamento pol\u00edtico dele. Imagina os filhos dele vendo o pai ser esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagorsampaio/status/1037794244537331712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794167810867201, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 713861619793661953, "username": "_baby_giiiirl_", "tweet": "Engra\u00e7ad\u00edssimos voc\u00eas que s\u00e3o contra o bolsonaro pq ele \u00e9 violento mas ficaram comemorando quando o cara \u00e9 esfaqueado, voc\u00eas s\u00e3o da mesma laia dele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_baby_giiiirl_/status/1037794167810867201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794166577790977, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935806, "username": "thirlwaz", "tweet": "SOCORRO BOLSO FOI ESFAQUEADO EU POSSO RIR OU \u00c9 MALDADE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thirlwaz/status/1037794166577790977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794152711368704, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1703083514, "username": "jorgeviddal", "tweet": "Nos estamos acima disso. Ele nao merecia ser esfaqueado pq violencia sobre nenhuma forma \u00e9 aceit\u00e1vel. Quem comemora agress\u00e3o s\u00e3o eles, e com eles eu nao quero me parecer em nada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeviddal/status/1037794152711368704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794061313298432, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1857320797, "username": "anabarboss", "tweet": "rapaz se nem foi liberado porte de arma e \u00e9 esfaqueado, imagina se liberar kkk", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabarboss/status/1037794061313298432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794059862122496, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1190974669, "username": "carolinekjdksj", "tweet": "primeira rea\u00e7\u00e3o do meu pai sabendo que Bolsonaro foi esfaqueado: \u00e9 esses petista safado a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinekjdksj/status/1037794059862122496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052400455680, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1004051395891392512, "username": "_elizaaba", "tweet": "bolsomiro foi esfaqueado no meio d todo mundo, ser\u00e1 q agr ele ainda vai ser  a favor do porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elizaaba/status/1037794052400455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794019080695808, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 172959549, "username": "HattusM", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG):  http://youtu.be/4AxNXldCkGw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HattusM/status/1037794019080695808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793971450335233, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 837531691434418176, "username": "rochacamilap", "tweet": "Ser\u00e1 q s\u00f3 eu acho q se o cara que tivesse esfaqueado o Bolsonaro tivesse com uma arma (se o porte j\u00e1 fosse legalizado) ele poderia estar morto agr? E se o resto da multid\u00e3o tamb\u00e9m estivesse, ia virar uma guerra na campanha????", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochacamilap/status/1037793971450335233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793957684621312, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935806, "username": "thirlwaz", "tweet": "COMO ASSIM MINHA TML TODA FALANDO QUE O BOLSO FOI ESFAQUEADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thirlwaz/status/1037793957684621312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793863564513280, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 91851680, "username": "diegocaetans", "tweet": "Gente a superintend\u00eancia t\u00e1 no celular rindo de memes do Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegocaetans/status/1037793863564513280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793816114282496, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 881644763870572544, "username": "AnaCarollineLi1", "tweet": "Todo mundo tem o direito de critica-lo ( e deve fazer isso) mas feri-lo? O Brasileiro \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o! E o pior de tudo \u00e9 que tem gente comemorando. Quem comemora quando um ser humano \u00e9 esfaqueado \u00e9 tao baixo quanto o pr\u00f3prio Bolsonaro e compactua com todo \u00f3dio que ele propaga.  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCarollineLi1/status/1037793816114282496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793781582508032, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1037793781582508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793722379972608, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 434927823, "username": "jevprado", "tweet": "N\u00e3o concordo nem com 1% das posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do Bolsonaro, mas da\u00ed a comemorar que um candidato a presid\u00eancia foi esfaqueado, \u00e9 demais n\u00e9? Onde o Brasil vai parar? Mostra que \u00e9 contra as opini\u00f5es dele na urna. Est\u00e3o ferindo a democracia! Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jevprado/status/1037793722379972608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793648807763968, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1183164884, "username": "oliotitv", "tweet": "chocadissima q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliotitv/status/1037793648807763968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793615660048384, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 874249638525718529, "username": "profetasdoalto", "tweet": "LUTO DA DEMOCRACIA! Bolsonaro foi esfaqueado:  http://youtu.be/Xnv8ig1hohY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profetasdoalto/status/1037793615660048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793559859085313, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 880266143465975808, "username": "SilasCarvalh0", "tweet": "Nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es Eduardo Campos que ia bem nas pesquisas, morre em um acidente. Quatro anos depois o candidato Jair Bolsonaro  que lidera as pesquisas \u00e9 esfaqueado. \u00c9 muita coincid\u00eancia. #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/SilasCarvalh0/status/1037793559859085313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793521015644160, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 973304517025583104, "username": "Rafaella_310", "tweet": "Minhas redes sociais agr s\u00f3 da o povo falando do Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaella_310/status/1037793521015644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793514128596992, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 104154677, "username": "badiinho", "tweet": "\ud83d\udd2a\ud83d\udea8Veja outro v\u00eddeo do momento exato do esfaqueamento do candidato Bolsonaro.Veja neste outro v\u00eddeo o momento exato em que @jairmessiasbolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, interior de Minas Gerais durante ato...  https://www.facebook.com/blogdobadiinho/videos/461488887668340/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badiinho/status/1037793514128596992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793498483908608, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58461159, "username": "blogdoanderson", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  http://www.blogdoanderson.com/?p=429063\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoanderson/status/1037793498483908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793496860487681, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2345755794, "username": "sueldosjs", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueldosjs/status/1037793496860487681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793424588636160, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 447148905, "username": "Brusantos1_", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado kkkKkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brusantos1_/status/1037793424588636160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793419471536130, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 968857690872205313, "username": "Danyzuda1", "tweet": "Voc\u00eas viram que Bolsonaro foi esfaqueado???  Pelo amor de deus genteSe voc\u00eas n\u00e3o querem uma pessoa como presidente, n\u00e3o voltem... Ele n\u00e3o vai t\u00e1 l\u00e1 apertando com seu dedinho na urna n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danyzuda1/status/1037793419471536130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793383773810688, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "\u00d3dio gera viol\u00eancia. Mas desejo que o candidato esfaqueado se recupere e  que ele pr\u00f3prio , a m\u00eddia e a sociedade reflitam sobre a escalada de  a\u00e7\u00f5es que est\u00e3o levando ao \u00f3dio extremo e seus reflexos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1037793383773810688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793356464775173, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1002731091797606400, "username": "btsthali_", "tweet": "vei eu to real assustada pq 2h atr\u00e1s eu li um neg\u00f3cio do tipo \u201cbla bla bla atentado vamo esfaquear o bolsonaro\u201d a\u00ed eu acordo e P\u00c1 o bicho foi mesmo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btsthali_/status/1037793356464775173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793338446045186, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 892220193765822464, "username": "RannaSantos18", "tweet": "Independente da tua ideologia e do teu posicionamento pol\u00edtico, se tu t\u00e1 feliz com o Bolsonaro sendo esfaqueado, se tu t\u00e1 achando isso legal, vai se tratar. Isso \u00e9 doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 28, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RannaSantos18/status/1037793338446045186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793300302979072, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 704457522263019521, "username": "DolghiCah", "tweet": "Gente o bolsonaro foi esfaqueado... karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DolghiCah/status/1037793300302979072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793288470908934, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 380445443, "username": "sadtsukii", "tweet": "boninoro esfaqueado tava at\u00e9 feliz mas ai vi primeiro q n morreu segundo q foi arma\u00e7\u00e3o o ponto q galera chega p por a mao no poder eu to descrente", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadtsukii/status/1037793288470908934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793271676850177, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 815989709918896129, "username": "juh_queirozz", "tweet": "mal cheguei no tt e j\u00e1 fiquei sabendo q o bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 q eles realmente acham q isso vai resolver o problema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juh_queirozz/status/1037793271676850177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793247324712967, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 884224924595912704, "username": "theus_roq", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado kkkk grave", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theus_roq/status/1037793247324712967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793230232928256, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  https://goo.gl/tsGfAe\u00a0 #JairBolsonaro #facada #atentado #pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #RevistaFactual pic.twitter.com/QRDAthY0zn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#atentado,#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037793230232928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793220393136129, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2826430261, "username": "blogtribuna", "tweet": "Tribuna de Ibicara\u00ed e Regi\u00e3o: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas G...  http://www.tribunadeibicarai.com.br/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtribuna/status/1037793220393136129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793117523460096, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 493709109, "username": "bananeiranews", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em juiz de fora.  https://www.facebook.com/negaogtb/videos/10217573662440372/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bananeiranews/status/1037793117523460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793064994131968, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 837042910298275840, "username": "L_Henriquesouza", "tweet": "Esse negocio do bolsonaro esfaqueado t\u00e1 com uma cara de gerar o efeito contr\u00e1rio e ele ser Al\u00e7ado a ponto de her\u00f3i nacional, vai vendo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_Henriquesouza/status/1037793064994131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793040612634625, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 733088149056950272, "username": "marcellamoliv", "tweet": "mano o bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellamoliv/status/1037793040612634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793038255497219, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61608683, "username": "caiquecarvalho", "tweet": "Bozonaro sendo esfaqueado so me lembrou daquela manobra de marketing de American Horror Story", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquecarvalho/status/1037793038255497219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792974590144518, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1884414126, "username": "anacberquo", "tweet": "a gente j\u00e1 n aguentava eleitor de bolsonaro antes imagina agora q foi esfaqueado, fa\u00e7am me o favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacberquo/status/1037792974590144518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792962011389952, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 821868934420922368, "username": "mattewz_zz", "tweet": "Mano o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattewz_zz/status/1037792962011389952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792951878004739, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1011333653543227394, "username": "carolgreg98", "tweet": "No dia que o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado eu n\u00e3o posso faltar pra assistir o jornal nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolgreg98/status/1037792951878004739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792910530498562, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1026314876086566912, "username": "AndreFi02701610", "tweet": "\u201cBolsonaro esfaqueado\u201d,turminha lacracao liberado o discurso de \u00f3dio at\u00e9 o fim do hor\u00e1rio comercial depois vamos voltar a paz e curtir o feriado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreFi02701610/status/1037792910530498562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792888929878016, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3246883913, "username": "duda_costap", "tweet": "sai alguns minutos da internet e qnd volto bonoro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda_costap/status/1037792888929878016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792849939574784, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 978332230371160066, "username": "Formuladebeta", "tweet": "j\u00e1 pararam pra pensar q daqui a uns 10 anos vai ter pessoas estudando sobre hoje?\"no dia 6 de setembro de 2018 o candidato Bolsonaro foi esfaqueado durante uma passeata em Juiz de Fora\"tudo q fazemos vira hist\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Formuladebeta/status/1037792849939574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792846420619264, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1023728295353958400, "username": "_jessefe", "tweet": "essa \u00e9 minha v\u00f3 que de manha me manda imagem fofa de bom dia e de tarde video de politico sendo esfaqueado. Te amo v\u00f3  pic.twitter.com/XheNTs1XZr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jessefe/status/1037792846420619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792818281021441, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 39369530, "username": "depfabiosousa", "tweet": "Grav\u00edssimo um candidato a presidente da Rep\u00fablica ser esfaqueado no pa\u00eds. Grav\u00edssimo o ponto que chegou a pol\u00edtica brasileira. Cenas lament\u00e1veis que rodaram o mundo. Rep\u00fadio total a esse clima ofensivo a democracia. Minha solidariedade a @jairbolsonaro e ao amigo @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depfabiosousa/status/1037792818281021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037792805542932480, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 704744977239252992, "username": "fernandangrs", "tweet": "Rid\u00edculo ver a falta de empatia das pessoas, pregam o amor, a paz, mas v\u00ea uma pessoa que tem uma opini\u00e3o diferente da sua ser esfaqueado e acha gra\u00e7a, sai da\u00ed hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandangrs/status/1037792805542932480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792802426572800, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 556255592, "username": "eusoumiriian", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e gera grande como\u00e7\u00e3o nas redes sociais Nas redes sociais  pic.twitter.com/iKcYJFzvaT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoumiriian/status/1037792802426572800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792772017856512, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1034234795671388160, "username": "Marie13_", "tweet": "Como assim eu tava na aula e quando saio o Bolsonaro foi esfaqueado na minha cidade, que loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marie13_/status/1037792772017856512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792732830265344, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 874249638525718529, "username": "profetasdoalto", "tweet": "URGENTE: LUTO, Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio:  http://youtu.be/Qwjh6dDCx_g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profetasdoalto/status/1037792732830265344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792612600741888, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  http://sagresonline.com.br/noticias/politica/84690-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-passeata-em-minas-gerais\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DYEhiJ4VPv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1037792612600741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792554408763392, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 991269780245139456, "username": "MariaSueliTeix2", "tweet": " https://youtu.be/2t1vq23s650\u00a0BOLSONARO CANDIDATO PRESIDENTE \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaSueliTeix2/status/1037792554408763392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792525350825984, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 904524625211789312, "username": "nandlinharesl", "tweet": "@lucasenrik_ Ta sabendo n\u00e3o? Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandlinharesl/status/1037792525350825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasenrik_"}
{"id": 1037792512730165248, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 107053870, "username": "alexandrelss", "tweet": "@CBNoficial FOI ESFAQUEADO, CARALHO! CANALHAS! FDPs  NOJENTOS IMPRENSA DESGRA\u00c7ADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrelss/status/1037792512730165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037792320668749824, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2672531673, "username": "lua_csantos", "tweet": "Que pesado isso do Bolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_csantos/status/1037792320668749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792280646746112, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 391004126, "username": "gustawaves", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir o \u00faltimo EP de Iggy Azalea, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais  https://open.spotify.com/album/4jzYKkhMfaEFxDRevZqDdK?si=0SQS75_BR0CXpojzmDMeCQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustawaves/status/1037792280646746112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792275101884416, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais; veja v\u00eddeo  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de_6.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037792275101884416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792196316020736, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 379255087, "username": "Brendapfv", "tweet": "Oloco o Bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendapfv/status/1037792196316020736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792135263780865, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "Depois de uma reuni\u00e3o com a Globo Bolsonaro foi esfaqueado... uhnn... interessante. Muito interessante...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037792135263780865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792130855587840, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 960592299062431745, "username": "Keysemarreirox", "tweet": "To de cara com v\u00eddeo q me mandaram fo Bolsonaro sendo esfaqueado, caramba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keysemarreirox/status/1037792130855587840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792108134842368, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2844509122, "username": "joaop9x", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/joaop9x/status/1037792108134842368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792082528690176, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 316179458, "username": "FledsonBolivar", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/Yroz71UE42A?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FledsonBolivar/status/1037792082528690176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792024525721600, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2179046607, "username": "MrsPires", "tweet": "gente como assim bolsonaro esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrsPires/status/1037792024525721600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791967063797761, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 95589635, "username": "paullofernando", "tweet": "@biatoAFF ofendeu tanto que nem vou rir do lixo esfaqueado kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofernando/status/1037791967063797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biatoAFF"}
{"id": 1037791929138905090, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1019769005400313856, "username": "dudumartinsbsb", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado mesmo ? \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudumartinsbsb/status/1037791929138905090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791846620188676, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4138816828, "username": "RaiaraKelly3", "tweet": "Corinthians numa situa\u00e7\u00e3o complexa e os cara preocupado com pol\u00edtico esfaqueado. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaiaraKelly3/status/1037791846620188676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791832971849733, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 160295595, "username": "SabrinaMourah", "tweet": "Nossa o Bolsonaro foi esfaqueado: ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaMourah/status/1037791832971849733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791829943615488, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2187459446, "username": "ellivelltton", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas Gerais na cidade de Juiz de Fora  pic.twitter.com/GbUe0RaUZY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellivelltton/status/1037791829943615488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791769700835328, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "Parei com o humor negro. N\u00e3o foi legal o cara ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791769700835328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791755813445633, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 904469287880065024, "username": "vanessabastosf", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia foi esfaqueado. Da\u00ed c\u00ea tira que o brasileiro faz isso com uma faca, imagina se liberarem o porte legal de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessabastosf/status/1037791755813445633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791717246816257, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2276210431, "username": "vieira_gabreo", "tweet": "caraca velho kkkk bolsonabo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_gabreo/status/1037791717246816257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791676880904193, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 151798179, "username": "rob_wsz", "tweet": "\u00c9 falar o \u00f3bvio, mas, numa democracia, nenhum candidato deve ser esfaqueado. N\u00e3o tem justificativa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob_wsz/status/1037791676880904193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791636342882306, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959873372493680646, "username": "rafaolivarum", "tweet": "tipo, errad\u00edssimo terem esfaqueado ele e tudo mais, mas agora tu vem me dizer q n\u00e3o seria pior com o porte de arma? com o porte de arma ele estaria morto j\u00e1", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaolivarum/status/1037791636342882306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791582106398720, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "bolsonario foi esfaqueado informa\u00e7\u00e3o oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037791582106398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791572534931456, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 846935979806113794, "username": "Lfpalma46", "tweet": "mo\u00e7o que engra\u00e7ado n\u00e9, o \u00fanico candidato que n\u00e3o \u00e9 da laia da vagabundagem \u00e9 esfaqueado que ir\u00f4nico isso n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfpalma46/status/1037791572534931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791562971996164, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 749390840263503873, "username": "tavsdani", "tweet": "@beatrice_carla_ Esfaqueado \u00e9 uma palavra muito forte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavsdani/status/1037791562971996164", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrice_carla_"}
{"id": 1037791472454647808, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1666186105, "username": "beatrice_carla_", "tweet": "Gente real q Bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrice_carla_/status/1037791472454647808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791470936371200, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 351780992, "username": "morondachi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em plena campanha pol\u00edtica, seria ironia se ele se torna-se presidente do Brasil e morresse com um tiro na testa ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o do armamento....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morondachi/status/1037791470936371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791403886223361, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "Bozo \u00e9 esfaqueado e choca um total de zero pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037791403886223361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791379957710848, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4827997127, "username": "vls_nat", "tweet": "Eu no dentista tranquila p\u00e1 plant\u00e3o da Globo bonoro esfaqueado, eu solto \u201cse os cara faz isso com faca imagina se da uma arma pra ele\u201d, mulher do lado \u201cdeviam fazer isso com o Lula isso sim\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vls_nat/status/1037791379957710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791375658549250, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "Jair Bolsonaro @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  https://bit.ly/2wOvMY8\u00a0 pic.twitter.com/Lq97YLInLn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1037791375658549250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791357488775168, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "Cad\u00ea aqueles mach\u00f5es nazistas que deram tiros e n\u00e3o queriam deixar Lula passar pelo Rio Grande do Sul ? O que v\u00e3o dizer agora que o candidato deles foi esfaqueado em MG ? Se \u00e9 que foi mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037791357488775168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791336164937729, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51617855, "username": "reginaclara", "tweet": "Bem no dia que eu bato boca (afinal sou da Ceil\u00e2ndia) com 3 mulheres por causa do embustenaro, o infeliz \u00e9 esfaqueado. Aposto que isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o! Desse cara s\u00f3 espero o pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginaclara/status/1037791336164937729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791258431946752, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1226503494, "username": "artruvs", "tweet": "Literalmente todos os posts agr sao do bonoro sendo esfaqueado mlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artruvs/status/1037791258431946752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791220360261633, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2231673822, "username": "montesclarosok", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135246\u00a0\u2026 http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135246\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montesclarosok/status/1037791220360261633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791213775192065, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "Bozo o que quer liberar porte de arma... \u00e9 esfaqueado em pra\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037791213775192065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791191016919041, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2950531515, "username": "riccaldeira", "tweet": "mandaram v\u00eddeo do bozonalsaro esfaqueado no grupo da fam\u00edliano momento q vi compartilhei de uma risadadps quando cabe\u00e7a se p\u00f4s no lugar apaguei a mensagem pois n\u00e3o acho que viol\u00eancia seja caminho nem como o boslonatoa pol\u00eamica da mensagem apagada ainda maior que o fato em si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riccaldeira/status/1037791191016919041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791156032208897, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 922926560268771333, "username": "Jaque778", "tweet": "Assunto do dia : Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaque778/status/1037791156032208897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791155759599616, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 351122212, "username": "nortedeminasmg", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135246\u00a0\u2026  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135246\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nortedeminasmg/status/1037791155759599616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791116471545856, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 67438397, "username": "cleimobil", "tweet": "Em c\u00e2mera lenta, momento em que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG  pic.twitter.com/LftUhClmZd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleimobil/status/1037791116471545856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790960741179392, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 935004649, "username": "rdrgliver", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO MEU DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdrgliver/status/1037790960741179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790955720437760, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 348556045, "username": "Alecnardo", "tweet": "BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA 2018:  http://youtu.be/LlORcxUJJIc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alecnardo/status/1037790955720437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790919846703109, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2528686758, "username": "SrtaCoutoK", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora\"PLMDDS. ELE N\u00c3O FOI ESFAQUEADO, PQ LEVOU UMA FACADA. E N\u00c3O V\u00c1RIAS...Esse povo n\u00e3o sabe nem escrever not\u00edcia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaCoutoK/status/1037790919846703109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790918403936262, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1874983190, "username": "nicollecalaca", "tweet": "por acaso o bilhete que um tal candidato foi esfaqueado \u00e9 verdade??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicollecalaca/status/1037790918403936262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790892982198272, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163721494, "username": "alexandrelago2", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADOVeja as imagens  https://www.facebook.com/alexandre.santana.brasilia/videos/10213135148645334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrelago2/status/1037790892982198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790885126307840, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2957823623, "username": "laysmrtnss", "tweet": "O candidato a favor do porte de armas foi esfaqueado durante a campanha, vamos l\u00e1: Faca - arma branca, qualquer um temImagina se ele tivesse acesso a uma arma, poderia ter sido o fim do presidente que luta pelo porte da mesma.", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysmrtnss/status/1037790885126307840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790840721092608, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1944575102, "username": "ZanataGabriel", "tweet": "Ja teve uma arma roubada e agora esfaqueado, acho que n\u00e3o adianta ter arma n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanataGabriel/status/1037790840721092608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790799256334338, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2342476921, "username": "MagisterQui", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora... J\u00e1 ganhou a elei\u00e7\u00e3o! Atentado \u00e0 Democracia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagisterQui/status/1037790799256334338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790701893902341, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 849058275790376960, "username": "blogDoUlhoa", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais, veja o\u00a0v\u00eddeo  http://blogdoulhoa.com.br/2018/09/06/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais-veja-o-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/MXzkMZPPVw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogDoUlhoa/status/1037790701893902341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790692804837377, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 176125695, "username": "iluminuranobreu", "tweet": "Bolso foi esfaqueado....Se o porte de armas fosse liberado igual ele tanto deseja Ele teria levado um tiroE a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iluminuranobreu/status/1037790692804837377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790667123159040, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 810832676, "username": "pinkyye_", "tweet": "meeeeu deus o bolsonaro foi esfaqueado, caralho kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkyye_/status/1037790667123159040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790631668604928, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 727172183856975872, "username": "Stefany144255", "tweet": "Manooo, eu saio 10 minutinhos do Twitter e quando volto o Bolsonaro foi esfaqueado!Deus \u00e9 mais  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefany144255/status/1037790631668604928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790614018973696, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 434333128, "username": "JehWerller", "tweet": "E esse Bolsonaro esfaqueado?\u00e9 o que mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JehWerller/status/1037790614018973696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790611158515713, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1024411777759698945, "username": "Super_shck", "tweet": "Gente como assim, eu vou tirar um cochilinho no tapete da sala, quando eu acordo t\u00e1 fazendo 60 graus em Goi\u00e2nia com -80 de umidade, e o bolsonoro foi esfaqueado (?????)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Super_shck/status/1037790611158515713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790610034515968, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 201086133, "username": "mediccinx", "tweet": "ganhei meu dia sabendo que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mediccinx/status/1037790610034515968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790583270658053, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1030534407080296448, "username": "LGuiniver", "tweet": "GENTE KKKKKKKKKKK O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LGuiniver/status/1037790583270658053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790572411592704, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59604291, "username": "AlanFarell", "tweet": "Eae galera vamos listar aqui   -dia do sexo   -v\u00e9spera de feriado   -Bolsonaro esfaqueadoD\u00favidas que essa quinta feira ta cheirando a sacanagem?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanFarell/status/1037790572411592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790558176075780, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 798886279224193024, "username": "joaomteixeirx", "tweet": "quando eu falo que essa semana vai ser \u00f3tima o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomteixeirx/status/1037790558176075780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790556032851971, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 878305469416312833, "username": "ge_alvesro", "tweet": "E o bolsonaro q foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ge_alvesro/status/1037790556032851971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790554241859590, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 708162044713799680, "username": "rainhadocaos_", "tweet": "S\u00f3 fui lavar o cabelo quando eu voltei tinham esfaqueado o bolsanario.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhadocaos_/status/1037790554241859590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790517080285185, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 744640499076726784, "username": "Clarah_Marques", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clarah_Marques/status/1037790517080285185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790456791359488, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 914559352870248448, "username": "redeplannoticia", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonado, foi esfaqueado enquanto participava de um evento em Minas Gerais. #REDEPLAN aconteceu, virou not\u00edcia.  https://www.facebook.com/redeplannoticias/videos/244330872950731/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#REDEPLAN", "link": "https://twitter.com/redeplannoticia/status/1037790456791359488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790456434884608, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4300956441, "username": "softinhaa", "tweet": "bolsonaro so foi esfaqueado pq o porte de arma \u00e9 ilegal pq qnd for legalizado vai ser o tiro bem na cara dele ne rss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/softinhaa/status/1037790456434884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790447811395584, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 980927744627363842, "username": "Ro_Nask", "tweet": "Nossa, mano, os v\u00eddeos do Bolsonaro sendo esfaqueado chega d\u00e1 um neg\u00f3cio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ro_Nask/status/1037790447811395584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790446867628037, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3048155751, "username": "coadordecoffee", "tweet": "Imagina se fosse o Lula a ser esfaqueadoO mundo ia desabar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coadordecoffee/status/1037790446867628037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790393964867585, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 738113341760122880, "username": "guilhermin994", "tweet": "N concordar com o cara, n gostar do cara \u00e9 uma coisa agr rir pq o cara foi esfaqueado \u00e9 dms na moral... n voto e n vou votar nele por isso mais quero ver se fosse no teu pai fdp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermin994/status/1037790393964867585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790368211845120, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 507291854, "username": "gudanfire", "tweet": "Sou contra  todo tipo de morte. candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de Campanha em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudanfire/status/1037790368211845120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790331356540929, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4026057561, "username": "almeidas_c", "tweet": "q historia \u00e9 essa do bonoro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidas_c/status/1037790331356540929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790286259216385, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2844509122, "username": "joaop9x", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaop9x/status/1037790286259216385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790265497591809, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 177712595, "username": "_jalesmoreira", "tweet": "Jair esfaqueado presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jalesmoreira/status/1037790265497591809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790242701561863, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 901182195808784384, "username": "padua_lu", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, num sei se isso \u00e9 bom ou ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padua_lu/status/1037790242701561863", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790236586192896, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 720839621572071426, "username": "dudramatica", "tweet": "gente primeiro que \u201cesfaqueado\u201d eh uma palavra mto forte isso ai foi no m\u00e1ximo uma amolada de faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudramatica/status/1037790236586192896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790226784165890, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3071276128, "username": "shntehey", "tweet": "s\u00f3 o bolsonaro sendo esfaqueado pra alegrar meu dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shntehey/status/1037790226784165890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790198619426817, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 450587971, "username": "liammaia", "tweet": "@agurlcriedred nossa eu te odeioACABEI de falar que ia quetar com memes do bonoro esfaqueado a\u00ed de repente sua m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liammaia/status/1037790198619426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agurlcriedred"}
{"id": 1037790178792931329, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14322674, "username": "blogdomarcelo", "tweet": "Urgente: Filho diz que Bolsonaro est\u00e1 fora de perigo. Ele foi esfaqueado em Juiz de Fora  http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2018/09/06/urgente-filho-diz-que-bolsonaro-esta-fora-de-perigo-ele-foi-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1037790178792931329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790165916377088, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 503754649, "username": "marcozandr", "tweet": "Que babado esse do bostonaro esfaqueado :0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcozandr/status/1037790165916377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790162707775493, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 99552292, "username": "xeella", "tweet": "As teorias de conspira\u00e7\u00e3o aqui da empresa sugerem que Bolsineiro n\u00e3o foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xeella/status/1037790162707775493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790147226554368, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 158419434, "username": "itsdouglasyall", "tweet": "N\u00e3o sei porque essa como\u00e7\u00e3o do Bolsonaro sendo esfaqueado, todo dia V\u00c1RIOS brasileiros s\u00e3o esfaqueados, isso \u00e9 mimimi.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdouglasyall/status/1037790147226554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790106353053697, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032826163884945408, "username": "lopesaninhaa", "tweet": "gente como assim bozonaro foi esfaqueado? as pessoas est\u00e3o passando dos limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesaninhaa/status/1037790106353053697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790090846724096, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 894435039005597696, "username": "Andrevsn978", "tweet": "Eu ainda t\u00f4 processando tudo isso pq eu sai por um tempo da internet e o Bozonaro j\u00e1 foi esfaqueado... AH PRONTO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrevsn978/status/1037790090846724096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790088640581632, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 882983838749777920, "username": "_carolgcorrea", "tweet": "n\u00e3o foi certo terem esfaqueado o Bolsonaro, mas isso \u00e9 um simples e leve exemplo do que pode acontecer, se ele ganhar a elei\u00e7\u00e3o e legalizar o porte de arma!!!!!!! agora eu s\u00f3 quero ver o que ele vai dizer depois disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_carolgcorrea/status/1037790088640581632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790074937720832, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 902859667872862208, "username": "pamelalimaofc", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \ud83e\udd23Isso mostra o quanto o povo brasileiro o apoia #BolsonaroNao #HojeEmDia #BomDiaBrasil #GloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018 #diganao", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#HojeEmDia,#BomDiaBrasil,#GloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#diganao", "link": "https://twitter.com/pamelalimaofc/status/1037790074937720832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790004062367744, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1558905427, "username": "akamaddu", "tweet": "bolsonaro esfaqueado hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akamaddu/status/1037790004062367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789991223484416, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26071110, "username": "LBPETROCCHI", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LBPETROCCHI/status/1037789991223484416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789982407241729, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 970722474890616832, "username": "FABIANOGOULAR20", "tweet": "@veramagalhaes Ele n\u00e3o foi esfaqueado, ele sofreu uma tentativa de homic\u00eddio, carai!!!!!! M\u00eddia podre que destorce tudo a favor dos esquerdopatas!!!!", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANOGOULAR20/status/1037789982407241729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037789923527585792, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "@_alinegranger Do Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037789923527585792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_alinegranger"}
{"id": 1037789862269616128, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50019164, "username": "Jackietec", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! Daqui a pouco v\u00e3o dizer que o sangue da camisa que ele usava est\u00e1 curando pessoas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackietec/status/1037789862269616128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789841503776769, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 343009343, "username": "dieggoborges1", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica O suposto esfaqueado sem uma gota de sangue.  pic.twitter.com/BpcvGbqEPv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieggoborges1/status/1037789841503776769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789833769443331, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 492557232, "username": "lucasmnzss", "tweet": "bonoro foi esfaqueado mlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmnzss/status/1037789833769443331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789822713249797, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 211724724, "username": "marceloespacial", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado parece o Nosferatu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloespacial/status/1037789822713249797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789821773783046, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3982972041, "username": "arrobamagnifico", "tweet": "Do nada bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobamagnifico/status/1037789821773783046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789803700514816, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3322217824, "username": "CaterOficial", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado? Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaterOficial/status/1037789803700514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789743705214977, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 751072511941574656, "username": "WebArthur", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WebArthur/status/1037789743705214977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789737967411206, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2159970744, "username": "voliveiraz", "tweet": "gente serio ele ter sido esfaqueado foi planejado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voliveiraz/status/1037789737967411206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789735329181702, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 897840369488064514, "username": "NandooHenrii", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em pleno comit\u00ea em Juiz de Fora ? Eu amo a \u00e9poca eleitoral kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandooHenrii/status/1037789735329181702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789729666809857, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 332987426, "username": "_Vituinho", "tweet": "@captainnmarveI \u201cEsfaqueado\u201d porq t\u00e1 na cara que isso foi arma\u00e7\u00e3o pra subir nas pesquisas. O tal corte superficial nem sangue derramou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Vituinho/status/1037789729666809857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "captainnmarveI"}
{"id": 1037789713439092741, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 163323938, "username": "TeacherMoriarty", "tweet": "@DaniloGentili mas e se o lado que da a facada esta do mesmo lado que o esfaqueado???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeacherMoriarty/status/1037789713439092741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037789706715639808, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1026068268904271873, "username": "lachicatorta", "tweet": "vei o Bolsonaro foi esfaqueado e eu n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar c isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lachicatorta/status/1037789706715639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789654802677761, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 970722474890616832, "username": "FABIANOGOULAR20", "tweet": "@folha Ele n\u00e3o foi esfaqueado, ele sofreu uma tentativa de homic\u00eddio, carai!!!!!! M\u00eddia podre que destorce tudo a favor dos esquerdopatas!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANOGOULAR20/status/1037789654802677761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037789630039552000, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 802879786054021129, "username": "p_mendes20", "tweet": "Serio, n\u00e3o to acreditando que o Bolsonaro foi esfaqueado, n\u00e3o por ser ele, gente que doideira, onde vamos parar, miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_mendes20/status/1037789630039552000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789613061013504, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1013417856351002625, "username": "barbosajuliana_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: provando do pr\u00f3prio veneno, sentindo na pele a viol\u00eancia que o mesmo almeja. Pessoa que o esfaqueou: parab\u00e9ns, voc\u00ea acaba de ganhar mais um monte de eleitor para o dign\u00edssimo candidato \u00e0 presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosajuliana_/status/1037789613061013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789605477707776, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 572825996, "username": "_anacarol___", "tweet": "Bozzonaro esfaqueado..Imagina se o cara tivesse uma arma kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anacarol___/status/1037789605477707776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789560976027648, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60432430, "username": "paulocesart", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.  Que o respons\u00e1vel seja identificado e preso. Simples assim. Posso achar Bolsonaro um imbecil mas n\u00e3o aceito a viol\u00eancia que ele mesmo prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocesart/status/1037789560976027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789540893839360, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970722474890616832, "username": "FABIANOGOULAR20", "tweet": "@o_antagonista Ele n\u00e3o foi esfaqueado, ele sofreu uma tentativa de homic\u00eddio, carai!!!!!! M\u00eddia podre que destorce tudo a favor dos esquerdopatas!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANOGOULAR20/status/1037789540893839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037789536158273536, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2187459446, "username": "ellivelltton", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, CENAS FORTES:  http://youtu.be/kx956K0CW_g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellivelltton/status/1037789536158273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789527354552320, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 237001969, "username": "Letissiando", "tweet": "O pessoal lacrador que diz que nada se resolve com viol\u00eancia (n\u00e3o que eu ache que as coisas se resolvem na viol\u00eancia) comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letissiando/status/1037789527354552320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789471742328833, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1031704678315241473, "username": "Whestuo", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, sera se a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whestuo/status/1037789471742328833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789461264752640, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 69874844, "username": "victohipolito", "tweet": "Dizem que o Bolsonaro foi esfaqueado, se o porte de armas fosse liberado, teria sido baleado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victohipolito/status/1037789461264752640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789446538547201, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037789446538547201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789409578508288, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 294081098, "username": "cascaveliuns", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio q o bolsonaro foi esfaqueado? KKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cascaveliuns/status/1037789409578508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789408928456706, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata http://www.mistobrasilia.com/noticia-10211-Bolsonaro-%C3%A9-esfaqueado-durante-passeata\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BGSaUAoMbZ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037789408928456706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789402561433600, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 778031202448076800, "username": "jujsanches", "tweet": "Voc\u00eas que comemoram o esfaqueamento do Bolsonaro ou n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima pro fato de algu\u00e9m ter sido esfaqueado por pensar diferente de certas pessoas s\u00e3o t\u00e3o doentes quanto consideram que o Bolsonaro seja", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujsanches/status/1037789402561433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789391404580864, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2993423794, "username": "palmxiras", "tweet": "bolsonaro esfaqueadoafinal, bandido bom \u00e9 bandido morto, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palmxiras/status/1037789391404580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789368247836673, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 879856656665935876, "username": "bbeatriznm", "tweet": "E o bolsonaro que foi esfaqueado, quero ver agora o discurso de armamento nessa pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbeatriznm/status/1037789368247836673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789340678545408, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2185344670, "username": "jeferso30216123", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/ZUoRYMbOiX0?aBolsonaro\u00a0\u2026 foi esfaqueado durante evento em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeferso30216123/status/1037789340678545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789303462453248, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2185344670, "username": "jeferso30216123", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante evento em Juiz de Fora MG:  http://youtu.be/ZUoRYMbOiX0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeferso30216123/status/1037789303462453248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789287494901760, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 842548750555975680, "username": "ancoras66", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  pic.twitter.com/ex4xfSgY4v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancoras66/status/1037789287494901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789282121998341, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42413167, "username": "lucshit", "tweet": "AGORA ME EXPLICA: o cara \u00e9 esfaqueadot\u00e1 com colete a prova de balasquer liberar as armasbom, s\u00f3 constato que \u00e9 um FUDIDO. FONTE:  https://www.gazetaonline.com.br/amp/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/06/bolsonaro-usa-colete-a-prova-de-balas-e-tem-segurancas-voluntarios-1014137264.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucshit/status/1037789282121998341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789265852342272, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2428111492, "username": "geiissa_l", "tweet": "como assim Bolsonaro esfaqueado mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geiissa_l/status/1037789265852342272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789263000207362, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 204417213, "username": "BearPax", "tweet": "O mito Bolsonaro foi Esfaqueado por algu\u00e9m que n\u00e3o quer a mudan\u00e7a do Brasil.  Melhore logo Mito e volte para ser eleito. Juiz de Fora MG. ..reduto esquerdista  pic.twitter.com/52q1gF9O2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BearPax/status/1037789263000207362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789232956354561, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2777587125, "username": "opestleh", "tweet": "Achei rid\u00edculo isso do Bolsonaro ter sido esfaqueado, N\u00c3O GOSTO DELE E N\u00c3O APOIO, mas creio que o fato de um pessoa n\u00e3o gostar do cara por N's motivos n\u00e3o d\u00e1 o direito dela o esfaquear", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opestleh/status/1037789232956354561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789198739275776, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 846813344598253568, "username": "arsilvapr2015", "tweet": "@massafm977 Esfaqueado kkkkk cade o sangue nessa foto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arsilvapr2015/status/1037789198739275776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "massafm977"}
{"id": 1037789198286245890, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2395341, "username": "Bala_Cuca", "tweet": "@cynaramenezes Primeiro tem que saber se foi mesmo esfaqueado. Em caso positivo, quem esfaqueou. Fora isso, toda forma de viol\u00eancia \u00e9, em princ\u00edpio, conden\u00e1vel. Se aconteceu de fato, espero que sirva ao menos para o imbecil ensaiar alguma reflex\u00e3o. Quem planta vento...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bala_Cuca/status/1037789198286245890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037789177809645569, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 225002335, "username": "lalaerica", "tweet": "Mano bolsonaro foi esfaqueado como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalaerica/status/1037789177809645569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789176824057856, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3376517446, "username": "reptiliangirll", "tweet": "qndo me mandaram o v\u00eddeo falando q Bolsonaro foi esfaqueado, juro q achei q era o gemidao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reptiliangirll/status/1037789176824057856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789171895730176, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 800827828082278401, "username": "LiI_Pika", "tweet": "Hm sei n, lugares sendo queimados, pol\u00edtico sendo esfaqueado... isso me parece cheirinho de \"revolu\u00e7\u00e3o\" e n\u00e3o no bom sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiI_Pika/status/1037789171895730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789145001877504, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1014015414794407936, "username": "Lucasjuliooo", "tweet": "Gente o homem que n\u00e3o deve ser nomeado, foi esfaqueado eu s\u00f3 sei rir disso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasjuliooo/status/1037789145001877504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789117940199430, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2396867784, "username": "_damassceno", "tweet": "@rafaelkjls Qual foi Boiola, o cara foi esfaqueado e tu pensando \u00e9 nisso \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damassceno/status/1037789117940199430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037789101699883008, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69102711, "username": "soadderod", "tweet": "Muito conveniente o Bozo ser esfaqueado ap\u00f3s terem divulgado pesquisas onde ele perde pra qualquer um presidenci\u00e1vel nas elei\u00e7\u00f5es. Ainda mais sendo um \u201ccorte superficial\u201d, sei n\u00e3o, mas parece MUITO conveniente... as minhas teorias de conspira\u00e7\u00e3o t\u00e3o bombando aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soadderod/status/1037789101699883008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789038625923073, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1029144372539998210, "username": "VolverDireita", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado?#direitaseguedireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#direitaseguedireita", "link": "https://twitter.com/VolverDireita/status/1037789038625923073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789010515640321, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49805437, "username": "GFreitas_", "tweet": "Gente do c\u00e9u.N\u00e3o importa o qu\u00e3o bosta o cara seja, NINGU\u00c9M  pode ser esfaqueado.Com esse atentado e esses tweets de voc\u00eas ele vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GFreitas_/status/1037789010515640321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789002693337088, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2188389824, "username": "dreewliciia", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 q ele ainda defende q deve dar mais armamento pra popula\u00e7\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreewliciia/status/1037789002693337088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788995810414593, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4884968003, "username": "samara_pereiraa", "tweet": "Mdss Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samara_pereiraa/status/1037788995810414593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788936532385792, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 426233913, "username": "lipevicent", "tweet": "alegria de pobre \u00e9 saber que o cara foi esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipevicent/status/1037788936532385792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788917469208577, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Deputado @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. Suspeito foi detido e PF j\u00e1 abriu inqu\u00e9rito para apurar o caso. Segundo assessor, ferimento foi superficial. Aguarde mais inforam\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/j8zP8swJja", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037788917469208577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788854315614208, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 805150141, "username": "ricsbat", "tweet": "Acabaram de eleger o Bolsonaro mas n\u00e3o d\u00e1 pra pegar que chega a ser engra\u00e7ado um cara q defende a libera\u00e7\u00e3o das armas ser esfaqueado karma is a bitch", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricsbat/status/1037788854315614208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788834870775810, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 756988973935955968, "username": "_poctrash_", "tweet": "caralho o bolsonaro foi esfaqueado KKKMKMMKKKMMMKMMMKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_poctrash_/status/1037788834870775810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788793825386497, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 952828037346877441, "username": "rvmess", "tweet": "O cara que quer o armamento, \u00e9 esfaqueado... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvmess/status/1037788793825386497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788790373457920, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72266434, "username": "costa504", "tweet": "Bolsonaro sendo not\u00edcia de q foi esfaqueado, eu n\u00e3o vi nem um pouco de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa504/status/1037788790373457920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788764767174657, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 917874011975110656, "username": "vihvverde", "tweet": "Mano que rid\u00edculo esse povo achando bom e comemorando que o bolsonaro foi esfaqueado. Ele pode ser a pior pessoa do mundo, mas achar uma coisa dessas \u201cbom\u201d \u00e9 ser 10x pior que ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihvverde/status/1037788764767174657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788732060037120, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 863013169, "username": "laiineves", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado \u00e9? kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laiineves/status/1037788732060037120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788723352666113, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 736399221662814208, "username": "dudstutstuts", "tweet": "@JuhSaantos1 kkkkkkkkkkkkkkk mulher,n to nem comemorando mas pqp ele foi ESFAQUEADO PORRAAA e ainda quer arma na m\u00e3o do povo credo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudstutstuts/status/1037788723352666113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuhSaantos1"}
{"id": 1037788673000001537, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 768636508748320768, "username": "luoliveira_KP", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado, oh mais godi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luoliveira_KP/status/1037788673000001537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788614971863040, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 708753617948426240, "username": "cabaredlana", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir o \u00faltimo \u00e1lbum de Lana Del Rey, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.  https://open.spotify.com/album/7xYiTrbTL57QO0bb4hXIKo?si=gRhdxkL5T8S5yGxZCTjClg\u00a0\u2026", "replies": 31, "retweets": 911, "likes": 1625, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabaredlana/status/1037788614971863040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788606381912064, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 970722474890616832, "username": "FABIANOGOULAR20", "tweet": "M\u00eddia militante: foi esfaqueado. Verdade dos fatos: #bolsonaro sofreu uma tentativa de homic\u00eddio, baralhooooo!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/FABIANOGOULAR20/status/1037788606381912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788604481896448, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2354153274, "username": "_calds_", "tweet": "eu fico 2 horas fazendo o teste de rorschach e quando volto bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_calds_/status/1037788604481896448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788596709810177, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 329975184, "username": "OAlbertoGustavo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado numa campanha pol\u00edtica, o que ele acha que as pessoas poderiam fazer com ele se ele liberar o uso de arma de fogo para a popula\u00e7\u00e3o brasileira em geral? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OAlbertoGustavo/status/1037788596709810177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788594855915523, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3081545488, "username": "FoiMalcher", "tweet": "pensando bem aqui \u00e9 muita coincid\u00eancia o candidato mais rejeitado pela popula\u00e7\u00e3o ser esfaqueado um dia depois de uma pesquisa do ibope.muita coincid\u00eancia........................", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FoiMalcher/status/1037788594855915523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788580918247427, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 257583958, "username": "Ale_Cortess", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado kkkkkkkkkk meu Deus do c\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ale_Cortess/status/1037788580918247427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788566510809088, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199445917, "username": "peupoder", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em MGser\u00e1 que ainda quer liberar porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peupoder/status/1037788566510809088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788553860800512, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 70804971, "username": "giovannasnts", "tweet": "@parisriuto Ent\u00e3o pronto. \u00c9 isso que acabei de falar, n concordo c ele ter sido esfaqueado da mesma forma que n concordo c o as coisas que ele defende. Mas isso n me d\u00e1 o direito de esfaquear ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannasnts/status/1037788553860800512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parisriuto"}
{"id": 1037788550761250816, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 959867639794425856, "username": "EspindolaKleber", "tweet": "Que poha \u00e9 essa que t\u00e3o dizendo que o Bolsonaro foi esfaqueado?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EspindolaKleber/status/1037788550761250816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788540757843969, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 102975166, "username": "Larissapsn", "tweet": "T\u00e1 poxa, Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larissapsn/status/1037788540757843969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788427633262593, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 360092836, "username": "11h24m", "tweet": "Gente aquele homem l\u00e1 foi esfaqueado que triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/11h24m/status/1037788427633262593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788425053790208, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Criminoso preso e Bolso j\u00e1 foi atendido em hospital e foi liberado.  pic.twitter.com/irULQLzrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037788425053790208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788420888846338, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68395781, "username": "VinyGimenez", "tweet": "Sonaro foi esfaqueado pqp kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinyGimenez/status/1037788420888846338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788406699450368, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 713651805, "username": "juu_mmc", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkkkkklkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_mmc/status/1037788406699450368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788343390679042, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 162385449, "username": "mebrendas", "tweet": "o bozo foi esfaqueado agora a desgra\u00e7a vai se vitimizar todo pra ganhar essa elei\u00e7\u00e3o na base da dramaturgia N\u00c3O CREIO NISSO CARALHO VAI SE FUDERRRR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mebrendas/status/1037788343390679042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788331319414784, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "Em 2014 tivemos o candidato que tinha chance de vencer as elei\u00e7\u00f5es morto em uma queda de avi\u00e3o.  Quatro anos depois, temos o candidato que lidera as pesquisas esfaqueado na rua durante a campanha. Triste pol\u00edtica brasileira #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037788331319414784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788320846307329, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3018912789, "username": "gii_1Dlove", "tweet": "MANO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gii_1Dlove/status/1037788320846307329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788317117337600, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/8-8WAsqLiJk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037788317117337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788310876434433, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 952394296472334336, "username": "henrique_mq99", "tweet": "A que ponto a esquerda chegou est\u00e3o desesperados, v\u00e3o tentar derrubar o cara de qualquer jeito, o pior \u00e9 que vejo gente que diz que ele \u00e9 violento, louco e etc.. comemorando o fato do cara ter sido esfaqueado voc\u00eas me d\u00e3o nojo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique_mq99/status/1037788310876434433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788308229763072, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3296395224, "username": "dragzayin", "tweet": "O botorosa foi esfaqueado serase ta vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragzayin/status/1037788308229763072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788272125247488, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4602604456, "username": "KahRuanna", "tweet": "Manooo ter esfaqueado o Jair Bolsonaro foi al\u00e9m dos limites \ud83d\ude28 Nada justifica bixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KahRuanna/status/1037788272125247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788266232258561, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 984003723172171781, "username": "Gustavo84647681", "tweet": "O pr\u00f3ximo presidente do Brasil Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado no abd\u00f4men! A que ponto chegou a pol\u00edtica brasileira! N\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que se chega a vit\u00f3ria. Que seja\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYHQWBpQO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gcshuj56h81v\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo84647681/status/1037788266232258561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788263703031808, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 66450169, "username": "LeGuto182", "tweet": "Bolsonaro sobreviveu na Ceil\u00e2ndia pra ser esfaqueado em Juiz de fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeGuto182/status/1037788263703031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788262826471425, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@roxmo Enquanto isso @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. A esquerdopatia passou dos limites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037788262826471425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788192337010690, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3303881032, "username": "KGuilhermy", "tweet": "Berro o bozonaro foi esfaqueado socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KGuilhermy/status/1037788192337010690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788148174970880, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 978050547440812032, "username": "tomate_takaro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/scjrOjQRC84?aURGENTE-\u00a0\u2026 Bolsonaro Esfaqueado Agora!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomate_takaro/status/1037788148174970880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788117909024770, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 89179786, "username": "DinhoPutz", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Minas Gerais. Agora a m\u00eddia vai ficar toda ouri\u00e7ada. Isso \u00e9 o comunismo marxista. Tentando ganhar uma elei\u00e7\u00e3o a base de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhoPutz/status/1037788117909024770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788099592548352, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 977860700801519616, "username": "LoreCarvalho7", "tweet": "@JanainaDoBrasil @mundodeandy A caraca do Lula foi comprovado que foi causado de forma proposital pelos doentes que o seguem . Agora quer comprar com o do Bolsonaro que tem v\u00eddeo mostrando o momento exato que o cara foi esfaqueado .", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoreCarvalho7/status/1037788099592548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mundodeandy,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037788095654060032, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "V\u00eddeo dele carregado n\u00e3o tem uma gota de sangue, o papel na \"ferida\" branquinho\"Quero ser esfaqueado assim  https://twitter.com/wagnergeyer/status/1037787214883827713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037788095654060032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788088230129664, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 492216361, "username": "julialeaomelo", "tweet": "@_isaferreira__ ele foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialeaomelo/status/1037788088230129664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_isaferreira__"}
{"id": 1037788022622879744, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 482654303, "username": "menestresse", "tweet": "Engra\u00e7ado ele ser esfaqueado depois de fazer um trip\u00e9 de fuzil e falar que vai fuzilar geral, o Carma veio instant\u00e2neo", "replies": 8, "retweets": 114, "likes": 258, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menestresse/status/1037788022622879744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788009729544192, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003818738012033025, "username": "thomassouto2", "tweet": "Nego fazendo piada sobre o candidato esfaqueado kkkkkk aiai, vou continuar calado com sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomassouto2/status/1037788009729544192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787921942700032, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 978050547440812032, "username": "tomate_takaro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YkjvQpu_ma4?aBolsonaro\u00a0\u2026 Sendo Esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomate_takaro/status/1037787921942700032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787910622326784, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 525346840, "username": "k4rleyn", "tweet": "\u00c9 muito errado eu rir do Bolsonaro por ter sido esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k4rleyn/status/1037787910622326784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787900656726016, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 874703428894720005, "username": "laarysorriso", "tweet": "Fico uma hora sem olhar o Twitter e volto com o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laarysorriso/status/1037787900656726016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787828103643138, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 77905326, "username": "JeffWayy", "tweet": "Foi esfaqueado, mas passa bem? Porran.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffWayy/status/1037787828103643138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787821447294976, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 874735254556356609, "username": "biel_mello2811", "tweet": "O bolsonora foi esfaqueado velho \ud83d\ude41 carai pra que isso ? \ud83d\ude12\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_mello2811/status/1037787821447294976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787808482709505, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4194793541, "username": "VivianVolkmer", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianVolkmer/status/1037787808482709505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787803621502976, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4405412487, "username": "pqhadla", "tweet": "carai bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqhadla/status/1037787803621502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787777033805825, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "S\u00e9rio que est\u00e3o comemorando que o jair foi esfaqueado? Rid\u00edculos nojos de voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037787777033805825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787767911141378, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 929039843551858689, "username": "rraphape", "tweet": "Que ironia, n\u00e3o?Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora agora, imagina se o camarada estivesse armado", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rraphape/status/1037787767911141378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787752165728262, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@YouTube @alvarodias_ Jair Bolsonaro acabou de ser esfaqueado em Minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037787752165728262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,YouTube"}
{"id": 1037787747317104640, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 447402209, "username": "laigms", "tweet": "era tudo figura de linguagem gente ngm foi esfaqueado nao  pic.twitter.com/TkRwojT3TB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laigms/status/1037787747317104640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787717478830081, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 941448500134449155, "username": "Evelynsousab", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha, brasileiro n\u00e3o tem limite n\u00e3o cara , desnecess\u00e1rio isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evelynsousab/status/1037787717478830081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787681965715456, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3410875966, "username": "Martins_Jr06", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martins_Jr06/status/1037787681965715456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787664110546945, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "@jairbolsonaro @JairBolsonaro esfaqueado!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037787664110546945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787638848208897, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2999054303, "username": "likemelodrama", "tweet": "Gente, isso do bxxxxxxxx ser esfaqueado parece aquela cena do seriado da Isis Valverde em que ela ta fazendo show na rua e atiram nela que na vdd foi ate um f\u00e3 dela. Esse candidato nada original mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likemelodrama/status/1037787638848208897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787626097586176, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24454777, "username": "rafaelmsv", "tweet": "conhecidos meus felizes que bolsonaro foi esfaqueado pq agora ele vai ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmsv/status/1037787626097586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787614441558016, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48885296, "username": "Hugo_Bello", "tweet": "Esquerda tolerante comemorando que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugo_Bello/status/1037787614441558016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787598507270144, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 393310847, "username": "Tinacat23", "tweet": "Informa\u00e7\u00e3o,Jair Bolsonaro acabou de ser esfaqueado em evento em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tinacat23/status/1037787598507270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787566156730368, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 171601566, "username": "luanaires_", "tweet": "gente, to em choque que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaires_/status/1037787566156730368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787562063155200, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 16698903, "username": "coimbrafiho", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbrafiho/status/1037787562063155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787533827076097, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "Li agora em not\u00edcias, Bolsonaro  Foi esfaqueado\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037787533827076097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787524951928834, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM  http://www.aloalocidade.com.br/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de.html#.W5GChU2gNGU.facebook\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037787524951928834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787504395661312, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 214089713, "username": "Mayra_oliveiira", "tweet": "o cara n\u00e3o pode nem fuder com o Brasil que \u00e9 esfaqueado, que coisa n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayra_oliveiira/status/1037787504395661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787502814396416, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 864607632010727424, "username": "AnaPaulars9", "tweet": "MANO QQQQQQBOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaulars9/status/1037787502814396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787488163651584, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 866690161723232257, "username": "leutrouxa", "tweet": "mano, bolsonaro foi esfaqueado, brasileiro n\u00e3o quer mudan\u00e7a pra bosta desse Brasil !! tomaram no cu porque agora \u00e9 que o cara vai crescer mesmo !  https://twitter.com/leutrouxa/status/1034816000959696903\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leutrouxa/status/1037787488163651584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787482887208960, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3226381487, "username": "clararodgs", "tweet": "t\u00f4 dando replay td hora no v\u00eddeo do doido l\u00e1 sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clararodgs/status/1037787482887208960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787475509473280, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 935546495432101889, "username": "sassenachs", "tweet": "esse v\u00eddeo dele sendo esfaqueado t\u00e1 muito estranho, parece que ele t\u00e1 fingindo ai que acertou ele.. mas n\u00e3o sei s\u00f3 parece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sassenachs/status/1037787475509473280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787450788200451, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70804971, "username": "giovannasnts", "tweet": "@parisriuto Isso \u00e9 pensamento de gente retr\u00f3grada. Ent\u00e3o voc\u00ea acha que se um gay gerar discurso de \u00f3dio ele merece ser estaqueado tb? N\u00e3o faz sentido. Volto a dizer que NINGU\u00c9M tem que ser esfaqueado por qqr motivo que seja. Esse \u00e9 o MEU ponto de vista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannasnts/status/1037787450788200451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parisriuto"}
{"id": 1037787440000393216, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037787440000393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787436120768519, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4787407049, "username": "selwnagfeels", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado e eu j\u00e1 t\u00f4 vendo ele falando que nada disso teria acontecido se tivesse o porte de arma e ele pudesse ter se defendido  pic.twitter.com/fQ64v22Xii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selwnagfeels/status/1037787436120768519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787412179628032, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2377889611, "username": "wbvitor", "tweet": "pq os direitos humanos serve so pra qm a gnt gosta ne? NAO POHA, o cara foi esfaqueado, quem concorda com isso \u00e9 doente", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbvitor/status/1037787412179628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787404860567552, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 290568088, "username": "ahahmrwilson", "tweet": "\u00c9 esfaqueado >>>> nem sangra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahahmrwilson/status/1037787404860567552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787381884174336, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51494153, "username": "lucas_sampaio91", "tweet": "Enquanto Bolsonaro fala em \"metralhar a esquerda\" c/ uma arma na m\u00e3o, Cir\u00e3o repudia a viol\u00eancia at\u00e9 quando \u00e9 contra o seu advers\u00e1rio. Pq car\u00e1ter \u00e9 pra quem tem. Que esse cidad\u00e3o esfaqueado passe bem de sa\u00fade e passe bem longe da presid\u00eancia.  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_sampaio91/status/1037787381884174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787358270242817, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@portalR7 Ataque= ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037787358270242817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037787333356077059, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799804587368738817, "username": "Alienzinha_8", "tweet": "Vi jovens rindo e quando vou ver era not\u00edcia de que o Bolzo tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alienzinha_8/status/1037787333356077059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787314032967680, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3300016277, "username": "raysarafim", "tweet": "Gente comassim o Bozonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raysarafim/status/1037787314032967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787300850098176, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 104154677, "username": "badiinho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas e \u00e9 levado ao hospital; veja o v\u00eddeoAp\u00f3s o ataque em meio \u00e0 multid\u00e3o, agenda do candidato foi cancelada\ud83d\udea8\ud83d\udd2aURGENTE:Durante um evento em Juiz de Fora (MG), uma...  https://www.facebook.com/blogdobadiinho/videos/1413462642090670/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badiinho/status/1037787300850098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787299822501889, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72098121, "username": "tainaaguiar", "tweet": "Voc\u00eas comemorando que o bolsonaro foi esfaqueado s\u00e3o muito mais doentes que ele, o problema na verdade de tudo ta em voc\u00eas", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainaaguiar/status/1037787299822501889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787291882872834, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 298755388, "username": "afonso_hcr", "tweet": "Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado!#Bolsonaro https://twitter.com/VascoJuve/status/1037780132730159104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/afonso_hcr/status/1037787291882872834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787257048973312, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 978050547440812032, "username": "tomate_takaro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/psoEOQqx7V8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomate_takaro/status/1037787257048973312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787254553567232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 394147134, "username": "LahraSchemmer", "tweet": "Caraca, o cara foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LahraSchemmer/status/1037787254553567232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787253702123523, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718766727912386560, "username": "RaphBerlanda", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphBerlanda/status/1037787253702123523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787212128153602, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG. em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZYwbMhx5d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qciid75s2okw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037787212128153602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787201466195969, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2505272339, "username": "euorleans", "tweet": "gente vamo combinar n\u00e9 tem nem sangue nesse v\u00eddeo dele sendo esfaqueado ent\u00e3o duvido NADA que foi tudo arma\u00e7\u00e3o desse bosta s\u00f3 pra ficar como o m\u00e1rtir e sair por cima", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euorleans/status/1037787201466195969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787198488289284, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2826157979, "username": "layannamoraiss", "tweet": "E esse v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado em", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layannamoraiss/status/1037787198488289284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787195824721920, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 378328410, "username": "Wescklley2012", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wescklley2012/status/1037787195824721920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787174463266816, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33373061, "username": "jemmacedo", "tweet": "Bozo esfaqueado % libera logo a arma de fogo\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014Essa vida \u00e9 controversa mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jemmacedo/status/1037787174463266816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787118234492928, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 15873288, "username": "leoguime", "tweet": "Ciro e Marina sobem na pesquisa e Bolsonaro tem alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3oNo dia seguinte Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em p\u00fablicoConspirem vcs a\u00ed...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguime/status/1037787118234492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787055206682624, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 102444132, "username": "lorryaze", "tweet": "As pessoas s\u00e3o totalmente doentes porque esse ser foi esfaquear a ca\u00e7amba de lixo? \u00c9 rid\u00edculo o fato dele ter sido esfaqueado e mais rid\u00edculo ainda que agora ele t\u00e1 praticamente eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorryaze/status/1037787055206682624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787007181832195, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 920366743964577793, "username": "EduVictor014", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em ato de campanha. Acuse-o daquilo que voc\u00ea faz. #absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#absurdo", "link": "https://twitter.com/EduVictor014/status/1037787007181832195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786989603553281, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 314112159, "username": "murilx", "tweet": "socorro o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilx/status/1037786989603553281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786979906318336, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 736022948696461312, "username": "nandomlz1", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado???? O que est\u00e1 acontecendo nesse Pa\u00eds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandomlz1/status/1037786979906318336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786956619571200, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 981315273067323392, "username": "Pedro_bisp0", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado?!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_bisp0/status/1037786956619571200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786954916614144, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 319335027, "username": "gabidelimap", "tweet": "tava suave me arrumando do nada o candidato \u00e0 presid\u00eancia foi esfaqueado apresento a vcs meu pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabidelimap/status/1037786954916614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786954329468929, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 81659334, "username": "maryadourado", "tweet": "gente, a que ponto chegamos bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maryadourado/status/1037786954329468929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786951150129154, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67211690, "username": "wanessasotter", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessasotter/status/1037786951150129154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037786946570006529, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59751639, "username": "ValdenorCarneir", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/ValdenorCarneir/status/1037786946570006529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786939125112832, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2924709373, "username": "henriquecdin", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado mesmo ou \u00e9 migue?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecdin/status/1037786939125112832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786932976136192, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 978050547440812032, "username": "tomate_takaro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/tomate_takaro/status/1037786932976136192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786894170513413, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 969745025906114561, "username": "Isaahrosilva", "tweet": "gente como assim o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaahrosilva/status/1037786894170513413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786871248683010, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 240355224, "username": "Lucaxmarques", "tweet": "Mano bolsonaro foi esfaqueado? Kkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaxmarques/status/1037786871248683010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786863644356609, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2508077855, "username": "irdiegojoaquim", "tweet": "Miseric\u00f3rdia! Realmente \u00e9 a pior campanha presidencial de nossa hist\u00f3ria: @MichelTemer tem uma DR com ex-aliados; e candidato sendo esfaqueado na rua. N\u00e3o \u00e9 este o caminho para resolver as coisas! Rezemos por nossa P\u00e1tria, e vamos aprender a dialogar minha gente.  pic.twitter.com/SM8a7eMNvm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irdiegojoaquim/status/1037786863644356609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037786779645030400, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2957444669, "username": "YrlleyQuirino", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YrlleyQuirino/status/1037786779645030400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786768110759937, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1009584784354443266, "username": "alineallvesx", "tweet": "Bostonario foi esfaqueado gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineallvesx/status/1037786768110759937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786747562803200, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 898764876, "username": "Alexandreveig_", "tweet": "O candidato que est\u00e1 em primeiro nas pesquisas eleitorais do maior  pa\u00eds da Am\u00e9rica latina sendo esfaqueado, por mais que eu n\u00e3o concorde com nada que esse bo\u00e7al fala, olha pra onde a democracia brasileira t\u00e1 caminhando...", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreveig_/status/1037786747562803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786745398550529, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 760305666309365760, "username": "Siqueira_JM", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano, tem muita gente louca nesse br mds kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Siqueira_JM/status/1037786745398550529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786743389515777, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "H\u00e1 algumas semanas o @destakContou que @jairbolsonaro estava se sentindo amea\u00e7ado e pediu escolta da PF. Hoje ele foi esfaqueado em MG PF faz escolta de Bolsonaro 24 horas por dia  https://www.destakjornal.com.br/brasil/eleicoes-2018/detalhe/pf-faz-escolta-de-bolsonaro-24-horas-por-dia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037786743389515777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "destak,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786740520636416, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 821744298819522564, "username": "babyehoney", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyehoney/status/1037786740520636416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786720161423367, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46369316, "username": "amandiitinha_01", "tweet": "@rafaelkjls Ele pediu pra ser esfaqueado ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandiitinha_01/status/1037786720161423367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037786662548459520, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 39575850, "username": "MeDougs", "tweet": "O Bolsonaro esfaqueado \u00e9 o mais belo exemplo da maturidade que o povo tem pra ter arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeDougs/status/1037786662548459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786642394894336, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 968566973146849280, "username": "bsbinfoconews", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz\u00a0pol\u00edcia  http://brasiliainfoconews.com.br/videos-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-diz-policia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mzGVjj6Rsf", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbinfoconews/status/1037786642394894336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786631170748417, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 383296760, "username": "ZereiBully", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZereiBully/status/1037786631170748417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786628020948992, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 875818290173628420, "username": "Lucasfgv", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado s\u00f3 mostra o quanto os \u201cintolerantes\u201d s\u00e3o realmente os \u201cbolsominions\u201d.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasfgv/status/1037786628020948992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786626494279686, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 770805207823446016, "username": "Mstfany09", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, j\u00e1 vejo o caos no grupo da fam\u00edlia kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mstfany09/status/1037786626494279686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786618692808709, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3049576816, "username": "dieg_ohenrique", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado = ele eleito", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieg_ohenrique/status/1037786618692808709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786592780460033, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2855706250, "username": "_listlesss", "tweet": "gnt como assim o bolzonaro foi esfaqueado eu tava so dando aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_listlesss/status/1037786592780460033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786585230729216, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 716598978, "username": "ester_gabie", "tweet": "desculpa mas comemorar o fato do cara ter sido esfaqueado \u00e9 uma completa falta de no\u00e7\u00e3o, n\u00e3o importa quem ele \u00e9", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ester_gabie/status/1037786585230729216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786530247528449, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1012153687706398721, "username": "bevilissimo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado real oficial  pic.twitter.com/afyZzVEvKr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bevilissimo/status/1037786530247528449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786527894523904, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM  https://diariodegoias.com.br/brasil/112754-bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-diz-pm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JvvhkFmvDp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037786527894523904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786523352162305, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM  https://diariodegoias.com.br/brasil/112754-bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-diz-pm\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UGGWRrI0Al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037786523352162305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786495330000897, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Prenda todos... Bolsonaro foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037786495330000897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786489562644486, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/aun8chbP6-g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786489562644486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786459472896000, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3434864027, "username": "devonnesinger", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/4thKzGzfgA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/devonnesinger/status/1037786459472896000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786456377511937, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 801220266730946560, "username": "mariahbuti", "tweet": "o povo que t\u00e1 UAUUUU com o bolsonaro esfaqueado deve ser iludido demais pra pensar que com uma arma na m\u00e3o as pessoas v\u00e3o praticar s\u00f3 o amor mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariahbuti/status/1037786456377511937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786438228684800, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1703083514, "username": "jorgeviddal", "tweet": "Gente o Bolsonaro foi esfaqueado, vamos rezar pra que esteja tudo bem com ele. Apesar de babaca ele \u00e9 um ser humano e merece respeito como tal, msm que ele proprio nao concorde com tal ideia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeviddal/status/1037786438228684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786434743296000, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "ATENTADO - Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. Presidenci\u00e1vel foi socorrido por apoiadores  https://goo.gl/bSpqJM\u00a0 pic.twitter.com/nQPRmTiwUc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1037786434743296000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786361309347840, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 553122060, "username": "cyrusayn", "tweet": "a tml toda quieta a\u00ed o bolsonaro \u00e9 esfaqueado e a tml explode explode de coment\u00e1rio de rea\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyrusayn/status/1037786361309347840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786353768050690, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2231673822, "username": "montesclarosok", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, na Zona da Mata Mineira, na tarde desta quinta-feira (06/096/2018). Ele foi levado para a Santa Casa da cidade.Leia mais em...  https://www.facebook.com/montesclarosmg.gov.br/posts/1948938471812247\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montesclarosok/status/1037786353768050690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786350991360000, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1265783304, "username": "lauramarinss", "tweet": "E O BOLNARO Q FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauramarinss/status/1037786350991360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786350815203329, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 245148818, "username": "lualccantara", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ser\u00e1 a noticia do feriado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lualccantara/status/1037786350815203329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786350290984960, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3325437292, "username": "pamellagyn1", "tweet": "Que podre o povo brasileiro. Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e tem gente que ri, por favor, mas respeito ao pr\u00f3ximo independente de qualquer coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamellagyn1/status/1037786350290984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786306313695234, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 493567046, "username": "fcckdany", "tweet": "Mano, juro que ainda me surpreendo de vcs achando top pq o cara foi esfaqueado pqppp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcckdany/status/1037786306313695234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786289414828033, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298755388, "username": "afonso_hcr", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 levado para hospital ap\u00f3s ser esfaqueado!  https://twitter.com/VascoJuve/status/1037779623868809216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonso_hcr/status/1037786289414828033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786269928116225, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 351122212, "username": "nortedeminasmg", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, na Zona da Mata Mineira, na tarde desta quinta-feira (06/096/2018). Ele foi levado para a Santa Casa da cidade.Leia mais em...  https://www.facebook.com/nortedeminas.mg.gov.br/posts/1905960916116438\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nortedeminasmg/status/1037786269928116225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786234310021125, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2906481741, "username": "Anna_lidd", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado! Chocada com esse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anna_lidd/status/1037786234310021125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786229364977666, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 262945115, "username": "vickvaporub_", "tweet": "ultimamente tentando parar de citar o nome do indiv\u00edduo que foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickvaporub_/status/1037786229364977666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786177414328320, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838164505993543680, "username": "mwmedx", "tweet": "foram tentar bancar os her\u00f3is e matar o bolsonaroagora t\u00e1 a\u00ed, ele t\u00e1 esfaqueado e vai ser eleger em cima disso, parab\u00e9ns ae rapaziada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwmedx/status/1037786177414328320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786117041532928, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 792746005951311877, "username": "Medeirosg01", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado vei to chocada", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Medeirosg01/status/1037786117041532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786111542808577, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 450587971, "username": "liammaia", "tweet": "abandonando os escr\u00fapulos em prol de memes do bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liammaia/status/1037786111542808577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786092550934533, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 41382680, "username": "ludscaramal", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e a rea\u00e7\u00e3o das pessoas na minha aqui me assusta. Que insanidade, que falta de respeito e amor ao pr\u00f3ximo.  N\u00e3o \u00e9 porque ele n\u00e3o compartilha das suas vis\u00f5es ideol\u00f3gicas e pol\u00edtica que \u00e9 digno de tanto \u00f3dio ou de ser morto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludscaramal/status/1037786092550934533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786080651694080, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 976961168882454528, "username": "anajaguiar1", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG\u201d a gente n\u00e3o sabe se ri ou chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajaguiar1/status/1037786080651694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786066407833601, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "#URGENTE | V\u00eddeo mostra o exato momento em que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas.  https://goo.gl/zKmHWq\u00a0 pic.twitter.com/gxagzbhFHs", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037786066407833601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786061609549825, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "BLOG CLEUBER CARLOS: Bolsonaro \u00e9 Esfaqueado em Minas Gerais:  http://cleubercarlos.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037786061609549825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786052780597249, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805836803823595520, "username": "iailui", "tweet": "Qualquer um que \u00e9 esfaqueado for no reason \u00e9 pobre coitado :/ \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/tomasbertoni/status/1037785616770052096\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iailui/status/1037786052780597249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786040034095104, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1631926770, "username": "invejosaney", "tweet": "MOOORTO QUE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/invejosaney/status/1037786040034095104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786037383307264, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81230375, "username": "Raginho", "tweet": "@o_antagonista Vai dizer que o Bolsonaro pagou pra ser esfaqueado. Tinha q atingir mais fundo ent\u00e3o... Por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raginho/status/1037786037383307264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037786029862936578, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804652137363992576, "username": "laryssarzd", "tweet": "\"Bolsonaro esfaqueado em Minas KKKKKKKKKK rindo mas com todo respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laryssarzd/status/1037786029862936578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786014490669056, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36105278, "username": "portalodia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora - MG:  http://youtu.be/pyTaEU9A6hY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalodia/status/1037786014490669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786003782737920, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 336106913, "username": "PedroUessugue", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroUessugue/status/1037786003782737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786003476504576, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 317961567, "username": "lucyanamoraism", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado...karma o nome", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucyanamoraism/status/1037786003476504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786003027779584, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 864289677100146689, "username": "babisne", "tweet": "\"Bolsonaro acabou de ser esfaqueado mas passa bem\"a que ponto as pessoas chegam de tentar matar um CANDIDATO \u00e0 presid\u00eancia por isso que o Brasil t\u00e1 desse jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babisne/status/1037786003027779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786001853308929, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 754483802446192640, "username": "maahcosta001", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado pleno cal\u00e7ad\u00e3o de JF mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maahcosta001/status/1037786001853308929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785983226404865, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 406752686, "username": "biossexologo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biossexologo/status/1037785983226404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785978004488195, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 711955450120544259, "username": "Claudinei_Jacy", "tweet": "\ud83e\udd28 Mina Gerais....Governo petista, reduto petista...Bolsonaro esfaqueado....PT na eminencia de perder de lavada...Bateu o desespero gente!! #BolsonaroPresidente17  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Claudinei_Jacy/status/1037785978004488195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785974384877568, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 783085958296137729, "username": "RosangelaFon", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA, nos bra\u00e7os do povo. Agora ele ganha mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosangelaFon/status/1037785974384877568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785970442231808, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2450060397, "username": "caal1365", "tweet": "Bolsossauro esfaqueado. Cuidado que podem querer abril temporada de ca\u00e7a aos petistas. Pior que estou de camisa vermelha hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caal1365/status/1037785970442231808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785949663453184, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173197389, "username": "MichaelOsbourne", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em MG  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelOsbourne/status/1037785949663453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785948338221056, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025582495163731969, "username": "mateusferrerr1", "tweet": "e o bolsonaro que foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferrerr1/status/1037785948338221056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785935759454213, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 450378800, "username": "BrunnoVini", "tweet": "Not\u00edcias q alegram meu dia: Bolsonaro esfaqueado KKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoVini/status/1037785935759454213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785930806054912, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 19776616, "username": "gabsbrito", "tweet": "Se eu fosse um bolsominion e o esfaqueado fosse um petista, eu diria que era pra ter terminado o servi\u00e7o. Mas como eu t\u00f4 muito bem em cima do muro, eu digo: porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsbrito/status/1037785930806054912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785928172011523, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160023837, "username": "joniedaniel", "tweet": "@CorrupcaoMemes O cara acabou de ser esfaqueado seus merdas, e voc\u00eas fazendo piada com isso?! Pqp ando a ra\u00e7a humana foi chegar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joniedaniel/status/1037785928172011523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037785908291018759, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 763457543280746496, "username": "abranchessss", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abranchessss/status/1037785908291018759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785874820472832, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@jairbolsonaro O Bolsonaro acabou de ser esfaqueado em Juiz de Fora. Parece que foi superficial", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037785874820472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785873889275904, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 173230431, "username": "yayalmeida", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yayalmeida/status/1037785873889275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785869674008576, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1025086524436701184, "username": "jpmmuniz_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado:Plantou \u00f3dio, colheu \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpmmuniz_/status/1037785869674008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785861121880064, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037785861121880064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785854301925377, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 848138257, "username": "P6noticias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em visita \u00e0 cidade de Minas Gerais  https://portal6.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-visita-a-cidade-de-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P6noticias/status/1037785854301925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785831770087425, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 122060610, "username": "raullbenevides", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado, mas passa bem. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Nem \u00e9 meu candidato, mas \u00e9 tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raullbenevides/status/1037785831770087425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785806948192256, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 828879369938542592, "username": "beatrzzie", "tweet": "n\u00e3o sou a favor da viol\u00eancia e acho muito feio quem ta rindo ou comemorando do fato do bozonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrzzie/status/1037785806948192256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785804993716226, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 854465149691998209, "username": "douradesther", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o foi em Bras\u00edlia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradesther/status/1037785804993716226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785800195407872, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 134473448, "username": "_EuLuma", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, nossa!  Povo t\u00e1 doido j\u00e1 viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_EuLuma/status/1037785800195407872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785776384356353, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 962703880265129984, "username": "zabsbelinha", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO OLOCO PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zabsbelinha/status/1037785776384356353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785766632599553, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3243928672, "username": "lalaaloopsy", "tweet": "GENTE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO T\u00d4 CHOCADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalaaloopsy/status/1037785766632599553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785761138008065, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 755253958285942784, "username": "pietraolvr_", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado\"imagina se o porte de arma fosse liberado rs", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietraolvr_/status/1037785761138008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785728158261250, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245384789, "username": "Jean_Matheus59", "tweet": "carai bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jean_Matheus59/status/1037785728158261250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785715726274561, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 329701734, "username": "MariaLuizaGSous", "tweet": "@portalR7 __Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora__  http://r7.com/0orm\u00a0 via @portalr7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaLuizaGSous/status/1037785715726274561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037785696562565120, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 210532882, "username": "naath_sc", "tweet": "gente, bolsonaro foi esfaqueado, pqp \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naath_sc/status/1037785696562565120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785695908253697, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 998608439940141056, "username": "ingridalvsr", "tweet": "chocada bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridalvsr/status/1037785695908253697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785681995739136, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2970941416, "username": "_jessygomes", "tweet": "Achei que era mentira que o Bolsonaro foi esfaqueado, mas eh vdd, que babado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jessygomes/status/1037785681995739136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785681484034048, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 946015996799746048, "username": "luncinfer", "tweet": "leia essa mensagem ela \u00e9 perfeita: um homem foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luncinfer/status/1037785681484034048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785672642383872, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 64210142, "username": "highysa", "tweet": "Socorro bolsobosta foi esfaqueado!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/highysa/status/1037785672642383872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785671186964482, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 795460952128966656, "username": "__vicck__", "tweet": "To tirando o meu cochilo e o Gabriel me liga pra falar que o bolsonaro foi esfaqueado... Ta, e o meu sono fica como?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__vicck__/status/1037785671186964482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785670092288002, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 930518177385238533, "username": "adriel_feliper", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado WTFFFFFFF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_feliper/status/1037785670092288002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785669203111936, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3506741115, "username": "isadorapbds", "tweet": "meu deus o bolsoblabo foi esfaqueado queeeeeerrre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadorapbds/status/1037785669203111936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785657387753473, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2161678809, "username": "lulu__barreto", "tweet": "o bozo foi esfaqueado em uma passeata, o msm que quer liberar o porte de armas de fogo a qual NAO PRECISA ESTAR PERTO P FERIR. A frase o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro nunca foi tao real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulu__barreto/status/1037785657387753473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785649334575104, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037785649334575104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785647350775809, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2592428198, "username": "Lucasvpch", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ... Podem d\u00e1 boas vindas pro novo presidente do Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasvpch/status/1037785647350775809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785643018010624, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 885348599101575168, "username": "Yassmin22k", "tweet": "o pior de tudo \u00e9 porque tem gente feliz com a not\u00edcia de que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yassmin22k/status/1037785643018010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785640853749765, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 572179958, "username": "vitoriars99", "tweet": "Mano o bolsonaro foi esfaqueado? T\u00e1 porrr mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriars99/status/1037785640853749765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785635162136577, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1588947390, "username": "stephwanted", "tweet": "plant\u00e3o da Globo pra falar que o Bolsonaro foi esfaqueado em JF mds gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephwanted/status/1037785635162136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785634801369089, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 209638647, "username": "marcellapo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ?! Agora mais do que nunca esse homem sobe nas campanhas. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellapo/status/1037785634801369089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785599778975744, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 390393255, "username": "Albukks", "tweet": "Carai, Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albukks/status/1037785599778975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785595647545344, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 828879369938542592, "username": "beatrzzie", "tweet": "ele fortalece a ideia que o crime deve ser combatido com viol\u00eancia e hoje foi esfaqueado... wow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrzzie/status/1037785595647545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785582561370117, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 264466436, "username": "betheolIg", "tweet": "meu deus velho bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betheolIg/status/1037785582561370117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785581508587520, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 113419551, "username": "valchaqui", "tweet": "sentei pra terminar de fazer um trabalho to enrolando vendo foto do bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valchaqui/status/1037785581508587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785545198522369, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4106921566, "username": "eduarda_liraM", "tweet": "manooo Bolsonaro foi esfaqueado, povo brasileiro fazendo justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduarda_liraM/status/1037785545198522369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785543436718080, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 303833802, "username": "renatajoin", "tweet": "Me deparo com a not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado. Quem acha aplaude, quem apoia, quem faz isso:\"Acuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz chame-os do que voc\u00ea \u00e9.\"Eis que mostram a cara os verdadeiros intolerantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatajoin/status/1037785543436718080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785540836438016, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1000618646, "username": "henriquenarizz", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk to raxano com o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquenarizz/status/1037785540836438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785535773908993, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2664276980, "username": "caliloubach", "tweet": "n\u00e3o sou a favor do candidato mas ir contra todas as propostas dele por alegar que \u00e9 uma pessoa baixa e violenta (q eu tb concordo) e ao mesmo tempo comemorar que ele foi esfaqueado e desejar que ele morra s\u00f3 mostra o quanto as pessoas s\u00e3o hip\u00f3critas e n\u00e3o sabem se posicionar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caliloubach/status/1037785535773908993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785533215371265, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 944349822777163778, "username": "annagabriella_g", "tweet": "na moral eu odeio o bolsonaro mas n\u00e3o consigo rir dele sendo esfaqueado, desejo mal p ngm kkkk fique bem (e longe da presidencia do pa\u00eds)", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annagabriella_g/status/1037785533215371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785526760300544, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4727526755, "username": "lindscbea", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e passa bem hm bem que dizem que vaso ruim n\u00e3o quebra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindscbea/status/1037785526760300544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785518405300224, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 260255695, "username": "isadejade", "tweet": "Gente, n\u00e3o comemorem tanto assim que o infeliz do bonoro foi esfaqueado (superficialmente). S\u00f3 vai levar os votos mais indecisos pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadejade/status/1037785518405300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785516115156993, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3154171729, "username": "bruno1599costa", "tweet": "Ta poxa Bolsonaro foi esfaqueado fih", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno1599costa/status/1037785516115156993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785513548279808, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28377168, "username": "Paulo_hmoraes", "tweet": "Eita bozonaro esfaqueado coruz gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_hmoraes/status/1037785513548279808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785511837003777, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 945992399960014848, "username": "mai_rych", "tweet": "BOLSO FOI ESFAQUEADO N\u00c3O TO ACREDITANDO  pic.twitter.com/GabB2GLQbK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mai_rych/status/1037785511837003777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785503620386816, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71615155, "username": "murilopuff", "tweet": "Terem esfaqueado o Bolsonaro s\u00f3 d\u00e1 mais \"raz\u00e3o\" pra ele.. Politicamente vai ser a melhor coisa pra ele. Tal da ignor\u00e2ncia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilopuff/status/1037785503620386816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785491679182853, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3336984519, "username": "cathylleni", "tweet": "Gente,eu tava dormindo e acordo com a minha m\u00e3e me chamando e falando que o Bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathylleni/status/1037785491679182853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785483659698177, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4301418147, "username": "LostNvida", "tweet": "@caminhaodoamor Li isso enquanto passou no plant\u00e3o q ele foi esfaqueado  por um momento achei q o Lila tinha feito isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LostNvida/status/1037785483659698177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caminhaodoamor"}
{"id": 1037785457449476096, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 709146585, "username": "italororiz_", "tweet": "saio pra cortar o cabelo, volto e o bolsonaro foi esfaqueado, comassim doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italororiz_/status/1037785457449476096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785450965069824, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957798602734276609, "username": "sb_ay1", "tweet": "e o Bolsonaro que foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sb_ay1/status/1037785450965069824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785432220725250, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1656804890, "username": "Myllenaareis", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, imagina se o indiv\u00edduo tivesse uma arma em bolsonaro auahiaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Myllenaareis/status/1037785432220725250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785428252913664, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2672083162, "username": "kellynathaly18", "tweet": "Mds o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kellynathaly18/status/1037785428252913664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785420753514496, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 982728547474333697, "username": "OpniaoBRs", "tweet": " https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,986703/amp.html\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE CAMPANHA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpniaoBRs/status/1037785420753514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785420367572992, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3319834474, "username": "dr_luc4s", "tweet": "Vejo pessoas comemorando e usando o fato do bolsonaro ter sido esfaqueado como argumento pol\u00edtico. Tenho muito medo do ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr_luc4s/status/1037785420367572992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785420120170498, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 968257067420192768, "username": "vmendes505", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ,quero cer a glr do bem e etc ,apoia a liberdade oq v\u00e3o falar ,pqp viu , mt tosto  kkkkkk e esse atentado vai deixa ele mais popular TAO \u00c9 FUDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmendes505/status/1037785420120170498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785416362016768, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 865529738797867009, "username": "guilhermea1515", "tweet": "Coisas estranhas acontecem em per\u00edodo eleitoral, avi\u00f5es caem, processos que durariam 10 anos duram 10 dias, candidato \u00e9 esfaqueado em pra\u00e7a p\u00fablica... Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermea1515/status/1037785416362016768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785405821792257, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@g1politica O Bolsonaro acabou de ser esfaqueado! T\u00e1 de sacanagem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037785405821792257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037785393016578050, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 967153764430962690, "username": "MariaIsadoraVi1", "tweet": "Mds Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaIsadoraVi1/status/1037785393016578050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785389908545536, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1640636539, "username": "Juhvilaca_", "tweet": "E o bolsonaro que foi esfaqueado...mas gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juhvilaca_/status/1037785389908545536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785372858769408, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3814384229, "username": "brunocaldaxx", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, eu to chocado \ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocaldaxx/status/1037785372858769408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785367431266305, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4119419001, "username": "juuliana_silv", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, mano. T\u00f4 chocada!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juuliana_silv/status/1037785367431266305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785354152103937, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 386249798, "username": "raissaxz", "tweet": "mano o bolsonaro foi esfaqueado.......eu to muito chocada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissaxz/status/1037785354152103937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785340017238016, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037785340017238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785339467841536, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29343708, "username": "rodriggonl", "tweet": "Quem semeia viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia, mais cedo ou mais tarde. RT @colunaesplanada: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O corte foi superficial e ele passa bem. Um suspeito j\u00e1 foi detido", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriggonl/status/1037785339467841536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunaesplanada"}
{"id": 1037785333923016705, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75220124, "username": "MatheusSchuch", "tweet": "Em 2016, o candidato \u00e0 prefeitura de Itumbiara (GO) pelo PTB, Jos\u00e9 Gomes, foi morto a tiros durante ato de campanha. Neste ano, no RS, o \u00f4nibus da caravana do ex-presidente Lula foi atingido a tiros. Agora, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante a campanha em MG...", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSchuch/status/1037785333923016705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785300225929218, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 813979697126277120, "username": "amemldr", "tweet": "esfaquearam o bolsonaro e minha m\u00e3e \"PRESIDENTE BOM \u00c9 PRESIDENTE ESFAQUEADO... TADINHO N ACREDITO QUE T\u00d4 DIZENDO ISSO\"  pic.twitter.com/EjyINkPw2m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amemldr/status/1037785300225929218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785299437461504, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 630861587, "username": "GustavoSaraiv", "tweet": "Beleza Bolsonaro foi esfaqueado, agora pensa se o cara que deu a facada tivesse arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaraiv/status/1037785299437461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785289039773696, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 141359724, "username": "_ThaayMuniiz_", "tweet": "Taaaaaa porra, Bolsonaro foi esfaqueado em MG \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ThaayMuniiz_/status/1037785289039773696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785282710593537, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 114591660, "username": "heitorwho", "tweet": "como assim o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorwho/status/1037785282710593537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785279648681985, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1027383151046418432, "username": "Mugrilexx", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado.#JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Mugrilexx/status/1037785279648681985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785264318570496, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 771049862150389760, "username": "NaianeDemetrio", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaianeDemetrio/status/1037785264318570496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785262670204929, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2922063593, "username": "jxxwm", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo para dizer que o Bolsonaro foi esfaqueadoPuta que pariu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxxwm/status/1037785262670204929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252024999936, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 995545614938181632, "username": "thaymarttins_s", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude28 a pessoa que fez isso s\u00f3 fez ajudar ele a ganhar mais votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaymarttins_s/status/1037785252024999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785243351240704, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3284000500, "username": "_giovannaoli", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano caraca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_giovannaoli/status/1037785243351240704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233624653824, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 171478144, "username": "PaulaRayannee", "tweet": "Enquanto fazia campanha Bolsonaro foi esfaqueado e passa bem, agora imagina se fosse uma arma, a possibilidade dele passar bem seria quase nula. Agora fica a reflex\u00e3o: Voc\u00ea acha ainda que o porte de arma vai trazer alguma bem feitoria, a n\u00e3o ser matar ou ferir inocente? Bj no S2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaRayannee/status/1037785233624653824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785230617325568, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2321434362, "username": "orlandoboorges", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado bixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandoboorges/status/1037785230617325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785223243681793, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120087189, "username": "cpdrenato", "tweet": "@Estadao Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpdrenato/status/1037785223243681793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037785203010428928, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1004857974848974850, "username": "FernandoASanto9", "tweet": "@PastorMalafaia BOLSONARO acaba de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoASanto9/status/1037785203010428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037785185314643968, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260209419, "username": "nthanrl", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nthanrl/status/1037785185314643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785175269273600, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "Toda intoler\u00e2ncia \u00e9 babaca aos que est\u00e3o comemorando, que Bolsonaro foi esfaqueado.Adivinha quem est\u00e1 sendo fascista agora?  https://twitter.com/Zanfa/status/1037783516736569345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037785175269273600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785174442958851, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3295333390, "username": "__dudaholiveira", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__dudaholiveira/status/1037785174442958851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785171918028800, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3149899839, "username": "lesbichx", "tweet": "Bolsonaro vive falando que vai meter bala na esquerda ai ele \u00e9 esfaqueado e a direito A mAs A eSqUeRdA \u00e9 MuItO iNtOlErAnTe", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbichx/status/1037785171918028800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785170382872576, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3507316217, "username": "SheleyGabriella", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SheleyGabriella/status/1037785170382872576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785163059671040, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2900452653, "username": "Lucas06_penha", "tweet": "Bagulho rid\u00edculo esse povo rindo do Bolsonaro ter sido esfaqueado e pior ainda \u00e9 o povo que torce pra que ele n\u00e3o sobreviva,por tr\u00e1s de tudo o cara tem uma fam\u00edlia caralho,voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o os que pregam amor seus doentes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas06_penha/status/1037785163059671040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785150485135360, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 901641806219276288, "username": "jv_moraiis", "tweet": "Mdddssssss bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jv_moraiis/status/1037785150485135360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785149071601669, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33316545, "username": "guyunderyou", "tweet": "BULBUNARO FOI ESFAQUEADO:((stan list \u2728", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guyunderyou/status/1037785149071601669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785137608617985, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52856571, "username": "milalopes_", "tweet": "CARALHO MANO BOLSONIRO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milalopes_/status/1037785137608617985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785122148417536, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "#URGENTE | Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas e \u00e9 levado ao hospital; veja o v\u00eddeo  https://goo.gl/MMzZWr\u00a0 pic.twitter.com/My9MwfCRGC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037785122148417536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785111054479360, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 774728595944144896, "username": "giiuu_l", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado? gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiuu_l/status/1037785111054479360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785092930895877, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 889510815967178752, "username": "F3nris27", "tweet": "@TaeminsGoodHair eu tava linda vendo minha s\u00e9rie gay a\u00ed abro o tt e BAM bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F3nris27/status/1037785092930895877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaeminsGoodHair"}
{"id": 1037785086547173376, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado hoje em Juiz de Fora. Isso n\u00e3o \u00e9 bom!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037785086547173376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785056029429761, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2395308286, "username": "calderotik", "tweet": "KKKKKKKKK O BOLSONARO FOI ESFAQUEADOLEGALIZA AS ARMA A\u00cd PRA VER QUE QUE VC VAI SER", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calderotik/status/1037785056029429761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785053047209987, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3008903349, "username": "GabrielXeroso", "tweet": "Dou duas aulinhas ali e bolsonaro \u00e9 esfaqueado, taporra mlk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielXeroso/status/1037785053047209987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785035103985664, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1017769582696820736, "username": "afronttosa", "tweet": "CARALHO BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afronttosa/status/1037785035103985664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785022521135104, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4795235312, "username": "madugramacho", "tweet": "@c0ngelad4 ser esfaqueado pra comover a popula\u00e7\u00e3o, a q ponto chegamos meu deus", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madugramacho/status/1037785022521135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c0ngelad4"}
{"id": 1037785013738237952, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 717485437128941569, "username": "MariaClaraFonts", "tweet": "@VossaMajestadeO O QUE? ele foi esfaqueado!!!! Essa \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 insana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClaraFonts/status/1037785013738237952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VossaMajestadeO"}
{"id": 1037784994478022656, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2979016241, "username": "BVictor04", "tweet": "Rivaldo come\u00e7ou a chorar porque o Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkjjmlk t\u00e1 aos prantos, largou at\u00e9 o fortnite pra ligar pro pai dele e passar a p\u00e9ssima not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BVictor04/status/1037784994478022656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784987246964741, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1445329940, "username": "seixas_roludo", "tweet": "Voc\u00eas: n\u00e3o vou apoiar discurso racista, homof\u00f3bico e violento do bolsonaro, n\u00e3o posso permitir essa agressividade\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado em JF\u201dVoc\u00eas de novo: AEEE TEM QUE MATAR MESMO ESFAQUEOU FOI POUCO FAQUEIROMITO", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seixas_roludo/status/1037784987246964741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784969391816704, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1441514012, "username": "Luciano7lima", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado \u00e9 verdade? Prenderam o vagabundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano7lima/status/1037784969391816704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784914891104256, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43266281, "username": "mateusabdalla", "tweet": "@bellalagof Se for ela e Bozo, voto nela sem sombra de d\u00favidas. Falando em Bozo, viu que ele foi esfaqueado? No meio de um apari\u00e7\u00e3o l\u00e1 em Minas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusabdalla/status/1037784914891104256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellalagof"}
{"id": 1037784901410582531, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 191237188, "username": "radioimprensa", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado no abd\u00f4men nesse momento em Juiz de Fora/MG  https://www.facebook.com/radioimprensadeanapolis/videos/329822737764435/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioimprensa/status/1037784901410582531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784894854909958, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 155031328, "username": "camillarpeixoto", "tweet": "que coisa rid\u00edcula essa hist\u00f3ria de terem esfaqueado o Bolsonaro...... isso s\u00f3 mostra que esses militantes n\u00e3o merecem nenhuma credibilidade, muito menos os candidatos que eles apoiam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillarpeixoto/status/1037784894854909958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784875036749825, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 553122060, "username": "cyrusayn", "tweet": "S\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyrusayn/status/1037784875036749825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784866904043525, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 773307405312688128, "username": "tailanja", "tweet": "foi esfaqueado?? mia fialevo um cortezin so  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tailanja/status/1037784866904043525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784834201006081, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 935290714652659712, "username": "maiagabriel11", "tweet": "Mano, o Bolsonaro foi esfaqueadoN btf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiagabriel11/status/1037784834201006081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784821932675072, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3006103702, "username": "catiabsouza2004", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado Juiz de Fora/MG \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31@conexaopolitica @BolsonaroPSL pic.twitter.com/QwzyYffsIu", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catiabsouza2004/status/1037784821932675072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,BolsonaroPSL"}
{"id": 1037784748184268800, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 194602612, "username": "Rlima_consult", "tweet": "Agress\u00e3o? Ele foi esfaqueado, isso \u00e9 tentativa de homic\u00eddio.  https://twitter.com/portalr7/status/1037782164820160512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rlima_consult/status/1037784748184268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784733982306304, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1026653439839948800, "username": "duduluiz_", "tweet": "bolsonaro bom e bolsonaro esfaqueado\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduluiz_/status/1037784733982306304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784708338405379, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1027163189329453056, "username": "lorislena", "tweet": "@Arthicuno Vei pelo amor de deus esse cara \u00e9 um babaca mas ngm tem que ser esfaqueado n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorislena/status/1037784708338405379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arthicuno"}
{"id": 1037784703292645376, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 549644831, "username": "JoohnAllen", "tweet": "E real o bolsominion foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoohnAllen/status/1037784703292645376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784703175151617, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "@carlastrass Imagina como vai ser na chegada da not\u00edcia de que o \"r\u00e9u\" foi esfaqueado agora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037784703175151617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass"}
{"id": 1037784700679585793, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010694788767723526, "username": "tautauanee", "tweet": "CARALHO O BOZONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tautauanee/status/1037784700679585793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784649525800960, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 863763007666614272, "username": "mederafael", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews Corrige ae, ele foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mederafael/status/1037784649525800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784646199791616, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947375732, "username": "marbrisaepaz", "tweet": "Essa s\u00f3 o que me faltava o Bolsonaro ser esfaqueado... Quem pagou pra ele ser esfaqueado? Agora ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marbrisaepaz/status/1037784646199791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784611647119361, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "Imagina como vai ser na chegada da not\u00edcia de que o \"r\u00e9u\" foi esfaqueado nesse momento?  https://twitter.com/carlastrass/status/1037784333447254016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037784611647119361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784550221467648, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 208717888, "username": "meninolobo27", "tweet": "Como assim o bozonaro foi esfaqueado \u00e9 isso a\u00ed lula 13 na veia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninolobo27/status/1037784550221467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784535868616704, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM  https://www.youtube.com/attribution_link?a=TZsPcdnKZL0&u=%2Fwatch%3Fv%3Du1NHP6GKqnk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037784535868616704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784512258695168, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 162109833, "username": "profmurillao", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora | Radar  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profmurillao/status/1037784512258695168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784510920839173, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172867376, "username": "luana_ddc", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado eita caraaai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luana_ddc/status/1037784510920839173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784433447895042, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3550224017, "username": "kamiisCarvalho", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, \u00c9 ISSO MESMOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamiisCarvalho/status/1037784433447895042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784429798797314, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 765332424918233089, "username": "acsaraquelrc", "tweet": "gente o bozoaru foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acsaraquelrc/status/1037784429798797314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784414992969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT @Haddad_Fernando lamentou o ocorrido com o @jairbolsonaro hoje. O candidato do PSL foi esfaqueado em Juiz de Fora, durante ato de campanha. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037784414992969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784405945794560, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 200985025, "username": "_feeitosa", "tweet": "Se o Bozonazi tiver sido esfaqueado vai dar mo merda, pode ter certeza", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_feeitosa/status/1037784405945794560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784356406865925, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2360038665, "username": "_hrezende", "tweet": "@mthsbarbosa Sabe qq eu lembrei na hora??? Do valdomiro quando foi esfaqueado tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hrezende/status/1037784356406865925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mthsbarbosa"}
{"id": 1037784351893868544, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 18761328, "username": "guiacme", "tweet": "@CaioCezarO Mano, ele foi esfaqueado. Para de desejar isso pros outros, por mais mau car\u00e1ter q seja a pessoa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiacme/status/1037784351893868544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioCezarO"}
{"id": 1037784343622701062, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 371358829, "username": "nevescorretor", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevescorretor/status/1037784343622701062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784342255132672, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM:  http://youtu.be/u1NHP6GKqnk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037784342255132672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784282691825664, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 92421536, "username": "JoseCSouza", "tweet": "BOLSONARO acaba de ser esfaqueado, neste momento, em Juiz de Fora-MG  https://www.facebook.com/100001380822080/posts/1990918557630819/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseCSouza/status/1037784282691825664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784281790050304, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/u1NHP6GKqnk?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037784281790050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784260609024000, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4840335515, "username": "LauroFilho18", "tweet": "Desde j\u00e1, N\u00c3O SOU ELEITOR DO BOLSONARO, que fique claro; Agora vamos ver todos aqueles que criticam as propostas do Bolsonaro achando bom ele ter sido esfaqueado e querendo sua morte. Logo, uma grande contradi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauroFilho18/status/1037784260609024000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784255563214850, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 792836907273220096, "username": "Vitormarquess33", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitormarquess33/status/1037784255563214850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784253512200193, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030410092330577920, "username": "cryingdevils666", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cryingdevils666/status/1037784253512200193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784232683364352, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 44199818, "username": "joedeasa", "tweet": "MDS O BOZONARO FOI ESFAQUEADO mas parece que t\u00e1 tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joedeasa/status/1037784232683364352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784202845081601, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "#URGENTE Segundo PM, o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. J\u00e1, j\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es. #EmAtualiza\u00e7\u00e3o #JairBolsonaro #RevistaFactual pic.twitter.com/AYsDY7SK6r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#EmAtualiza\u00e7\u00e3o,#JairBolsonaro,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037784202845081601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784185526730758, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "URGENTE JUIZ DE FORABOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE A SUA CAMPANHA ELEITORAL#Bolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PMCandidato saiu carregado por apoiadores; veja v\u00eddeo.\ud83d\ude32\ud83d\ude94\ud83d\udd2a\ud83d\udc89  https://www.facebook.com/aloalocidadebr/videos/687412458282182/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037784185526730758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784165343735808, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3296819811, "username": "JordanneMorais", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! N\u00e3o vou opinar \ud83d\udd25", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordanneMorais/status/1037784165343735808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784083248697344, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2208970300, "username": "_netobenjamim", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_netobenjamim/status/1037784083248697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784083055751169, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3290644404, "username": "tavar3s_", "tweet": "O BOLSONARO POSSIVELMENTE FOI ESFAQUEADO QUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavar3s_/status/1037784083055751169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784066240786434, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037784066240786434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037784051506204680, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4794086021, "username": "gustavo_luz16", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/kUS4sFjo74", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_luz16/status/1037784051506204680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784037451079680, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2623890177, "username": "showzalucas", "tweet": "O BOZO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/showzalucas/status/1037784037451079680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783873139236864, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998216738885001216, "username": "gisellevitooria", "tweet": "mano bolsonaro foi esfaqueado kkkkkk que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisellevitooria/status/1037783873139236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783872241655808, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 895700737174282240, "username": "daianyramosc", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daianyramosc/status/1037783872241655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783860770217985, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 737686785598337025, "username": "m_p_b_gabriela", "tweet": "Bonoro esfaqueado meu deus que del\u00edcia, digo, que absurdo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_p_b_gabriela/status/1037783860770217985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783854990417922, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 943231097193852928, "username": "CorrupcaoMemes", "tweet": "URGENTEBolsonaro acaba de ser esfaqueado em Juiz de Fora! https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380274\u00a0\u2026 pic.twitter.com/LkHySpeaP7", "replies": 21, "retweets": 53, "likes": 245, "location": "", "hashtags": "#post380274", "link": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037783854990417922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783854864424960, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3741545007, "username": "Eldacy_ferrer", "tweet": "JUIZ DE FORABolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eldacy_ferrer/status/1037783854864424960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783852973006848, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1967618972, "username": "aloalocidadebr", "tweet": "URGENTE JUIZ DE FORABOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE A SUA CAMPANHA ELEITORAL#Bolsonaro \u00e9 #esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PMCandidato saiu carregado por apoiadores; veja v\u00eddeo.\ud83d\ude32\ud83d\ude94\ud83d\udd2a\ud83d\udc89  pic.twitter.com/q2zndXqpuF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/aloalocidadebr/status/1037783852973006848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783828763496448, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 379187186, "username": "osmarsilveira86", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarsilveira86/status/1037783828763496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783817182953472, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118699298, "username": "marcossmaximo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Minas ai credo que del\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossmaximo/status/1037783817182953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783790150664193, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037783790150664193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783777236463616, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1665591462, "username": "Higor_DM", "tweet": "Agora os antis bolsonaro Ta achando bom o cara ser esfaqueado e se fosse outra pessoa iam estar reclamando, faz o seguinte sai do pa\u00eds desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Higor_DM/status/1037783777236463616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783765282631680, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 712372380648214529, "username": "clrmeirelles", "tweet": "CARALHO qbolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clrmeirelles/status/1037783765282631680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783757523169280, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1031533980892450817, "username": "victorsoeiroo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado veii", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorsoeiroo/status/1037783757523169280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783754067128320, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 202188345, "username": "mendeslets", "tweet": "Caralho o Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendeslets/status/1037783754067128320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783747486199808, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4716043731, "username": "alicelleao", "tweet": "MANO Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicelleao/status/1037783747486199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783720974057474, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 798339950097956864, "username": "tchescobsb", "tweet": "Not\u00edcis boas de mais para serem lidas rapidamente\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchescobsb/status/1037783720974057474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783609346875393, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 40896808, "username": "GabiiiLima", "tweet": "O candidato a presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado h\u00e1 pouco em Juiz de Fora (MG).  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiiiLima/status/1037783609346875393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783591860752384, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 742066580830441472, "username": "isinha040401", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, ja imaginava algo do tipo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isinha040401/status/1037783591860752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783568544616448, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de ForaA Pol\u00edcia Federal prendeu um suspeito e acredita que ele seja militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037783568544616448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783554443358209, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62934792, "username": "Ddiegops", "tweet": "Gente... e o Bolsonaro esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ddiegops/status/1037783554443358209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783549011619840, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3089845516, "username": "FernandocmsCsar", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/FernandocmsCsar/status/1037783549011619840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783540052774912, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3874801695, "username": "f3vereira", "tweet": "SOCORRO QUE O BONORO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f3vereira/status/1037783540052774912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783474655113217, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 567789577, "username": "malungorei", "tweet": "Not\u00edcias d\u00e3o conta que Bolsonaro acaba de ser esfaqueado em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malungorei/status/1037783474655113217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783474516705280, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 183360305, "username": "deozo", "tweet": "CARALHO BONORO FOI ESFAQUEADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deozo/status/1037783474516705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783466291724288, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 708089160943452161, "username": "effychaise", "tweet": "O CARA \u00c9 BURRO?????? O QUE ELE ACHA QUE VAI GANHAR O QUE ESFAQUEANDO O BONORO??? pois se era ele presidente do Brasil, ele conseguiu BANDO DE GENTE BURRA, espalhando \u00f3dio vcs s\u00f3 d\u00e3o visibilidade, esfaqueado v\u00e3o v\u00ea-lo como v\u00edtima e coitado!!!! PAREM DE SER IGNORANTES PQP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/effychaise/status/1037783466291724288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783442132553728, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 889510815967178752, "username": "F3nris27", "tweet": "VOC\u00caS VIRAM QUE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F3nris27/status/1037783442132553728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783429176348672, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2516319234, "username": "sauloarm_", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.Deus tenha miseric\u00f3rdia desta na\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloarm_/status/1037783429176348672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783424851996672, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 87237444, "username": "BlzMylena", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueadooi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlzMylena/status/1037783424851996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783414554939392, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1330270562, "username": "Ruan_AFP", "tweet": "Era pau no cu, mas ningu\u00e9m merece ser esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruan_AFP/status/1037783414554939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783397719044097, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 51450021, "username": "montesclaroscom", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora. Ferimento seria sem gravidade  http://moc.com.br/87246\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montesclaroscom/status/1037783397719044097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783394791247872, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037783394791247872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783390349602822, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2181173555, "username": "josuehenrique_", "tweet": "Caralho mano Bolsonaro foi esfaqueado mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuehenrique_/status/1037783390349602822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783370145693696, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 794963278996840453, "username": "filhododouglas", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhododouglas/status/1037783370145693696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321785389063, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "Hoje o avi\u00e3o do candidato ao Governo de Goi\u00e1s, Daniel Vilela teve problema e pouso de emerg\u00eancia. Hoje tamb\u00e9m o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Gente, dia tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037783321785389063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783295721988101, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2519639571, "username": "monicasorrab", "tweet": "maluco Bozonaro foi esfaqueado eita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasorrab/status/1037783295721988101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783245985931267, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2862660313, "username": "mariagabrii_", "tweet": "Eita porra o bolsonaro foi esfaqueado????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariagabrii_/status/1037783245985931267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783214255955968, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "#URGENTE | Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas e \u00e9 levado ao hospital; veja o v\u00eddeo  https://goo.gl/qARLMy\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037783214255955968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783208438448130, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 712665493308645376, "username": "leaohyago", "tweet": "ai o cara e esfaqueado ooooo entendi foi nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaohyago/status/1037783208438448130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783193192030208, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037783193192030208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783162859016192, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037783162859016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037783106764394496, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020643161595686912, "username": "sobrinhogee", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado????????? Que isso Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobrinhogee/status/1037783106764394496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783090612056064, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 159263658, "username": "porratalitha", "tweet": "o bonoro foi esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porratalitha/status/1037783090612056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783075994910721, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 827551592878632961, "username": "DaviTopzeira", "tweet": "caralho Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviTopzeira/status/1037783075994910721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783013810221058, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "Gente como assim Bolsonaro esfaqueado? Que coisa mais triste, me deprimiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037783013810221058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783002435280896, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 549644831, "username": "JoohnAllen", "tweet": "Como assim bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoohnAllen/status/1037783002435280896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782982092906496, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2901549825, "username": "millesjardim", "tweet": "pior \u00e9 ver geral do twitter felizao pq o cara foi ESFAQUEADO e dps querer falar de porte de arma, de viol\u00eancia e a porra toda Kkkkkkkkkk voc\u00eas s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas que s\u00f3 pensam no cu de vcs", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millesjardim/status/1037782982092906496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782977642721287, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34949782, "username": "sergiobara", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. A que ponto chega a intoler\u00e2ncia. Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiobara/status/1037782977642721287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782960945221635, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3149899839, "username": "lesbichx", "tweet": "como assim bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbichx/status/1037782960945221635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782890430562305, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 48868104, "username": "gonpeau", "tweet": "Genteee, n\u00e3o havia necessidade de ter esfaqueado  Bozonaro com uma arma branca;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonpeau/status/1037782890430562305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782867986800640, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "O candidato a presidente @jairbolsonaro foi esfaqueado durante uma passeata em Juiz de Fora (MG). Seu filho Fl\u00e1vio informou que ele passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men #DiariodoPoder pic.twitter.com/8tzbWtt7p6", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037782867986800640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782855806607360, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 231122755, "username": "isabellamelop", "tweet": "gente como assim o bozonaro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellamelop/status/1037782855806607360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782809333641216, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 26101990, "username": "antitelejornal", "tweet": "Not\u00edcia triste: bo\u00e7alnaro foi esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antitelejornal/status/1037782809333641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782789637263360, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67438397, "username": "cleimobil", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha. Eu alertei que isso poderia acontecer. Reflexo da intoler\u00e2ncia propalada.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleimobil/status/1037782789637263360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782783719100416, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2825501080, "username": "Vitorlchagas", "tweet": "Povo brasileiro \u00e9 rid\u00edculo, pregam tanto o amor, chamam o Bolsonaro de fascista, diz q ele propaga o \u00f3dio, e hj, numa campanha dele, ele \u00e9 esfaqueado Esse pessoal de esquerda \u00e9 DOENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitorlchagas/status/1037782783719100416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782736726097920, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "BREAKING NEWS: Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037782736726097920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782725237895170, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2150111557, "username": "filipemarx", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado procede?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipemarx/status/1037782725237895170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782635978915840, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 59931798, "username": "Unbornsz", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Unbornsz/status/1037782635978915840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782614772535297, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 885248274101407744, "username": "letzinha_", "tweet": "gente, Bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKKKKK meu deus  https://twitter.com/dalmodalbianco/status/1037780670859366402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letzinha_/status/1037782614772535297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782606757036034, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3741545007, "username": "Eldacy_ferrer", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel foi esfaqueado. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eldacy_ferrer/status/1037782606757036034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782545943941122, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4350491849, "username": "joaovitorcfa", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado , caraai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorcfa/status/1037782545943941122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782542227787777, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1865991445, "username": "mendesnatan_", "tweet": "mano o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesnatan_/status/1037782542227787777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782512695750658, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14706597, "username": "painelpolitico", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro diz ter sido esfaqueado em MG; Veja\u00a0v\u00eddeo  https://painelpolitico.com/politico/urgente-bolsonaro-diz-ter-sido-esfaqueado-em-mg-veja-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/155VC8tfH6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/painelpolitico/status/1037782512695750658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782472992452609, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 813979697126277120, "username": "amemldr", "tweet": "fui falar pra minha m\u00e3e que parece que bolsonaro foi esfaqueado e ela \"MAS ELE N\u00c3O GOSTA N\u00c9 DE ARMA?\" kkkkkkkkhkk gente pq eu t\u00f4 rindo?  pic.twitter.com/aEP2QogEzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amemldr/status/1037782472992452609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782454684270592, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64574667, "username": "mahxella", "tweet": "@euclarice Trago uma nova: Bolsonaro esfaqueado em Juiz de fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mahxella/status/1037782454684270592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037782437290491904, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3816568174, "username": "luizapeixotoc", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizapeixotoc/status/1037782437290491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782427240984578, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 37665648, "username": "deputadopeninha", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO durante ato em Juiz de Fora - MG.  https://www.facebook.com/deputadopeninha/videos/1105412329627665/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deputadopeninha/status/1037782427240984578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782419196264448, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 477872060, "username": "LuccaMarques", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado \u00e9 isso msm?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccaMarques/status/1037782419196264448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782312421924864, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64876446, "username": "amano3l", "tweet": "Que inferno terem esfaqueado esse merda, acabar de aumentar a chance dele pelo menos uns 40%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amano3l/status/1037782312421924864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782281061060608, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1923416707, "username": "afonso_kvlt", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, mano. esse pa\u00eds \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonso_kvlt/status/1037782281061060608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782231643824131, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 133910173, "username": "mamacielr", "tweet": "Eita porra o bicho foi esfaqueado.. mds po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamacielr/status/1037782231643824131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782133455106051, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2505272339, "username": "euorleans", "tweet": "MEU DEUS ELE FOI ESFAQUEADO MESMOKKKKKKK SOCOROOOOOOOOOOO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euorleans/status/1037782133455106051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782113486102528, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 221065471, "username": "caiolucindo_", "tweet": "Bolsonabo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiolucindo_/status/1037782113486102528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782014840242176, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2317971326, "username": "henrizcc", "tweet": "mano o bolsonaro esfaqueado eu t\u00f4 tipo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrizcc/status/1037782014840242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781969378181123, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 594292035, "username": "funkblogbr", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Evento em Juiz de Fora o.O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/funkblogbr/status/1037781969378181123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781928609546241, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 54008320, "username": "madugoretti", "tweet": "Bonoro esfaqueado no meu pa\u00eds JF juro que n\u00e3o fui eu gnt", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madugoretti/status/1037781928609546241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781876616949760, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 329975184, "username": "OAlbertoGustavo", "tweet": "CARALHO TIO!!! Bolsonaro foi esfaqueado numa passeata mesmo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OAlbertoGustavo/status/1037781876616949760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781854148087811, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 10, "retweets": 73, "likes": 145, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037781854148087811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781830622236673, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2776339738, "username": "amandadiasc_", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandadiasc_/status/1037781830622236673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781691295825920, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 706411351, "username": "agabroela", "tweet": "o bobonaro foi esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agabroela/status/1037781691295825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781630247677953, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1460975132, "username": "amnzs", "tweet": "O VIDEO DO B*OLSONARO SENDO ESFAQUEADO SALVOU MINHA QUINTA HIDRATOU MEU CABELO LIMPOU MEUS POROS CUROU MINHAS FERIDAS", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amnzs/status/1037781630247677953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781537801035783, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 809734689170788352, "username": "iggymeloh", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iggymeloh/status/1037781537801035783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781530582679555, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 865155672941481984, "username": "l4u_rinh4", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado kkkk gente que isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l4u_rinh4/status/1037781530582679555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781518888980480, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 49508078, "username": "hldrflp", "tweet": "morta que o ******** foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hldrflp/status/1037781518888980480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781385073881088, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849699773049446401, "username": "Vini300_", "tweet": "CARALHO BOLSONARO ESFAQUEADO FOI A SURPRESA DO DIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vini300_/status/1037781385073881088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781302789976065, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 106084970, "username": "renatoalvesdf", "tweet": "O presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro teria sido esfaqueado durante caminhada em Juiz de Fora (MG).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoalvesdf/status/1037781302789976065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781293499596801, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 60801794, "username": "romeroarruda", "tweet": "Bolsonaro sofreu um ataque em MG e foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romeroarruda/status/1037781293499596801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781072568836099, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 75220124, "username": "MatheusSchuch", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro (PSL) foi levado \u00e0s pressas para atendimento em Juiz de Fora (MG) agora h\u00e1 pouco. Ele teria sido esfaqueado durante um ato de campanha, mas a informa\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi confirmada oficialmente.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSchuch/status/1037781072568836099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781070270418944, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 886935421023813632, "username": "xJohnSoares", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, PQP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xJohnSoares/status/1037781070270418944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780974560600064, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77047197, "username": "sono_bernardes", "tweet": "algu\u00e9m pelo amor de deus me diz que \u00e9 verdade que o bolsonaro foi esfaqueado na minha jf nunca duvidei", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sono_bernardes/status/1037780974560600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780969435160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 306239721, "username": "TheusinhuFull", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado meeeeee", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheusinhuFull/status/1037780969435160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780718343135232, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 753078278714429441, "username": "AlineRibeiroAg3", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineRibeiroAg3/status/1037780718343135232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780531591741441, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49597012, "username": "cecimayer", "tweet": "@silva_walmensy @JornalOGlobo Incidente, porra nenhuma, ele foi esfaqueado. Tenho nojo dessa m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cecimayer/status/1037780531591741441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,silva_walmensy"}
{"id": 1037780347931504640, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4542680722, "username": "hesguccin", "tweet": "Gente o bozonaro foi esfaqueado mesmo? Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hesguccin/status/1037780347931504640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778829857763328, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 16885547, "username": "mihmacedo", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado mesmo em juiz de fora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mihmacedo/status/1037778829857763328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656838915932160, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 89253951, "username": "isabeladuartedf", "tweet": "Esfaqueado em assalto, motorista tentar levar \u00f4nibus at\u00e9 quartel no DF -   https://www.metropoles.com/distrito-federal/seguranca-df/esfaqueado-em-assalto-motorista-tentar-levar-onibus-ate-quartel-no-df\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabeladuartedf/status/1037656838915932160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
