{"id": 1038236110781071365, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@N_Carvalheira @jrguzzofatos Uma mancha no curr\u00edculo do Fachin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038236110781071365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos,N_Carvalheira"}
{"id": 1038202583222046720, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53393534, "username": "madoliveira", "tweet": "Fachin mant\u00e9m pris\u00e3o de ex-deputado denunciado por ajudar parlamentares em suposta obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 Lava Jato. Em @g1: https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/07/fachin-mantem-prisao-de-ex-deputado-denunciado-por-ajudar-parlamentares-em-suposta-obstrucao-a-lava-jato.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madoliveira/status/1038202583222046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038199369978109953, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 517956569, "username": "VilelaMiriam", "tweet": "Fachin mant\u00e9m pris\u00e3o de ex-deputado denunciado por ajudar parlamentares em suposta obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 Lava Jato  http://dlvr.it/QjTqJZ\u00a0 pic.twitter.com/p3Bx54gp4W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VilelaMiriam/status/1038199369978109953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031236348960769, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 166539438, "username": "Marialuizababe", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/#.W5JliD1LL5U.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marialuizababe/status/1038031236348960769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014951724670976, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula via @UOLNoticias @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038014951724670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037975763130167296, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "STF rejeita pedidos de Lula para se manter na disputaA defesa do ex-presidente Lula sofreu duas derrotas no STF ontem. O relator da Lava-Jato na Corte, Edson Fachin, negou liminar para suspender a inelegibilidade por condena\u00e7\u00e3o do TRF-4, e Celso de Mello rejeitou outra liminar,", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037975763130167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918597883068418, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Fachin autoriza inqu\u00e9ritos para investigar Marun e 7 parlamentares por supostas fraudes no Minist\u00e9rio do Trabalho  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/04/fachin-autoriza-abertura-de-3-inqueritos-para-investigar-marun-e-7-parlamentares-na-registro-espurio.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037918597883068418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913573903753216, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 31482373, "username": "edsonjunior1986", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1986/status/1037913573903753216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912634857861122, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! 06/09/2018 #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/rFZpwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1037912634857861122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876108866318338, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9ritos para investigar Marun e Jovair Arantes  https://goo.gl/jEiTHc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037876108866318338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864548311740416, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037864548311740416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844312644562944, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 514593121, "username": "FilipeGuedes4", "tweet": "@alvarodias_ Sugiro que o sr v\u00e1 chorar na cama lambendo o saco do seu ministro de estima\u00e7\u00e3o, Edson Fachin, o fantoche do TSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGuedes4/status/1037844312644562944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037821481168842752, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 64216378, "username": "Elenvaz", "tweet": "@maristelaggpc Nem efeito eleitoral tem. Cria vergonha na cara, Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenvaz/status/1037821481168842752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037814032340799490, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin autoriza depoimento de Janot sobre dela\u00e7\u00f5es da J&F.  http://poder360.com.br/justica/fachin-autoriza-depoimento-de-janot-sobre-delacoes-da-jf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/guhmBPFkcj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037814032340799490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812976240209920, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037812976240209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812591739850752, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037812591739850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797932697899014, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037797932697899014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795542271635456, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 125207085, "username": "RicardoMValle", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMValle/status/1037795542271635456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792719710679040, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 140084562, "username": "domorvandil", "tweet": "Participar dessas elei\u00e7\u00f5es sem antes mobilizar o povo \u00e9 fazer o jogo de traidore como Edson Fachin. Acesse e compartilhe: \"A mobiliza\u00e7\u00e3o popular deveria vir antes das elei\u00e7\u00f5es!\" -...  http://cartasprofeticas.org/a-mobilizacao-popular-deveria-vir-antes-das-eleicoes/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domorvandil/status/1037792719710679040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792282311831552, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 140084562, "username": "domorvandil", "tweet": "Participar dessas elei\u00e7\u00f5es sem antes mobilizar o povo \u00e9 fazer o jogo de traidore como Edson Fachin. Acesse e compartilhe: \"A mobiliza\u00e7\u00e3o popular deveria vir antes das elei\u00e7\u00f5es!\" -   http://cartasprofeticas.org/a-mobilizacao-popular-deveria-vir-antes-das-eleicoes/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pqQIoAG0to", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domorvandil/status/1037792282311831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787876094889986, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 16698903, "username": "coimbrafiho", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\u201d https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbrafiho/status/1037787876094889986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777619536756737, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037777619536756737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777417027244032, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \"ONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037777417027244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771718251741184, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3431958881, "username": "ceissahmaria", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceissahmaria/status/1037771718251741184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771692926558214, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037771692926558214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770075015720960, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor de Lula candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037770075015720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768332060045312, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104479828, "username": "anajustra", "tweet": "O Plen\u00e1rio seguiu por unanimidade o voto do ministro Edson Fachin. A presidente chama agora o Recurso Extraordin\u00e1rio sobre educa\u00e7\u00e3o domiciliar, sob relatoria do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajustra/status/1037768332060045312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765321845866496, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin autoriza depoimento de Janot sobre dela\u00e7\u00f5es da J&F.  http://poder360.com.br/justica/fachin-autoriza-depoimento-de-janot-sobre-delacoes-da-jf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ko40QRWecC", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037765321845866496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763314997227521, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 104479828, "username": "anajustra", "tweet": "Os advogados tamb\u00e9m argumentam que se a Ordem \u00e9 reconhecidamente isenta, as Caixas - que s\u00e3o um bra\u00e7o da OAB - tamb\u00e9m devem ser. O ministro Edson Fachin come\u00e7a seu relat\u00f3rio falando sobre a imunidade tribut\u00e1ria rec\u00edproca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajustra/status/1037763314997227521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760578998206464, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 104479828, "username": "anajustra", "tweet": "Mas antes de chamar as mat\u00e9rias da pauta, a ministra C\u00e1rmen L\u00facia apregoou um outro RE, o de n\u00famero 405267 - que trata da tributa\u00e7\u00e3o da Caixa Assistencial da OAB de Minas Gerais. O processo \u00e9 relatado pelo ministro Edson Fachin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajustra/status/1037760578998206464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754939660005376, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 567789577, "username": "malungorei", "tweet": "Um ex-amigo de Fachin deu o exata e definitiva explica\u00e7\u00e3o que voc\u00ea necessita:Fachin \u00e9 um verme.  https://twitter.com/stanleyburburin/status/1037694031411769344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malungorei/status/1037754939660005376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754907879780353, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "@Marlene_Senna E o primeiro a ser faxinado deveria ser o Fachin - e exposto derrotado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037754907879780353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marlene_Senna"}
{"id": 1037754009312882688, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 231212631, "username": "cesarccq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarccq/status/1037754009312882688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037753106145009664, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?a\u00a0 FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037753106145009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752795498270725, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 968566973146849280, "username": "bsbinfoconews", "tweet": "Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://brasiliainfoconews.com.br/edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iN2CuhK97V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbinfoconews/status/1037752795498270725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750707288530944, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Fachin nega pedido para anular inelegibilidade de Lula  https://goo.gl/YqtwcN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1037750707288530944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748554951995393, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wVm2Aofs0k", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037748554951995393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746046661812229, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa O ministro Edson Fachin, do #STF, negou pedido da defesa de #Lula para suspender a condena\u00e7\u00e3o dele no caso do #tr\u00edplex e, com isso, permitir a candidatura do ex-presidente nas #eleicoes2018\ud83d\udd18 canal 53.1 pic.twitter.com/n1UbjKy8zS", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#STF,#Lula,#tr\u00edplex,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037746046661812229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744967823884288, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@STF_oficial Fachin leu o Twitter do @wadih_damous", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037744967823884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,wadih_damous"}
{"id": 1037740689558261762, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 537404381, "username": "duraes_pedro", "tweet": "Fachin nega recurso para manter candidatura de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duraes_pedro/status/1037740689558261762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737747920896002, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZCVy7jo_q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hr4l0cc0muca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037737747920896002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733384657809409, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "Fernando Morais, sobre o cachorrinho da Globo: \"Fachin voltou atr\u00e1s, arrepende-se, desdisse o que havia dito ou, como diz o vulgo, espirrou fora do penico\". Ou seja, o golpista safado ensaiou ser magistrado decente, mas recebeu ordem da Globo para foder Lula e o povo brasileiro.  pic.twitter.com/PR26F7QUJk", "replies": 9, "retweets": 108, "likes": 174, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037733384657809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732921677885440, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "No TSE o Juiz Fachin votou pela aceita\u00e7\u00e3oda determina\u00e7\u00e3o da ONU, dando direito de Lula concorrer. J\u00e1 no STF o mesmo juiz decidiu o contr\u00e1rio do que votou a 5 dias atr\u00e1s. A inseguran\u00e7a jur\u00eddica esta cada vez mais explicita.  https://twitter.com/angelolelio/status/1037732639736770561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037732921677885440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731231583141889, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STFcom isso, Fachin admite que seu voto no TSE, alusivo \u00e0 ONU, foi apenas uma encena\u00e7\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037731231583141889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037728733489254401, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@stanleyburburin Fachin \u00e9 um \ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1037728733489254401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037728147456909313, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 121263890, "username": "pd_twitt", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal [&hellip;] https://www.portugaldigital.com.br/stf-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pd_twitt/status/1037728147456909313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726983264907265, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/ministro-fachin-nega-pedido-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037726983264907265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723022449369088, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "Amoedo preterido pela m\u00eddia convencional, mas levaram Boulos para os debates.  O STF revogou a lei do voto impresso, como pode?  Fachin d\u00e1 uma pro santo outro pra galera. Meireles afirma vai vencer no primeiro turno. U\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037723022449369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721914700189696, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161848953, "username": "feliipe_fran", "tweet": "Agora que o Fachin negou a candidatura do Lula, era a p\u00e1 que faltava pra enterrar de vez o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliipe_fran/status/1037721914700189696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718107530452993, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 703652740300480512, "username": "nivaldotmalta", "tweet": "@JotaInfo @Jotalnfo,Ex Presidenciavel Malta, Fachin simplismente foi patriota diante da ONU, corajoso diante da dor do povo, inteligente proficionalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldotmalta/status/1037718107530452993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037715058011394048, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade de Lula  https://glo.bo/2oM16lY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037715058011394048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714119942582273, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/S1pQxhXPMzU?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Crit\u00edca #Fachin por Voto a Favor de #Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Fachin,#Lula", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037714119942582273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037714002762182656, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Qual a parte do: com supremo e tudo que o povo ainda n\u00e3o entendeu?FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037714002762182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037709611174912000, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 213357262, "username": "achei_sudoeste", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade -  http://www.acheisudoeste.com.br/noticias/31830-/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achei_sudoeste/status/1037709611174912000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709283792744448, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2528833287, "username": "tbsorrentino", "tweet": "Novo post: \"Ministro Fachin nega pedido de Lula para dar efeito suspensivo ao ac\u00f3rd\u00e3o do TRF-4 \"  https://ift.tt/2NVr9lH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbsorrentino/status/1037709283792744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708781906477056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959447233027563520, "username": "PiauiDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiauiDiario/status/1037708781906477056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708454654291968, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 959041496375857154, "username": "DiarioGoias", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioGoias/status/1037708454654291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707969113272320, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido de Lula para dar efeito suspensivo ao ac\u00f3rd\u00e3o do TRF-4 em raz\u00e3o de decis\u00e3o do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU:  https://bit.ly/2wQqNWL\u00a0 pic.twitter.com/ymW4Kgn95s", "replies": 252, "retweets": 211, "likes": 735, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037707969113272320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707568335007744, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61930870, "username": "blogedgarlisboa", "tweet": "Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://ift.tt/2M32p9j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogedgarlisboa/status/1037707568335007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706421364826113, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2966646035, "username": "brasiliadiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasiliadiario/status/1037706421364826113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705255734181889, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 432890547, "username": "diariobrasil", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariobrasil/status/1037705255734181889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701463840108546, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "@Estadao Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037701463840108546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037696393786351616, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 136080946, "username": "DaniloKage", "tweet": "Agora, pq o Fachin mudou de ideia de uma semana pra outra? Foi s\u00f3 papo pra manter pose de honrar tratado internacional no julgamento e ficar bem visto? ser\u00e1 que press\u00e3o pol\u00edtica? ser\u00e1 que press\u00e3o popular? ser\u00e1 que graninha por fora? ser\u00e1 que amea\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloKage/status/1037696393786351616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696391152369665, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026  \"Indefiro o pedido formulado. Publique-se. Intime-se. Ap\u00f3s, arquivem-se\", determinou o ministro.... -  Parab\u00e9ns!! Est\u00e1vamos apreensivos com a sua decis\u00e3o. Mas, deu td certo! Valeu Fachin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037696391152369665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695594465255424, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "@STF_oficial Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Nossa @stf_oficial, essa passou perto. Imaginaram se libera esse bandido, corrupto e presidi\u00e1rio q infelizmente tinha td pra ganhar??? A pelegada tava td de volta. Valeu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695594465255424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,STF_oficial"}
{"id": 1037695498398904321, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 73745956, "username": "alvarodias_", "tweet": "Depois do gol contra no \u00faltimo julgamento do TSE (6 x 1), Fachin marca gola\u00e7o e atualiza placar: Brasil 7 x 1 Lula.#AlvaroDias19  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 16, "retweets": 28, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "#AlvaroDias19", "link": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1037695498398904321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037695283465990144, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2263180159, "username": "ivonizio", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonizio/status/1037695283465990144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693809092714496, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Por Felipe Pontes O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, que buscava...  http://nbnbrasil.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1037693809092714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693620558721024, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Por Felipe Pontes O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, que...  http://blogdocallado.com/ministro-fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1037693620558721024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693395714621440, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 62681775, "username": "edyjoplin", "tweet": "Algu\u00e9m tinha d\u00favida que Fachin ia cagar na toga?! Eu n\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edyjoplin/status/1037693395714621440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693151627096065, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "Folha, m\u00eddia golpista: \"Fachin negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Os advogados do petista querem que, com base no entendimento do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU a favor de Lula.\"  pic.twitter.com/DlH1CLdpXq", "replies": 4, "retweets": 22, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037693151627096065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692529699905536, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 810647326297624580, "username": "TiaoImoveisIII", "tweet": "Foi s\u00f3 o tempo suficiente para Fachin se despir da m\u00e1scara e provar que seu voto no @TSEjusbr n\u00e3o foi nada menos que CANALHICE, CALHORDICE, CINISMO, VAGABUNDAGEM. https://youtu.be/ObULipT0RgU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaoImoveisIII/status/1037692529699905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037692117903134720, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 583510113, "username": "HosvaldoP", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HosvaldoP/status/1037692117903134720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037691923555856385, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 519964459, "username": "JOAOAS2012", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOAS2012/status/1037691923555856385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691881424125952, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 519964459, "username": "JOAOAS2012", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOAS2012/status/1037691881424125952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691298344574976, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 371358829, "username": "nevescorretor", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevescorretor/status/1037691298344574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690837289918466, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037690837289918466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689832498241536, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Fachin e sua personalidade rev\u00e9s !...  pic.twitter.com/HlGKoD2EC6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1037689832498241536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686835965620224, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037686835965620224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037686371467423744, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 61930870, "username": "blogedgarlisboa", "tweet": "Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  http://dlvr.it/QjJslW\u00a0 pic.twitter.com/rwfhz2qu8I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogedgarlisboa/status/1037686371467423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685579729842182, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, MAS O QUE PEDIA O RECURSO? TEM A VER COM A ...  https://youtu.be/Fem7cFOuIoo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1037685579729842182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037683373932785664, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://bit.ly/2PIxOQn\u00a0 \ud83d\udcf7Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil pic.twitter.com/ZGfoYXUHtZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037683373932785664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682986748178432, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Fachin no @TSEjusbr votou a favor da candidatura do Lula e no @STF_oficial foi contra o q mostra a imparcialidade do Judici\u00e1rio tupiniquim. Com isso s\u00f3 fortalece a verdade diante do mundo. O P\u00eat\u00ea vai dar um n\u00f3 no Golpe. Acalmem, dia 11 e ter\u00e7a feira pr\u00f3xima.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037682986748178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037682520509308928, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "A substitui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 se dar no limite do prazo at\u00e9 para #HaddadPresidente ter subs\u00eddio para poder Governar e quem sabe comprar a briga para libertar Lula caso eleito. O Lawfare deve ser exposto ao limite e ontem o Fachin deu mais uma ajuda nesse sentido.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037682520509308928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679425767264256, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Fachin vota no STF o contr\u00e1rio do que votou no TSE.DUAS CARAS OU DESCARADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037679425767264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679298369347584, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Ent\u00e3o quer dizer que o Fachin decidiu n\u00e3o acatar a liminar da ONU que dizia que Lula deveria ser candidato \u00e0 presid\u00eancia? Hummmm... a den\u00fancia feita ontem pela Joice surtiu efeito.  https://gab.ai/vitorars/posts/34241028\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037679298369347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677751149441029, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 945068359489609728, "username": "luciocogomes", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciocogomes/status/1037677751149441029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677253663047680, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 255476248, "username": "haroldcaetano", "tweet": "Para Fachin, o direito que valia na sexta passada j\u00e1 n\u00e3o vale hoje. O belo discurso do dia 31, como @wadih_damous disse naquele mesmo dia, era s\u00f3 teatro. Prossegue o cortejo f\u00fanebre da democracia. https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1037671762584952834\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldcaetano/status/1037677253663047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037676219263856641, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@LulaOficial @STF_oficial @DarioAlok @JujuMathiasMar4 Ou seja, na cara q aquele voto foi pra dar uma \"legalidade\" na decis\u00e3o do TSE, fica claro q iria pegar QUALQUER brecha pra negar agora! Mesmo se a argumenta\u00e7\u00e3o tivesse sido bem costurada, o Fachin iria negar! T\u00e1 claro isso! Onde menos se espera \u00e9 que n vem porra nenhuma mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037676219263856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JujuMathiasMar4,DarioAlok,STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037673732330930176, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 237001969, "username": "Letissiando", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lulaque t\u00e1 acontecendo maluco kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letissiando/status/1037673732330930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673660922953730, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Fachin decidiu que recomenda\u00e7\u00e3o de comit\u00ea da ONU n\u00e3o tem alcance sobre a condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia de Lula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037673660922953730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673080888467457, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fvtqhS60gP", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037673080888467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671269628567553, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://diariodegoias.com.br/brasil/112734-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JzoVCkBE4W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037671269628567553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671264746450944, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://diariodegoias.com.br/brasil/112734-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026 pic.twitter.com/MaImClQiy2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037671264746450944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669371290832898, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E o dia come\u00e7a com decis\u00e3o do STF. Fachin nega pedido de @LulaOficial petista continua sem registro de candidatura. Expectativa \u00e9 q defesa recorra ao plen\u00e1rio do Supremo.  #Politica #PRESIDENTE #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #LulaManuHaddad pic.twitter.com/R6hsMwMCud", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Politica,#PRESIDENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037669371290832898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037668766165950465, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Comprovada a farsa do voto do Fachin no TSE: \"Fachin nega candidatura de Lula no STF\". UMA VEZ GOLPISTA, SEMPRE GOLPISTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1037668766165950465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668743181213696, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex  https://bit.ly/2oK2Pbb\u00a0 pic.twitter.com/MadIVIXi9a", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037668743181213696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668116820623360, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Viu @wadih_damous escreveu no Twitter coisas internas do Facim..... Ops do Fachin e agora ele rejeitou a candidatura do Lula \ud83e\udd91 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037668116820623360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037667855389663232, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto @RevistaISTOE https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037667855389663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037666318374367232, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 30995200, "username": "EduMarzagao", "tweet": "Ufa!!! Passou o solu\u00e7o do Fachin! https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,704295/fachin-nega-pedido-de-lula-por-candidatura.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduMarzagao/status/1037666318374367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664723767111681, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037664723767111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662161659678721, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura do ex-presidente  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037662161659678721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037662113085513735, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Fachin autoriza depoimento de Janot em processo que discute rescis\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o da J&F  https://oglobo.globo.com/economia/fachin-autoriza-depoimento-de-janot-em-processo-que-discute-rescisao-de-delacao-da-jf-23044469\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037662113085513735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661730745270272, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47538209, "username": "Basiliarodri", "tweet": "Fachin negou o recurso de Lula pra deixar de ser ficha suja. O ministro decidiu sozinho, n\u00e3o enviou \u00e0 segunda turma, nem plen\u00e1rio. Ele n\u00e3o considera que exista recurso \"plaus\u00edvel\" que possa suspender a condena\u00e7\u00e3o de segunda inst\u00e2ncia - como a Lei da Ficha Limpa possibilita.  pic.twitter.com/SPliyuRPNt", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Basiliarodri/status/1037661730745270272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661412468948992, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@claudioedantas Fachin  andou lendo o m\u00e9dico e o monstro?No @STF_oficial age como o respeitado Dr. Jekill e no @TSEjusbr, como o assustador Mr. Hyde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037661412468948992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037661266993655808, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037661266993655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037660755842281472, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "Ainda existe \u201cum pouco\u201d de bom senso no Fachin. Achei que iria advogar para o Lula, como sem tem feito, por\u00e9m fez o correto.  https://twitter.com/blogdopim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037660755842281472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660652528185344, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@LeiaRachor O ministro do @STF_oficial Fachin detonou o Ministro do @TSEjusbr Fachin.Antes assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037660652528185344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiaRachor,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037659299772878848, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 258774762, "username": "julie_anne_", "tweet": "E Muitooo tomboo pra pouco LulaaahahahahaFachin Rejeita Pedido de Lula  pic.twitter.com/X7wHurAp4U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julie_anne_/status/1037659299772878848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658558324789248, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63324684, "username": "Maiageovana", "tweet": "Fachin - Ministro num tribunal e p\u00e1rea no outro! Lula segue contando a hist\u00f3ria e elegendo seu candidato! A justi\u00e7a tupiniquim nua diante do mundo! #Haddad2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad2018", "link": "https://twitter.com/Maiageovana/status/1037658558324789248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658232251133952, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 812396943070691328, "username": "DonSergiones", "tweet": "Como esperado o Ministro do STF, Fachin, muda seu voto da noite para o dia sobre Lula. A toga est\u00e1 na lama.", "replies": 3, "retweets": 27, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonSergiones/status/1037658232251133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657963186536449, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3205786257, "username": "engemeire", "tweet": "Os esquerdopatas foram dormir sonhando que Fachin poderia n\u00e3o s\u00f3 dar uma liminar para o #LulaNaCadeia voltar a ser candidato,como at\u00e9 solt\u00e1-lo.Fizeram pipi na cama\ud83d\ude02. Fachin recobrou o ju\u00edzo e negou recurso da banca lulista. A elei\u00e7\u00e3o segue, sem Lula, sem ONU, sem chicana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeia", "link": "https://twitter.com/engemeire/status/1037657963186536449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657885810012160, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWly1?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037657885810012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657635737272321, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA...\" Nenhuma novidade. Agora PT...vamos de Haddad antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037657635737272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657273882030080, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037657273882030080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657108790108160, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3630489978, "username": "TomasSantos28", "tweet": "nem Fachin te quer, t\u00e1 dif\u00edcil em meu companheiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TomasSantos28/status/1037657108790108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656598976573440, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 843588104632094721, "username": "Vasti01804100", "tweet": "@revistaforum Fachin, voc\u00ea n\u00e3o tem asco de voc\u00ea? eu teria nojo de mim mesma, se tivesse o seu comportamento. Por que n\u00e3o se mata? seria mais nobre da sua parte.  Voc\u00ea sofre de algum mal bipolarizante jur\u00eddico?Ou \u00e9 mau caratismo mesmo? #EuSouLula!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuSouLula", "link": "https://twitter.com/Vasti01804100/status/1037656598976573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037655980010602499, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Eu fui a mulher q avisou que o Fachin votou pra respeitar a ONU s\u00f3 pra se amostrar pq sabia q o Lula tinha zero chances de vencer ali. \u00d3bvio q se tivesse a m\u00ednima chance dele conseguir ser candidato ele votaria contra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1037655980010602499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655681841684480, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61592460, "username": "barbaralobato", "tweet": "Apela\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 negada pelo ministro Edson Fachin:  pic.twitter.com/Ewo9aUFf7f", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaralobato/status/1037655681841684480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655583552356357, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Aos militantes que julgam q o P\u00eat\u00ea j\u00e1 deveria lan\u00e7ar #HaddadPresidente antes de esgotar os recursos da candidatura de Lula a decis\u00e3o ontem do Fachin mostra mais uma vez q o P\u00eat\u00ea acertou. Tem q expor o golpismo do Judici\u00e1rio ao mundo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037655583552356357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654696419311616, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 401716374, "username": "Pimentelrgp", "tweet": "@ColunaCH Espero que o Ministro #fachin no seu voto de relator n\u00e3o atue como advogado de pol\u00edtico corrupto, como fez no TSE, pois estar\u00e1 decretando a MORTE CEREBRAL da Lava-jato. Os demais advogados de corruptos, que possuem assento no STF, est\u00e3o esperando essa oportunidade para isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fachin", "link": "https://twitter.com/Pimentelrgp/status/1037654696419311616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaCH"}
{"id": 1037654580727828481, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 68291047, "username": "MauroASampaio", "tweet": "Fachin decidiu que a canalhice continuar\u00e1 reinando no Judici\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroASampaio/status/1037654580727828481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654350904979456, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037654350904979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037653961736634368, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidaturaManifesta\u00e7\u00e3o de comit\u00ea da ONU, usada como argumento pela defesa do petista, n\u00e3o tem alcance para suspender a condena\u00e7\u00e3o do ex-presidente em segunda inst\u00e2ncia, diz relator da Lava Jato...  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037653961736634368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653554218061829, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 288474923, "username": "Lindasod", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA gra\u00e7as a Deus! S\u00f3 a insist\u00eancia da Defesa do ex presidente baseando-se em Comit\u00ea da ONU sem nenhum valor jur\u00eddico e ainda ousando desafiar o sistema de leis da nossa Na\u00e7\u00e3o, j\u00e1 estava envergonhando o Brasil perante o mundo.  pic.twitter.com/KtBJgXrQhl", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lindasod/status/1037653554218061829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653301620289536, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/sTi6PU\u00a0 pic.twitter.com/rDpG7G06y8", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037653301620289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652048400080896, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?utm_source=twitter&utm_content=geral&utm_campaign=uol&utm_medium=social-media\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1037652048400080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037650615545937920, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/37rSElQ2Wf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037650615545937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650493865111552, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 143946343, "username": "arquitetura3Di", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquitetura3Di/status/1037650493865111552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650417168130048, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@STF_oficial Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ATO ATENTAT\u00d3RIO \u00c0 DIGNIDADE DA JUSTI\u00c7A !!! Recurso meramente protelat\u00f3rio ... KD A MULTA ??? @stf_oficial  via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037650417168130048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037645639922970625, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037645639922970625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645221918650370, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Fachin decidiu contra Lula! Revelou toda a farsa de seu voto no TSE! Na minha humilde opini\u00e3o, PT deveria confirmar chapa Haddad-Manu ainda hoje \u00e9 partir para as cabe\u00e7as! Se vier alguma decis\u00e3o pro Lula ok, melhor assim, mas n\u00e3o d\u00e1 mais para brincar com fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037645221918650370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644732032278528, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Fachin do TSE vs Fachin do STF  pic.twitter.com/fgD5ZaTXxp", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1037644732032278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644185405468672, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAEdson Fachin rejeitou o pedido da defesa de Lula para afastar o impedimento \u00e0 candidatura do petista, indeferida pelo TSE com base na Lei da Ficha Limpa.O ministro decidiu monocraticamente, optando por n\u00e3o levar o caso a plen\u00e1rio.  pic.twitter.com/Ugc0foI0vf", "replies": 5, "retweets": 21, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037644185405468672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642996982980608, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 485692901, "username": "Helio32002Costa", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helio32002Costa/status/1037642996982980608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642072348663808, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037642072348663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641610476040192, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "Fachin mant\u00e9m impedimento de Lula nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais http://www.mistobrasilia.com/noticia-10204-Fachin-mant%C3%A9m-impedimento-de-Lula-nas-elei%C3%A7%C3%B5es-presidenciais\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lugsyEWMVs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037641610476040192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641400182091776, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://bit.ly/2PKCWnl\u00a0 pic.twitter.com/a1o3rBsb6F", "replies": 11, "retweets": 14, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037641400182091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640910677467137, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade de LulaEx-presidente ainda tem recursos pendentes no STF e no TSE contra veto nas elei\u00e7\u00f5es  https://glo.bo/2CrlmTm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037640910677467137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640432027660288, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037640432027660288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640127688912896, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@BlogDoPim Fachin nas decis\u00f5es... Kkkkkk ainda bem q dessa vez a favor do Brasil.  pic.twitter.com/3hY4SMQTpX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037640127688912896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037637137376727045, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 342403919, "username": "AiltonBenedito", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1037637137376727045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635866728886272, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TbkGPaPsMM4?aJoel\u00a0\u2026: \"Fachin traz incertezas para um pa\u00eds que precisa de certezas\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1037635866728886272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037632011542966272, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF, admitindo que seu voto no TSE, alusivo \u00e0 ONU, foi apenas uma encena\u00e7\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5DxPkN_NnE.twitter\u00a0\u2026nunca as m\u00e1scaras ca\u00edram t\u00e3o r\u00e1pido e de forma t\u00e3o evidente.que vergonha, @STF_oficial", "replies": 46, "retweets": 387, "likes": 453, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037632011542966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037630079348736002, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Fachin votou contra Fachin e mant\u00e9m o Presidi\u00e1rio ineleg\u00edvel, como tem que ser. Bom dia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037630079348736002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628023347064837, "date": "2018-09-06", "time": "04:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@o_antagonista Vai entender esses ministros! Fachin deve t\u00e1 limpando a pr\u00f3pria merda que cagou no STE.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037628023347064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037624372662595584, "date": "2018-09-06", "time": "03:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 72709893, "username": "JBrunoes", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JBrunoes/status/1037624372662595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611824420737024, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 170465552, "username": "csabraao", "tweet": "@radiobandnewsfm Isso aqui est\u00e1 muito estranho. Decis\u00f5es antag\u00f4nicas \u00e0s madrugadas. De Que ser\u00e1 que o PT acusaram o Fachin por essa decis\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/csabraao/status/1037611824420737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1037603808388497409, "date": "2018-09-06", "time": "02:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 4, "retweets": 16, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037603808388497409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037595200435171329, "date": "2018-09-06", "time": "01:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Em suma, Fachin entendeu que a recomenda\u00e7\u00e3o feita pela ONU n\u00e3o se aplica ao aspecto criminal que envolve a candidatura do presidente e, sim, ao aspecto eleitoral: \"as alega\u00e7\u00f5es veiculadas pela defesa n\u00e3o traduzem plausibilidade de conhecimento e provimento(...)\", disse.", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1037595200435171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037594883429740544, "date": "2018-09-06", "time": "01:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "O Ministro Edson Fachin negou, h\u00e1 pouco, o pedido do ex-presidente Lula para que os efeitos da condena\u00e7\u00e3o dele, que o impede de ser candidato, fossem suspensos. A decis\u00e3o foi publicada agora de madrugada. A decis\u00e3o tem car\u00e1ter liminar e a defesa ainda pode recorrer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1037594883429740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584359132413952, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 68, "retweets": 431, "likes": 1342, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037584359132413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584300265357312, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39101581, "username": "SimplyTeBR", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura. Manifesta\u00e7\u00e3o de comit\u00ea da ONU, usada como argumento pela defesa do petista, n\u00e3o tem alcance para suspender a condena\u00e7\u00e3o do ex-presidente em segunda inst\u00e2ncia, diz relator da Lava Jato  http://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimplyTeBR/status/1037584300265357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574373916528640, "date": "2018-09-06", "time": "00:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 904004667998441473, "username": "RafaMoraesMoura", "tweet": "@Estadao URGENTE. Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura, informamos eu e Amanda Pupo no @estadao:   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaMoraesMoura/status/1037574373916528640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037571894671749120, "date": "2018-09-06", "time": "00:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 904004667998441473, "username": "RafaMoraesMoura", "tweet": "@Estadao Para Fachin, comunicado de comit\u00ea da ONU n\u00e3o alcan\u00e7a efeito de suspender decis\u00e3o do TRF-4 que condenou Lula. Mais detalhes no @estadao", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaMoraesMoura/status/1037571894671749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037571472674381824, "date": "2018-09-06", "time": "00:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3170930736, "username": "Guhzombie2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?a\u00a0 URGENTE! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guhzombie2/status/1037571472674381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037569664140759040, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037569664140759040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037548925417213952, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 179645001, "username": "4squar", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/2YKZUusVj9k?a\u00a0 05/09 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4squar/status/1037548925417213952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037544433783382018, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245538245, "username": "alex_eleitoral", "tweet": "E o Ministro Fachin nega a liminar pleiteada pela defesa de Lula junto ao STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_eleitoral/status/1037544433783382018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539664696094720, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14379344, "username": "delduque", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Que gr\u00e1fico bisonho \u00e9 esse? Jo\u00e3o Amo\u00eado empatado com \u00c1lvaro \u201cFachin\u201d Dias e, simplesmente, n\u00e3o aparece e nem \u00e9 citado no gr\u00e1fico!!! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delduque/status/1037539664696094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525075313025024, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley e delatores da J&FEx-procurador-geral foi indicado como testemunha de defesa de executivos da JBS e da J&F  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-autoriza-janot-a-depor-a-pedido-de-joesley-e-delatores-da-jf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037525075313025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524536231702530, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley e delatores da J&F  http://bit.ly/2Cm0OvK\u00a0 pic.twitter.com/iKQVA88OhA", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037524536231702530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523542072422400, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "O Fachin est\u00e1 rasgando a CF para que um parecer da ONU seja mais poderoso que a carta magna brasileira. \u00c9 interfer\u00eancia direta de um \u00f3rg\u00e3o supranacional no processo eleitoral. Mas a agenda 2030 da ONU \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9? Esse neg\u00f3...  https://gab.ai/vitorars/posts/34206888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523542072422400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523410505543680, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "A Joice Hasselmann gravou um v\u00eddeo den\u00fancia sobre o novo golpe que est\u00e1 sendo orquestrado no STF para que Lula seja candidato \u00e0 presid\u00eancia. O Fachin est\u00e1 por tr\u00e1s.  https://gab.ai/vitorars/posts/34206840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523410505543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507080146624512, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "\u00danico a votar a favor de Lula no TSE, Fachin relatar\u00e1 recurso no STF.  http://poder360.com.br/eleicoes/unico-a-votar-a-favor-de-lula-no-tse-fachin-relatara-recurso-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BnFr7bNdUN", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037507080146624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501962261082112, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 393024225, "username": "_alison07", "tweet": "Vc quer ver a. Carminha Lucia pautar a pris\u00e3o do Lula rapidinho!?\u00c9 s\u00f3 o o Fachin deferir a liminar a favor do Lula!!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alison07/status/1037501962261082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499360467144704, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "O Fachin est\u00e1 rasgando a CF para que um parecer da ONU seja mais poderoso que a carta magna brasileira. \u00c9 interfer\u00eancia direta de um \u00f3rg\u00e3o supranacional no processo eleitoral. Mas a agenda 2030 da ONU \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9? Esse neg\u00f3cio de globalismo \u00e9 piada n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037499360467144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498692729749505, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "A Joice Hasselmann gravou um v\u00eddeo den\u00fancia sobre o novo golpe que est\u00e1 sendo orquestrado no STF para que Lula seja candidato \u00e0 presid\u00eancia. O Fachin est\u00e1 por tr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037498692729749505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495709883195392, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026  Imaginaram quanto esse corrupto e presidi\u00e1rio deve estar 'investindo' em banca de advogados, no STF, pra tentar reverter a sua candidatura ??? Imaginaram se der certo com Fachin ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037495709883195392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493810572521472, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 104912224, "username": "PinaNeto", "tweet": "Agora estou na d\u00favida. Que \u00e9 Fachin? O que tem na cabe\u00e7a? Ele foi o \u00fanico voto favor\u00e1vel ao pedido do conselho da ONU.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PinaNeto/status/1037493810572521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491117476917248, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14714647, "username": "SonicGyn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonicGyn/status/1037491117476917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
