{"id": 1038446405491351552, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446405491351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446403280875522, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446403280875522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429874602405888, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 38, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429874602405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429289601847296, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 33, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429289601847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419196688969728, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038419196688969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038410800858361856, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@Haddad_Fernando @SouLulaSouBR @DilmaResiste Haddad mostrou calma e respostas afinadas para vencer o compl\u00f4 GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038410800858361856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DilmaResiste,SouLulaSouBR,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038410129077620736, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "O qu\u00e3o baixo podem descer!\"A s\u00f3rdida tentativa de \u201cmassacrar\u201d o candidato FERNANDO HADDAD pelos jornalistas da TV GLOBO NEWS, na noite de ontem. Uma vergonha. Isto n\u00e3o \u00e9 jornalismo e sim campanha ideol\u00f3gica para agradar o patr\u00e3o.\"- Joaquim de Carvalho/DCM", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1038410129077620736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304986399232001, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Fernando Haddad: \"Se o partido achar que eu devo me candidatar ao governo do estado, vou me candidatar ao governo do estado\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038304986399232001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200070229901312, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 108012959, "username": "marinamotas", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Fernando Haddad \u00e0 GloboNews   https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/07/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-fernando-haddad-a-globonews.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/marinamotas/status/1038200070229901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194433815179264, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2553324853, "username": "RochaAdma", "tweet": "Jornalista faz refer\u00eancia \u00e0 entrevista de Fernando Haddad \u00e0 GloboNews: \"escapou de todas as ciladas. E n\u00e3o perdeu a linha\", afirma Solnik  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368041/Solnik-Haddad-sobreviveu-ao-pelot%C3%A3o-de-fuzilamento.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaAdma/status/1038194433815179264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159572777627648, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "Eleitores de Jair Bolsonaro e de Lula (agora Fernando Haddad) tem muito em comum. Professam o discurso da segrega\u00e7\u00e3o e do \u00f3dio disfar\u00e7ado de toler\u00e2ncia. S\u00e3o especialistas em fazer da desgra\u00e7a um fato para tirar proveito pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1038159572777627648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142767376072705, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Se o Fernando Haddad tivesse, desde o come\u00e7o, sa\u00eddo como candidato, possivelmente estaria bem colocado nas pesquisas. De todos, \u00e9 o que mant\u00e9m o equil\u00edbrio de postura e de fala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1038142767376072705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131399843360768, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "A entrevista de Fernando Haddad \u00e0 bancada da Globonews \u00e9 reveladora de um dos v\u00edcios mais entranhados no jornalismo brasileiro: a incapacidade dos entrevistadores de analisar realidades complexas!... https://jornalggn.com.br/noticia/globonews-e-a-miseria-do-jornalismo-por-luis-nassif\u00a0\u2026 pic.twitter.com/djuwXLYG6Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038131399843360768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120192264613894, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@diogomainardi Eu tamb\u00e9m. Ass : Fernando Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038120192264613894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038063946375327745, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://www.youtube.com/watch?v=hS-7wqLnTOg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1038063946375327745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017274882547713, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad; por Oswaldo E. do Amaral  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038017274882547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038012858439741442, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 248622784, "username": "richard_cantor", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_cantor/status/1038012858439741442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965687581548544, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 63267241, "username": "fernandoacac", "tweet": "Entrevista com Fernando Haddad Na GloboNews https://m.youtube.com/watch?v=GsusqrIOr4I\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoacac/status/1037965687581548544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917105453256704, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000736078842810369, "username": "rosadas37487559", "tweet": "Fernando Haddad, vice de Lula, no Central das Elei\u00e7\u00f5es | Completo  https://youtu.be/lCvIcE0c3mM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadas37487559/status/1037917105453256704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890024258396170, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2685003419, "username": "CelioTino", "tweet": "Impressionante o cinismo e cara de pau de FERNANDO HADDAD, algo q transcende a intelig\u00eancia de qualquer pessoa, jura que n\u00e3o houve crimes e todos os PETRALHAS S\u00c3O SANTOS. FDP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioTino/status/1037890024258396170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883135508340736, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 411516970, "username": "ErotidesBorges", "tweet": "Fernando Haddad, est\u00e1 se saindo muito bem, em debate na Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErotidesBorges/status/1037883135508340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882048319512576, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "Eu quero casar com Fernando Haddad!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037882048319512576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877624155123718, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 31, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037877624155123718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877049669693440, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Fernando Haddad come\u00e7a sua participa\u00e7\u00e3o na #CentraldasElei\u00e7\u00f5es lamentando o ocorrido com Jair Bolsonaro. Existem alguns momentos em que a disputa pol\u00edtica precisa ser colocada de lado para que o respeito entre seres humanos prevale\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037877049669693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876241330655233, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 18, "retweets": 90, "likes": 205, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037876241330655233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875351752454144, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Neste dia tenso, o entrevistado de hoje na #CentralDasElei\u00e7\u00f5es da #GloboNews \u00e9 o Fernando Haddad (@Haddad_Fernando). Vamos ver como se sai o prov\u00e1vel substituto do Lula... #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#GloboNews,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037875351752454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037858930721009666, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79766011, "username": "geovannorocha", "tweet": "@lobaoeletrico @RenovaMidia Que nojo da v\u00ea a falsidade de Fernando Haddad ,Ciro Gomes , Marina Silva e a rede Globo sobre o atentado a Bolsonaro.repuldio a todo tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannorocha/status/1037858930721009666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,lobaoeletrico"}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037811249357238272, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que depois dessa o PT n\u00e3o resolva acelerar a candidatura de Fernando Haddad.  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037810098398289921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037811249357238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794290683064321, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Fernando Haddad se posiciona sobre o caso:  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037794290683064321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786925300629506, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 78745325, "username": "marco19siqueira", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao Congresso em Foco e programa My News   https://www.facebook.com/Lula/videos/284547999027720/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco19siqueira/status/1037786925300629506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785003873185793, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Temer nega ter cometido 'golpe' em cr\u00edticas a Fernando Haddad  http://bit.ly/2CrFyEH\u00a0 pic.twitter.com/sCjv1i3ks6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037785003873185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777203537293312, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Se Ciro Gomes chegar \u00e0 frente de Fernando Haddad, nessas elei\u00e7\u00f5es, vai acabar vingando Leonel Brizola por aquela derrota em 1989. Caberia ao PT, ent\u00e3o unir-se ao PDT como o ex-l\u00edder fizera com Lula, l\u00e1 atr\u00e1s, e admitir seu papel de coadjuvante da esquerda atual. Ser\u00e1 que o far\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037777203537293312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776377821446144, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Por bem ou por mal, quem t\u00e1 no Congresso Nacional foi eleito\", disse Fernando Haddad, ao ser questionado sobre alian\u00e7as no parlamento.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037776377821446144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776157918355456, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVAGE?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037776157918355456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771936699482113, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT, Fernando Haddad, disse que o partido entrou com duas liminares para que Lula possa ser candidato. \"Os recursos tem como base o entendimento das Na\u00e7\u00f5es Unidas\", disse.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037771936699482113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770258352754688, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Ao vivo: acompanhe a entrevista com Fernando Haddad no #EncontroComPresidenci\u00e1veis https://www.pscp.tv/w/bmFp_TF4bmpyWG5xd3hlUVl8MU1ueG5aTk5scVh4T6G1bLwpnRyfieUjy_JmwtSghEypqmV0gxVpVOjUpwNO\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037770258352754688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768733245231106, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Michel Temer agora parte para cima de Fernando @Haddad_Fernando https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037768733245231106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756516802220033, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97547220, "username": "zuil20", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad apanhando ate do Temer.kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuil20/status/1037756516802220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754722197954562, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Temer resolveu sair do ex\u00edlio de fim de governo para criticar aliados e oposi\u00e7\u00e3o. Primeiro foi Alckmin, agora direciona artilharia a Fernando Haddad. Ao criticar Alckmin, Temer refor\u00e7a a afinidade do Centr\u00e3o, que antes estava com o emedebista, mas hoje \u00e9 base aliada do tucano", "replies": 5, "retweets": 17, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037754722197954562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745719522861056, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83696895, "username": "Carolina_Bahia", "tweet": "Agora o presidente Temer manda recado a Fernando Haddad: \"Tenha cuidado\"\ud83d\udc47  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolina_Bahia/status/1037745719522861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741158246572033, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159176414, "username": "frochaguimaraes", "tweet": "E seguem as DRs, o Presidente Temer agora est\u00e1 mirando no @Haddad_Fernando @Haddad_Femando kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frochaguimaraes/status/1037741158246572033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Haddad_Femando"}
{"id": 1037700074355273728, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37060010, "username": "gosmirc", "tweet": "@AurelioAraujo NA PESQUISA O FERNANDO HADDAD \u00c9 APONTADO COMO FERNANDO HADDAD, COMO ASSIM T\u00c1 ERRADO ISSO A\u00cd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gosmirc/status/1037700074355273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioAraujo"}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697989651976192, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho que tr\u00eas coisas est\u00e3o bem claras nessas elei\u00e7\u00f5es:1) o eleitor de Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT) tem perfil muito semelhante. Juntos, esses candidatos t\u00eam 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Na pr\u00e1tica, \u00e9 mais ou menos o que Lula conseguiria sozinho.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697989651976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696778752208896, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Na minha opini\u00e3o o ponto mais sens\u00edvel do levantamento de ontem, feito pelo Ibope, refere-se \u00e0 capacidade do ex-prefeito de S\u00e3o Paulo, Fernando Haddad, herdar os votos do ex-presidente Lula. E podemos afirmar, com base nessa e nas demais pesquisas, que as chances s\u00e3o grandes.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037696778752208896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663103008337920, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Comprova: TCU fez auditoria mas n\u00e3o responsabilizou Haddad por rombo no Fies. #fernandohaddad #projetocomprova #Fies  https://www.poder360.com.br/eleicoes/comprova-tcu-fez-auditoria-mas-nao-responsabilizou-haddad-por-rombo-no-fies/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/haYlIuGO17", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#fernandohaddad,#projetocomprova,#Fies", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037663103008337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658617602879488, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVAGE?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658617602879488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642395955945473, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40545889, "username": "AndreiaSadi", "tweet": "Na @GloboNews ontem\ud83d\udc47\ud83c\udffb. Hoje a #CentraldasElei\u00e7\u00f5es entrevista Fernando Haddad. 22h30  https://twitter.com/g1politica/status/1037574649310326784\u00a0\u2026", "replies": 16, "retweets": 11, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037642395955945473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553309920514049, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 910327944903630848, "username": "Gameloch_oficia", "tweet": "@Gameloch_oficia @gameloch_oficia - @newsloch - #newslochIbope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVAGE?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#newslochIbope", "link": "https://twitter.com/Gameloch_oficia/status/1037553309920514049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gameloch_oficia,newsloch"}
{"id": 1037539634639716353, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "@cirogomes @professorgerman Respeito sua opini\u00e3o, mas sem Lula \u00e9 o indicado de Lula e coordenador do seu Programa de Governo - Fernando Haddad. \u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037539634639716353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorgerman,cirogomes"}
{"id": 1037537819164639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Escutem e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado e Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=I93X9NXwxZE&u=%2Fwatch%3Fv%3DHa45BBhfoGk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537819164639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537495817154561, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ha45BBhfoGk?aEscutem\u00a0\u2026 e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537495817154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513618206728193, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Milit\u00e2ncia PT-PCdoB-PROS-PCOFalem p/ as pessoas sobre Fernando Haddad, divulguem a trajet\u00f3ria dele, os feitos e os acertos todos; faltam 30 dias!Ouvindo a entrevista da diretora executiva do IBOPE, ela diz q - sem Lula - Haddad aparece com 12% pq muitos ainda n\u00e3o o conhecem\ud83d\udc48", "replies": 8, "retweets": 41, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037513618206728193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512267020087297, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Roberto Freire e Fernando Haddad s\u00e3o vistos trocando figurinhas do \u00e1lbum da copa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037512267020087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505989891776514, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Fernando Haddad faz campanha no ber\u00e7o pol\u00edtico do PT; evento sinaliza que tend\u00eancias paulistas do PT apoiam a substitui\u00e7\u00e3o de Lula pelo ex-prefeito de S\u00e3o Paulo  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577575/fernando-haddad-faz-campanha-no-berco-politico-do-pt-evento-sinaliza-que-tendencias-paulistas-do-pt-apoiam-a-substituicao-de-lula-pelo-ex-prefeito-de-sao-paulo#.W5B8WQSv8ng.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037505989891776514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491993981739008, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "A pesquisa Ibope deve pressionar ainda mais o Partido dos Trabalhadores a por uma campanha nas ruas. Militantes do PT j\u00e1 estavam impacientes com a insist\u00eancia de Lula em tentar ser candidato. O pr\u00f3prio Fernando Haddad est\u00e1 irritado porque sua candidatura permanece em stand-by.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037491993981739008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
