{"id": 1038438468333039616, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36596307, "username": "wesleybispo", "tweet": "@geraldoalckmin @Zaga_Silos T\u00e1 de olho na merenda da garotinha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleybispo/status/1038438468333039616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,geraldoalckmin"}
{"id": 1038432538212163586, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48774991, "username": "jrbranquinho", "tweet": "@o_antagonista Isso que eu chamo de \"poder pelo poder\". Chuchu, voc\u00ea n\u00e3o tem que fazer ora\u00e7\u00f5es, tem de fazer expia\u00e7\u00f5es, viu seu @geraldoalckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbranquinho/status/1038432538212163586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038415987148824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @PSDBnaCamara - CAMPANHA DE GERALDO ALCKMIN ESTAVA EQUIPARADA AOS ESQUERDISTAS, REPLETAS DE ACUSA\u00c7\u00d5ES, JULGAMENTOS PRECIPITADOS E EM TONS DE AMEA\u00c7A. PARAB\u00c9NS \u00c0 DILMA QUE DEMITIU SUA ASSESSORA POR PUBLICAR UM TEXTO OFENSIVO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038415987148824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,jairbolsonaro,PSDBnaCamara"}
{"id": 1038412273277198337, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Pesquisa XP Investimentos (05/09)Marina Silva: 8%Geraldo Alckmin: 8%@joaoamoedonovo: 4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038412273277198337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411350190575616, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "@Ary_AntiPT @geraldoalckmin #EstouComBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1038411350190575616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Ary_AntiPT"}
{"id": 1038409409653878784, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@psdb Entrando RODOANEL 100km de incerteza e vazio ... n\u00e3o h\u00e1 1 posto combust\u00edvel / lanchonete / restaurante !!! S\u00f3 radar !!! Isso \u00e9 @PSDB @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1038409409653878784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psdb,geraldoalckmin"}
{"id": 1038402346013941760, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "Bom eleitor n\u00e3o \u00e9 bobo! @geraldoalckmin#bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 Deus aben\u00e7oe a nossa na\u00e7\u00e3o!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil#renunciaAnaAmelia https://twitter.com/radaronline/status/1038398796877594624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil,#renunciaAnaAmelia", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1038402346013941760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038400474301521925, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 377817322, "username": "KallJcarlos", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea \u00e9 um mentiroso e um covarde, t\u00e1 na pol\u00edtica desde da \u00e9poca do descobrimento do Brasil, \u00e9 s\u00f3 faz \u00e9 enganar o povo,com discurso politicamente correto,mas o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o acredita mais em voc\u00ea n\u00e3o chuchu, voc\u00ea e Lula s\u00e3o dois trapaceiros.#For\u00e7aBolsonaro  meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/KallJcarlos/status/1038400474301521925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038387082027302912, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2516142315, "username": "kadurk_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @eduardosatler @DiHernandes2 @IZILDAMARIADE Acho que ele se matou por causa do seu bloc\ud83d\ude0c vai te fuder retardada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadurk_/status/1038387082027302912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IZILDAMARIADE,DiHernandes2,eduardosatler,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038386642791395329, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2516142315, "username": "kadurk_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Gustavollei @dudumais10 #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/kadurk_/status/1038386642791395329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudumais10,Gustavollei,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038386282970460160, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2516142315, "username": "kadurk_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @DouglasSantans @_RafaelOlv @DiHernandes2 Falou a pessoa que id\u00f3latra um ladr\u00e3o..preso julgado e condenado \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadurk_/status/1038386282970460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiHernandes2,_RafaelOlv,DouglasSantans,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038371983686344704, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935094, "username": "IzidoroJPCastro", "tweet": "@geraldoalckmin mirou em @jairbolsonaro Presidente e acertou em @MichelTemer. Temer tirou a faixa presidencial e, olho no olho, mandou bala no  'picol\u00e9 de chuchu'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzidoroJPCastro/status/1038371983686344704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1038359567606923264, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 835123839524876289, "username": "Lugojol_", "tweet": "@cynaramenezes A Globo tamb\u00e9m fez a mesma coisa com Geraldo Alckmin. Ele passou 17 minutos da entrevista do JN tentando se defender e o Bonner o interrompia toda hora. \u00c9 um estilo de entrevista q eles come\u00e7aram a utilizar em 2014. E que faz sucesso com o espectador por acuar o entrevistado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lugojol_/status/1038359567606923264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038357839193038849, "date": "2018-09-08", "time": "04:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Geraldo Alckmin: \"Cada enxadada, um 7x1\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038357839193038849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302276060893185, "date": "2018-09-08", "time": "00:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51718039, "username": "GiseleRCamargo", "tweet": "@geraldoalckmin Sa\u00fade \u00e9 prioridade. Sa\u00fade \u00e9 com #Geraldo45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45", "link": "https://twitter.com/GiseleRCamargo/status/1038302276060893185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038292347589677056, "date": "2018-09-08", "time": "00:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@geraldoalckmin @Ihamma_1 @Zaga_Silos @IlsonMeincke Sempre aparece um delirante pra chamar Alckmin de comunista. C-O-M-U-N-I-S-T-A! Amigo, voc\u00ea nem sabe o q \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038292347589677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IlsonMeincke,Zaga_Silos,Ihamma_1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038281882788614144, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 366383678, "username": "FabianoAMBNeves", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin s\u00edmbolo que tudo aquilo que a velha Rep\u00fablica tem para oferecer. Cargos em trocar de apoio parlamentar e corrupto. Para ser corrupto ele est\u00e1 bem preparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoAMBNeves/status/1038281882788614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038268324239618048, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2745772270, "username": "alexandredorn10", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Picol\u00e9 de chuchu mentiroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandredorn10/status/1038268324239618048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038261171940458496, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 74915963, "username": "jdsfilho", "tweet": "@geraldoalckmin Respingou sangue a\u00ed? Parab\u00e9ns, sua campanha difamat\u00f3ria funcionou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdsfilho/status/1038261171940458496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038244081816797184, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@geraldoalckmin Quero de volta o dinheiro do rodoanel que sua turma roubou. Nunca mais voto em voc\u00ea cara. Perdeu todo meu respeito. Nem Dr vc merece. Vergonha vc me faz. Pensar que lhe defendia. Vaza ladrao", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1038244081816797184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038237161735286789, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2198407339, "username": "luizewerton28", "tweet": "@geraldoalckmin Vc e um lixo.. Mostra so a parte que ele xinga seu idiota.. Ele simplesmente se defendeu, vcs estao desesperados mesmo.. A estrat\u00e9gia agora e atacar o Bolsonaro... Seu lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizewerton28/status/1038237161735286789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038236661539332097, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 33778146, "username": "Laurocoelho", "tweet": "@geraldoalckmin Vixi, pelos coment\u00e1rios essa conta t\u00e1 com tudo.kkk Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laurocoelho/status/1038236661539332097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038234946626826240, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@jorgetemer \u00c9 mesmo?Pensei q fosse uma brincadeira pra homenagear o Alckmin e o Temer.\u00c9 pq sou \u201cchuchu\u201d, voto em @geraldoalckmin e gosto de Michel Temer. Pegou um Brasil colapsado pelo PT e n\u00e3o fez mais pelo BR pq Janot/Joesley/Globo e os Fora Temer n\u00e3o deixaram.N\u00e3o sabia que era seu nome!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038234946626826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgetemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038230387770748929, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@geraldoalckmin #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#GeraldoPresidente", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038230387770748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038226611747909632, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 913424310462795776, "username": "TRocchaa", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @jairbolsonaro @policiafederal pic.twitter.com/p8WW52Kzix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRocchaa/status/1038226611747909632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038213233985896449, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 83289702, "username": "idfelipe", "tweet": "@MichelTemer Ap\u00f3s os v\u00eddeos que vc fez pro @geraldoalckmin numa escala de 1 a 10 eu te rejeito com nota 8. Antes era 10.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idfelipe/status/1038213233985896449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038198434312978433, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2797040324, "username": "FernandoJL01", "tweet": "@geraldoalckmin Migo, vi que vc apagou as fotos com o best Temer, ta tudo bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoJL01/status/1038198434312978433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038198031622057989, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2797040324, "username": "FernandoJL01", "tweet": "@geraldoalckmin Quer defender a democracia na Venezuela o cara do partido que ajudou a dar um golpimpeachment no Brasil...ah v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoJL01/status/1038198031622057989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038196758789140486, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 392484670, "username": "DARLEI85", "tweet": "@geraldoalckmin A canalhice de algu\u00e9m que expressa essa ideia \u00e9 imensur\u00e1vel. Como um individiu admite dizer que o Brasileiro tem que morrer \u00e9 calado sem ter como se defenter? Canalha 100000000000000 de vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DARLEI85/status/1038196758789140486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038186325269245952, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 547244376, "username": "JhonataPereira9", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkk que vexame merenda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonataPereira9/status/1038186325269245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038181272013729793, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Geraldo #Alckmin e Michel #Temer se atacando? Uai, estranho isso, n\u00e3o eram eles que a poucos meses atr\u00e1s estavam juntinhos e planejaram direitinho a queda da Presidenta #Dilma do Planalto? @geraldoalckmin e @MichelTemer vcs dois se merecem @ptbrasiI @gleisi @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin,#Temer,#Dilma", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1038181272013729793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,ptbrasiI,gleisi,dilmabr"}
{"id": 1038179594577371137, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@capitalist_ant Por isso #geraldoalckmin #Geraldo45", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#geraldoalckmin,#Geraldo45", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038179594577371137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant"}
{"id": 1038174412120449025, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 830457014279106562, "username": "Atanasio_real", "tweet": "@cleiton_militar Olha como ele trata a m\u00e3e, @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atanasio_real/status/1038174412120449025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038172764891435009, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 703652740300480512, "username": "nivaldotmalta", "tweet": "@geraldoalckmin @gersldoalckimim, Ex.presidenciavel \"DEM\" Alckmin voc\u00ea n\u00e3o votou p/Temer o povo acredita, voc\u00ea acredita que a lava jato, MPF, PF cita seu nome relacionado com seus secret\u00e1rio desvio $600milhoes metro + $620milhoes rodo anel o povo acredita que vc. Voc\u00ea acredita PF, L.jato, MPF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldotmalta/status/1038172764891435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038170074983673857, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 282370268, "username": "PSDBMULHER45", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e o STJ j\u00e1 disseram que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin. Mas, se o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo quiser investigar qualquer irregularidade,...  https://www.facebook.com/psdbmulhernacional45/videos/1136940249790960/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSDBMULHER45/status/1038170074983673857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167739070853120, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 963099410300366848, "username": "vicedeputado", "tweet": "Quem eu queria votar:PoubelFilha do CunhaFl\u00e1vio BolsonaroAsp\u00e1siaWilson WitzelHenrique MeirellesQuem vou ter que votar:PoubelFilha do CunhaFl\u00e1vio BolsonaroC\u00e9sar MaiaEduardo PaesGeraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicedeputado/status/1038167739070853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163822295560192, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/tGCJyjBSFz", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038163822295560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038154816994902016, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57947137, "username": "fabiomat26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 #7deSetembro pic.twitter.com/OQuoLKFCzM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/fabiomat26/status/1038154816994902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038154506930925569, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57947137, "username": "fabiomat26", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/mA1vv7hvzU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fabiomat26/status/1038154506930925569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1038110337369874433, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 818263886310805505, "username": "db_danielbastos", "tweet": "@geraldoalckmin De onde vem seus n\u00fameros?3 mil p 30mil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/db_danielbastos/status/1038110337369874433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038105623202865153, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 327120270, "username": "so1real", "tweet": "@geraldoalckmin @AylanSander @marilacss @helopait Marmita de vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so1real/status/1038105623202865153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helopait,marilacss,AylanSander,geraldoalckmin"}
{"id": 1038105498950807556, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 327120270, "username": "so1real", "tweet": "@geraldoalckmin @AylanSander @marilacss @helopait Ela que invadiu a entrevista e avan\u00e7ou. Falsa do caralho, fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so1real/status/1038105498950807556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helopait,marilacss,AylanSander,geraldoalckmin"}
{"id": 1038104986046160896, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 327120270, "username": "so1real", "tweet": "@geraldoalckmin Conta a hist\u00f3ria toda ent\u00e3o filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so1real/status/1038104986046160896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038100541895856128, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91584405, "username": "hugorfilho", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea deveria ter vergonha na cara ladr\u00e3o safado, vai saber se n\u00e3o est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado contra Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugorfilho/status/1038100541895856128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038095506969423872, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@Ricamconsult Temos o @joaoamoedonovo e o @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1038095506969423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1038095304954982401, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57724750, "username": "fariascleyton", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin o Brasil j\u00e1 escolheu o seu futuro presidente, n\u00e3o adianta jogar t\u00e3o baixo. Vit\u00f3ria ser\u00e1 no 1\u00b0 turno.#for\u00e7aBolsonaro#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/fariascleyton/status/1038095304954982401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038094607639298049, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 213072502, "username": "rick0800", "tweet": "@geraldoalckmin @VireDireita1 Eu perguntei ela se toda assesso a internet e dia disse que nem sabia pra onde ia e expliquei as coisas e inverti a situa\u00e7\u00e3o, mas tenho certeza que ela daqui uns dias ja esquece o que eu falei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rick0800/status/1038094607639298049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VireDireita1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038094047649456130, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "@rick0800 Hoje, pela manh\u00e3, tive a mesma experi\u00eancia aqui no condom\u00ednio onde moro.Escutei uma senhora da limpeza dizendo exatamente a mesma coisa. Essa campanha de \u00f3dio do @geraldoalckmin passou muito do razo\u00e1vel e estimulou o que ocorreu.c\u00famplice.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1038094047649456130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,geraldoalckmin"}
{"id": 1038091688118546432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "Seria imensamente democr\u00e1tico e muito bom para o Brasil se os principais candidatos aparecessem todos juntos num pronunciamento contra a viol\u00eancia eleitoral @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @alvarodias_ #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #democracia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038091688118546432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1038089131434422279, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63267241, "username": "fernandoacac", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea seu plano de governo se preocupando com a hist\u00f3ria da dramaturgia brasileira? Ah v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoacac/status/1038089131434422279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038087789584297984, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "@os A facada em Bolsonaro \u201cmatou\u201d Geraldo Alckmin  https://osdivergentes.com.br/outras-palavras/a-facada-em-bolsonaro-matou-geraldo-alckmin/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038087789584297984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1038077334023229446, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 818263886310805505, "username": "db_danielbastos", "tweet": "2022 @geraldoalckmin deputado estadual e olhe l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/db_danielbastos/status/1038077334023229446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038073182903836673, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Na propaganda eleitoral, Alckmin continua atacando Bolsonaro na 5\u00aa feira.  https://poder360.com.br/eleicoes/na-propaganda-eleitoral-alckmin-continua-atacando-bolsonaro/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es #Campanha pic.twitter.com/1MAsnEUzmV", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Campanha", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038073182903836673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072838350143489, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67713389, "username": "fabiofazzion", "tweet": "A verdade sobre o @geraldoalckmin, vulgo Santo da Odebrecht. #GeraldoAlckmin  https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1037773206806048770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/fabiofazzion/status/1038072838350143489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038066759041998848, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43369938, "username": "Betto2", "tweet": "@geraldoalckmin Parab\u00e9ns, n\u00e3o fez mais que a obriga\u00e7\u00e3o de ser pol\u00edtico ficha limpa. Pena n\u00e3o dizer o mesmo de seus aliados que comandam os minist\u00e9rios do governo Temer e continuariam em seu pretenso governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betto2/status/1038066759041998848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038065075741970432, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3139286800, "username": "retina_marcelo", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e1 cuidar dos seus 40 ladroes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/retina_marcelo/status/1038065075741970432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038057741087072257, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3933196517, "username": "ReinaldoSena8", "tweet": "@geraldoalckmin vossa senhoria, fala tudo isso da boca pra fora, mas no fundo sabe da capacidade do candidato @jairbolsonaro , ele est\u00e1 mas forte do que tudo que ja existiu na pol\u00edtica brasileira, e \u00e9 o \u00fanico que fala a verdade e que tamb\u00e9m pode derrotar nas urnas todos os concorrentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoSena8/status/1038057741087072257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056635191762949, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 jogo de gente grande (parte II): a campanha negativa encampada pelo candidato do PSDB, Geraldo Alckmin, aumentava a rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. No Rio de Janeiro, o filho do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL e candidato ao Senado, apareceu em 3\u00b0 na pesquisa Datafolha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038056635191762949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054674140733441, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 24875906, "username": "RaquelATeixeira", "tweet": "Foi uma Mulher que decretou a Independ\u00eancia do Brasil. #OrgulhoDeSerMulher @JoseEliton_Jr @marconiperillo @Lucia_Vania @geraldoalckmin  pic.twitter.com/SZe7gP78SG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoDeSerMulher", "link": "https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/1038054674140733441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,marconiperillo,Lucia_Vania,geraldoalckmin"}
{"id": 1038050285191684096, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61250931, "username": "gersonben", "tweet": "Estou gostando dos v\u00eddeos do @MichelTemer. Agora fez um chamando aten\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando. Nesses v\u00eddeos ele se posiciona e deixa claro que @geraldoalckmin \u00e9 companheiro dele de governo e Haddad, opositor do governo dele. Tudo no seu devido lugar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonben/status/1038050285191684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049614451171328, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37060010, "username": "gosmirc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/1ZfQHwPUnl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gosmirc/status/1038049614451171328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038045590616252417, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@geraldoalckmin De minuto a minuto na TV, gastando o nosso dinheiro. Ele promete acabar com o crime e a impunidade, ent\u00e3o eu pergunto: G Alckmin voc\u00ea vai se entregar a pol\u00edcia? Com marketing milion\u00e1rio n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o mais! Honestidade \u00e9 base pra tudo! #SomosTodosBolsonaro pic.twitter.com/JlDjWeiSzc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1038045590616252417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038045552951402498, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 763362080187703296, "username": "wesleyCalisto78", "tweet": "A propaganda suja que @geraldoalckmin vem fazendo para rotular Bolsonaro fez o pior efeito poss\u00edvel!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyCalisto78/status/1038045552951402498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038041117055438848, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 766077388849545216, "username": "SpadacioS", "tweet": "@geraldoalckmin Pra voc\u00ea \u00e9 f\u00e1cil falar, pode pagar v\u00e1rios segurna\u00e7as habilitados e licenciados. V\u00e1 morar num bairro comum sem seus guarda-costas. Hip\u00f3crita. #ForaTucano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTucano", "link": "https://twitter.com/SpadacioS/status/1038041117055438848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038040484202119168, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 108375408, "username": "marcosevelin", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkk piada hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosevelin/status/1038040484202119168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038039611027668992, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 269874694, "username": "brenopizzoni", "tweet": "@Flacolinas @geraldoalckmin Deixa de ser cara de pau! Como eh imaginar uma elei\u00e7\u00e3o presidencial sem os bandidos do PT e PSDB brincando de disputar o poder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenopizzoni/status/1038039611027668992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Flacolinas"}
{"id": 1038038306146144256, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67713389, "username": "fabiofazzion", "tweet": "Em 2014 as pesquisas apontavam @dilmabr eleita no primeiro turno. Veio a morte do Eduardo Campos e tudo mudou. Agora pesquisa aponta Vit\u00f3ria  do @LulaOficial ou transfer\u00eancia pro @Haddad_Fernando e o candidato do golpe @geraldoalckmin n\u00e3o sobe e vem a facada. Tudo estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofazzion/status/1038038306146144256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,LulaOficial,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038037528643874817, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @OMarcioJorge @sandrabrasilia @MarleneCapacci @Chapie11308081 @nelsantei Falou o camarada que espalha as mentiras do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1038037528643874817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nelsantei,Chapie11308081,MarleneCapacci,sandrabrasilia,OMarcioJorge,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038031981307670530, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@ENIAQUINO @geraldoalckmin S\u00f3 deixou roubar a merenda das criancinhas n\u00e9. Chega de cara de pau nas urnas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038031981307670530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ENIAQUINO"}
{"id": 1038031032837201920, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @bruno_silvestre @claudiors773 @OdeioCanalhas Oh batman, vc fala pra Priscila sobre crime de cal\u00fania e afirma que Bolsonaro fuma erva... (em clara refer\u00eancia \u00e0 maconha). N\u00e3o leva nem alguns instantes pra mostrar incoer\u00eancia.Abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1038031032837201920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,claudiors773,bruno_silvestre,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038029691167428609, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@geraldoalckmin Com sua campanha de baix\u00edssimo n\u00edvel, com v\u00eddeos fora de contexto fomentando o \u00f3dio contra @jairbolsonaro, voc\u00ea quer vir com esse discurso ensaiado? N\u00e3o fode, Alckmin! O seu baixo n\u00edvel junto com outros doentes da esquerda s\u00e3o parte disso tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1038029691167428609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016729086144512, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "Podemos atribuir parte da culpa pelo ocorrido \u00e0 campanha pol\u00edtica de @geraldoalckmin. Uma campanha de \u00f3dio baixa e vil \u00e9, sobretudo, irrespons\u00e1vel.#For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida https://twitter.com/o_antagonista/status/1038007733772054528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1038016729086144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038003581553725441, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 599711591, "username": "AmilcarFaria", "tweet": "@geraldoalckmin Ele n\u00e3o rouba merenda de crian\u00e7as... nem enriqueceu de forma misteriosa... nem fraudulenta metr\u00f4 ou roubo anel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmilcarFaria/status/1038003581553725441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038002667665149952, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 363679908, "username": "RafaelNeres10", "tweet": "@geraldoalckmin Falta de proposta, o pa\u00eds est\u00e1 bem, \u00e9 melhor gastar todo o tempo atacando o advers\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelNeres10/status/1038002667665149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037993130220548096, "date": "2018-09-07", "time": "04:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3298265997, "username": "johnnesgyn", "tweet": "@geraldoalckmin @Bopressor20 @JorgeLuizFernan o pior que isso acontece! tem um monte com o mesmo discurso que n\u00e3o votara num cara que trate mal sua mae ou irma...bla bla bla", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnesgyn/status/1037993130220548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeLuizFernan,Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037990540262952960, "date": "2018-09-07", "time": "04:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2925862583, "username": "Rosmany_Aires", "tweet": "Para reparar seu erro, @geraldoalckmin deveria publicar (na TV) o v\u00eddeo entre @jairbolsonaro e Maria do Ros\u00e1rio INTEIRO. Sem cortes... e  com legendas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosmany_Aires/status/1037990540262952960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037987920773361665, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1003037831982403584, "username": "anacs_r", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @Rodrigo00578941 @capm10_ Desculpa?Quem atrapalhou a entrevista? M. do Ros\u00e1rioQuem chamou o Bolsonaro de estuprador? M. do Ros\u00e1rio.Quem defendeu estuprador? M. do Ros\u00e1rioSe voc\u00ea assistir o v\u00eddeo vai ver isso, portanto \u00e9 \u00f3bvio que o Bolsonaro n\u00e3o se calaria diante de um insulto t\u00e3o grave quanto esse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacs_r/status/1037987920773361665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,Rodrigo00578941,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037966216655253505, "date": "2018-09-07", "time": "02:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52832078, "username": "MreisPSI", "tweet": "@geraldoalckmin C\u00cdNICO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MreisPSI/status/1037966216655253505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037957700112580609, "date": "2018-09-07", "time": "01:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Mauro Rodrigues aceita assessorar Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037957700112580609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953561341190144, "date": "2018-09-07", "time": "01:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 51718039, "username": "GiseleRCamargo", "tweet": "@geraldoalckmin Precisamos de uma gest\u00e3o s\u00e9ria! Gente competente! #Geraldo45 #omaispreparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#omaispreparado", "link": "https://twitter.com/GiseleRCamargo/status/1037953561341190144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037951813021048833, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51718039, "username": "GiseleRCamargo", "tweet": "@geraldoalckmin #Geraldo45 #omaispreparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#omaispreparado", "link": "https://twitter.com/GiseleRCamargo/status/1037951813021048833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037951531528667136, "date": "2018-09-07", "time": "01:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51718039, "username": "GiseleRCamargo", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#Geraldo45 #cabe\u00e7aecora\u00e7ao #seriedadenoplanalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#cabe\u00e7aecora\u00e7ao,#seriedadenoplanalto", "link": "https://twitter.com/GiseleRCamargo/status/1037951531528667136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037950033214283776, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 249665371, "username": "socorrodachi", "tweet": "Dia inesquec\u00edvel em ano eleitoral p\u00f3s golpe: div\u00f3rcio litigioso de um ex casal apaixonado (@MichelTemer e @geraldoalckmin) e um candidato que vai parar na UTI ap\u00f3s levar facada sem sangue e chegar no hospital \"andando\"!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socorrodachi/status/1037950033214283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037942153345990663, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@jairbolsonaro @ElisangelaCps @patggou1 @ComunaEmergente Tenho pena da @FelizMarly, por ter sido t\u00e3o facilmente manipulada pela propaganda altamente tendenciosa do @geraldoalckmin, que corta e edita v\u00eddeos para parecer que uma rea\u00e7\u00e3o a imputa\u00e7\u00e3o de crime fosse uma agress\u00e3o verbal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1037942153345990663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ComunaEmergente,FelizMarly,patggou1,ElisangelaCps,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037939811586199552, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 46563019, "username": "adriano_luz", "tweet": "Tomara que o coveiro se enterre pra pris\u00e3o junto com o @geraldoalckmin e leve junto o #Centr\u00e3o, #PSDB e #MDB. #VaiTarde #TchauQueridos https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Centr\u00e3o,#PSDB,#MDB,#VaiTarde,#TchauQueridos", "link": "https://twitter.com/adriano_luz/status/1037939811586199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037935860438786048, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 482617061, "username": "DAlflen", "tweet": "@MichelTemer @mariadorosario N\u00e3o se enganem Temer n\u00e3o est\u00e1 magoadinho com @geraldoalckmin ele est\u00e1 apenas seguindo os marqueteiros que querem dissociar o Santo do Vampiro \ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f... No final ganham os dois!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAlflen/status/1037935860438786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037932898530324480, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@ManuelaDavila Voc\u00ea est\u00e1 se referindo a entrevista que o Haddad deu agora \u00e0 noite para a equipe do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037932898530324480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037930474000343040, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e3o tem n\u00e3o ganho do Bolsonaro nem no seu pr\u00f3prio estado, quem dir\u00e1 no resto do pa\u00eds. #Bolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1037930474000343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037929107961638912, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85140850, "username": "____ANDERSON", "tweet": "@leandroruschel @militaoribeiro Geraldo Alckmin n\u00e3o \u00e9 de Direita. O plano de governo dele \u00e9 o mais socialista de todos. Basta se informar. E sobre uma facada de marketing: n\u00e3o tem como responder isso sendo educado. Ent\u00e3o vou deixar quieto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ANDERSON/status/1037929107961638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "militaoribeiro,leandroruschel"}
{"id": 1037921066474237952, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin @Jaderson_alves @Jondson34_ pergunta nas fotos do Google ignor\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037921066474237952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jondson34_,Jaderson_alves,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037918872127590401, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037807330518294529, "username": "AdrielMateus6", "tweet": "@anaamelialemos Te considero uma \u00f3tima pessoa, por\u00e9m est\u00e1 do lado errado da moeda, jamais votaria num ser repugnante como Geraldo Alckmin.Se caso a senhorita fosse candidata a presid\u00eancia e n\u00e3o tivesse o Jair Bolsonaro como candidato eu votaria na senhorita sem sombras de d\u00favidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrielMateus6/status/1037918872127590401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037911208551215104, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "@geraldoalckmin Mas seu partido est\u00e1 la mamando! Hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037911208551215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037907974289862656, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "@geraldoalckmin O Temer ja te chamou de mentiroso, pode continuar com o fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037907974289862656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037907851707133952, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 o seu discursinho de meia pataca! Se enxerga! Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno com a gra\u00e7a de Deus e com milhares de eleitores honestos! #SomosTodosBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037907851707133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037903163007934467, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319746120, "username": "frankbaniwa", "tweet": "@geraldoalckmin @Uliangelo @AdemirSalgueiro A sua burrice eh achar que so pt ou da esquerda te contraria...seu burro de primeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frankbaniwa/status/1037903163007934467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdemirSalgueiro,Uliangelo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037898351973412864, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 366383678, "username": "FabianoAMBNeves", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo Alckmin seu verme asqueroso, vai tomar no seu c\u00fa monstro repugnante, queria ver vc falando essa bosta se tivesse tomado essa facada. Deve ter sido vc quem encomendou essa facada n\u00e9? Agora vai l\u00e1 e toca nas feridas dele, seu lixo humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoAMBNeves/status/1037898351973412864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037890854021746688, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49839720, "username": "jdrsilva", "tweet": "@geraldoalckmin Tudo que o Bolsonaro fez a vida toda foi incitar \u00f3dio. Os bolsominions sempre foram porta-vozes do discurso raivoso dele. Agora querem pedir respeito e etc? Agora o politicamente correto \u00e9 bem vindo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdrsilva/status/1037890854021746688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037886929642119171, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@geraldoalckmin eu tenho asco de quem precisa de likes para pagar o feij\u00e3o de amanh\u00e3. Calado, j\u00e1 est\u00e1s errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1037886929642119171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037886527295184898, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49115285, "username": "ferluizribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 1. Eu n\u00e3o voto no Alckmin...Mas a senhora quer derrub\u00e1-lo mesmo, n\u00e9?  Tentando associ\u00e1-lo ao seu governo fracassado/rejeitado/ileg\u00edtimo kkkkkkk Fa\u00e7a uma tape pra Meirelles tamb\u00e9m (\"Chama o Meirelles\" pra feat.) \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferluizribeiro/status/1037886527295184898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037884884436561920, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 74734291, "username": "diogonunessr", "tweet": "@geraldoalckmin o senhor n\u00e3o vai responder @MichelTemer n\u00e3o? O bichinho t\u00e1 esperando, responde logo antes que ele grave outro v\u00eddeo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogonunessr/status/1037884884436561920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037881889305100288, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43587457, "username": "snapnoris", "tweet": "@geraldoalckmin Pede pra sair...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snapnoris/status/1037881889305100288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037880901810774018, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1025596554223206400, "username": "LuanaRupf", "tweet": "@geraldoalckmin Vai se lascar \u00f4 Santo. Tome vergonha e respeite a situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade do cara. Vc nao vale uma cuspida no ch\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaRupf/status/1037880901810774018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037879524413849605, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 902356901182230528, "username": "njessika_", "tweet": "@geraldoalckmin Por dentro deve t\u00e1 rindo litros n\u00e9 safado! #B17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/njessika_/status/1037879524413849605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037878920467632129, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 63034660, "username": "thiago_titi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tipo \"PSDB foi quem me ajudou no golpe! N\u00e3o adianta fugir n\u00e3o!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_titi/status/1037878920467632129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037875381230084096, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36078912, "username": "evenc2000", "tweet": "@geraldoalckmin O seu passaporte \u00e9 para uma cela, em pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima, \u201cSanto Merendeiro\u201d. Se Bolsonaro \u00e9 fraco, ent\u00e3o por que vc n\u00e3o para de atac\u00e1-lo? Fort\u00e3o... #SQN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/evenc2000/status/1037875381230084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874750209581056, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/ffH8S4JGMh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037874750209581056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874602997948420, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/TXMeUENGa8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037874602997948420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874523775881217, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin Covarde mentiroso pic.twitter.com/fPUrHBth0u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037874523775881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874438950334464, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/3jONM3Utcj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037874438950334464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037873754733461504, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Voc\u00eas deveriam respeitar o que ocorreu na pol\u00edtica brasileira e dar um tempo na campanha do candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037873754733461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037873697405771776, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3091489631, "username": "vitumarra", "tweet": "@geraldoalckmin Bom saber que c\u00ea votou no traficante ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitumarra/status/1037873697405771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037873239782027264, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4364407343, "username": "thiagosep31", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo !! Ladrao !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosep31/status/1037873239782027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866705186377728, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 744522997126537216, "username": "LidinaldoAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @bruno_silvestre @OdeioCanalhas Manda ele colocar o v\u00eddeo completo ent\u00e3o pra ver se ele ganha ou perde votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidinaldoAraujo/status/1037866705186377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,bruno_silvestre,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037865947468627968, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1003037831982403584, "username": "anacs_r", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ Ele n\u00e3o traz verdades, ele traz situa\u00e7\u00e3o sem contexto e menturas espalhadas em Fake News.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacs_r/status/1037865947468627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037865397704437760, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 574062506, "username": "era13elson", "tweet": "@rehventura Que bela propaganda para o @geraldoalckmin.SQN, mas, s\u00e3o fatos que mostram como eles andam juntos de m\u00e3os dadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/era13elson/status/1037865397704437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rehventura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037863601636343808, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 832780646997057536, "username": "MatheusCunhaDF", "tweet": "@geraldoalckmin da um cheradao na mia rola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCunhaDF/status/1037863601636343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037863188904198145, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037860803976876033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863188904198145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037863079848103936, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola Olha o que o @BlogdoNoblat  tem publicado nas \u00faltimas horas. \u00c9 um insano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863079848103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037862568201736192, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 926127023977914368, "username": "John_bmx2017", "tweet": "@geraldoalckmin Quando o candidato \"forte\" da sua imagina\u00e7\u00e3o louca tiver um apoio como esse espont\u00e2neo e patri\u00f3tico voc\u00ea suspende os rem\u00e9dios. pic.twitter.com/WuyLXnLRPY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/John_bmx2017/status/1037862568201736192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037862102877315073, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 744522997126537216, "username": "LidinaldoAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Por\u00e9m na sua campanha suja pode at\u00e9 mesmo criar uma sena rid\u00edcula de uma discuss\u00e3o no restaurante mas esquece de falar verdade voc\u00ea \u00e9 um covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidinaldoAraujo/status/1037862102877315073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037858988656918533, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 298783013, "username": "panqueiroz", "tweet": "@geraldoalckmin Vai se lascar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panqueiroz/status/1037858988656918533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037855496403865601, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o \"Santo\" da Odebrecht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037855496403865601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037854951190482945, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 773998470734684163, "username": "amaluvida", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gente vcs n\u00e3o sabem o quanto \u00e9 dif\u00edcil e doloroso pra um libriano falar a verdade na cara da inimiga,for\u00e7as \u00edcone,senti a dificuldade daqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaluvida/status/1037854951190482945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037854308086235137, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2925862583, "username": "Rosmany_Aires", "tweet": "@geraldoalckmin Sua campanha de \u00f3dio gerou frutos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosmany_Aires/status/1037854308086235137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037853404234768391, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 838091729924472835, "username": "RockSeixas", "tweet": "@geraldoalckmin Cara de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RockSeixas/status/1037853404234768391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037851970340626432, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 87992503, "username": "duartesanto", "tweet": "@geraldoalckmin  , O Brasileiro n\u00e3o cai mais nessa sua fal\u00e1cia , toma vergonha na cara , Esse seu jeito de governar  \" toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 \" que est\u00e1 acabando com pa\u00eds, lava sua boca pra falar do @jairbolsonaro ,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartesanto/status/1037851970340626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849641004486656, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4432654762, "username": "junqueirajv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rezende_guii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junqueirajv/status/1037849641004486656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rezende_guii"}
{"id": 1037849637716197377, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @silvanaabdala @rosangela_bolze @Marc83bbsa Vai mentir pra outro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037849637716197377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marc83bbsa,rosangela_bolze,silvanaabdala,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037847824468271104, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Geraldo Alckmin mentindo sobre o Bolsonaro novamente na TV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1037847824468271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842263173488640, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16607575, "username": "ricardosarmento", "tweet": "@madeleinelacsko Mesmo o @geraldoalckmin teve a dec\u00eancia de suspender os ataques ao Jair por uns tempos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosarmento/status/1037842263173488640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeleinelacsko,geraldoalckmin"}
{"id": 1037841978594078720, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 164464806, "username": "Geraldo", "tweet": "Esse pessoal do marketing do @geraldoalckmin n\u00e3o deve entender de REDES SOCIAIS. Ofereci meu perfil com o nome pr\u00f3prio @Geraldo , que \u00e9 forte para um candidato, e n\u00e3o se interessaram. #Fracos", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Fracos", "link": "https://twitter.com/Geraldo/status/1037841978594078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Geraldo"}
{"id": 1037840885864706049, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@geraldoalckmin , parte da culpa desse atentado \u00e9 TUA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1037840885864706049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037840803819872256, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea ajudou a criar \u00f3dio em cima do seu advers\u00e1rio pol\u00edtico. Entre tantas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o, deveria ficar calado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037840803819872256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037836599743209479, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 918841206213369856, "username": "JooJosD56275904", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo Alkimin n\u00e3o ganha meu voto! O (PCC) criou corpo e cresceu muito no seus governo. E n\u00e3o sabem de nada \u00e9 igual o Lula n\u00e3o sabem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooJosD56275904/status/1037836599743209479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037836449671008256, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @JuniorSavedra @SinfaesJoao Nossa amiga, est\u00e1 nervosa? Fica nervosa n\u00e3o, gata!Apenas um avi\u00e3o caiu em uma grande cidade... causou a como\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea do povo...N\u00e3o xingue, gata! \u00c9 feio!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037836449671008256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinfaesJoao,JuniorSavedra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037835315438862337, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin SUA CARREIRA POL\u00cdTICA J\u00c1 ESTAVA NO FIM. ACOGA A CA BOU....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037835315438862337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835046504341504, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea sempre ser\u00e1 um forte candidato. Candidato a presidi\u00e1rio, a intelig\u00edvel, ao esquecimento, ao rep\u00fadio popular por suas p\u00e9ssimas administra\u00e7\u00f5es. Vai cuidar da tua vida. #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1037835046504341504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037834875376676864, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin @pereira_136 NUNCA TEVE CHANCE. AGORA AAAAAAA CAAAAAAAA BOUUUUUUUU PRA SEMPRE O CANDIDATO QUE INCITOU \u00d3DIO QUE CULMINOU NUM ATENTADO AO PRECISENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037834875376676864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pereira_136,geraldoalckmin"}
{"id": 1037834489131622400, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin @manu_soad SEM RESPEITO MESMO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037834489131622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manu_soad,geraldoalckmin"}
{"id": 1037834255752159232, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin @direitavolver2 \u00c9 UM COVARDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037834255752159232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitavolver2,geraldoalckmin"}
{"id": 1037833978512855046, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 36056750, "username": "WallacyAnchieta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Implora porra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallacyAnchieta/status/1037833978512855046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037833935051517952, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin IRRESPONS\u00c1AAAAAAVEL. MENTIROSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037833935051517952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037833837907206145, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin SEU MALDITO! SUAS PROPAGANDAS MENTIROSAS CULMINARAM NESTE ATENTADO. MENTIROSO, FICHA SUJA. EST\u00c1 SATISFEITO? COVARDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037833837907206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037833615323942912, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola N\u00e3o pode passar impune.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037833615323942912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037833178604601344, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 126077025, "username": "den2607", "tweet": "@geraldoalckmin Foi or \u00e1gua abaixo sua estrat\u00e9gia de atacar o Mito, e tamb\u00e9m sua elei\u00e7\u00e3o em Outubro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/den2607/status/1037833178604601344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037831655849971712, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "Muito bem @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1037831655849971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037829997577334789, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 263279635, "username": "PAULO_CRIBEIRO", "tweet": "@geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o quer merenda de qualidade nas escolas e n\u00e3o algu\u00e9m que roube a merenda! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c Santo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULO_CRIBEIRO/status/1037829997577334789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037829074851389442, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 263279635, "username": "PAULO_CRIBEIRO", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/X8O6CdF8Uq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULO_CRIBEIRO/status/1037829074851389442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037828624240529408, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 263279635, "username": "PAULO_CRIBEIRO", "tweet": "@geraldoalckmin O Santo Merendeiro que se coligou a tudo que n\u00e3o presta na pol\u00edtica, n\u00e3o tem moral para falar de um homem com a moral ilibada do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULO_CRIBEIRO/status/1037828624240529408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037827398874607619, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43021192, "username": "Myocz", "tweet": "@geraldoalckmin \u00d3dio tem sido sua propaganda mentirosa com v\u00eddeo cortado. Essa sua propaganda incentiva o \u00f3dio e vc \u00e9 respons\u00e1vel por isso tbm.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Myocz/status/1037827398874607619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037827315043102726, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1034777070197501952, "username": "Jesusgracianor1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coitado do geraldo!\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udc45...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesusgracianor1/status/1037827315043102726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037826099596681216, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80920321, "username": "agrahugo", "tweet": "O que ser\u00e1 de Geraldo Alckmin nas pr\u00f3ximas semanas ap\u00f3s esse lament\u00e1vel ocorrido com o Bolsonaro? De qual candidato Alckmin vai tirar votos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrahugo/status/1037826099596681216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826057871806464, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Geraldo Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037826057871806464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037825472221065217, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin Fa\u00e7am um ato p\u00fablico e conjunto pedindo paz e fim dos extremismos pol\u00edticos. Deem o bom exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037825472221065217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037823571320623106, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 133071947, "username": "Jorgiealves", "tweet": "@geraldoalckmin O Senhor diz que o problema do pais e a falta de dinheiro, me responda de onde vai sair este dinheiro para bancar mais esta despesa com gaz para milh\u00f5es de brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgiealves/status/1037823571320623106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037823493470121984, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 294173069, "username": "CRVG_Wesley", "tweet": "@Joao_Almirante @geraldoalckmin Deplor\u00e1vel assim como seu comercial atacando o @jairbolsonaro apenas para desmoralizar a honra do mesmo.. pq se for para conseguir votos, aparentemente o Sr. N\u00e3o est\u00e1 conseguindo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRVG_Wesley/status/1037823493470121984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Joao_Almirante,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823403489677313, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2925862583, "username": "Rosmany_Aires", "tweet": "@geraldoalckmin Oportunista dos infa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosmany_Aires/status/1037823403489677313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822793117822978, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin recua e retira a\u00e7\u00e3o no TSE contra divulga\u00e7\u00e3o do DataFolha.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-recua-e-retira-acao-no-tse-contra-divulgacao-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/XWRKJb1rdE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037822793117822978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037820923368431623, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin n\u00e3o cansa de passar vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037820923368431623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037820100835991556, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 631119798, "username": "rodrigo_brasi1", "tweet": "@geraldoalckmin  https://www.google.com.br/amp/s/politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/novo-delator-confirma-r-10-milhoes-a-ex-presidente-do-psdb-para-abafar-cpi/%3famp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_brasi1/status/1037820100835991556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037819585490247684, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3171567629, "username": "e_Silvaandy", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Ansiosa por esse v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e_Silvaandy/status/1037819585490247684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037819375485689857, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 158868368, "username": "sorodrigues21", "tweet": "@geraldoalckmin Perdeu a no\u00e7\u00e3o de fazer pol\u00edtica. Quando voc\u00ea fala mal dos seus opositores voc\u00ea refor\u00e7a no universo sua posi\u00e7\u00e3o e o mal retorna para voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorodrigues21/status/1037819375485689857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037819166479339521, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1029501455554830338, "username": "phdcoelho", "tweet": "Trabalharia com medicina em um hospital p\u00fablico @geraldoalckmin ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phdcoelho/status/1037819166479339521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037818991274807296, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin est\u00e1 se tornando professor em hipocrisia, rebate Marun.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-esta-se-tornando-professor-em-hipocrisia-rebate-marun/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/rZtqVh2tqw", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037818991274807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037818457448951810, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@paulo_oshiro @LimaDoc @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @limaynardes @aruthcao @catharinah16 @geraldoalckmin @niceferrante Toma na cara, chuchu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037818457448951810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,geraldoalckmin,catharinah16,aruthcao,limaynardes,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,LimaDoc,paulo_oshiro"}
{"id": 1037818367183339522, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@geraldoalckmin @LuisCaval1 Preparado para continuar a metendo ferro no povo, em mim, minha fam\u00edlia. Seu vampiro do capeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037818367183339522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisCaval1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037817899619180544, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 Acho que desaparecer\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037817899619180544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037817743041540096, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@geraldoalckmin Mas tu \u00e9 um energ\u00fameno da pior esp\u00e9cie. T\u00e1 se borrando todo, n\u00e9 canalha safado?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037817743041540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817275225698304, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 525263943, "username": "Martatstgo", "tweet": "@geraldoalckmin sei... depois de roubar a merenda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martatstgo/status/1037817275225698304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817102575591425, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74863861, "username": "rimeneamaral", "tweet": "O marketeiro do Geraldo Alckmin \u00e9 o Lula. Que ironia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rimeneamaral/status/1037817102575591425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816404953718797, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Presidenci\u00e1vel do PSOL criticou rela\u00e7\u00e3o criada entre o PT e o MDB, assim como entre Geraldo Alckmin e Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816404953718797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816166155280384, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2650978249, "username": "JGUERRA1971", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que era da chama. T\u00e1 sentindo o que \u00e9 ser tra\u00eddo? Ent\u00e3o, Temer t\u00e1 repetindo. Ora, quem fez parte do governo dele? Partidos de esquerda? N\u00e3o candidato. Sua turma. O Serra n\u00e3o foi ministro do Temer? O A\u00e9cio n\u00e3o reunia com ele? Hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JGUERRA1971/status/1037816166155280384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815737988141056, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @JuniorSavedra Agora colocar o que ele pr\u00f3prio disse \u00e9 crime? O PT fez isso em 2014.... porque o Bolsonaro n\u00e3o falou nada? N\u00e3o adianta falar um conjunto de porcarias e depois querer que ningu\u00e9m use isso...", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037815737988141056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorSavedra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815422756823040, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ Falou tudo! Colocar o que o pr\u00f3prio candidato falou na TV \u00e9 crime agora...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037815422756823040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037813275046625280, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@geraldoalckmin D\u00e1 para traduzir a merda que vc acabou de escrever?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037813275046625280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812554788163586, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 714905103124340736, "username": "rodak_itwi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ah mas c ta bravo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodak_itwi/status/1037812554788163586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037807689865277440, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034085730878992384, "username": "Flaezio4", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin _ Esses dias esse safado disse que o Jair era incompetente e tals coisa , agr quer aparecer , Vc e um banana cara , mais desprez\u00edvel Que o a turma do PT e PSol.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Flaezio4/status/1037807689865277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037807560869507074, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "@geraldoalckmin Golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037807560869507074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037805443345797120, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 83185956, "username": "victordalton", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea MENTE no seu hor\u00e1rio eleitoral. CANALHA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victordalton/status/1037805443345797120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037804421839822848, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 49886220, "username": "gabrielll89", "tweet": "@folha @FelipeHamachi E quando o @geraldoalckmin falou que o ataque a caravana de Lula no come\u00e7o do ano era colheita do que eles plantaram? Vai fazer tuas piadas, amig\u00e3o, que \u00e9 o melhor que tu fazes mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielll89/status/1037804421839822848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeHamachi,folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1037804072638840832, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@geraldoalckmin Hip\u00f3crita desgra\u00e7ado, voc\u00ea semeou \u00f3dio, caluniou Bolsonaro e agora vem pousar de santo. vai te catar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037804072638840832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037802971491459072, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Pol\u00edtica #MDB #PSDB #GeraldoAlckmin #Brasil https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pol\u00edtica,#MDB,#PSDB,#GeraldoAlckmin,#Brasil", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037802971491459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799822500278272, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41596340, "username": "miguelzmartins", "tweet": "@geraldoalckmin Vai a merda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelzmartins/status/1037799822500278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799086299271168, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 574838232, "username": "TheBlackOpsist", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AVE TEMER!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheBlackOpsist/status/1037799086299271168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037795254370484224, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1017833649495007233, "username": "Alberto83781855", "tweet": "@geraldoalckmin Caguemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alberto83781855/status/1037795254370484224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037795137361989632, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2218311198, "username": "Marcio_RenanFB", "tweet": "@geraldoalckmin A covardia do PSDB \u00e9 um passaporte de volta para o PT.Votei no partido antes e sinto vergonha disso agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_RenanFB/status/1037795137361989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037795058093895681, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "@geraldoalckmin Que candidato? Fale o nome dele!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037795058093895681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794520585457664, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1001653236779057153, "username": "5GabrielMoreira", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @EuclidesFla @FeCastanhari Eymael um democrata crist\u00e3o faltou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5GabrielMoreira/status/1037794520585457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,EuclidesFla,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794077251706880, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 153185483, "username": "dani_kita", "tweet": "@geraldoalckmin Ah, sim...pq quando houve ataque \u00e0 carreata do Lula foi pq \u201co PT colheu o que plantou \u201c, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dani_kita/status/1037794077251706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793551986421761, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49886220, "username": "gabrielll89", "tweet": "@QuebrandoOTabu E \u00e0quela \u00e9poca teve candidato \u00e0 Presid\u00eancia, leia-se @geraldoalckmin , dizendo que era o PT colhendo o que plantou. E agora, \u00e9 o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielll89/status/1037793551986421761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792452848099328, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 192074585, "username": "Joezitu", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Acho que o bolsonaro vai demorar um pouco mais agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joezitu/status/1037792452848099328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037791435100221440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 49886220, "username": "gabrielll89", "tweet": "Qdo a caravana de Lula sofreu atentado, n\u00e3o faltou gente, inclusive candidato \u00e0 Presid\u00eancia (leia-se @geraldoalckmin), dizendo que eles estavam a colher o que plantaram. E nessa situa\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro, v\u00e3o dizer o qu\u00ea? A gente planta o que colhe e fala! #For\u00e7aBolsonauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonauro", "link": "https://twitter.com/gabrielll89/status/1037791435100221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791084808523781, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 91172550, "username": "tvgoiania_band", "tweet": "#FalaGoi\u00e1s - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Geraldo Alckmin visita Goi\u00e2nia (06/09/2018):  http://youtu.be/XItlNKOdHX8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaGoi\u00e1s", "link": "https://twitter.com/tvgoiania_band/status/1037791084808523781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790915790655488, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91172550, "username": "tvgoiania_band", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/XItlNKOdHX8?a#FalaGoi\u00a0\u2026\u00e1s - Elei\u00e7\u00f5es 2018: Geraldo Alckmin visita Goi\u00e2nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaGoi", "link": "https://twitter.com/tvgoiania_band/status/1037790915790655488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790830193459207, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato o senhor e o l\u00edder do seu partido j\u00e1 declarou apoio ao PT no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037790830193459207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790296988299264, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1062371294, "username": "Barros5Igor", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4MM077puauY?aAna\u00a0\u2026 Am\u00e9lia, vice de Geraldo Alckmin, \u00e9 entrevistada na GloboNews - Completo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barros5Igor/status/1037790296988299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789216409825280, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 882330244581085185, "username": "emanuel_gsantos", "tweet": "@geraldoalckmin Vai tomar no cu seu ladr\u00e3o. Pede pra cagar e desaparece.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/emanuel_gsantos/status/1037789216409825280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037788780084830208, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64216378, "username": "Elenvaz", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o \" santo \" das planilhas de propina da Odebrecht. Lava a boca p/ falar do Bolsonaro !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenvaz/status/1037788780084830208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037788773457846272, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@geraldoalckmin Isso. Aproveita e sai da pol\u00edtica de vez. V\u00e1 para o Inferno. E fique por l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037788773457846272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037786949048827904, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49425472, "username": "jazielgon", "tweet": "@geraldoalckmin Continue fazendo isso que arrastar\u00e1 com voc\u00ea muitas pessoas, mas contra. Mostre propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazielgon/status/1037786949048827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037786298814218240, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/eoamTW3v0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037786298814218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037786162952392704, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012729211277201416, "username": "facinvest", "tweet": "@geraldoalckmin Flopou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facinvest/status/1037786162952392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785883846606848, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@o_antagonista Ainda dizem que n\u00e3o pode resolver a situa\u00e7\u00e3o de bandido com bala. @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037785883846606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037785619517333507, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "Empres\u00e1rio n\u00e3o confia no modelo @Rede45 @geraldoalckmin de governar !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037785619517333507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037785617088880640, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 26935435, "username": "ribeiro13", "tweet": "@geraldoalckmin Tu \u00e9 mais fraco que caldo de biloca, tu \u00e9 um prego no ang\u00fa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeiro13/status/1037785617088880640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785432728240129, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2302306074, "username": "Viittii", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin Vai ganhar de voc\u00ea, ladr\u00e3o de merenda !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viittii/status/1037785432728240129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037785123691945984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 819547550210523136, "username": "Moys_Will", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkkkkkk zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moys_Will/status/1037785123691945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783938079580161, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 714830948223868933, "username": "janderson_evans", "tweet": "@geraldoalckmin D\u00e1 um tempo! Concentre-se no que \u00e9 COMO far\u00e1 as coisas que prop\u00f5e. N\u00e3o vai me convencer com esse discursinho de revanche ou \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janderson_evans/status/1037783938079580161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037783514832429057, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33011348, "username": "JAQUEGIROLDI", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AhauHaUauaUhaHauAauHaUahuHuaUhaHauAhauHaUauaUhaHauAhauHaUahuHuaUhaHauAhauHaUauaUhaHauAhauHaUahu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAQUEGIROLDI/status/1037783514832429057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037782184764030977, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 371721639, "username": "sofialvesm", "tweet": "OLHA AQUI geraldo alckmin sua puta  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofialvesm/status/1037782184764030977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780627330883584, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@geraldoalckmin 40 anos e n\u00e3o ganhou $ pra trocar apto ... Ta ruim de financas !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037780627330883584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037780438868209664, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@geraldoalckmin 30.000 bandidos !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037780438868209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037780267212136448, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037780267212136448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780113541267457, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@geraldoalckmin Mkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037780113541267457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778274552893440, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 124936870, "username": "mmclarosa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Barraco na internet!!! Kkkkkkk parece que eles v\u00e3o terminar o namoro neh? Diferente do Paulo Guedes e do Bolso que v\u00e3o casar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmclarosa/status/1037778274552893440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777325323182080, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2434170658, "username": "ViniciusAlen_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @GabrielRSanto19", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusAlen_/status/1037777325323182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,GabrielRSanto19"}
{"id": 1037777014915256321, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @cirogomes @spcbrasil @marcioconser @lucaslimamg Sim. O Futuro do subjuntivo de VER \u00e9 Vir.O de Vir \u00e9 VIER.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037777014915256321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslimamg,marcioconser,spcbrasil,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037776814972788736, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 895262432922398720, "username": "1eduardoandrade", "tweet": "@geraldoalckmin HIP\u00d3CRITA DOS INFERNOS.LADR\u00c3O DE MERENDA mais c\u00ednico que existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1eduardoandrade/status/1037776814972788736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776574140084225, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42260968, "username": "GustavoAmorimm", "tweet": "@geraldoalckmin O estagi\u00e1rio hoje fumou um dos b\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoAmorimm/status/1037776574140084225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776480158265345, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@geraldoalckmin espera... agora o @MichelTemer fez algo de bom?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1037776480158265345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037775023552057344, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin recua e retira a\u00e7\u00e3o no TSE contra divulga\u00e7\u00e3o do DataFolha.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-recua-e-retira-acao-no-tse-contra-divulgacao-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/xnhX9VzWpm", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037775023552057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774307773046784, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 viu os v\u00eddeos da receptividade dele nos aeroportos e cidades, merendeiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1037774307773046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037773679680204801, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 88942806, "username": "AdrianoFerreto", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/hVHGndHDZz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoFerreto/status/1037773679680204801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773074551250944, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 365150783, "username": "AlbertinoPB", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ronancapecchi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertinoPB/status/1037773074551250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronancapecchi,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772066358009857, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2934153607, "username": "afasta_se", "tweet": "@geraldoalckmin Seria bom vc relembrar que vc era um dos relutantes do golpe na c\u00fapula do psbd, mas bastou um jantarzinho com o Temer que virou time \"tchau, querida\". Temer foi eleito pra ser vice decorativo; das poucas promessas de dilma, que cumpriu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afasta_se/status/1037772066358009857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037771642821328896, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 892148455, "username": "Msocorrocha", "tweet": "@LigiadeAssis @geraldoalckmin O capiroto endoidou de vez kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Msocorrocha/status/1037771642821328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LigiadeAssis"}
{"id": 1037770534979862528, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 71613987, "username": "dianaryoliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidente, n\u00e3o deixe o governo sem jogar merda no ventilador. Encerre sua carreira pol\u00edtica com honradez. Fa\u00e7a como o Roberto Jeferson, entrega toda a quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dianaryoliveira/status/1037770534979862528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037770343421825026, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin @Jaderson_alves @Jondson34_ Comunista daquelas que abra\u00e7a louvandoa a tela que ela tem do Fidel Castro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037770343421825026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jondson34_,Jaderson_alves,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037770279752228864, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "@geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o sabe. O que ele acredita e defende \u00e9 o que EU tamb\u00e9m acredito e defendo. CREIO que voc\u00ea \u00e9 corrupto envolvido no desvio da Merenda e Rodoanel e DEFENDO sua pris\u00e3o. #Bolsonaro17no1\u00baTurno #BolsonaroPresidente17 #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1037770279752228864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037770155403751424, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@SilmaraArajo7 @geraldoalckmin MP denuncia Haddad pela 3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Esses s\u00e3o os candidatos q v\u00e3o derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA! Esses \u00e9 que v\u00e3o mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO!  @PastorMalafaia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1037770155403751424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,SilmaraArajo7,PastorMalafaia"}
{"id": 1037769843100016640, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 704841719817211904, "username": "m4rco_alej", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Cad\u00ea meu candidato Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4rco_alej/status/1037769843100016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769625797185536, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1095553944, "username": "AdricsonErlen", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2wjf1nMvZ_s?aBolsonaro\u00a0\u2026 D\u00c1 RESPOSTA AVASSALADORA ao Geraldo Alckmin ap\u00f3s propagandas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdricsonErlen/status/1037769625797185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768739666780160, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Em novo v\u00eddeo, presidente acusa Geraldo Alckmin de \"mentiras\" e lembra que partido fez parte de seu governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037768739666780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768700580044800, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA RECADO PARA TUCANOS:Em novo v\u00eddeo, Temer diz para Geraldo Alckmin: 'PSDB ajudou meu governo'  pic.twitter.com/86ps2HruCG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037768700580044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037768692044640257, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin est\u00e1 se tornando professor em hipocrisia, rebate Marun.  http://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-esta-se-tornando-professor-em-hipocrisia-rebate-marun/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/VhptY8q3ud", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037768692044640257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768485999468544, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "@geraldoalckmin pe\u00e7o novamente que honre com a verdade. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1037768485999468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768362917474304, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037768362917474304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768177546129408, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade. KKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1037768177546129408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768161146400768, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 135560108, "username": "samueldavi13", "tweet": "@geraldoalckmin Hahahahahaha #EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/NXso18Z9W5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/samueldavi13/status/1037768161146400768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037766786459074560, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55221610, "username": "mtheusmm", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @etaxofanna izap newton", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtheusmm/status/1037766786459074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etaxofanna,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766629482999810, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 29028590, "username": "Lpersonal", "tweet": "geraldo alckmin, bem-vindo \u00e0 sua fita  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lpersonal/status/1037766629482999810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766542916763648, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2890999431, "username": "etaxofanna", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @mtheusmm at\u00e9 a Marina fala zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etaxofanna/status/1037766542916763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,mtheusmm"}
{"id": 1037766099423637505, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 43021192, "username": "Myocz", "tweet": "@geraldoalckmin Suas mentiras incita a n\u00f3s, mulheres, votarmos e aumentarmos nossa campanha, que \u00e9 de gra\u00e7a e por patriotismo, pelo @jairbolsonaroBolsonaro n\u00e3o defende estuprador. Bolsonaro defende as mulheres.#MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Myocz/status/1037766099423637505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037765362861912064, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43021192, "username": "Myocz", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/A4HAwYlM2S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Myocz/status/1037765362861912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765269610029056, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43021192, "username": "Myocz", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/QLQQtxBwgE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Myocz/status/1037765269610029056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765196687790085, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 857752348571119618, "username": "LeliaSSouza", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/UPpDeXSdX4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeliaSSouza/status/1037765196687790085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764835512135681, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3161527072, "username": "_Dorneles_", "tweet": "@leandrosouza722 @DiarioPE Melhor que a propaganda do picol\u00e9 de chuchu @geraldoalckmin que s\u00f3 mente e engana o eleitor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dorneles_/status/1037764835512135681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE,leandrosouza722,geraldoalckmin"}
{"id": 1037763859581464577, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 48694718, "username": "luizberaldo", "tweet": "Fala a verdade picol\u00e9 de chuchu!!! @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizberaldo/status/1037763859581464577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763781517037568, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 121527140, "username": "normandoleite", "tweet": "@geraldoalckmin Fique quito Xux\u00fa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/normandoleite/status/1037763781517037568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763624633294849, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/xplWqDod78", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037763624633294849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762484394971141, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 30221750, "username": "prejoaodicado", "tweet": "@geraldoalckmin @Drica_Patriota meus parab\u00e9ns, que mico! kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prejoaodicado/status/1037762484394971141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762059973390336, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981663096996548609, "username": "LirenicioSilva", "tweet": "@geraldoalckmin Onde est\u00e1 a merenda preparad\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LirenicioSilva/status/1037762059973390336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037761616845189121, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @marcelopaolillo @capitalist_ant Vota em corrupto e homenageia outro corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1037761616845189121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,marcelopaolillo,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037761430622294016, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 748528713571131393, "username": "ronancapecchi", "tweet": "@geraldoalckmin @AlbertinoPB @MichelTemer Como dizem: vi\u00fava apaixonada mode on!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronancapecchi/status/1037761430622294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,AlbertinoPB,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761112383676423, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "@geraldoalckmin Senhor Alckmin, sugiro que declare apoio ao @jairbolsonaro 17 no 2\u00b0 turno e mostre que voc\u00ea n\u00e3o compactua com as mazelas socialistas e muito menos as pr\u00e1ticas comunistas do PT.\u00c9 sempre bom ter um amigo do bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037761112383676423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037759373794312193, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 830457014279106562, "username": "Atanasio_real", "tweet": "@geraldoalckmin Claro que o senhor n\u00e3o edita os v\u00eddeos nem distorce a verdade, isso \u00e9 coisa de CANALHA! Sabemos que o senhor \u00e9 um \"SANTO\". https://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/11/1835923-santo-que-aparece-em-lista-da-propina-da-odebrecht-e-alckmin-diz-revista.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atanasio_real/status/1037759373794312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037759301987778561, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Haddad_Fernando @Zaga_Silos @MichelTemer Mas o recado para o @geraldoalckmin  foi mais destrutivo...fulminou o que restava de alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037759301987778561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Zaga_Silos,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759237546553345, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O programa de @geraldoalckmin corrigiu erros, principalmente no tocante ao n\u00famero do PSDB que estava meio escondido. Ocorre que, j\u00e1 faz um tempo, os programas dele se parecem muito com aqueles assistencialistas de domingo a tarde. E o encontro da Lu com o Chef Brown soou for\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037759237546553345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037759101617496066, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Zaga_Silos @geraldoalckmin E os dois v\u00eddeos de Temer, o que dizer....N\u00e3o sejam c\u00ednicos, sempre apoiaram e apoiam Temer...o povo sabe, n\u00e3o tentem mentir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037759101617496066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Zaga_Silos"}
{"id": 1037759046701514752, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 94856206, "username": "xPiih", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente onde que t\u00e1 esses bel\u00edssimos trabalhos que povo fez? Kkkkkkkkkkkkkkk esse Sr n\u00e3o est\u00e1 nada bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xPiih/status/1037759046701514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758465991692288, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um moribundo presidente resolveu no seu final melanc\u00f3lico falar umas verdades. Tem que deixar pelo menos uma marquinha de cabra macho.\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037758465991692288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756998593458176, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@geraldoalckmin O que vc precisa fazer \u00e9 expor a roubalheira petista, se comprometer com a Lavajato e apresentar propostas para as quest\u00f5es mais relevantes(seguran\u00e7a, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego e renda).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1037756998593458176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037756990305579010, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin @MPrescinoti Amor eterno\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 pic.twitter.com/RJ3caxzLoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037756990305579010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756317404815360, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 88180554, "username": "fernandobragato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobragato/status/1037756317404815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755862692126720, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1037439685222641666, "username": "FernandaRuina", "tweet": "Eu queria ter a autoestima do @geraldoalckmin  https://twitter.com/Estadao/status/1037697359701069824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaRuina/status/1037755862692126720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755526879240192, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037755526879240192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754983150698496, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa  pic.twitter.com/DJ8spkrPLM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037754983150698496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754825897848832, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin Mais fraco que caldo de Chuchu, s\u00f3 caldo de esfera de rolamento. pic.twitter.com/MOxZdeOcEN", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037754825897848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754358790807552, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax @LuziaVNRDias3 Como assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037754358790807552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuziaVNRDias3,AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754329992777728, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 135632324, "username": "rogeriodaveiga", "tweet": "@geraldoalckmin Por que n\u00e3o aceitaram a den\u00fancia contra ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriodaveiga/status/1037754329992777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754189726855171, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 135632324, "username": "rogeriodaveiga", "tweet": "@geraldoalckmin Quer dizer que foi golpe???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriodaveiga/status/1037754189726855171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753309573070848, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 161058293, "username": "carem_kampus", "tweet": "@geraldoalckmin e a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carem_kampus/status/1037753309573070848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753041280266240, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 262678013, "username": "faberasan", "tweet": "@geraldoalckmin eu tenho admira\u00e7\u00e3o pela sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica e com certeza \u00e9 uma poss\u00edvel escolha para meu voto, mas n\u00e3o baixe o n\u00edvel..  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faberasan/status/1037753041280266240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752965803765760, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o bora de @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037752965803765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752713373773824, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 130267245, "username": "Valteir_Santos", "tweet": "@geraldoalckmin Toma vergonha @MichelTemer! Deu o golpe prometendo uma \"ponte para o futuro\", n\u00e3o deu conta de fazer nenhuma pinguela e ainda colocou o pa\u00eds nesse mar de lama. Fora Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valteir_Santos/status/1037752713373773824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037752442119770112, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 foi chamado de chuchu, de mentiroso e agora est\u00e1 sem no\u00e7\u00e3o da realidade ...N\u00e3o tem propostas de governo, rapaz? N\u00e3o sabe o que fazer com tanto tempo de TV?Contrate a equipe de marqueteiros Tabajara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037752442119770112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752347164852224, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 127929705, "username": "jornalhoraextra", "tweet": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 - O governador Z\u00e9 Eliton (PSDB) participou em An\u00e1polis de ato pol\u00edtico ao lado do presidenci\u00e1vel tucano Geraldo Alckmin e de toda a chapa majorit\u00e1ria da coliga\u00e7\u00e3o Goi\u00e1s Avan\u00e7a Mais.  https://jornalhoraextra.com.br/noticias/12327-ze-eliton-reafirma-compromissos-com-anapolis-e-pede-apoio-para-a-eleicao-dele-de-alckmim-marconi-e-lucia-vania-temos-aspiracoes-comuns-e-intercambio-de-esperanca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoraextra/status/1037752347164852224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751863783956485, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E o @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037751863783956485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037751569947799552, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43222419, "username": "perrywerneck", "tweet": "@geraldoalckmin Legal essa proposta, por\u00e9m, de onde vai sair o dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perrywerneck/status/1037751569947799552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751259904630784, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 82083044, "username": "twiter_jonatas", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Shq_enBdI48&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twiter_jonatas/status/1037751259904630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751158272651264, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 130267245, "username": "Valteir_Santos", "tweet": "@MichelTemer para @geraldoalckmin: Toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valteir_Santos/status/1037751158272651264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037751039364149248, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 24047957, "username": "thiagoshev", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Golpista sim. O fato de voc\u00ea ser o sucessor da cadeira presidencial n\u00e3o exclui o fato de ter conspirado para ocup\u00e1-la e descaradamente, comprado deputados (atrav\u00e9s de verbas p\u00fablicas) para mant\u00ea-la. Vagabundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoshev/status/1037751039364149248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750703962419205, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@geraldoalckmin Quantas den\u00fancias,dela\u00e7\u00f5es....Sua vice tb na Lava Jato...Vice c biografia a vida toda ferrenha comunista e d palanque d Manuela Davila. \u00d4!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037750703962419205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749944671715328, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 891780322689515520, "username": "JosArajoLima2", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de Emma Watsapson bb", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosArajoLima2/status/1037749944671715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749453690740737, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 829416941777514496, "username": "Anthony_Souza19", "tweet": "@geraldoalckmin Corrupto tem moral pra falar de algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anthony_Souza19/status/1037749453690740737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748562954792961, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 82083044, "username": "twiter_jonatas", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0 altura  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qbUPQWTyi7w&u=%2Fwatch%3Fv%3DasDKgSzbX2U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twiter_jonatas/status/1037748562954792961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748525239599106, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1128240762, "username": "CreomarDeSouza", "tweet": "Temer \u00e9 o melhor cabo eleitoral de @geraldoalckmin . Ao bater de frente com o candidato, mesmo que fa\u00e7a refer\u00eancia aos partidos que apoiam o Tucano, o recado passado \u00e9: \u201cn\u00e3o estamos do mesmo lado\u201d. Assista o v\u00eddeo e compartilhe suas impress\u00f5es comigo.  pic.twitter.com/YJ6N57FZmC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CreomarDeSouza/status/1037748525239599106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748516305752064, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34620908, "username": "SamLopes", "tweet": "Acho que a defini\u00e7\u00e3o de preparo do @geraldoalckmin est\u00e1 muito fora da realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamLopes/status/1037748516305752064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748242518355968, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245603188, "username": "taniammoliveira", "tweet": "@geraldoalckmin Picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniammoliveira/status/1037748242518355968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747833502425089, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245603188, "username": "taniammoliveira", "tweet": "@geraldoalckmin Picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniammoliveira/status/1037747833502425089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747552630845440, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 899030031808286722, "username": "shurikendelis", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro , @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shurikendelis/status/1037747552630845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037747342777221120, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030600844218167296, "username": "malavei1", "tweet": "@geraldoalckmin Bala trocada n\u00e3o  d\u00f3i! Diz o ditado popular. pic.twitter.com/vTuASBRISU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malavei1/status/1037747342777221120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037747253476241408, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 267313589, "username": "filmesdeheroi", "tweet": "@btmkreverton michel temer responds to geraldo alckmin in new diss track", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filmesdeheroi/status/1037747253476241408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btmkreverton"}
{"id": 1037747147356168194, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 15973028, "username": "lelioaraujo", "tweet": "Ver o presidente @MichelTemer falando com o @geraldoalckmin e o @Haddad_Fernando \u00e9 hil\u00e1rio. \u00c9 o sujo falando dos mal lavados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelioaraujo/status/1037747147356168194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746952685973504, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1598700570, "username": "SoaresJsousa", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoaresJsousa/status/1037746952685973504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746865704456193, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Ministro, pris\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia pode?N\u00e3o podeMas se for Lula?PodeMinistro HC tem q ser cumprido?Sim, temMas se for Lula?A\u00ed n\u00e3o temMinistro, grampo ilegal pode?N\u00e3o, \u00e9 crimeMas e se for c Lula?PodeMinistro decis\u00e3o da ONU \u00e9 lei?SimE c Lula?N\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037746865704456193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746570291277824, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 942501247, "username": "WambertCR", "tweet": "@geraldoalckmin Poupe o Brasil das suas hipocrisias, vc e seu partido se uniu a todos os partidos envolvidos em esc\u00e2ndalos nos \u00faltimos anos. FHC declarou abertamente que h\u00e1 possibilidade de uni\u00e3o do PSDB com o PT para barrar o Bolsonaro. Vc acha mesmo que o brasileiro \u00e9 idiota?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WambertCR/status/1037746570291277824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037746366477463552, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 567789577, "username": "malungorei", "tweet": "@geraldoalckmin Rap\u00e1!!! pic.twitter.com/pdqVcXfRne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malungorei/status/1037746366477463552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037746192799674371, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030141779314712577, "username": "danfduarte", "tweet": "Toma, @geraldoalckmin! kkkkkkk  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfduarte/status/1037746192799674371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745851366612992, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@aredacao @geraldoalckmin??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037745851366612992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aredacao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745589906227201, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@MPrescinoti @geraldoalckmin N\u00f3s tb n\u00e3o votamos no Temer. Voc\u00eas fingiam oposi\u00e7\u00e3o e a nos, restava a op\u00e7\u00e3o de qual fedia menos. Como sempre aparentaram tomar banho, \u00e9 claro que vot\u00e1vamos em vcs. Agora a coisa mudou, temos um candidato 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 para chamar de nosso. Um candidato que responde ao chamado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037745589906227201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MPrescinoti"}
{"id": 1037745472063111168, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 91667961, "username": "mateusc__", "tweet": "@igoramaral Olha a\u00ed @geraldoalckmin bota na pr\u00f3xima propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusc__/status/1037745472063111168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoramaral,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745308376215554, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 77274583, "username": "GustavoMarques_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Posta esse tbt hoje, presidr\u00e1cula. pic.twitter.com/I5kx69kmTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMarques_/status/1037745308376215554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744935439687681, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "@geraldoalckmin  https://jornalggn.com.br/noticia/da-merenda-ao-metro-uma-lista-dos-escandalos-no-estado-de-sp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037744935439687681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037744931522183170, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin Ok, Brow! pic.twitter.com/yZx3ZQ8S7p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037744931522183170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037744779193458688, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Tomou no toba hein! @geraldoalckmin Quem \u00e9 ladr\u00e3o n\u00e3o tem moral pra nada e tem que parar de falar merda!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037744779193458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037744648201101312, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 225495137, "username": "Anderson_97_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fugiprascolinas olha outro aqui. KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_97_/status/1037744648201101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,fugiprascolinas"}
{"id": 1037744455233822727, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @PeterPorko Muito bom! aguardando ent\u00e3o... o/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037744455233822727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PeterPorko,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037744306667352064, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 50691970, "username": "08rafael80", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chaotic Evil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08rafael80/status/1037744306667352064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743609087516677, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14725409, "username": "rjacome", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  https://twitter.com/rjacome/status/1037738514039881729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjacome/status/1037743609087516677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743504292757505, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "@geraldoalckmin Todos sabem que vc representa o PCC... a gente entende o seu posicionamento... lament\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1037743504292757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037743129967906818, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Sim vice que traiu o governo e que Bolsonaro com apoio de sua Trupe colocou no poder.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037743129967906818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743122338508801, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "@geraldoalckmin Pra vc, o cidad\u00e3o de bem pagador de impostos \u00e9 um assassino?? \u00c9 assim que vc v\u00ea o povo correto desse pa\u00eds? Somos todos imbecis e vc \u00e9 o equilibrado? V\u00e1 se catar SANTO LADR\u00c3O DE MERENDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1037743122338508801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742431406632961, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 So estou mostrando a rede que sustenta a pris\u00e3o il\u00edcita, que demonstra clara trai\u00e7\u00e3o \u00e0 p\u00e1tria, de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037742431406632961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741639744282624, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 N\u00e3o fuja pela tangente, Senhor conspirador. O centro da discuss\u00e3o \u00e9 a fraude da condena\u00e7\u00e3o de Lula apoiado por uma quadrilha de sonegadores, por seja, de pessoas que desviam dinheiro p\u00fablico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037741639744282624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741469338140673, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "candidato geraldo alckmin eu volto a falar com vcja gravei um vlog anterior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1037741469338140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741404250927104, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 861417276, "username": "alexsander1971", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pau que d\u00e1 em Chico \u00e0s vezes d\u00e1 em Francisco, os golpistas se desentendendo!Temer pra 'Geraldo' - Agora \u00e9 pessoal se cuida Xuxu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsander1971/status/1037741404250927104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741289960292352, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43418587, "username": "opinioso", "tweet": "@MichelTemer RT @micheltemer @geraldoalckmin t\u00e1 com ci\u00fame? t\u00e1 com ci\u00fame? pega na m\u00e3o e assume", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opinioso/status/1037741289960292352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740913114710016, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 A compra foi em 2015 quando esse \"ex - s\u00f3cio\" era chefe de ambos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037740913114710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740744642125826, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081  https://www.portaldosjornalistas.com.br/empiricus-compra-50-antagonista/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037740744642125826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740592732823552, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081  https://www.empiricus.com.br/blog/encontramos-um-inimigo-e-nos-juntamos-a-ele/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037740592732823552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740428261568513, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081  https://exame.abril.com.br/mercados/ex-socio-da-empiricus-e-preso-pelo-fbi-por-desvio-de-contas-bancarias-2/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037740428261568513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740158609711104, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 piada? Pois eu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1037740158609711104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740076195819520, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Voc\u00eas, apoiadores do Hitler tupiniquim s\u00f3 \u00e9 um reflexo de uma classe m\u00e9dia que acha que as leis s\u00e3o s\u00f3 para os outros.... E saiba: nem todo mundo \u00e9 babaca para n\u00e3o ir a fundo dos alicerces de uma narrativa desonesta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037740076195819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739994230738946, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2910861149, "username": "vitao_pimentel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer vs. Alckimin \u00e9 tipo Globo vs. Bolsonaro... qnt mais barraco melhor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitao_pimentel/status/1037739994230738946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739945966882817, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 712663085518045184, "username": "leelacerda2", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Cuidado Alckmin! Qd o Temer fica magoado, ele escreve carta, faz video e da golpe! Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leelacerda2/status/1037739945966882817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739693444681729, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari quero ver o @joaoamoedonovo  do @partidonovo30   HAHA ia ser bem legal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037739693444681729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037739424564436992, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3026460208, "username": "guuhstav", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuhstav/status/1037739424564436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739403442053120, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 O pr\u00f3prio autor da teoria do dom\u00ednio do fato diz que \u00e9 necess\u00e1rio sim prova cabal do mando para definir culpabilidade. https://www.conjur.com.br/2012-nov-11/claus-roxin-teoria-dominio-fato-usada-forma-errada-stf\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037739403442053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738945285705728, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Nem todo brasileiro \u00e9 ot\u00e1rio para acreditar em narrativa de m\u00eddia corrupta n\u00e3o. Nem todo brasileiro \u00e9 ot\u00e1rio para acreditar na legitimidade de uma falsa condena\u00e7\u00e3o que fraudou a teoria do dom\u00ednio do fato que exclui a necessidade da prova cabal do mando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037738945285705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738913924820994, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51773710, "username": "mcreis_gyn", "tweet": "@brunofer_al @geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda das crian\u00e7as?! #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/mcreis_gyn/status/1037738913924820994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,brunofer_al"}
{"id": 1037738707359596544, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64035985, "username": "PedrosaCarol1", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @FeCastanhari Que homem obrigada @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrosaCarol1/status/1037738707359596544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738655006244865, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 25212430, "username": "thi_henrique", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pedrei Eu vivi pra ver esse Tweet, produ\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thi_henrique/status/1037738655006244865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrei,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738479105597440, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 291785987, "username": "gabl_medina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabl_medina/status/1037738479105597440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738244715278336, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26529805, "username": "OlavoSieg", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @meirelles @mmarinhomkt Pra mim, campanha do Meirelles est\u00e1 \u00f3tima. Nem d\u00e1 pra sentir o ran\u00e7o por ser do MDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlavoSieg/status/1037738244715278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarinhomkt,meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037738219020922880, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 A\u00ed que est\u00e1. Voc\u00ea defende o crime de prender um pol\u00edtico inocente para tirar eles da elei\u00e7\u00f5es. E eu que defendo o criminoso? Meu querido o o s\u00f3cio majorit\u00e1rio do portal que recebia todas as informa\u00e7\u00f5es privilegiadas da lava Jato foi preso ontem pelo FBI.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037738219020922880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737631415787520, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 26529805, "username": "OlavoSieg", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @meirelles @mmarinhomkt N\u00e3o estou entendendo o PT! \"Sou Haddad candidato a vice\" \"Lula apoia Haddad vice\". Senti um pouco de vergonha alheia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlavoSieg/status/1037737631415787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarinhomkt,meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037737108549586944, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55916313, "username": "WILLIANSANFS", "tweet": "@geraldoalckmin t\u00e1 levando uma saraivada do @MichelTemer que t\u00e1 perdendo at\u00e9 o rumo de casa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/pedrocerize/status/1037449005721104384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WILLIANSANFS/status/1037737108549586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037737059207864320, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Isso j\u00e1 uma t\u00e1tica pra dizer vamos apoiar o pt em um segundo turno KKK se tiver segundo turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037737059207864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736283169320960, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 75220124, "username": "MatheusSchuch", "tweet": "Ap\u00f3s mandar recados ao candidato @geraldoalckmin, agora o presidente Temer se dirige a @Haddad_Fernando https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSchuch/status/1037736283169320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736053887643648, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @Chapie11308081 Voc\u00eas tem que pararem de serem c\u00ednicos. O cinismo de voc\u00eas fodem com esse pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037736053887643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735910748680192, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "algu\u00e9m avisa @MichelTemer @geraldoalckmin e os demais que tem como buscar tweet antigo e a internet n\u00e3o perdoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037735910748680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735779009748992, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58080223, "username": "mmarinhomkt", "tweet": "A campanha do @meirelles acertou o tom. A de @geraldoalckmin assumiu a captura do voto feminino dando espa\u00e7o p/ @anaamelialemos e sua pr\u00f3pria esposa, L\u00fa Alckmin, al\u00e9m de bater em Bolsonaro. Pode render bem.Enquanto isso o PT insiste em n\u00e3o virar o jogo. E o tempo vai correndo...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1037735779009748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037735696918872064, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "@geraldoalckmin E que horas \u00e9 a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1037735696918872064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735255678091264, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2896640625, "username": "DanOliveira_", "tweet": "Queria saber onde que \u00e9 esse Brasil a\u00ed das propagandas do Geraldo Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanOliveira_/status/1037735255678091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735254965014528, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @Chapie11308081 \u00c9 esse voto consciente que ir\u00e1 votar no Bolsonaro que protegeu em todas as vota\u00e7\u00f5es o Temer? Que tem como base de apoio a mil\u00edcia?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037735254965014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735180834889729, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax A vice dele que se cuide, vice n\u00e3o tem legitimidade? E a base aliada de Temer \u00e9 a mesma base que apoia O Merenda, apoia COron\u00e9 em outros estados. O Merenda agora \u00e9 da turma do \u201c\u00e9 G\u00f3pi\u201d.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037735180834889729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735104641204225, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2944889261, "username": "jeovannevicente", "tweet": "Gente do c\u00e9u, o Michel Temer Kardashian est\u00e1 expondo a Geraldo Alckmin Swift", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeovannevicente/status/1037735104641204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735049779662849, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 274967641, "username": "lucianaclements", "tweet": "Segundo v\u00eddeo para @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianaclements/status/1037735049779662849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735016661430273, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin Magoou!!!! pic.twitter.com/tXH8wzYQFh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037735016661430273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734960143192064, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2340965270, "username": "nildocapital", "tweet": "Que campanha feia \u00e9 essa de Geraldo Alckmin. Um aliado do crime organizado, ladr\u00e3o de merenda escolar s\u00f3 quer atacar Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nildocapital/status/1037734960143192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734948772503552, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @Chapie11308081 Foi esse voto consciente que o fez votar em traficante de Coca\u00edna e mandande de assassinato  do A\u00e9cio? Ou o apoi\u00e1-lo para derrubar Dilma? Foi esse pensar consciente que o fez pedir impeachment sabendo que \u00e9 o Temer que assumiria?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037734948772503552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734911975870465, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "A propaganda do chuchu @geraldoalckmin s\u00f3 fala do @jairbolsonaro e muito amor pelo Jair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037734911975870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037734897979404289, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2944889261, "username": "jeovannevicente", "tweet": "Menina e esse barraco entre Michel Temer e Geraldo Alckmin hahahahahah EXP\u00d5E ELA TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeovannevicente/status/1037734897979404289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734851372146688, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252554631, "username": "fernandinhokbd", "tweet": "Hoje @MichelTemer acordou full pistola com @Haddad_Fernando  e @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandinhokbd/status/1037734851372146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734529564377088, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28420676, "username": "jairofarley", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 muito triste esse senhor achando que \u00e9 presidente. A pessoa que mandou ele gravar este v\u00eddeo deve ser a mesma que o mandou escrever a carta do vice decorativo. N\u00e3o gosto do Alckmin, mas acho meio deselegante um \"presidente\" (com aspas) se dirigir a ele como \"voc\u00ea\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairofarley/status/1037734529564377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734298911170560, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 909984872936214528, "username": "htgawt", "tweet": "A Dona Lu \u00e9 candidata a alguma coisa, @geraldoalckmin? C/c @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htgawt/status/1037734298911170560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TSEjusbr"}
{"id": 1037734264824123394, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @sandrabrasilia @Chapie11308081 Quem est\u00e1 defendendo bandido? N\u00e3o vi ningu\u00e9m defendendo Alckmin e nem Temer ou Eduardo Cunha. O \u00fanico que vi foi o Bolsonaro diante \u00e0s vota\u00e7\u00f5es que ocorreram na C\u00e2mara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037734264824123394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,sandrabrasilia,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734125833277443, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00f3s j\u00e1 sabemos! Por isso #SomosTodosBolsonaro17 jamais um candidato com vc ir\u00e1 representar o que n\u00f3s queremos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037734125833277443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733959717867525, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 71074649, "username": "norcianna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @toriennes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norcianna/status/1037733959717867525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,toriennes"}
{"id": 1037733772098187272, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin Passando aqui apenas pra lembrar:  pic.twitter.com/vholNI7xIQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037733772098187272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733679647412225, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin O Brasil precisa ser duro na defesa de sua pr\u00f3pria democracia! pic.twitter.com/u2n142MFMw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037733679647412225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733551628853251, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o quer quem apoia temer e o golpe. pic.twitter.com/Kem7hkTbbC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037733551628853251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733360221794304, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin Corre\u00e7\u00e3o: houve um GOLPE de Estado que levou temer ao poder com seu apoio. N\u00e3o queira bancar o SANTO agora. As provas est\u00e3o aqui \u00f3: pic.twitter.com/uqlCkCBpnu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037733360221794304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732458517676033, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "Se Geraldo Alckmin mente como governador, imagina como presidente?  Gente temos que d\u00e1 RT em tudo pro alcance ser grande. tt n\u00e3o \u00e9 face. aqui \u00e9 RT. #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #Bolsonaro17No1\u00baturno #SomosTodosBolsonaro https://www.huffpostbrasil.com/francisco-toledo/se-geraldo-alckmin-mente-como-governador-imagina-como-president_a_21683964/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037732458517676033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731905150574594, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 980826331972866049, "username": "rogerioabdalla1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer de of\u00edcios pr\u00f3prios do Poder Executivo.Meus respeitosos cumprimentos a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerioabdalla1/status/1037731905150574594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731792021794816, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Manda mais Temer! Manda q t\u00e1 pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037731792021794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731741434298369, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 980826331972866049, "username": "rogerioabdalla1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu sou f\u00e3 do governo do Temer!Ele tem feito o que governante nenhum teve coragem de fazer!Se n\u00e3o fez mais, foi por culpa do congresso nacional que se acovardou. Isso sem falar no Judici\u00e1rio e sua extrema politiza\u00e7\u00e3o quando, para arrepio dos sensatos, solapa a legitimidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerioabdalla1/status/1037731741434298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731571959296001, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 438810220, "username": "acjcarvalho1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer treta no ninho tucano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acjcarvalho1/status/1037731571959296001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731537024888832, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 723988538245681152, "username": "adelino_muniz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo  pic.twitter.com/3SgwWwywkt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelino_muniz/status/1037731537024888832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731536391614465, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 119988651, "username": "Thiagobaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo, o Brasil tem nojo do senhor. O senhor consegue ser ainda mais asqueroso do que os outros caciques pol\u00edticos desse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagobaraujo/status/1037731536391614465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731507157311488, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3291411957, "username": "sigaowelington", "tweet": "S\u00f3 quero saber como est\u00e1 o @geraldoalckmin depois da \u201cengraxada\u201d que ele tomou do @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowelington/status/1037731507157311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037731436797812737, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42260968, "username": "GustavoAmorimm", "tweet": "@geraldoalckmin Governo bom nao superfatura metr\u00f4s, nem rodo anel, nao desvia verba de merenda das crian\u00e7as e muito menos aceita propona em forma de caixa 2.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoAmorimm/status/1037731436797812737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730656325967879, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 923364988265357312, "username": "Leogynoff", "tweet": "@geraldoalckmin Confesso que fiquei apreensivo, depois que fizeram o pacto com diabo em troca do tempo de tv, mas chuchu, apesar do vergonhoso fundo partid\u00e1rio que lhes deram milh\u00f5es, voc\u00eas n\u00e3o tem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o do que est\u00e3o fazendo! T\u00e1 constrangedor de assistir!Continuem.\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leogynoff/status/1037730656325967879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730100329021441, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 161133559, "username": "hugo6600", "tweet": "@geraldoalckmin Realmente Bolsonaro e despreparado para roubar igual vc roubou a merenda das crian\u00e7as... Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo6600/status/1037730100329021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729897786081280, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032781788115021824, "username": "Juliano50059573", "tweet": "@geraldoalckmin somente pessoas do bem v\u00e3o querer a posse de armas, bandidos vao continuar na informalidade, matando e roubando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliano50059573/status/1037729897786081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729639676997639, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/DkgzXfdio9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037729639676997639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729484454195203, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin @PatoCorporation Fofoqueiro! pic.twitter.com/U6QNwfU7GP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037729484454195203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729195386982401, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3290161923, "username": "juliana__juuu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz... o Temer ficou chateado heim gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliana__juuu/status/1037729195386982401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037728299747880960, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 366341697, "username": "Mestre_Tigresa", "tweet": "@Estadao @geraldoalckmin Voc\u00ea, tomar uma surra do presidente da rep\u00fablica nessa altura do campeonato, j\u00e1 diz bem que tipo de pol\u00edtico \u00e9 voc\u00ea! #EuVotoBolsonaro17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\ude0e \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Mestre_Tigresa/status/1037728299747880960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037728221754736641, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@geraldoalckmin Golpe meia sola...Inflam Haddad  pra amedrontar anti petistas e jogar pra Alkimim...\u00c9 ruim heim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037728221754736641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727533100421120, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "@MichelTemer Nenhuma novidade em tudo isso. S\u00f3 pra #petista preocupado com o @geraldoalckmin acreditar que o #haddadCorrupto tem chance...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#petista,#haddadCorrupto", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1037727533100421120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727444776755200, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 913424310462795776, "username": "TRocchaa", "tweet": "@geraldoalckmin ganha essa  https://twitter.com/realitysocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRocchaa/status/1037727444776755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726878105325571, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Em vc so BATE A JUSTICIA por CORRUPTO pic.twitter.com/WI5SbKYIvH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037726878105325571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726836799754241, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @mildrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1037726836799754241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,mildrir"}
{"id": 1037726577444966401, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Pera ai que essa foi a PIADA d ano \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se vc tem um digito em vc n\u00e2o bate ninguem so o MINISTERIO PUBLICO por CORRUPTO #EstouComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037726577444966401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726412160032768, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA Como tem gente que ainda acredita no #Lulaepresidiario ? S\u00e9rio... Ou ganha alguma coisa com o PT corrupto, ou \u00e9 burro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulaepresidiario", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1037726412160032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726205598998528, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 139761795, "username": "ruansp53", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruansp53/status/1037726205598998528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725963222691841, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o no TSE para suspender pesquisa do Datafolha.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-entra-com-acao-no-tse-para-suspender-pesquisa-do-datafolha/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #TSE #Pesquisa #Datafolha #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/jFvDHiUPl0", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TSE,#Pesquisa,#Datafolha,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037725963222691841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725838802919424, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa FALA MIRIAM KD TUA VOZ @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037725838802919424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725762995007488, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Gra\u00e7as a politicos como vc o Brasil tem 70.000 homicidios ano ....E esse fato  tudo Brasil sabe ..Vc e uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037725762995007488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725414871977984, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 156672954, "username": "JoaoMilhomem", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ViniciuscomU Aparentemente ele t\u00e1 reclamando que o Temer n\u00e3o tem a pegada. pic.twitter.com/C32X3C0Apn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoMilhomem/status/1037725414871977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciuscomU,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725379925028864, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Vc e um falso e CORRUPTO voc\u00ea acredita que o crime se combate com flores ??? Voce e uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037725379925028864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725143605432322, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 174027275, "username": "axelnogueira", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @ferthesco @dbflush1 Na internet todo Z\u00e9 droguinha \u00e9 macho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axelnogueira/status/1037725143605432322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dbflush1,ferthesco,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724968958808065, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloeduwcski @PatoCorporation Hahahadd! Quando ele dar \u00eanfase no \" bel\u00edssimo\" trabalho dos ministros  da base dele e que hoje \u00e9 a futura base do santo, ferra com todos eles.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1037724968958808065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,pauloeduwcski,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724213208076288, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@geraldoalckmin Falou do senhor mesmo rsrs ,tem Marina TB\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037724213208076288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037723940012081152, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@Luizmelo50 @geraldoalckmin \u00c9 mole,Bolsonaro fraco,n\u00e3o vejo o senhor tendo nem metade da recep\u00e7\u00e3o dele e nem no seu estado de origem \u00e9 bem aceito,volta do PT \u00e9 continuar Votando em raposa velhas aliadas sempre com o mesmo objetivo e o seu \u00e9 sim continuar com a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037723940012081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Luizmelo50"}
{"id": 1037723921896882176, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2947222809, "username": "enylcemattos", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes @APPedrosa Eu na vida.  Porque eu n\u00e3o falei isso, porque eu n\u00e3o falei aquilo.   Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enylcemattos/status/1037723921896882176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "APPedrosa,enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037722792953880576, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Brasil n\u00e2o necesita mais explica\u00e7\u00e2o pic.twitter.com/bDgxExB8ex", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037722792953880576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722468339863552, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@geraldoalckmin Votando com o PT igual ao FHC que diz que apoia o Haddad no segundo turno? Interessante. #EiChuchuVaiTomarNoCu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EiChuchuVaiTomarNoCu", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037722468339863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722453550788608, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "@geraldoalckmin Que horas \u00e9 a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1037722453550788608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722285426262016, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 208771626, "username": "Querolmarques", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @patreseamaral Hahahahahahahahhahahahahahhahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Querolmarques/status/1037722285426262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patreseamaral,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722217428205568, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Michel est\u00e1 atacado hoje ein...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037722217428205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722081826365440, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 476791088, "username": "jflaviopereira", "tweet": "@eusigo12 Cad\u00ea o @geraldoalckmin ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jflaviopereira/status/1037722081826365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusigo12,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721665197809664, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea acredita na Democracia ??? Fazendo videos mentirosos d MERDA contra um rival ??? Voce e um CORRUPTO querendo o poder pra se livrar d CADEIA ... Isso ja fico claro pra tudo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037721665197809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721021447593985, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@geraldoalckmin Fico pensando como e os marketeiros e o pr\u00f3prio Santo vendo os coment\u00e1rios, deve bater aquele desespero, e a coisa est\u00e1 t\u00e3o feia q at\u00e9 o vampir\u00e3o deu uma sapatada nele, para de mentir e vai j\u00e1 pensando na sua defesa das acusa\u00e7\u00f5es do MP. Sem foro vc est\u00e1 e ficar\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037721021447593985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720871903870978, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 703652740300480512, "username": "nivaldotmalta", "tweet": "@geraldoalckmin E.presidenciavel Malta \"DEM\" eu tenho Alckimim como parte daqueles que pucharam meu tapete, convido o povo juntos dos meus +-7.300Milhoes de apoiadores a investiga no Google  MALTA e Alckimim  e julgar quem legalmente deveria ser o candidato do CENTR\u00c3O EU OU ELE, compartilhe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldotmalta/status/1037720871903870978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720296374108160, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin, fale a verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037720296374108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719220384083969, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 385685839, "username": "iggimenez", "tweet": "@UOLNoticias Ele descobriu a roda agora. Parab\u00e9ns @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iggimenez/status/1037719220384083969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719167871451138, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2387097931, "username": "gar_seis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vishh intimou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gar_seis/status/1037719167871451138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718899498921984, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72275498, "username": "leurios", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que baixaria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leurios/status/1037718899498921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718885590552578, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 229652558, "username": "Diego_arcano", "tweet": "A base do @MichelTemer  \u00e9 a sua base de governo @geraldoalckmin ?  kkkkkkkkkkkkkkk perdeu merendaBoy 17 @jairbolsonaro neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_arcano/status/1037718885590552578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718736059412480, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 720875038, "username": "Gustavopdantas", "tweet": "@geraldoalckmin Mentiroso!! Tenha vergonha nessa sua Cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavopdantas/status/1037718736059412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718360413401088, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35213222, "username": "edmilsonbarbosa", "tweet": "@geraldoalckmin presentinho pra voc\u00ea com amor Michel Temer.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1037718360413401088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718121879138304, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3131633337, "username": "Thiago_Farias86", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Legal, vai ter propaganda do Gui Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Farias86/status/1037718121879138304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718067621634048, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m ficam carecas \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Consultou Mateus do Itamaraty. Ali\u00e1s qual o partido do Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, aquele que \u00e9 Senador e aprovou a Lei de Migra\u00e7\u00e3o? pic.twitter.com/7Vw7N3v29F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037718067621634048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717861584850944, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 118469087, "username": "CoachSuedAwad", "tweet": "Rapazzzzz Vampiro ( @MichelTemer ) pegou ar com @geraldoalckmin  kkkkk rindo at\u00e9 2050 com isso ! https://www.facebook.com/TimeCiroGomes/videos/1026594754181670/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoachSuedAwad/status/1037717861584850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717317835280385, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 886384138642743296, "username": "UrubuRaizeiro", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00c3O \u00e9 papel do cidad\u00e3o comum apagar inc\u00eandios! ENT\u00c3O, acabemos com os EXTINTORES! Quem tem que fazer isso s\u00e3o os BOMBEIROS, que s\u00e3o treinados pra isso! #BolsonaroPresidente17 #naofalamerda #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#naofalamerda", "link": "https://twitter.com/UrubuRaizeiro/status/1037717317835280385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717231961030661, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "@geraldoalckmin ??? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037717231961030661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717220816760835, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 229652558, "username": "Diego_arcano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro use esse video", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_arcano/status/1037717220816760835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717101635661826, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 229652558, "username": "Diego_arcano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Gustavollei Chupa bolas do ladr\u00e3o santo da merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_arcano/status/1037717101635661826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavollei,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717006760529921, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025455319978332162, "username": "Matusal09387658", "tweet": "@geraldoalckmin Quem faz acordos com partidos,antes mesmo de ganhar a elei\u00e7\u00e3o s\u00f3 para ter tempo para falar mal dos outros candidatos e ainda para continuar com corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem moral alguma para falar dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matusal09387658/status/1037717006760529921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716940536594433, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 963242934, "username": "HansZimmer14", "tweet": "@geraldoalckmin Aqui o dedo... pic.twitter.com/SpqIlGnQnG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HansZimmer14/status/1037716940536594433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716720285306880, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "@geraldoalckmin j\u00e1 que pode ter verdades aqui. Pega essa.  https://www.facebook.com/diego.araujoii.790/videos/151831139073524/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037716720285306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716713897435136, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo, t\u00e1 feio. mo\u00e7o! Todos sabem que voc\u00ea \u00e9 fraquissimo, pq n\u00e3o bate na Marina e no Ciro, sendo que eles tem + votos que voc\u00ea? Cuidado que o Amo\u00eado t\u00e1 chegando hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037716713897435136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716649141522432, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67783995, "username": "uruburubronegro", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro t\u00e1 chegando para arrumar a casa, pois a bagun\u00e7a do PSDB de Jos\u00e9 Serra e A\u00e9cio Neves, dentre outros afundou o Brasil ! pic.twitter.com/J5Q0YznDKe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uruburubronegro/status/1037716649141522432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716566903848961, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4830524062, "username": "candllehb", "tweet": "@geraldoalckmin @SouGiovani @MichelTemer Ave temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candllehb/status/1037716566903848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,SouGiovani,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716317472784385, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o gosto do Temer, mas amei ele ter sa\u00eddo da in\u00e9rcia dele pra confrontar voc\u00ea!\u201cAlckmin, fale a verdade!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037716317472784385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716307557400576, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36078912, "username": "evenc2000", "tweet": "@geraldoalckmin Toma vergonha nessa cara \u201cSanto Merendeiro\u201d... Melhor JAIR se acostumando. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/evenc2000/status/1037716307557400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716242717716481, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 979527108006473733, "username": "BrunoAlbuq87", "tweet": "@HelhoAS Precisamos de um caminho diferente: Geraldo Alckmin, cuja primeira medida ser\u00e1 leiloar minist\u00e9rios e estatais. Boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlbuq87/status/1037716242717716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS"}
{"id": 1037716189173178368, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@geraldoalckmin Melhor pra vc ent\u00e3o e para o Brasil tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037716189173178368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715681544994816, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin Com certeza n\u00e3o \u00e9 em voc\u00ea que o povo confia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037715681544994816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715585369550849, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2516319234, "username": "sauloarm_", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 papel de um cidad\u00e3o proteger a sua comunidade. Liberar o porte de armas n\u00e3o significa acabar com o trabalho policial, e sim auxiliar o trabalho policial, dando a v\u00edtima o direito de defesa imediata.*\u00c9 DEFESA*, n\u00e3o ataque premeditado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloarm_/status/1037715585369550849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715568743395328, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea nem chega no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037715568743395328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715264471789570, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384674157, "username": "GreiceNOliver", "tweet": "@geraldoalckmin Vou repetir as palavras do Temer:Alckmin, fale a verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GreiceNOliver/status/1037715264471789570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714832202579968, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 266561986, "username": "andrecomunica", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Baixaria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecomunica/status/1037714832202579968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714784240717824, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861616319216668672, "username": "Ceooliveira_73", "tweet": "@geraldoalckmin acho que vc teria que ter vergonha \u00e9 de ser citado na lavajato por roubo de merenda e desvio no metro . vai passar um \u00f3leo de peroba na cara antes de falar merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ceooliveira_73/status/1037714784240717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714651184869381, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2526793455, "username": "ItamarCoelho1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se matem golpistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItamarCoelho1/status/1037714651184869381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714538215473152, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@geraldoalckmin O que o senhor est\u00e1 fazendo \u00e9 canalhice.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037714538215473152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714046865301504, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 913103375381729280, "username": "EvandroRillker", "tweet": "@geraldoalckmin Vc mudar\u00e1 de apartamento,ir\u00e1 para uma cela,cagar em um buraco,sua liberdade t\u00e1 acabando Santo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroRillker/status/1037714046865301504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713995816480768, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 85390383, "username": "cvaguiar", "tweet": "@geraldoalckmin Exatamente. Uma pergunta: Fazer apologia \u00e0 tortura e \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 crime? Se \u00e9, por que ningu\u00e9m at\u00e9 agora n\u00e3o o inqueriu na Justi\u00e7a, para que ela se pronuncie se pode ser candidato quem faz tais afirma\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvaguiar/status/1037713995816480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712713072422912, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@geraldoalckmin Comeu merenda estragada s\u00f3 pode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1037712713072422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712003572420608, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61250931, "username": "gersonben", "tweet": "Finalmente o @MichelTemer faz uma coisa certa desde que assumiu o governo. Est\u00e1 bem, talvez n\u00e3o tenha sido a \u00fanica coisa certa, v\u00e1 l\u00e1! Pois ent\u00e3o. Temer resolveu lembrar que @geraldoalckmin \u00e9 da mesma cepa que ele, Temer!! E \u00e9!! Assim como \u00e9 da mesma cepa de @AecioNeves", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonben/status/1037712003572420608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037711367845949440, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@andreazzaeditor Esse br18 e quase uma assessoria de imprensa do Geraldo Alckmin. Meu Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037711367845949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037710999242072064, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 865006294691794945, "username": "ezl_ezielma", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo Temer tem s\u00e9rios problemas... rsrs... se sentiu abandonado pela Dilma escreveu uma cartinha rid\u00edcula e deu uma rasteira nada republicana na Presidente. Agora se sentindo abandonado pelo candidato do PSDB faz um v\u00eddeo den\u00fancia. Imagine se a Marcela resolver separar dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ezl_ezielma/status/1037710999242072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710715619094529, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "@geraldoalckmin Comeu merenda estragada foi ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037710715619094529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710625936474112, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1010222943014719488, "username": "AnaPaul06271869", "tweet": "@geraldoalckmin @helopait Hum sei \ud83d\ude44\ud83d\ude41 pic.twitter.com/cxjyZCXzLN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul06271869/status/1037710625936474112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helopait,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710586006700034, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 45980233, "username": "flavia_badaro", "tweet": "@geraldoalckmin O bandido,hoje em dia, n\u00e3o pensa duas vezes para cometer um furto, roubo ou latroc\u00ednio porque ele tem a certeza de que a v\u00edtima est\u00e1 desarmada. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_badaro/status/1037710586006700034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710447363993603, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 316637865, "username": "Juniojcg", "tweet": "@geraldoalckmin 43 segundos de v\u00eddeo... quase dormi... que MERDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juniojcg/status/1037710447363993603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710284843098112, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "@geraldoalckmin @LeticiaSena N\u00e3o. Vou procurar e ver, rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037710284843098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeticiaSena,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710284276813824, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010222943014719488, "username": "AnaPaul06271869", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea \u00f3 v\u00eddeo sem a edi\u00e7\u00e3o. Mostra ele completo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 miseric\u00f3rdia ter os mesmos novamente.\ud83d\ude44\ud83d\ude41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul06271869/status/1037710284276813824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710208108294145, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935094, "username": "IzidoroJPCastro", "tweet": "@Val_Ce1 Que mentirinha @geraldoalckmin. Se n\u00e3o fores eleito voltar\u00e1s a dar aula e medicar. \u00c9s viciado e dependente das tetas do Estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzidoroJPCastro/status/1037710208108294145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Val_Ce1"}
{"id": 1037710193243643911, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tal temer,tal Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037710193243643911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710016139145217, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68240802, "username": "MarisSchiavo", "tweet": "@geraldoalckmin @autoestimatemer p\u00e3o comido, p\u00e3o esquecido. For\u00e7a na luta presida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarisSchiavo/status/1037710016139145217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037708937741697037, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@geraldoalckmin E quando a pol\u00edcia n\u00e3o est\u00e1 presente o cidad\u00e3o deve ser assaltado, estuprado ou assassinado caladinho e sem a chance de se defender? A pol\u00edcia est\u00e1 funcionando bem Gerald\u00e3o? E o referendo de 2005 em que a popula\u00e7\u00e3o foi contra o desarmamento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037708937741697037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708794246164481, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3347747457, "username": "MgkMariana", "tweet": "@geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya Quanta prepot\u00eancia.. cuidado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MgkMariana/status/1037708794246164481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037707856609460224, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Isso, Alckmin! Arma na cintura s\u00f3 quem pode ter s\u00e3o seus seguran\u00e7as e os bandidos do PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037707856609460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037707808186220545, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/krXFevkuzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037707808186220545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707623292911617, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloap @MichelTemer @DonaReginaa @DrigoRuiz  pic.twitter.com/gLX0hgYmfp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037707623292911617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrigoRuiz,DonaReginaa,MichelTemer,pauloap,geraldoalckmin"}
{"id": 1037707613457342466, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "@geraldoalckmin Vc comeu merenda com maconha? Vc est\u00e1 enrolado com a Odebrecht, na quadrilha que o PT montou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037707613457342466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707348427644928, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2840733382, "username": "claudios_22", "tweet": "Mais um motivo pra eu votar no @jairbolsonaro >@geraldoalckmin falou mal dele!\u00d3timo sinal! Bolsonaro est\u00e1 no cominho certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudios_22/status/1037707348427644928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037707260443680768, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Como est\u00e1 a quest\u00e3o da chapa @LulaOficial @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037707260443680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037707048060968960, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Poder360 Agora, os aliados do presidente sair\u00e3o do cavalo de tr\u00f3ia, que est\u00e1 dentro da campanha do pr\u00f3prio Alckmin, e come\u00e7ar\u00e3o a digeri-lo (autofagia). GameOver p/ chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037707048060968960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037706990108192768, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 734086921, "username": "BrunoRheynaldo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Cobra comendo cobra kkkkkkkkkkkkk hahahahahahahahahahahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRheynaldo/status/1037706990108192768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706442697072646, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 763362080187703296, "username": "wesleyCalisto78", "tweet": "E agora @geraldoalckmin ?  https://twitter.com/lucianobraz/status/1037691247488585728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyCalisto78/status/1037706442697072646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706277869244416, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@geraldoalckmin O PCC curtiu esse pensamento...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037706277869244416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706095224139776, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2797040324, "username": "FernandoJL01", "tweet": "@geraldoalckmin Aquele \u00e1udio do Juc\u00e1 combinando um acordo nacional com supremo com tudo era o qu\u00ea se n\u00e3o um golpe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoJL01/status/1037706095224139776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705738221703168, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@geraldoalckmin Nem pro segundo turno tu vai Alckmin, fique quietinho no teu canto, Dr\u00b0 9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037705738221703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705562803380224, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14943145, "username": "JuaumNetson", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin Falou da sua m\u00e3e! VAI DEIXAR????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaumNetson/status/1037705562803380224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704602362236934, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Alckmin rebate Temer: \u2018problema do Brasil \u00e9 o presidente, n\u00e3o os ministros\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/alckmin-rebate-temer-problema-do-brasil-e-o-presidente-nao-os-ministros/\u00a0\u2026 @geraldoalckmin @MichelTemer #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Cr\u00edticas #Campanha #PropagandaEleitoral pic.twitter.com/8HqX8aIddR", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Cr\u00edticas,#Campanha,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037704602362236934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704312787554305, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 77047313, "username": "laerciosantoso", "tweet": "@geraldoalckmin @aniccatta Perfeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laerciosantoso/status/1037704312787554305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aniccatta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704173159174150, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 75150461, "username": "cacaucm", "tweet": "@geraldoalckmin Acabaram de matar uma m\u00e9dica em S\u00e3o Paulo\ud83e\udd23disse a verdade picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacaucm/status/1037704173159174150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703657037471745, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 877955586943574018, "username": "VagnerPborges", "tweet": "@JosArilson @geraldoalckmin Vai nomea-lo ministro. Para ter imunidade extendida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerPborges/status/1037703657037471745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,JosArilson"}
{"id": 1037703029062094853, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1025867783761014785, "username": "RobertoSilvrio4", "tweet": "@geraldoalckmin Vai l\u00e1 e d\u00ea um abra\u00e7o nele. Teatrinho pat\u00e9tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSilvrio4/status/1037703029062094853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702749083729925, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@geraldoalckmin De duas uma, ou o Centr\u00e3o vai te dar o p\u00e9 na bunda, ou vc e o vampir\u00e3o est\u00e3o de joguete pol\u00edtico com essa rusguinha nessa altura do campeonato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037702749083729925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702741601206273, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "@geraldoalckmin Foi falar mal do Temer, olha o recado do Presidente. https://youtu.be/4r54F5UvTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037702741601206273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702623846170625, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2228465587, "username": "RaphaelLuckma", "tweet": "Que o @geraldoalckmin \u00e9 um mentiroso e representa tudo que h\u00e1 de pior na politica, todo mundo sabe... agora sua vice uma pessoa com caracter, a favor da lava-jato e da LEI. N\u00e3o d\u00e1 pra entender @anaamelialemos junto de dele... e ainda fazendo propaganda baixa compra @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelLuckma/status/1037702623846170625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702602199367680, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34112590, "username": "MiCaminha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiCaminha/status/1037702602199367680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702457533575169, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2950506760, "username": "parasempre7x1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9!!!!!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parasempre7x1/status/1037702457533575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702448293584896, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025867783761014785, "username": "RobertoSilvrio4", "tweet": "@geraldoalckmin Que pena este papel de v\u00edtima. Se n\u00e3o tem projeto para moderniza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, pede para sair. Aproveitando o ensejo pergunto: e o teatrinho com o atual presidente? O que dizer sobre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSilvrio4/status/1037702448293584896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701359687094272, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 65510908, "username": "daemanhessel", "tweet": "\u00d4 @geraldoalckmin, n\u00e3o quero parecer fofoqueiro... O @MichelTemer anda dizendo por a\u00ed que voc\u00ea se faz de #santo, mas est\u00e1 com ele h\u00e1 dois anos... #tretanott", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#santo,#tretanott", "link": "https://twitter.com/daemanhessel/status/1037701359687094272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037701290770526208, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92376447, "username": "tocqweb", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Tem gente querendo foro privilegiado em um poss\u00edvel (prov\u00e1vel) governo Bolsonaro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocqweb/status/1037701290770526208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701232259985408, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1010222943014719488, "username": "AnaPaul06271869", "tweet": "@geraldoalckmin A bola da vez \u00e9 o Bolsonaro, t\u00e1 dif\u00edcil de entender ou q quer eu desenhe?!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/RwZnjlGw2w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul06271869/status/1037701232259985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701065372848131, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3459549209, "username": "jorgeazpa", "tweet": "@bernardopkuster Resumindo, \"Se\" @geraldoalckmin  ganhar, as coisas continuar\u00e3o como Est\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeazpa/status/1037701065372848131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700813605486593, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1010222943014719488, "username": "AnaPaul06271869", "tweet": "@geraldoalckmin Que desespero \u00e9 esse, o Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno pode ficar tranquilo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/raH4JyfU4N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul06271869/status/1037700813605486593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700696349597698, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Bateu o desespero n\u00e9 a podrid\u00e3o do centr\u00e3o t\u00e1 te encurralando n\u00e9 nunca ser\u00e1 presidente acabou pra vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037700696349597698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700374549983233, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Quem leva a melhor nesse duelo#micheltemer X #GeraldoAlckmin ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#micheltemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037700374549983233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700318652493824, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 208771626, "username": "Querolmarques", "tweet": "RT @MichelTemer Me d\u00ea motivo pra ir embora estou vendo a hora de te perder me d\u00ea motivo, vai ser agora estou indo embora, o que fazer? Estou indo embora, n\u00e3o faz sentido ficar contigo, melhor assim e \u00e9 nessa hora que o homem chora ador \u00e9 forte demais pra mim cc @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Querolmarques/status/1037700318652493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700188071186432, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Geraldo Alckmin (@geraldoalckmin): Ao vivo  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026 https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037700188071186432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700062237917184, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin @BolsonaroPaulo Resumindo ficha suja kkkkkk t\u00f4 fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037700062237917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700010480160768, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Michel Temer acaba de comprovar a teoria de que, quando envelhecemos voltamos a ser crian\u00e7a. #MichelTemer X #GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MichelTemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037700010480160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699821333872641, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "@geraldoalckmin A cada postagem a cada fala Alckmin vai se complicando mais, e uma esp\u00e9cie de Midas \u00e0s avessas tudo q toca t\u00e1 dando merda e agora acabou de se entregar, Governo ileg\u00edtimo? Ent\u00e3o foi \"Gopi\" ent\u00e3o sua posi\u00e7\u00e3o e essa antes do segundo turno j\u00e1 est\u00e1 assumindo a prov\u00e1vel coliga\u00e7\u00e3o. Kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037699821333872641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699692119945219, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Enquanto o Alckmin fica atacando Bolsonaro, Ciro, Marina e Haddad crescem. At\u00e9 minha cachorra sabe que essa estrat\u00e9gia \u00e9 burra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037699692119945219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699573102403585, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Mas n\u00e3o ser\u00e1 pra chegar l\u00e1 vc precisa de voto e o povo t\u00e1 cansado de corruptos iguais a vc xuxu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037699573102403585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698682693578752, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 894180937092784128, "username": "andersonabadee", "tweet": "@geraldoalckmin Um bandido como voc\u00ea n\u00e3o tem moral nem pra pedir a um cachorro que pare de latir!Quanto mais falar dos outros, hip\u00f3crita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonabadee/status/1037698682693578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698541689483264, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "@geraldoalckmin Uai...mo\u00e7o mas o senhor n\u00e3o ajudou a ser \"ileg\u00edtimo\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037698541689483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697968105816066, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@googlenews ENT\u00c3O \u00c9 ASSIM... SE A PESQUISA N\u00c3O ME FAVORECE... N\u00c3O A DIVULGUE! OH, @geraldoalckmin , QUE FIM DE CARREIRA!Di\u00e1rio do Centro do Mundo: Geraldo Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para tentar censurar no TSE a divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Datafolha. https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geraldo-alckmin-entra-com-acao-para-tentar-censurar-no-tse-a-divulgacao-da-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037697968105816066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,googlenews"}
{"id": 1037697764409450497, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin @Jaderson_alves H\u00e1 mais in\u00fameros prob q enterram a candidatura do \"Santo\". Ele e a vice est\u00e3o acusados recebedores de propina na LavaJato e ela \u00e9 comunista", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037697764409450497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaderson_alves,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037697482552221696, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 213072502, "username": "rick0800", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/zzBZC9yqt9", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rick0800/status/1037697482552221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697433000660992, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183591158, "username": "eitaton", "tweet": "@geraldoalckmin EI XUXU VAI TOMAR NO CU!!!!!!! VERME NOJENTO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitaton/status/1037697433000660992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697020536991745, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1012481472983388161, "username": "LouSalo40716272", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkk em suma:  tamo junto,  sempre tivemo,  par\u00e7a !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouSalo40716272/status/1037697020536991745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696810020745216, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1002547591417131008, "username": "NewsVagabundo", "tweet": "@geraldoalckmin Nem o candidato ao governo de sp pelo seu partido confia em vc e vc n\u00e3o confia nele. Como vc quer recuperar confian\u00e7a de algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewsVagabundo/status/1037696810020745216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696773068910592, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 224485063, "username": "elderjusto", "tweet": "@geraldoalckmin Vai deixar @MichelTemer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elderjusto/status/1037696773068910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037696593485594624, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@geraldoalckmin Um pa\u00eds d\u00e1 mais incentivo pra entrar na M\u00c1QUINA P\u00daBLICA que a EMPREENDER, quebradeira na certa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037696593485594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696428276101120, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Rapaz! Acho q o @geraldoalckmin vai ter um feriado daqueles viu...  https://twitter.com/depjorgesolla/status/1037695600865816577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037696428276101120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696133336850432, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 870030409890910210, "username": "meirelles", "tweet": "@geraldoalckmin @PrintedDisc8 @LThefeno Muito obrigado, Lucas! #ChamaOMeirelles #EquipeHM #Meirelles15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles,#EquipeHM,#Meirelles15", "link": "https://twitter.com/meirelles/status/1037696133336850432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LThefeno,PrintedDisc8,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695963526311937, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870030409890910210, "username": "meirelles", "tweet": "@geraldoalckmin_ @cesaramferreira @augustodefranco @elitic84 @cviegas @neirobson Ent\u00e3o vamos juntos! #ChamaOMeirelles #EquipeHM #Meirelles15", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles,#EquipeHM,#Meirelles15", "link": "https://twitter.com/meirelles/status/1037695963526311937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neirobson,cviegas,elitic84,augustodefranco,cesaramferreira,geraldoalckmin_"}
{"id": 1037695807615627264, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 71382230, "username": "delisguimaraes", "tweet": "O Presidente cobra de Geraldo Alckmin, falar a verdade.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delisguimaraes/status/1037695807615627264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695713155665920, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1393635878, "username": "DiogoMoraes15", "tweet": "@geraldoalckmin Numa an\u00e1lise fria, \u00e9 isso mesmo. Essa elei\u00e7\u00e3o definir\u00e1 mto mais q s\u00f3 o pr\u00f3ximo presidente. A gordura de erros do Brasil acabou, o q n\u00e3o chega a ser uma trag\u00e9dia completa, j\u00e1 q h\u00e1 uma possibilidade de mudan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoMoraes15/status/1037695713155665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695091090120704, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83e\udd14 pic.twitter.com/EWJoLavU3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037695091090120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037694195920764929, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 38171956, "username": "emiliabraga", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/79HpImL7JS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliabraga/status/1037694195920764929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692410313277441, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1601264533, "username": "prgeorgesifv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Poe a viola no saco Geraldo!!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgeorgesifv/status/1037692410313277441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691788788674561, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 185314796, "username": "JamimHannael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @augusto_correa1 depois dessa at\u00e9 do Temer, o melhor \u00e9 pedir pra ir c... e sair \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamimHannael/status/1037691788788674561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,augusto_correa1"}
{"id": 1037691372365590528, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "No Estad\u00e3o, Raquel Teixeira (PSDB), candidata a vice de Jos\u00e9 Eliton, diz que talvez falte \"paix\u00e3o\" e \"emo\u00e7\u00e3o\" no discurso de Geraldo Alckmin: \"Assim como \u00e0s vezes fa\u00e7o com o governador Jos\u00e9 Eliton, d\u00e1 vontade tamb\u00e9m de dar uma sacudida nele (Alckmin)\". #euri", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#euri", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037691372365590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690591361032192, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3071146240, "username": "leocarvalho111", "tweet": "@geraldoalckmin @DonaReginaa @MichelTemer Algu\u00e9m sabe quando sai o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio? pic.twitter.com/fVOpTqPI8f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocarvalho111/status/1037690591361032192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,DonaReginaa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690104016498688, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@geraldoalckmin @JorgeWi83150057 @MichelTemer Agora a campanha do Chuchu tem que dar um tempo de atacar o candidato l\u00edder, para pedir tempo de resposta nos tu\u00edtes do presidente. Pode isso Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037690104016498688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,JorgeWi83150057,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689747395751937, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 45192130, "username": "estargirI", "tweet": "@geraldoalckmin @sddsleonardo euzinha toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estargirI/status/1037689747395751937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sddsleonardo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689544760598529, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 51522315, "username": "MarkosOliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sinopse do v\u00eddeo : #Alckmin\u00e9Temer pic.twitter.com/1oSKVW5JP1", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/MarkosOliveira/status/1037689544760598529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689474187227137, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4529454083, "username": "jnarde_jnarde", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gostou do novo brinquedinho, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnarde_jnarde/status/1037689474187227137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689467732148225, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "@geraldoalckmin @carlinibh @MichelTemer Em campanhas fazem os Diabos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037689467732148225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,carlinibh,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689173061394438, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 81503055, "username": "porrapaulo", "tweet": "Percebemos por meio desse v\u00eddeo que @geraldoalckmin tem a mesma base pol\u00edtica que Temer. Farinha do mesmo saco, quero correr disso.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrapaulo/status/1037689173061394438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689039044976641, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 774312666, "username": "cristielenk", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita danado que o homem t\u00e1 virado no c\u00e3o! \u00c9 bom o chuchu Jair aceitando o pedido do homi sen\u00e3o o bagulho vai ficar s\u00e9rio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristielenk/status/1037689039044976641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688824917368837, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 928996433553969152, "username": "taatiiany", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Socorrooo! hhahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taatiiany/status/1037688824917368837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688824292417539, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 892148455, "username": "Msocorrocha", "tweet": "@AmandaViana78 @geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Msocorrocha/status/1037688824292417539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AmandaViana78"}
{"id": 1037688047125651457, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "#bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018#renunciaAnaAmelia n\u00e3o suje sua bela biografia. @anaamelialemos#ForaAlquimin @geraldoalckmin  https://twitter.com/JornaldoBrasil/status/1037686511616049154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#renunciaAnaAmelia,#ForaAlquimin", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037688047125651457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688004997992448, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@JornaldoBrasil #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018#renunciaAnaAmelia n\u00e3o suje sua bela biografia. @anaamelialemos#ForaAlquimin @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#renunciaAnaAmelia,#ForaAlquimin", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037688004997992448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornaldoBrasil,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037687902883512320, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@geraldoalckmin @T_amoura Que o Senhor te cubra de ben\u00e7\u00e3os sem medidas e que nossa luta por um pa\u00eds melhor seja vitoriosa nas urnas.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037687902883512320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686965582409729, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 921741378157236224, "username": "MarianaFrag12", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Chamam ele disso tudo pq n\u00e3o podem chamar de corrupto\ud83d\ude42", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaFrag12/status/1037686965582409729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686696693903360, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @talisontrajano @LRossatti @Assis20002 @roberta_alessa @T_amoura @crm2799 Bloqueiem e mostrem pra seus amigos. Isso \u00e9 um MAV . S\u00f3 assim pra Alkimin ter defensor, ou pagando \u00e9 claro. pic.twitter.com/4YhKwpXD5m", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037686696693903360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crm2799,T_amoura,roberta_alessa,Assis20002,LRossatti,talisontrajano,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037686052918648833, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 244075437, "username": "euanahelena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Barraco confus\u00e3o e gritaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euanahelena/status/1037686052918648833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685929408913408, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 48884228, "username": "mwolosker", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer For\u00e7a presidente! Se eu fosse o Sr., dava um indulto pro Lula s\u00f3 pra sacanear esses tra\u00edras que agora lhe viram as costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwolosker/status/1037685929408913408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685882428555265, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O presidente mais impopular da Hist\u00f3ria do #Brasil, um dos chefes de Estado mais rejeitados em todo o mundo, d\u00e1 a sua contribui\u00e7\u00e3o para afundar a campanha natimorta de @geraldoalckmin. Obrigado, @MichelTemer ! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1037685882428555265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037685644200431617, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer volta \u00e0 carga contra Alckmin: \u2018N\u00e3o fa\u00e7a como aqueles que mentem\u2019.  https://poder360.com.br/eleicoes/temer-volta-a-carga-contra-alckmin-nao-faca-como-aqueles-que-mentem/\u00a0\u2026 @MichelTemer @geraldoalckmin #Resposta #Cr\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/cZg9PlianI", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Resposta,#Cr\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037685644200431617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685160009973760, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1000482644491108354, "username": "sociedadeespaco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @joaosifronio @Garygaribaldi S\u00e9rio. Homenagem ao povo brasileiro! Que coisa, essa foi uma novidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sociedadeespaco/status/1037685160009973760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,joaosifronio,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685010592149505, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2516319234, "username": "sauloarm_", "tweet": "@geraldoalckmin Vai chorar, Geraldo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloarm_/status/1037685010592149505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037684534890905600, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 138879184, "username": "icaromp", "tweet": "FALE A VERDADE @geraldoalckmin !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icaromp/status/1037684534890905600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683732004700160, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@geraldoalckmin @Gabrieljrmorais @Assis20002 Alguem falou Rio de Janeiro???? pic.twitter.com/1j3a8txFxM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037683732004700160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Assis20002,Gabrieljrmorais,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683656947638272, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 92827739, "username": "garcezana", "tweet": "@geraldoalckmin O senhor \u00e9 mesmo um hip\u00f3crita! Tu acha mesmo q esse discursinho meia boca vai fazer com q vc cres\u00e7a nas pesquisas? Chuchu nunca foi a prefer\u00eancia das pessoas. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/garcezana/status/1037683656947638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683194064199680, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 788910108671705088, "username": "Hundredcentury", "tweet": "Al\u00f4 picol\u00e9 de chuchu @geraldoalckmin  pic.twitter.com/9d9QYTEHHr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hundredcentury/status/1037683194064199680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683160782462978, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 E o barraco no Twitter entre o vampir\u00e3o e o santo continua kkkkkkkkkkkk https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037683160782462978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683069963132928, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin E o barraco continua   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037683069963132928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037682956448550912, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3071146240, "username": "leocarvalho111", "tweet": "Se o @geraldoalckmin ganhar ele vai substituir os ministros do Temer que s\u00e3o aliados da candidatura do chuchu? Acho q n\u00e3o, ou seja, o governo vai continuar exatamente a mesma coisa.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocarvalho111/status/1037682956448550912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037682946109530112, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "@geraldoalckmin s\u00f3 n\u00e3o levou minha merenda, porque j\u00e1 comi HAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037682946109530112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037682271434760192, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "@geraldoalckmin @AleBlackmore Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037682271434760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681945994559488, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 175981369, "username": "RafaelResendes", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 \u201cGerald\u00e3o\u201d fica a li\u00e7\u00e3o, cuspir no prato que come da nisso ! Vai ficar meio Manuela D\u00e1vila margem de erro vai ser maior que a inten\u00e7\u00e3o de voto  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelResendes/status/1037681945994559488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037681473439113217, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959145233165545475, "username": "MaysouzaR", "tweet": "@geraldoalckmin @CrisMenshova Segue o L\u00edder! pic.twitter.com/9CVNGHyrbR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaysouzaR/status/1037681473439113217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681426802647040, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/QWgXTozb9E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037681426802647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680851696463872, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 29699640, "username": "JoaoNetto", "tweet": "@geraldoalckmin @jonsaaa S\u00f3 faltou no final o \u201cei, mah, se fa\u00e7a de doido n\u00e3o\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoNetto/status/1037680851696463872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jonsaaa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679941037502469, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 819794958718672896, "username": "MicheITeme", "tweet": "Michel Temer:.geraldoalckmin: pe\u00e7o novamente que honre com a verdade  pic.twitter.com/fzwYntVJ0E\u2014 Michel Temer (MichelTemer) September 6, 2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheITeme/status/1037679941037502469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679278459117569, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33778146, "username": "Laurocoelho", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea o dinheiro das merendas? E os 8 milh\u00f5es da Odebrecht santo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laurocoelho/status/1037679278459117569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037678929769836545, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 267981460, "username": "davi_DGL", "tweet": "O Sr. Presidente se empolgou! Cala Boca parte dois.Melhor J\u00c1 IR se acostumando hein @geraldoalckmin !  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_DGL/status/1037678929769836545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037678436788125696, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Confira o que disse o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin (PSDB), em visita \u00e0 An\u00e1polis!  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/202/candidato-a-presidencia-elogia-cidade-e-promete-criacao-de-novas-empresas-e-empregos.html#foto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foto", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037678436788125696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678227635036160, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 48423246, "username": "ArthurRotta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/y4zlFrnys8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurRotta/status/1037678227635036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677959669329922, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 452277301, "username": "gilmarcorrea3", "tweet": "Temer divulga o segundo v\u00eddeo contra o candidato tucano @geraldoalckmin.  Ele pede para o presidenci\u00e1vel ser realista. Os dois v\u00eddeos est\u00e3o no  http://www.MISTOBRASILIA.com\u00a0 pic.twitter.com/kGWwGRA8ZB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarcorrea3/status/1037677959669329922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037677559226540032, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76694958, "username": "Raphael_Lacerda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que Velhinho ousado! J\u00e1 foi para o 2\u00b0 Round kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael_Lacerda/status/1037677559226540032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677004278116353, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 225099901, "username": "VSalviano", "tweet": "Fale a verdade @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VSalviano/status/1037677004278116353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676981226287104, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 130588233, "username": "deivaolm", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKK  \ud83e\udd23\ud83d\ude02TEMER DETONA GERALDO ALCKMIN E DIZ QUE A BASE DE APOIO DE ALCKMIN \u00c9 A MESMA BASE DO GOVERNO TEMER.  https://www.facebook.com/davidculturarock/posts/2119370708095098\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivaolm/status/1037676981226287104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676944156962821, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 293257714, "username": "murillo_rff", "tweet": "@MichelTemer VISHHHH EU N\u00c3O DEIXAVA HEIM!!! @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murillo_rff/status/1037676944156962821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676470393602048, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1917907868, "username": "eniodeiglis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio Voc\u00eas adoram passar vergonha, esse da\u00ed \u00e9 o seu vice .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eniodeiglis/status/1037676470393602048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676249991262208, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "V\u00cdDEO - @MichelTemer volta \u00e0 carga e diz para @geraldoalckmin \"ser realista\". Assista o 2o. v\u00eddeo contra o presidenci\u00e1vel tucano. Na Se\u00e7\u00e3o V\u00eddeo, na primeira p\u00e1gina do  http://www.MISTOBRASILIA.com\u00a0 pic.twitter.com/7p3LNXxctu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037676249991262208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676210854211584, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2994092038, "username": "SeveroKrish", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Come\u00e7ou foi cedo!!!!!! Hahahahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeveroKrish/status/1037676210854211584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676156114427904, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91873406, "username": "MaurilioGV", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verdadeiro MITO!!!!!! pic.twitter.com/rRl82iGxzu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioGV/status/1037676156114427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675918716755970, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49839720, "username": "jdrsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz, se isso for jogo de cena, o Michel Temer pode sair direto do Pal\u00e1cio do Planalto para a cerim\u00f4nia do Oscar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdrsilva/status/1037675918716755970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675898999320577, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2765250700, "username": "diiegocardozoo", "tweet": "@geraldoalckmin Autocr\u00edtica agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiegocardozoo/status/1037675898999320577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037675723274833920, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 130931355, "username": "VerTomazCampos", "tweet": "@geraldoalckmin @roberta_jorn Nunca pensei que ia curtir um v\u00eddeo do @MichelTemer kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VerTomazCampos/status/1037675723274833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,roberta_jorn,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675624624783360, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 970434690447564803, "username": "felipe43mel", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco eu, Felipe, irei falar com a imprensa sobre aquele que considero mais desesperado pra perder a presid\u00eancia nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe43mel/status/1037675624624783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037675558321172480, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55307913, "username": "CBNGoiania", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia, Geraldo Alckmin fala em rever tabela do SUS ap\u00f3s visita ao CRER. Confira como foi a visita do presidenci\u00e1vel\u25ba http://4et.us/GTgsVZFsBcE2cpgh7\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GFBBlpp6h4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBNGoiania/status/1037675558321172480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674927720148995, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 15390202, "username": "alexandrovaz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Reinaldo Azevedo vai bugar com esses v\u00eddeos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrovaz/status/1037674927720148995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674825182011392, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @BlogOlhoNaMira @lsentoes @geraldoalckmin @augustodefranco @meirelles @alefrotabrasil @noahshuster @Phill_Liep @belaccioy @OrleansBianca @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @realcarlossilva @alerodrigues247 @sfcdjalmasantos @fabio1263 @pdevechi @pccuppoloni @DaniloCanabarra @capitalist_ant @OhDearMarkF @rosangela_bolze @Dr___Evil @celsorenato5 @allkar @Antonsilva @serrao_rita @marcioyared @MarioFe93612169 @karlos532 @felipepadrao18 @ViniciusNikolod @neirobson @RAlexandreAS021 @irapuan @leogcosta @EduuhCOD @nunca_caiu Ok. Me esque\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037674825182011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunca_caiu,EduuhCOD,leogcosta,irapuan,RAlexandreAS021,neirobson,ViniciusNikolod,felipepadrao18,karlos532,MarioFe93612169,marcioyared,serrao_rita,Antonsilva,allkar,celsorenato5,Dr___Evil,rosangela_bolze,OhDearMarkF,capitalist_ant,DaniloCanabarra,pccuppoloni,pdevechi,fabio1263,sfcdjalmasantos,alerodrigues247,realcarlossilva,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,OrleansBianca,belaccioy,Phill_Liep,noahshuster,alefrotabrasil,meirelles,augustodefranco,geraldoalckmin,lsentoes,BlogOlhoNaMira,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037674438798594048, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 217937014, "username": "VANDERSONASILVA", "tweet": "@KennedyAlencar n\u00e3o seria isso uma conclus\u00e3o de que o @geraldoalckmin n\u00e3o vai decolar e o governo vai tentar a bacia das almas com o @jairbolsonaro ? Pra se livrar das persegui\u00e7\u00f5es \ud83e\udd14 https://twitter.com/kennedyalencar/status/1037507931992936449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VANDERSONASILVA/status/1037674438798594048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037674098938322944, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Ringue pol\u00edtico:  Temer posta outro v\u00eddeo atacando Geraldo Alckmin nesta manh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1037674098938322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673475886997505, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57019516, "username": "pedroyokai", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Caraca... A\u00ed eu botei f\u00e9 senhor presidente! Valeu por me falar em quem n\u00e3o votar! J\u00e1 que n\u00e3o vai mudar nada! ^^", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 126, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroyokai/status/1037673475886997505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673218193203200, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 15390202, "username": "alexandrovaz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer est\u00e1 pistola!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrovaz/status/1037673218193203200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672164646944768, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@Ilisp_org Ele s\u00f3 abre a boca pra falar merda!!!! \u00c9 impressionante! Gra\u00e7as a Deus @geraldoalckmin NAO chegar\u00e1 ao segundo turno!!! Enquanto isso @joaoamoedonovo s\u00f3 cresce!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037672164646944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037672132698877952, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 298783013, "username": "panqueiroz", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkk.... Nos tomam por idiotas? S\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panqueiroz/status/1037672132698877952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672038629027841, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @BlogOlhoNaMira @lsentoes @geraldoalckmin @augustodefranco @meirelles @alefrotabrasil @noahshuster @Phill_Liep @belaccioy @OrleansBianca @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @realcarlossilva @alerodrigues247 @sfcdjalmasantos @fabio1263 @pdevechi @pccuppoloni @DaniloCanabarra @capitalist_ant @OhDearMarkF @rosangela_bolze @Dr___Evil @celsorenato5 @allkar @Antonsilva @serrao_rita @marcioyared @MarioFe93612169 @karlos532 @felipepadrao18 @ViniciusNikolod @neirobson @RAlexandreAS021 @irapuan @leogcosta @EduuhCOD @nunca_caiu Voc\u00ea ainda existe?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037672038629027841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunca_caiu,EduuhCOD,leogcosta,irapuan,RAlexandreAS021,neirobson,ViniciusNikolod,felipepadrao18,karlos532,MarioFe93612169,marcioyared,serrao_rita,Antonsilva,allkar,celsorenato5,Dr___Evil,rosangela_bolze,OhDearMarkF,capitalist_ant,DaniloCanabarra,pccuppoloni,pdevechi,fabio1263,sfcdjalmasantos,alerodrigues247,realcarlossilva,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,OrleansBianca,belaccioy,Phill_Liep,noahshuster,alefrotabrasil,meirelles,augustodefranco,geraldoalckmin,lsentoes,BlogOlhoNaMira,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037671808772841472, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@geraldoalckmin Quer \u201cigualdade\u201d?! Comece pela licen\u00e7a paternidade para o mesmo tempo da licen\u00e7a maternidade. Nos pa\u00edses n\u00f3rdicos pai e mae gozam do mesmo tempo de licen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037671808772841472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037671757380038659, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39591928, "username": "MichelTemer", "tweet": ".@geraldoalckmin: pe\u00e7o novamente que honre com a verdade  pic.twitter.com/gUjYKYGUNG", "replies": 1862, "retweets": 3139, "likes": 11292, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037671472846831621, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 184106132, "username": "cresofigueiredo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fala Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cresofigueiredo/status/1037671472846831621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671098790367233, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@geraldoalckmin O senhor consegue se superar, n\u00e9?! NUNCA li um absurdo t\u00e3o grande! Desde quando essa idiotice combater\u00e1 uma pseudo desigualdade?! Ridiculo!!! Depois disso, vou me desfiliar do PSDB! S\u00e9rio! \u00c9 muita vergonha alheia!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037671098790367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670547478511617, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @Chapie11308081 Mas \u00e9 compreensivo, n\u00e3o d\u00e1 para pensar direito com panela no cu.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037670547478511617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670443996663809, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397518115, "username": "MoisesMartins64", "tweet": "@OCorvo_ Se n\u00e3o votasse em @jairbolsonaro, voltaria em @joaoamoedonovo, @alvarodias_ ou @meirelles Cansa ter que assistir mais do mesmo com @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando Mais vale quatro anos do novo, que oito da velha pol\u00edtica!Chegou a hora de mudar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMartins64/status/1037670443996663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037670231538319362, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MarleneCapacci @OMarcioJorge @Chapie11308081 Errou, animal. Quem votou em Dilma votou em Dilma. Temer era VICE e foi votado para VICE. Quem o colocou como presidente foi a trupe do Bolsonaro (Eduardo Cunha, Juca,   Paulinho da For\u00e7a) que tamb\u00e9m defendeu Temer de serem investigados. Deixem de dar uma de sonsos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037670231538319362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chapie11308081,OMarcioJorge,MarleneCapacci,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669603290357760, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 797148548462682116, "username": "AliceRoberte", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceRoberte/status/1037669603290357760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669094093479936, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 945059740182368261, "username": "hebeert20", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 uma desgra\u00e7a para o nosso pa\u00eds! Aguarde que sua hora vai chegar e voc\u00ea vai tomar banho de sol junto com o Lula seu ladr\u00e3o safado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hebeert20/status/1037669094093479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669068076146688, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2910861149, "username": "vitao_pimentel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 50 tons de Temer kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitao_pimentel/status/1037669068076146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668096746643456, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 225495137, "username": "Anderson_97_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fugiprascolinas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_97_/status/1037668096746643456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,fugiprascolinas"}
{"id": 1037666986241785858, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "Os marqueteiros est\u00e3o querendo que ele fique macho da noite pro dia, atacando tudo que tem rejei\u00e7\u00e3o alta.Que pat\u00e9tico e desespero!#BolsonaroPresidente17#alckmin@geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#alckmin", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037666986241785858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666835733389312, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 870030409890910210, "username": "meirelles", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @UmaGataDeBotas Obrigado pela confian\u00e7a, @BrasilLibre ! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #EquipeHM #Meirelles15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles,#EquipeHM,#Meirelles15", "link": "https://twitter.com/meirelles/status/1037666835733389312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilLibre,UmaGataDeBotas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666752300236800, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "O Michel TEMER resolveu colocar os pingos nos \"i's\" com Geraldo Alckmin https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037666752300236800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666698638360578, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 188418171, "username": "Gael_71", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho pena de vc, Chuchu!!! Bate, bate, bate...mas n\u00e3o cresce!! Enquanto JB cresce 2 pontos, vc fica estagnado! Como pode ser t\u00e3o inexpressivo? Como pode ser t\u00e3o min\u00fasculo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gael_71/status/1037666698638360578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666023430873088, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 935406307, "username": "regintodd", "tweet": "@geraldoalckmin @wiriribeiro @KikeCardoso Nem antes nem depois. Como esse povo n\u00e3o tem vergonha mesmo, ele vai dar uma resposta meia-boca e continuar do mesmo jeito.#DireitaSegueDireita #DireitaUnida #MulheresComBolsonaro #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#MulheresComBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/regintodd/status/1037666023430873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KikeCardoso,wiriribeiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665083424419840, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52911997, "username": "Laryleo", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer n\u00e3o levem gato por lebre! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laryleo/status/1037665083424419840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037664831761993729, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52077019, "username": "alexandregrecco", "tweet": "Chamou pra chibata! Tu vai deixar @geraldoalckmin ? Fosse tu n\u00e3o deixava n\u00e3o, \u00f3! rsrsrs  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregrecco/status/1037664831761993729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663957643874304, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 898548987019636736, "username": "victorserpab", "tweet": "@geraldoalckmin pior candidato sera quem ? \u00e1 geraldo santo alckmim , devolve as merendas por favor , e fora outras coisa n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserpab/status/1037663957643874304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663902774046721, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@geraldoalckmin Falando do PT sem consultar papai FHC? Tem que ser muito inocente pra cair nesse seu papinho furado pra tentar herdar votos do Bolsonaro, Picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037663902774046721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663360920285184, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin O centr\u00e3o do quadrilh\u00e3o. Quer ser presidente n\u00e9 canalha, s\u00f3 se for na casa do caralho, seu lugar \u00e9 na cadeia bandido! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037663360920285184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663314686431233, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893088450546716674, "username": "1969omg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer para Alckmin pic.twitter.com/OncgQoLREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1969omg/status/1037663314686431233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037663116912406528, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9! #QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/mhMAJj39wZ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037663116912406528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662705358987264, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 810647326297624580, "username": "TiaoImoveisIII", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja o v\u00eddeo  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaoImoveisIII/status/1037662705358987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662696970362880, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin Parab\u00e9ns pela coragem pq vergonha j\u00e1 vi que n\u00e3o tem!! pic.twitter.com/SxQsLfuVK1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037662696970362880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037662397371019264, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037662397371019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662038934335489, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/rFrKeRZLJH", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037662038934335489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661863348240384, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/QIU9Mnb97C", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037661863348240384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661761464426496, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/NF8A9hO4iM", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037661761464426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661608862994432, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/P7IgCEmljP", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037661608862994432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661495268716544, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Bcm5sBfIjT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037661495268716544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037661148936654848, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 939667142802362368, "username": "ChagasEdileno", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fanfarr\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChagasEdileno/status/1037661148936654848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037661090514120706, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 139761795, "username": "ruansp53", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruansp53/status/1037661090514120706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037660019939057664, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Afinal, eu voto em Bolsonaro porque ele n\u00e3o \u00e9 corrupto ao contr\u00e1rio de voc\u00ea ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037660019939057664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659445386534912, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1016428914485448705, "username": "BROPRESSOR1", "tweet": "@geraldoalckmin Em sua propagandas s\u00e3o covardes em ataque ao Bolsonaro. O Brasil afundaria com um lider do PCC no governo 1533.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BROPRESSOR1/status/1037659445386534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659258953916416, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 23805971, "username": "amandasoares", "tweet": "Mais motivos para n\u00e3o votar no @geraldoalckmin  https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037514783791239168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandasoares/status/1037659258953916416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659202012045312, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2826595882, "username": "italoreges81", "tweet": "@geraldoalckmin Eu at\u00e9 ia criticar, mas o Temer j\u00e1 o fez. Um cidad\u00e3o que toma uma ensaboada de um Temer da vida tem que moral para falar do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoreges81/status/1037659202012045312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037658862466293762, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@g1 Fogo amigo queima profundo! O desespero de decolar do Geraldo Alckmin e seus atropelos em se distanciar do lixo, que tamb\u00e9m faz parte, certamente o empurara ainda mais pra baixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037658862466293762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037658352493514757, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Veja a verdade sobre a campanha do PSDB do Ladr\u00e3o Geraldo AlckminPROPAGANDA ELEITORAL? DESLIGUE A TV E SAIBA AQUI COM O MOVIMENTO AVAN\u00c7A BRASIL A VERDADE!!! https://www.facebook.com/MovimentoAvancaBrasil/videos/2027076210938133/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037658352493514757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658110750597120, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 537308758, "username": "celsoufg", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin est\u00e1 desnorteado. Sem propostas e plano de governo adequado para enfrentar a crise, parte para o ataque direto ao candidato identificado pelos eleitores como sendo o melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsoufg/status/1037658110750597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037658070049083393, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034505432310730758, "username": "GGAllin20442342", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hail Satan! https://youtu.be/IJkMrl4AG8w\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GGAllin20442342/status/1037658070049083393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657902801190912, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 28546114, "username": "marinasantanna", "tweet": "@geraldoalckmin Cuidado a\u00ed! Aprendemos que quando o @MichelTemer manda um recado de ego afetado, tipo carta, ele se junta com os seus, trai alian\u00e7as e d\u00e1 um golpe. N\u00e3o se sabe o que ele mais pode fazer, porque os golpistas da \u00faltima vez est\u00e3o hoje perdendo as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinasantanna/status/1037657902801190912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037657861034266624, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 711694222148182017, "username": "JHabbey", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns...este Papinho que com \"ele \u00e9 diferente\" n\u00e3o engana ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHabbey/status/1037657861034266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657619341737986, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 985289715342630912, "username": "falaspock", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/RygGrzOCFN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falaspock/status/1037657619341737986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657562303356928, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Zaga_Silos @Rede45 @geraldoalckmin Temer n\u00e3o suportou a trai\u00e7\u00e3o do Psdb, s\u00e3o c\u00ednicos, fazem parte do governo temer, ajudaram a salvar o sinistro e agora fingem que nem conhecem o cara e ainda criticam o governo....kkkkk acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037657562303356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657258543472642, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4203981521, "username": "carolrodriguexx", "tweet": "Vai toma @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolrodriguexx/status/1037657258543472642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037656371318145025, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3131633337, "username": "Thiago_Farias86", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #FalaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaTemer", "link": "https://twitter.com/Thiago_Farias86/status/1037656371318145025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037655642331394048, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "@geraldoalckmin  mente tanto em suas propagandas pol\u00edticas que t\u00e1 incomodando seus aliados.  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037655642331394048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037655489939685376, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022686821698945024, "username": "Cleidimar_sabar", "tweet": "@geraldoalckmin Perdeu playboy \u00e9 melhor JAIR preparando \ud83d\ude0e \ud83d\udc49 h\u00e1aaa e n\u00e3o vai ter aux\u00edlio eim \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #DireitaSegueDireita #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Cleidimar_sabar/status/1037655489939685376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037655125312061440, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49425472, "username": "jazielgon", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele pode at\u00e9 ser. Agora Deus me livre de @geraldoalckmin no segundo turno. Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazielgon/status/1037655125312061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654429787406336, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 250138094, "username": "manoze56", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o vacil\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoze56/status/1037654429787406336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037654385994723330, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 257636670, "username": "leonardovasco75", "tweet": "@geraldoalckmin OLHA O DENUNCIADO......JUNTO COM O OUTRO DENUNCIADO.....CORRUPTOS PRONTOS PARA ASSALTAR MAIS O PA\u00cdS.....#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leonardovasco75/status/1037654385994723330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653725710614528, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48884228, "username": "mwolosker", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se eu fosse o sr., presidente, concedia um indulto a Lula s\u00f3 para sacanear esse bando de traidor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwolosker/status/1037653725710614528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653609037660162, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 255744901, "username": "victovargas", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victovargas/status/1037653609037660162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653549524635649, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49425472, "username": "jazielgon", "tweet": "@UOLNoticias Ele \u00e9 bom em tudo n\u00e9. T\u00e1 l\u00edder nas pesquisas. Quem sabe ganha. Fa\u00e7a me o favor. Contenha-se @geraldoalckmin voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o santo que passa na tv n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazielgon/status/1037653549524635649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653175942213633, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 963150048291848192, "username": "Robinso48504549", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario  pic.twitter.com/Oi5PSfNcgt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robinso48504549/status/1037653175942213633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037653079242493953, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 165836173, "username": "rosildavianna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tu nem \u00e9 gente, \u00e9 o SATAN\u00c1S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosildavianna/status/1037653079242493953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653056635187200, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49425472, "username": "jazielgon", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o gosto do Temer. Mas falou verdades para esse candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazielgon/status/1037653056635187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652930894159872, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 165836173, "username": "rosildavianna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Estado do MicheU TREMi deixando o governo falando isso pros brasileiros. VAI EMBORA COISA RUIM pic.twitter.com/ZyCUmoENif", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosildavianna/status/1037652930894159872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652659925340161, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 135632324, "username": "rogeriodaveiga", "tweet": "@geraldoalckmin Excelent\u00edssimo Sr. Presidente, favor fazer um v\u00eddeo tamb\u00e9m para:1. @alberto_fraga 2. @RogerioRossoDF 3. @laerte_bessa 4. @IzalciLucas 5. @Sen_Cristovam Quem mais tem 50 tons de @MichelTemer aqui no DF?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriodaveiga/status/1037652659925340161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,alberto_fraga,RogerioRossoDF,laerte_bessa,IzalciLucas,Sen_Cristovam"}
{"id": 1037652624533860353, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35809802, "username": "TalentoLeFeRa", "tweet": "@geraldoalckmin @lualimafreitas \u00c9 pq bater em PRESO \u00e9 crime de tortura! k\u0137kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TalentoLeFeRa/status/1037652624533860353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lualimafreitas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652480723693568, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 49425472, "username": "jazielgon", "tweet": "@geraldoalckmin Engra\u00e7ado que vc fez muito hein. Parab\u00e9ns. pic.twitter.com/aPeU3GTKet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazielgon/status/1037652480723693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037652118977556480, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 349308431, "username": "NiLoureiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga, briga, briga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiLoureiro/status/1037652118977556480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652080868159489, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Entrevista com Geraldo Alckmin: candidato fala de propostas e responde a questionamentos Presidenci\u00e1vel pelo PSDB nas elei\u00e7\u00f5es 2018, Geraldo Alckmin ser\u00e1 sabatinado pela s\u00e9rie do 'Estado' em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Armando Alvares Penteado  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037652080868159489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651082485407744, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandralife10 O Bolsonaro poderia colocar em seus programa eleitoral... ahhh... perd\u00e3o! Ele s\u00f3 tem 8 segundos e perde em todos os cen\u00e1rios no segundo turno! Hahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037651082485407744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandralife10,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650400839716864, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24875906, "username": "RaquelATeixeira", "tweet": "Visitando a SGPA com @geraldoalckmin obrigada pela acolhida Tasso e Cl\u00e1udia.  pic.twitter.com/zZ1NcfwMjh", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/1037650400839716864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650246011170816, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2392606638, "username": "vandocardoso99", "tweet": "@MichelTemer Bela lavada no @geraldoalckmin kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandocardoso99/status/1037650246011170816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650169356013568, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 20827795, "username": "filtrozero", "tweet": "kkkk ae @geraldoalckmin ,  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filtrozero/status/1037650169356013568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649557893664768, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 24875906, "username": "RaquelATeixeira", "tweet": "\u00c9 com uni\u00e3o e trabalho que chegaremos \u00e0 vit\u00f3ria! @JoseEliton_Jr @marconiperillo @geraldoalckmin  pic.twitter.com/MZuT3fZiKi", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/1037649557893664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,marconiperillo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649502335848448, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 @MeroComentador Mais ou menos.A enpreim\u00e7a suja (pleonasmo) colaborou muito Itamar teria feito um bom governo de umidade nacional, mas os gehornallyztas ficaram na oposi\u00e7\u00e3o, por falta de pagamento de cach\u00eas, pixulecos, di\u00e1rias, ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037649502335848448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeroComentador,humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649353287102464, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):Bate mais. A campanha de Geraldo Alckmin comemorou o v\u00eddeo em que Michel Temer ataca diretamente o candidato rebatendo cr\u00edticas ao seu governo. Dizem que ajuda a refor\u00e7ar a estrat\u00e9gia de dissociar a imagem dos dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037649353287102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1037649234504417280, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/hxiSTDpGd2", "replies": 5, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037649234504417280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649137460764674, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@geraldoalckmin @Poder360 A campanha dos outros candidatos poderiam veicular essa p\u00e9rola na TV?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037649137460764674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649098965438464, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 24875906, "username": "RaquelATeixeira", "tweet": "Obrigada pela confian\u00e7a e o convite para ser vice-governadora @JoseEliton_Jr Parab\u00e9ns pela escolha da senadora Ana Am\u00e9lia @geraldoalckmin  pic.twitter.com/AedRYmrvPG", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/1037649098965438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648537062916097, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1024328774723268610, "username": "PauloVi93824797", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkk SINISTRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVi93824797/status/1037648537062916097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647040312995840, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22005021, "username": "AndresaTrentini", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @netoeugenio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndresaTrentini/status/1037647040312995840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "netoeugenio,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646834666225666, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@geraldoalckmin @ocafezinho @contraexejegue Temer \u00e9 chegado a um drama e adora DR's, seja por carta ou por video.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1037646834666225666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contraexejegue,ocafezinho,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646100499456000, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@geraldoalckmin PSDB \u00e9 um PT que toma banho e troca de cueca diariamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1037646100499456000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037646072825434117, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982375207708037121, "username": "mais_um_samuel", "tweet": "O @geraldoalckmin tentando correr do Temer como o diabo da cruz. Aqui est\u00e1 a prova de que \u00e9 o mesmo governo. S\u00f3 vai trocar a testa (oleosa) de ferro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mais_um_samuel/status/1037646072825434117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037646043473686528, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 912006662491435008, "username": "divino_alm", "tweet": "Temer diz pra geraldo Alckmin,voc\u00ea \u00e9 carne da minha carne,estou apodrecendo e voc\u00ea seus comparsas v\u00e3o apodrecer,o mesmo verme que me consome ir\u00e1 consumi-lo. Uma vez golpista, sempre golpista. Golpistas n\u00e3o passar\u00e3o,v\u00e3o cair todos Profecia 13....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divino_alm/status/1037646043473686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645808961769472, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@geraldoalckmin F\u00e1cil de ler a mente desses imbecis. Viu na \u201cpesquisa\u201d q subiu 3 pontos atacando Bolsonaro. A\u00ed qual a estrat\u00e9gia? \u201cContinua atacando q deu certo...\u201d. Ent\u00e3o, vai nessa. Continue atacando pq a muni\u00e7\u00e3o t\u00e1 pouca. Ele n\u00e3o \u00e9 corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1037645808961769472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644282872713216, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 968306144627363841, "username": "lacerda_wilmar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O traidor mor delatando quem est\u00e1 lhe traindo! Rep\u00fablica de canalhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_wilmar/status/1037644282872713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643276118044677, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin Como temer \u00e9 ingrato n\u00e9?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037643276118044677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037641622132064256, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938310698186264576, "username": "luscaagaabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Co\u00e9 @cirogomes manda esse v\u00eddeo a\u00ed, vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscaagaabriel/status/1037641622132064256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640762111000576, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 77335324, "username": "osoriginais1010", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas \ud83d\ude03\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osoriginais1010/status/1037640762111000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640120273461250, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 473056100, "username": "RobertoTavaresZ", "tweet": "Fale a verdade tamb\u00e9m, @MichelTemer , que o PSDB, e o @geraldoalckmin, apoiou o seu governo desde o in\u00edcio e t\u00eam parte em tudo o que aconteceu com os brasileiros desde ent\u00e3o!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoTavaresZ/status/1037640120273461250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037639949988839426, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vrau!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037639949988839426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037639626327031808, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 923170708024446976, "username": "ElMarrer", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00f3s estamos no caos h\u00e1 mais de 20 anos, desde que a dupla PSDB/PT est\u00e1 no poder. Voc\u00eas sim representam o atraso, a imoralidade e o mal caratismo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElMarrer/status/1037639626327031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638902868324353, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Se ainda n\u00e3o t\u00e1 claro eu desenho:@MichelTemer = @geraldoalckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037638902868324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037638627793285120, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 923170708024446976, "username": "ElMarrer", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu, at\u00e9 o Temer est\u00e1 te dando li\u00e7\u00e3o de moral. \u00c9 melhor tu pegar teu banquinho e sair de mansinho!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElMarrer/status/1037638627793285120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638401405665280, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Presidente Temer critica @geraldoalckmin  e manda recados!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037638401405665280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638130038398977, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "Alckimin \u00e9 um candidato futurista, Alibaba tinha 40 apoiadores, Alckimin tem 41.@geraldoalckmin  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037339778100936706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037638130038398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037636118370562049, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PT e PSDB s\u00e3o a mesma coisa.Desde o \u00fatero de dom Paulo Evaristo sa\u00edram id\u00eanticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037636118370562049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635620515065858, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 Temer foi o melhor vice que o PT j\u00e1 deu para o Brasil.Mas h\u00e1 gente que sente saudades de Dilp\u0117ssima Ruimseffa e de seu mentor, o Conde Nado.PT nunca mais!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037635620515065858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633898623197185, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14443401, "username": "murilosouza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/05/pf-ve-indicios-de-que-temer-recebeu-vantagem-indevida-da-odebrecht.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilosouza/status/1037633898623197185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633052233609216, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Acabou a amizade? Como assim? \ud83d\ude01 Agora a carta \u00e9 virtual e direta n\u00e9 Temer kkk. Trai\u00e7\u00e3o se paga e se recebe com trai\u00e7\u00e3o. Seu partido bem sabe. Afinal sempre estiveram em cima do muro desde a 1a vers\u00e3o do MDB. @RedePMDB15 pic.twitter.com/PnhBAUvAbn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037633052233609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RedePMDB15"}
{"id": 1037631675927343105, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@geraldoalckmin @Guerra00001 @TSEjusbr @MPF_PGR @policiafederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037631675927343105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guerra00001,geraldoalckmin,TSEjusbr,MPF_PGR,policiafederal"}
{"id": 1037630946617507841, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "Valha! Agora ferrou \ud83d\ude02. O que \u00e9 isso @Rede45? \ud83d\ude09 #eleicoes2018 #MichelTemer e #GeraldoAlckmin  https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#MichelTemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037630946617507841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45"}
{"id": 1037628667017474048, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130155859, "username": "Andinhodz7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia \u00c9 dif\u00edcil comentar seu post sem usar pejorativos para descreve-lo.Parece at\u00e9 aquelas piadas que s\u00f3 a pessoa ri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andinhodz7/status/1037628667017474048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628329896095744, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MPF_PGR @policiafederal @TSEjusbr DEN\u00daNCIA P\u00daBLICA: isto aqui n\u00e3o \u00e9 um an\u00fancio de COMPRA DE VOTOS COM DINHEIRO P\u00daBLICO, logo imposto de quem trabalha pagando voto em campanha! Nosso dinheiro comprando G\u00c1S para terceiros! APUREM! CRIME ELEITORAL!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037628329896095744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MPF_PGR,policiafederal,TSEjusbr"}
{"id": 1037622035743211521, "date": "2018-09-06", "time": "03:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3171710764, "username": "EdsonGPlobao", "tweet": "T\u00edpico da velha pol\u00edtica. Tentar derrubar  os outros com inverdades e n\u00e3o com propostas, ali\u00e1s @geraldoalckmin  o que vai ser entregue nesse acord\u00e3o com  pol\u00edticos que vc fez hein?  https://veja.abril.com.br/politica/alckmin-diz-que-bolsonaro-e-o-pior-candidato-e-o-mais-despreparado/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonGPlobao/status/1037622035743211521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,VEJA"}
{"id": 1037615333748748288, "date": "2018-09-06", "time": "03:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 165401076, "username": "kayqueps", "tweet": "Twitter nesse hor\u00e1rio \u00e9 mais vazio do que a carreata do @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayqueps/status/1037615333748748288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037613595335553024, "date": "2018-09-06", "time": "03:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 267278100, "username": "L3nnux", "tweet": "@geraldoalckmin Falou de vc mesmo... ladr\u00e3o safado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L3nnux/status/1037613595335553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037609660357009408, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 75075950, "username": "twittecologico", "tweet": "Manchete principal: @MichelTemer: '.@geraldoalckmin: fale a verdade '  pic.twitter.com/KZDY7tbv4F, see more  http://tweetedtimes.com/twittecologico?s=tnp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittecologico/status/1037609660357009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037608193826979840, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 772032271134130176, "username": "PugetMonteiro", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/lxL0g1dpKe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PugetMonteiro/status/1037608193826979840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037593881192345600, "date": "2018-09-06", "time": "01:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54407668, "username": "manassan", "tweet": "Num v\u00eddeo grotesco, por\u00e9m verdadeiro, Michel Temer, que chegou ao poder gra\u00e7as a um golpe tramado pelo PSDB, decidiu enterrar, com requintes de crueldade, a candidatura de Geraldo Alckmin. Numa mensagem endere\u00e7ada...  https://www.facebook.com/osairdisousa/videos/942549319279661/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassan/status/1037593881192345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037587886034640896, "date": "2018-09-06", "time": "01:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Censura em democracia \u00e9 crime n\u00e9.. Virou ditador agora, @geraldoalckmin?!?!? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/folha_poder/status/1037515234897027072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037587886034640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037577206254448640, "date": "2018-09-06", "time": "00:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "A sua alma me pertence, @geraldoalckmin. \ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 68, "retweets": 309, "likes": 1264, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037577206254448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037575684783267840, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 911107280657149952, "username": "hyubra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quer colocar no cu do amiguinho, geraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyubra/status/1037575684783267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037575132821241856, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 um ladr\u00e3o que rouba at\u00e9 merenda escolar que est\u00e1 preparado pra ser presidente n\u00e9 Santo do pau oco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037575132821241856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037568777100173312, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 48543378, "username": "aleparrode", "tweet": "Fale a verdade, @geraldoalckmin! PSDB \u00e9 Temer! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleparrode/status/1037568777100173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037566591226007552, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 994152104, "username": "mgjunior01", "tweet": "EU N\u00c3O GOSTO NADA DO TEMER, MAS ESSE V\u00cdDEO FICOU MUITO BOM KKKKKKK CHUPA MENTIROSO DE MERDA LADR\u00c3O DE MERENDA ESCOLAR CORRUPTO SAFADO @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgjunior01/status/1037566591226007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037566487895191552, "date": "2018-09-06", "time": "00:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 105316543, "username": "Andreavcosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahahahaha Temer jogando as verdade na cara das falsianes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreavcosta/status/1037566487895191552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037564121200373760, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 746051328, "username": "NSFWman", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/5CS97wqSu2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NSFWman/status/1037564121200373760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037562678053691392, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 926127023977914368, "username": "John_bmx2017", "tweet": "@geraldoalckmin Falou de vc mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/John_bmx2017/status/1037562678053691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037562598240210944, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 729870400142839809, "username": "MicchelTemer", "tweet": "@geraldoalckmin Aguenta essa giromba!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicchelTemer/status/1037562598240210944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037560196116168704, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022911445984526339, "username": "ulharuzo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Haiahaahua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulharuzo/status/1037560196116168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037560150847107073, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @rosaluc07 @CarlosGalvao6 @FabiBrasil17 Parab\u00e9ns guerreira \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764 pic.twitter.com/PLz6BGp03O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037560150847107073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiBrasil17,CarlosGalvao6,rosaluc07,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037559296698081280, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "PORRA, @geraldoalckmin , TOMAR ESPORRO DO TEMER!? AI \u00c9 FODA... VOC\u00ca T\u00c1 NA MERDA MESMO!  BUND\u00c3O!!!  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037559296698081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037558912961130499, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77274583, "username": "GustavoMarques_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Brasil em \u00faltimo plano mais uma vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMarques_/status/1037558912961130499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037557198560346112, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 836029496990052353, "username": "_ebr7", "tweet": "At\u00e9 que fim fez algo que prestou ei. @MichelTemer  ,, ohhhhhh @geraldoalckmin  ,, merendeiro!!! J\u00e1 sabe que sua campanha t\u00e1 sendo sepultada n\u00e9 ? \ud83d\ude02Realmente a rep\u00fablica caiu . #mito2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito2018", "link": "https://twitter.com/_ebr7/status/1037557198560346112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556534597902341, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 139563172, "username": "frc36", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Merendeiro mentiroso!!! KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frc36/status/1037556534597902341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556425579483136, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 91873406, "username": "MaurilioGV", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @hbredda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioGV/status/1037556425579483136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556257991938053, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 91873406, "username": "MaurilioGV", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho que reconhecer que mesmo sendo golpista vc fez um favor ao Brasil @MichelTemer Lacrou \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioGV/status/1037556257991938053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037556029435850753, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 882330244581085185, "username": "emanuel_gsantos", "tweet": "@geraldoalckmin Teu cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuel_gsantos/status/1037556029435850753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037554921145610240, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 972986394271535105, "username": "ChristianoMelo", "tweet": "@MichelTemer definindo @geraldoalckmin  pic.twitter.com/ns3KkSz5b3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianoMelo/status/1037554921145610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554759056719872, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 926127023977914368, "username": "John_bmx2017", "tweet": "@geraldoalckmin O cara responde por corrup\u00e7\u00e3o e quer falar alguma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/John_bmx2017/status/1037554759056719872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553636971372545, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2970768659, "username": "dduartt_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas isso aqui t\u00e1 sendo um choque de monstros literalmente pic.twitter.com/yaPaGs6w3C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dduartt_/status/1037553636971372545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037553540275888128, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137934094, "username": "paulo_h_120188", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Aumenta um pouco o tempo que o Cir\u00e3o topa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_h_120188/status/1037553540275888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037553455223787520, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96801610, "username": "atormenta", "tweet": "Presida pagando sapo pro Merenda!O presidente Michel Temer divulgou, no Twitter, v\u00eddeo para rebater cr\u00edticas que a campanha de Geraldo Alckmin (PSDB) tem feito ao seu governo...Ningu\u00e9m o respeita o Chuchu!  https://www.facebook.com/atormentatv/videos/226706998201839/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atormenta/status/1037553455223787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551162331987968, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @cirogomes @spcbrasil @marcioconser @lucaslimamg Se voc\u00ea vir...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037551162331987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslimamg,marcioconser,spcbrasil,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037550786845257728, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26844247, "username": "felipefrazao_", "tweet": "Geraldo Alckmin, fale a verdade: \u00c9 verdade esse bilete (sic)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefrazao_/status/1037550786845257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550637842681857, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 397518115, "username": "MoisesMartins64", "tweet": "@roxmo @pauloap N\u00e3o \u00e9 que aconteceu!Ver @MichelTemer pagando sapo para @geraldoalckmin em plena campanha pol\u00edtica, \u00e9 de rir!No @ufc chamamos isso de soco abaixo da linha da cintura!Acabou com Picol\u00e9, esfregou pura realidade na cara do Tucano!Como diz o fil\u00f3sofo: Gentalha, gentalha, gentalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMartins64/status/1037550637842681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,roxmo,MichelTemer,geraldoalckmin,ufc"}
{"id": 1037549495024803840, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "TEMER DESCE O PAU NO VAGABUNDO DO GERALDO ALCKMIN, PORQUE O ALCKMIN FALA MAL AT\u00c9 DE QUEM AP\u00d3IA ELE E EST\u00c1 APOIANDO, \u00c9 O CARA MAIS SUJO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES.  https://www.facebook.com/antonio.carlos.568/posts/10156066755639285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037549495024803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547724965650432, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "O DESESPERO DE UMA BESTA QUADRADA!@geraldoalckmin , AQUELE QUE EST\u00c1 LEVANDO O CENTR\u00c3O PARA O COLO DA JUSTI\u00c7A!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037547724965650432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037546000179777536, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 84122939, "username": "MCouttinho", "tweet": "Hj \u00e9 o #DiaDoSexo, e merecemos entrar no clima ouvindo o Marcelinho reproduzindo o desabafo do Michel Temer sobre o Geraldo Alckmin!  pic.twitter.com/5HoTw5u7eT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DiaDoSexo", "link": "https://twitter.com/MCouttinho/status/1037546000179777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545291971547137, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4794259516, "username": "jppamoreno", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @idlegabriel KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jppamoreno/status/1037545291971547137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idlegabriel,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545187239755778, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer afulepaaaa queima quengaral pic.twitter.com/SDkX3h3DW6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037545187239755778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545113327742976, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer DEU RUIM NO GOLPE pic.twitter.com/8MPdyGvJiD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037545113327742976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544002772508672, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1001103257798959104, "username": "EudesJesusRamo1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 Petista tirando onda de burro corrupto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vivi pra ver isso kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesJesusRamo1/status/1037544002772508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543442694524929, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2153450363, "username": "luizftvianna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita porra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizftvianna/status/1037543442694524929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542983841837056, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 187032570, "username": "brenofers", "tweet": "@geraldoalckmin E ainda existe algu\u00e9m que liga para oq vc fala picol\u00e9 de xuxu? V\u00e1 l\u00e1 ver o v\u00eddeo do temer que esfregou nas redes sociais sua hipocrisia, trouxa hahahah n\u00e3o vamos estender sua incompet\u00eancia em S\u00e3o Paulo para n\u00edvel nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenofers/status/1037542983841837056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037542901159550976, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 923352794723160065, "username": "JoelOli99664602", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz  pic.twitter.com/guto64EMDJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelOli99664602/status/1037542901159550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542183463804930, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 20095628, "username": "dupotter", "tweet": "Aquela situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea s\u00f3 assiste e pensa em qu\u00e3o fenomenal \u00e9 essa enquadrada do @MichelTemer no @geraldoalckmin, s\u00e3o tempos malucos!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dupotter/status/1037542183463804930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541864751153152, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 187032570, "username": "brenofers", "tweet": "Quem fala oq quer ..... Toma um cruzado de direita hahaha toma essa picol\u00e9 de xuxu @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenofers/status/1037541864751153152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037541735356944384, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 81819843, "username": "josabaal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"At\u00e9 tu, Brutus?\"  J\u00falio C\u00e9sar 44 a.c. / Alckmin 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josabaal/status/1037541735356944384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541575969173504, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 187032570, "username": "brenofers", "tweet": "@MichelTemer Picol\u00e9 de xuxu acaba de ter a candidatura enterrada kkkkkkkk segura essa a\u00ed @geraldoalckmin , parece que a sua candidatura j\u00e1 irrelevante terminou de virar p\u00f3, agora o @AecioNeves  vai cheirar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenofers/status/1037541575969173504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037541413758689280, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 35224592, "username": "adeiltonlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00eas se merecem, golpistas!!!! kkkkkk!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeiltonlima/status/1037541413758689280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540612852076545, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158578913, "username": "fernandoairesgo", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @Carmen51399531 @Leonardobulh @JulioFidalgo2 Errou amigo, a tartaruguinha vai propor um \u201cplebiscito\u201d pra saber se esses foram v\u00edtimas da sociedade ou o velho opressor que n\u00e3o quis socializar a carteira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoairesgo/status/1037540612852076545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulioFidalgo2,Leonardobulh,Carmen51399531,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037540528156549120, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Eu sempre estou em paz. Durma com Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037540528156549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539863539720193, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "@geraldoalckmin @dilmabr @MichelTemer @blogdosakamoto @Ducontra_M Com o boy magia dela kkkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037539863539720193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ducontra_M,blogdosakamoto,MichelTemer,dilmabr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539007922626560, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235644416, "username": "spindolass", "tweet": "CARALHOOOOOOO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK CUSPINDO NO PRATO QUE COMEU @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spindolass/status/1037539007922626560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037538592783040512, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 37962567, "username": "marcusramone", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer rsrsrrsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusramone/status/1037538592783040512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538458397540352, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 709517516, "username": "TiagoMaciel420", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Liviahvicter @Tatibertini @eduzanete @castrofor @nercirosalem @rosemarywarde Preferido seu n\u00e9!? O bandido t\u00e1 mais sujo que o buraco que ele caga .. #LulaInelegivel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/TiagoMaciel420/status/1037538458397540352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosemarywarde,nercirosalem,castrofor,eduzanete,Tatibertini,Liviahvicter,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538304684687360, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes Mas, sinceramente, ele vai responder o q?!?!?!?! As mentiras q o Temer falou foi dizer q os ministros q comp\u00f5em a base do Alckmin, fizeram um bom trabalho! Mas isso o Alckmin n\u00e3o pode desmentir! O Alckmin fica numa sinuca nessa!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037538304684687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538224888053760, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 288851955, "username": "pauloernanne", "tweet": "@portalR7 @jairbolsonaro @RedeGlobo @geraldoalckmin Estamos de olho @SaabBrasil  http://noticias.r7.com/domingo-espetacular/videos/exclusivo-os-negocios-suspeitos-do-presidente-do-ibope-21022018\u00a0\u2026 via @portalr7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloernanne/status/1037538224888053760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RedeGlobo,geraldoalckmin,SaabBrasil,portalR7"}
{"id": 1037538043664715776, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 61786762, "username": "gracilianors", "tweet": "Turma do Bolsonaro em \ud83d\udd25com ataque de @MichelTemer a @geraldoalckmin. Ao ver o v\u00eddeo, senador @MagnoMalta em Bras\u00edlia agora: \u201cTemer foi como boxeador profissional, olhando pro advers\u00e1rio e batendo forte\u201d. E completou: \u201cvou ajudar a viralizar isso nas minhas redes\u201d https://twitter.com/gracilianors/status/1037532308868354048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracilianors/status/1037538043664715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,MagnoMalta"}
{"id": 1037537840572391424, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022911445984526339, "username": "ulharuzo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ri mais vendo esse v\u00eddeo do que a pegadinha da sala radioativa do s\u00edlvio santos. V\u00e9i, quanto rancor neste cora\u00e7\u00e3ozinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulharuzo/status/1037537840572391424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537819164639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Escutem e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado e Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=I93X9NXwxZE&u=%2Fwatch%3Fv%3DHa45BBhfoGk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537819164639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537495817154561, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ha45BBhfoGk?aEscutem\u00a0\u2026 e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537495817154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037537458991386630, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 982795891, "username": "TemerNao", "tweet": "@geraldoalckmin , vc \u00e9 da Turma dele tb. Golpista!!!! \ud83d\ude1c  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TemerNao/status/1037537458991386630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037537010578280449, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 72627538, "username": "james_vinho", "tweet": "Temer enquadrando Geraldo Alckmin e sua rela\u00e7\u00e3o com o Centr\u00e3o \ud83d\ude02\ud83c\udf7f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/james_vinho/status/1037537010578280449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536885504192512, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 76694958, "username": "Raphael_Lacerda", "tweet": "@geraldoalckmin @cynaramenezes Calma! Ele foi correr atr\u00e1s dos marqueteiros kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael_Lacerda/status/1037536885504192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536839538802688, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50875610, "username": "maell___", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gostaria apenas de dizer que: @cirogomes #ciro12 pic.twitter.com/i2SSGrjiEn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ciro12", "link": "https://twitter.com/maell___/status/1037536839538802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037536704910057473, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 872811938752933893, "username": "RobertoSINDSSEG", "tweet": "@MichelTemer T\u00e1 feia a coisa pro Xuxu @geraldoalckmin , levando esporro de todo mundo rsss#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RobertoSINDSSEG/status/1037536704910057473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535905072996352, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/frQiUFXfzj", "replies": 6, "retweets": 23, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037535905072996352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037535691511685120, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 253361517, "username": "oisraelsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que venha o Mito...Bolsonaro presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisraelsilva/status/1037535691511685120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535010788700162, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 129481164, "username": "1981koneh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ta porra!!! Jogou merda no ventilador. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1981koneh/status/1037535010788700162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534871391035392, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O melhor v\u00eddeo do ano! Lacrou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037534871391035392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534565861085185, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 734868569947832322, "username": "magela_adriano", "tweet": "@geraldoalckmin O povo n\u00e3o \u00e9 burro 50% de desconto e depois ele paga com outro tributo ou imposto! O Povo precisa \u00e9 de dignidade e menos intervencionismo do estado! Que tal reduzir 50% do IPRF e tire metade dos benef\u00edcios dos pol\u00edticos e Ju\u00edzes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magela_adriano/status/1037534565861085185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534429407846400, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3090287937, "username": "amandasousx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/DK1OKlW196", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandasousx/status/1037534429407846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534402572627968, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Quero o v\u00eddeo resposta, Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037534402572627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534173114900480, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 881229673, "username": "PJFGarcia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @GuardiaRodney essa treta t\u00e1 cada vez melhor!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJFGarcia/status/1037534173114900480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,GuardiaRodney"}
{"id": 1037533682045739008, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65385612, "username": "VitorHungaro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Indireta no Facebook pra ex, \u00e9 coisa de juvenil kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHungaro/status/1037533682045739008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533675066404864, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3426452351, "username": "HulkaoPistola", "tweet": "@geraldoalckmin Amigo homem aranha, o que voc\u00ea acha da fala desse senhor? pic.twitter.com/yEyWIss2S5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HulkaoPistola/status/1037533675066404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037533456790634496, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 366341697, "username": "Mestre_Tigresa", "tweet": "Eu s\u00f3 tenho a dizer uma coisa para o @geraldoalckmin: Voc\u00ea n\u00e3o vai nem pra segundo turno!!! \ud83d\ude44 A m&rd@ foi grande, tirou at\u00e9 o Temer do s\u00e9rio... \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @edcar1811 @PastorLiomar @spilksen @motta1302 @Athiabalba @sandrabrasilia @aruthcao @uli_cassilva @LucianoRolim1 https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mestre_Tigresa/status/1037533456790634496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,edcar1811,PastorLiomar,spilksen,motta1302,Athiabalba,sandrabrasilia,aruthcao,uli_cassilva,LucianoRolim1"}
{"id": 1037533215601373184, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 111195009, "username": "lualimafreitas", "tweet": "@geraldoalckmin Pol\u00edtica do desespero. Atacar o candidato solto mais bem colocado nas pesquisas. Leia-se novamente: SOLTO. Porque ter que justificar isso \u00e9 o maior desastre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lualimafreitas/status/1037533215601373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037532573197455361, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53374943, "username": "Leozilio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer S\u00f3 acho que isso deveria virar um quadro semanal.Algo como Temer explica a pol\u00edtica brasileira.No qual o Temer fale todos os acordos que fez com cada partido e candidato \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leozilio/status/1037532573197455361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531764758130690, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 824335233545801731, "username": "marcuspcunha", "tweet": "Tucano dobra de tamanho e cavalo paraguaio cansa. @geraldoalckmin vai chegar em 1.  https://twitter.com/apyus/status/1037488742087450630\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuspcunha/status/1037531764758130690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037531549854572544, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"A sa\u00fade melhorou muito no nosso governo\" kkkkkkkkkkk melhorou onde e pra quem seu fdp? Foda - se quem foi o indicado pol\u00edtico que fez papel de ministro....tudo continua a mesma merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1037531549854572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531484842864640, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Tomou distra\u00eddoAmando esse v\u00eddeo resposta, fica quieto @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037531484842864640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530894188331008, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 920399436022517760, "username": "ItaloFernando88", "tweet": "@geraldoalckmin Ainda bem que n\u00e3o dou import\u00e2ncia para ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloFernando88/status/1037530894188331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530842493534208, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "Para: @geraldoalckmin  De:  @MichelTemer https://www.youtube.com/watch?v=50v0RZKhXYk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037530842493534208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037530818409910278, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 818263886310805505, "username": "db_danielbastos", "tweet": "@MichelTemer Presidente embora eu n\u00e3o concorde com muitas coisas que o senhor j\u00e1 fez, principalmente na din\u00e2mica ganha ganha da pol\u00edtica, o senhor est\u00e1 cert\u00edssimo em rela\u00e7\u00e3o ao @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/db_danielbastos/status/1037530818409910278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529724657041408, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68292419, "username": "lucianoamigo", "tweet": "Michel Temer tem um recado para Geraldo Alckmin. Fala Michel. #GeraldoAlckminLixo.  https://www.facebook.com/luciano.catarina.73/videos/2396515910365486/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminLixo", "link": "https://twitter.com/lucianoamigo/status/1037529724657041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529242618265600, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Irritado? Eu? A\u00ed voc\u00ea chegou com o papo \"Geraldo\", vem aqui pro centr\u00e3o vamos nos acalmar. hehehehehehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037529242618265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529117409857536, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 62879226, "username": "_rochayan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, o Brasil est\u00e1 dividido entre os pol\u00edticos... Para variarDeclara\u00e7\u00e3o clara de que, temos que para de sustentar essa classe pol\u00edtica que tanto nos ferra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rochayan/status/1037529117409857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528893954183173, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@valoreconomico #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528893954183173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528749263204355, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@EstadaoPolitica #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin  pic.twitter.com/10MqUfGnGd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528749263204355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528700554760193, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@geraldoalckmin fale \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037528700554760193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528524284993536, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 924617215030243330, "username": "BomEleitor", "tweet": "@MichelTemer #bomEleitor,\ud83d\udea6esteja sempre alerta!!!\u2705 essa \u00e9 sua hora!!! Aten\u00e7\u00e3o em quem vai votar, \u203c\ufe0f \ud83d\udc41 nas #coliga\u00e7\u00f5es. #voto\u00datil.#Institui\u00e7\u00f5esFORTES #novoCongresso\u267b\ufe0f n\u00e3oReeleja #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilParab\u00e9ns @anaamelialemos, Sra est\u00e1 bem acompanhada de @geraldoalckmin  pic.twitter.com/3GDUXmhUta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomEleitor,#coliga\u00e7\u00f5es,#voto\u00datil,#Institui\u00e7\u00f5esFORTES,#novoCongresso,#elei\u00e7\u00f5es2018,#BrasilParab\u00e9ns", "link": "https://twitter.com/BomEleitor/status/1037528524284993536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037528493746278401, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 preparado para Roubar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037528493746278401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528310857834497, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@geraldoalckmin E esse candidato \u00e9 Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1037528310857834497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528164795383809, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "@geraldoalckmin LADR\u00c3O de MERENDA. DE REM\u00c9DIOS DOS IDOSOS E DAS CRIAN\u00c7AS. DO RODOANEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037528164795383809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528035195592704, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 909984872936214528, "username": "htgawt", "tweet": "@TheInterceptBr @eduardomilitao @rafaelmmartins Tipo Meirelles e @geraldoalckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htgawt/status/1037528035195592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmmartins,eduardomilitao,TheInterceptBr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527900168380416, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33011348, "username": "JAQUEGIROLDI", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas gente! haha T\u00e1 certo. Esse chuchu \u00e9 um Falsiane.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAQUEGIROLDI/status/1037527900168380416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527647209902081, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 983050888028844032, "username": "regissilvaleal", "tweet": "@geraldoalckmin Que deselegante o senhor, acha que vai mudar opini\u00e3o dos outros s\u00f3 sentando o sarrafo no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regissilvaleal/status/1037527647209902081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037527585524207617, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Voc\u00eas ainda acreditam que o PSDB que levou quatro surras do PT \u00e9 um grande partido, pois quem vai ter que entender o que \u00e9 'rejei\u00e7\u00e3o' s\u00e3o voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037527585524207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527329776586752, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 184500674, "username": "brunof84", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/4i2siJsyKb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunof84/status/1037527329776586752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527250311241728, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 83674955, "username": "WilneyMartins", "tweet": "O v\u00eddeo \u00e9 de Michel Temer mandando recado para Geraldo Alckmin, mas a minha inten\u00e7\u00e3o em divulg\u00e1-lo \u00e9 para chamar a aten\u00e7\u00e3o aqui para a elei\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s. Percebam os partidos citados como aliados...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1836078099793703&id=100001745934894\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilneyMartins/status/1037527250311241728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527163497533440, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 treta no comando do Golpe!  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pic.twitter.com/uxpaDbXCKn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037527163497533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527137367023622, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 243033062, "username": "ianesnaio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verba volant no ventilador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianesnaio/status/1037527137367023622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526962703683585, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "Deu ruim pro @geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1037526962703683585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037526903622705152, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 917623228604080130, "username": "ElaineBR3", "tweet": "@geraldoalckmin @Assis20002 @Gabrieljrmorais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineBR3/status/1037526903622705152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,Assis20002,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526871175516160, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahhyhhhahahagag Michel 1.000% putasso com Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037526871175516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526610814164993, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 115543551, "username": "kiudourado", "tweet": "@ptbrasil isso @MichelTemer  mostre pra todo mundo que @geraldoalckmin  \u00e9 ingrato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiudourado/status/1037526610814164993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526485769367563, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 175220774, "username": "HelioAAlmeida", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/eZlEHJfdS7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioAAlmeida/status/1037526485769367563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037526315988078592, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 226159378, "username": "luizfred15", "tweet": "Um estado que pulsa e \u00e9 refer\u00eancia para o pa\u00eds: assim Goi\u00e1s recebeu hoje nosso futuro presidente geraldoalckmin. Juntos sei que vamos fazer ainda mais pelo nosso estado e pelo Brasil. Por isso, \u00e9 #GeraldoPresidente, #Z\u00e9Eliton45 em Goi\u00e1s e #Marconi456 e #\u2026 pic.twitter.com/B9DMGRWNeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoPresidente,#Z\u00e9Eliton45,#Marconi456", "link": "https://twitter.com/luizfred15/status/1037526315988078592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526222161567750, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Se mostrava n\u00e3o, eu sou, algum problema?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037526222161567750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526018620309505, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57679309, "username": "eduhjc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Queima quengaral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduhjc/status/1037526018620309505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525892329877505, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Tenho amigos que devem estar felizes quando viram no #JN que @jairbolsonaro derrete no segundo turno das #elei\u00e7\u00f5es2018  em rela\u00e7\u00e3o a todos os outros candidatos (@MarinaSilva , @geraldoalckmin , @cirogomes e at\u00e9 mesmo @Haddad_Fernando).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JN,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037525892329877505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037525793545564162, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 484358596, "username": "pourra_dhii", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Shibuki197 Eita meninoooi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pourra_dhii/status/1037525793545564162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Shibuki197,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525746762309632, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "@geraldoalckmin @JoseEliton_Jr @joaoamoedonovo #Novo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo30", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037525746762309632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037525746443608064, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 70520898, "username": "AllanVillaaa", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin Se voc\u00ea for eleito, na escola da minha filha vai ter merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanVillaaa/status/1037525746443608064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037525710418657281, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3430901667, "username": "amizaday_andre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amizaday_andre/status/1037525710418657281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525579304783872, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1030544850486272001, "username": "josefer35811685", "tweet": "@luizinho_ny @geraldoalckmin Vai apoiar quem quer te prender? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josefer35811685/status/1037525579304783872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,luizinho_ny"}
{"id": 1037525527903576064, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 80266943, "username": "jaqluzS2", "tweet": "Um estado que pulsa e \u00e9 refer\u00eancia para o pa\u00eds: assim Goi\u00e1s recebeu hoje o nosso futuro presidente @geraldoalckmin. Juntos sei que vamos fazer ainda mais pelo desenvolvimento do nosso estado e do Brasil. Por...  https://www.facebook.com/comunicapravc/videos/1962388640448611/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqluzS2/status/1037525527903576064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525487688536066, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo boteco!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037525487688536066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525318007967745, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@g1 @geraldoalckmin vai mandar um buqu\u00ea de FLORES aos nobres e estimados BANDIDOS.\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037525318007967745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525085685526529, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 85140850, "username": "____ANDERSON", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 ficha limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ANDERSON/status/1037525085685526529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524992974573568, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cN sei quem tem tantos minist\u00e9rios...\u201d \u201cSei la mais quem t\u00e1 nesses e nesses minist\u00e9rios\u201d... Loteamento total na cara dura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1037524992974573568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524965237698560, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 882264688259739649, "username": "to_tuitando", "tweet": "@geraldoalckmin @cor0te @MichelTemer Briguem seus putos, briguem! pic.twitter.com/7mUK3lAooT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/to_tuitando/status/1037524965237698560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524927098892288, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Voc\u00ea j\u00e1 parte de uma premissa equivocada achando que sou eleitor do Bolsonaro, \u00e9 o PSDB cada vez mais PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524927098892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524775772594176, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 607705291, "username": "PolyanaBorgesGO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Ladr\u00e3oDeMerenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ladr\u00e3oDeMerenda", "link": "https://twitter.com/PolyanaBorgesGO/status/1037524775772594176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524775231467521, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 91873406, "username": "MaurilioGV", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aunsoy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioGV/status/1037524775231467521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,aunsoy"}
{"id": 1037524421488136193, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 607705291, "username": "PolyanaBorgesGO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/GhLiHw53BV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolyanaBorgesGO/status/1037524421488136193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524217212936193, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1347444852, "username": "RafaelBeraldoC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vampir\u00e3o sugou o ladr\u00e3o de merenda agora. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelBeraldoC/status/1037524217212936193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524091945639936, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Caramba, Geraldo Alckmin chegou no fundo do po\u00e7o mesmo, pra levar patada do Michel Temer no Twitter \ud83d\ude02  https://gab.ai/vitorars/posts/34207112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037524091945639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523889251917825, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 607705291, "username": "PolyanaBorgesGO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/3GOmO1ngow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolyanaBorgesGO/status/1037523889251917825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523653716598784, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833419842111807488, "username": "rios_victoor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michelzinho pistolou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rios_victoor/status/1037523653716598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523305845207040, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Sei, o Reinaldo Azevedo falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037523305845207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523274459213825, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 180565089, "username": "paulorcviana", "tweet": "@geraldoalckmin Chola man...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorcviana/status/1037523274459213825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037523058716803072, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 76527166, "username": "MrBluesmann", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Tarik_mohad Rir da desgra\u00e7a alheia faz bem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrBluesmann/status/1037523058716803072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523032833708032, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Caramba, Geraldo Alckmin chegou no fundo do po\u00e7o mesmo, pra levar patada do Michel Temer no Twitter \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523032833708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523020053663744, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Um estado que pulsa e \u00e9 refer\u00eancia para o pa\u00eds: assim Goi\u00e1s recebeu hoje nosso futuro presidente @geraldoalckmin. Juntos sei que vamos fazer ainda mais pelo nosso estado e pelo Brasil. Por isso, \u00e9 #GeraldoPresidente, #Z\u00e9Eliton45 em Goi\u00e1s e #Marconi456 e #L\u00faciaV\u00e2nia405 no Senado! pic.twitter.com/AOKC4sJpjG", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#GeraldoPresidente,#Z\u00e9Eliton45,#Marconi456,#L\u00faciaV\u00e2nia405", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037523020053663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037522784686092288, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Eu t\u00f4 tentando entender esse racioc\u00ednio de que seu eu votar em quem eu acho o melhor eu vou eleger o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037522784686092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522595367804928, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24880504, "username": "carloswillow", "tweet": "\u00d4 @geraldoalckmin, @MichelTemer t\u00e1 muito chateado com voc\u00ea. Tem que ver essa hist\u00f3ria do apoio ao governo. Afinal, Aloysio Nunes do @Rede45 ainda \u00e9 ministro. O presidente te mandou esse v\u00eddeo https://youtu.be/8xye80DqTcE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloswillow/status/1037522595367804928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,Rede45"}
{"id": 1037522213568696321, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 45613607, "username": "andersongontijo", "tweet": "M\u00e1 Rap\u00e1, eu n\u00e3o sei se isso foi pra \"ajudar\" a afundar ainda mais a candidatura do picol\u00e9 @geraldoalckmin ou se foi para \"ajudar\". Com um cabo eleitoral desse, vcs podem se encontrar no inferno. Meu voto \u00e9 @cirogomes #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/andersongontijo/status/1037522213568696321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037522176050642944, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "BLOG CLEUBER CARLOS: Presidente da AGM Paulinho Foi Destaque  Na Visita de Geraldo Alckmin ao Estado de Goi\u00e1s :  http://cleubercarlos.blogspot.com/2018/09/presidente-da-agm-paulinho-foi-destaque.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vAqlwDBuCZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037522176050642944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522057179942912, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2389308092, "username": "Shibuki197", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pourra_dhii farpas do nosso vampir\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shibuki197/status/1037522057179942912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,pourra_dhii"}
{"id": 1037521731605487617, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 50285264, "username": "PauloRSAmaral", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Feio demais. Tudo farinha do mesmo saco. E dessa farinha o brasileiro na quer mais comer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRSAmaral/status/1037521731605487617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521729885806592, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "BLOG CLEUBER CARLOS: Presidente da AGM Paulinho Foi Destaque  Na Visita de Geraldo Alckmin ao Estado de Goi\u00e1s :  http://cleubercarlos.blogspot.com/2018/09/presidente-da-agm-paulinho-foi-destaque.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DpNEN5QQ8U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037521729885806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521544371744768, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1001077190426054657, "username": "JeffersonCiro12", "tweet": "O Brasil j\u00e1 sabe @MichelTemer que voc\u00ea e o @geraldoalckmin s\u00e3o a mesma coisa,por isso o Brasil vai derrotar o atraso!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonCiro12/status/1037521544371744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521483734630400, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16165848, "username": "hmfm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faltou falar que o pr\u00f3prio PSDB est\u00e1 no seu governo, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmfm/status/1037521483734630400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521404143566849, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3006103702, "username": "catiabsouza2004", "tweet": "@conexaopolitica Com um cabo eleitoral desses o @geraldoalckmin  t\u00e1 ferrado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catiabsouza2004/status/1037521404143566849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521278238949378, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36106227, "username": "2setao", "tweet": "@geraldoalckmin @eumesmavivi @NihilisticRT @0josebr Muito bem lembrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2setao/status/1037521278238949378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0josebr,NihilisticRT,eumesmavivi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521136161091585, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 966351738, "username": "lucasbarbosa_86", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00ea \u00e9 demais ! Que lindo v\u00eddeo! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbarbosa_86/status/1037521136161091585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521085581983745, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lavando roupa suja, hahahaha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037521085581983745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520850835124225, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 346171702, "username": "bsbdoug", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbdoug/status/1037520850835124225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037520358012858368, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "V\u00cdDEO -   @MichelTemer ataca @geraldoalckmin por cr\u00edticas contra o governo. Reproduzimos na primeira p\u00e1gina do  http://www.MISTOBRASILIA.com\u00a0 - Na Se\u00e7\u00e3o V\u00eddeo pic.twitter.com/5fO9vWa3u2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037520358012858368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520037576409089, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que enrabada federal! Agora o candidato tucano vai continuar renegando o governo Temer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037520037576409089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519932727205888, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "@geraldoalckmin puta que pariu, Santo...  tomar um toco desses logo do Michel Temer...  t\u00e1 na hora de se aposentar mano...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037519932727205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519849398972418, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62902214, "username": "leosav1o", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Temer \u00e9 esperto e calculou que a melhor resposta a Alckmin era o abra\u00e7o. Numa elei\u00e7\u00e3o em que um condenado \u00e9 cabo eleitoral, e o atual presidente n\u00e3o \u00e9 bem vindo no palanque, o cara usou a sua base aliada como ofensa \u00e0 candidatura do outro. Isso \u00e9 a realidade m\u00e1gica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosav1o/status/1037519849398972418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519687473659904, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Oi @geraldoalckmin tudo bem por ai?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037519687473659904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519389963300864, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76694958, "username": "Raphael_Lacerda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que TRETA ESPETACULAR!!!!Geraldinho e agora!?!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael_Lacerda/status/1037519389963300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519177035206656, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pauloeduwcski Hahahaha, o Temer n\u00e3o gostou de ser chamado de ultrapassado qdo mandou carta para Dilma. Inovou, #VideoDeTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VideoDeTemer", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1037519177035206656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519121645293568, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 342979320, "username": "outroitaliano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Voc\u00ea fala mal da sa\u00fade. Como se a sa\u00fade fosse um desastre\"HAHAHHAAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHpera\u00edHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outroitaliano/status/1037519121645293568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518880095256583, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ptbrasil retuitou? Que??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037518880095256583", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518667318218752, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 293800777, "username": "rluiz_araujo", "tweet": "No debate da @portaldaband o nosso candidato @GuilhermeBoulos  j\u00e1 advertia que nessa elei\u00e7\u00e3o temos 50 tons de @MichelTemer . Hoje o pr\u00f3prio cobrou de @geraldoalckmin que assuma a rela\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o se esconda dele. Tem outros que s\u00e3o Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rluiz_araujo/status/1037518667318218752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portaldaband,GuilhermeBoulos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518413952892928, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@elsonjacinto82 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/OurZlyq1ix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037518413952892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,elsonjacinto82"}
{"id": 1037518375692455936, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 951608939233366016, "username": "KaduGarcia6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, tudo farinha do mesmo saco e o pa\u00eds com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaduGarcia6/status/1037518375692455936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518300421472257, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 45613607, "username": "andersongontijo", "tweet": "Quando o discurso n\u00e3o cola mais. Sorry @geraldoalckmin. Agora \u00e9 a vez de @cirogomes na presid\u00eancia e fazer o que necessita ser feito. #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/JornalismoWando/status/1037180498035048448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/andersongontijo/status/1037518300421472257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037517828742635520, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@geraldoalckmin Vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1037517828742635520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517519186219008, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "V\u00cdDEO: Presidente Michel Temer sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037517519186219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517328668413952, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64698453, "username": "raimundoL1ma", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer AO VIVO pic.twitter.com/jtb3bZDKWH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raimundoL1ma/status/1037517328668413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517320128798720, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80147645, "username": "marceloblaz", "tweet": "Seria uma tentativa de desassociar o @geraldoalckmin do @MichelTemer ? N\u00e3o funcionou. Alckmin \u00e9 Temer! https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloblaz/status/1037517320128798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037517097981632512, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1373230592, "username": "darfdias", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos E as medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfdias/status/1037517097981632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516966897037312, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1373230592, "username": "darfdias", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin Como os melhores quadros do partido se a maioria est\u00e3o envolvidos em atos il\u00edcitos. Pq n\u00e3o fala de uma reforma pol\u00edtica \u00e9tica,  reforma no judici\u00e1rio, apoio a lava jato e aprovar todas \u00e0s 70 medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfdias/status/1037516966897037312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037516870306488320, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 262926465, "username": "EduardoCruzMMA", "tweet": "Temer comeu o cu do @geraldoalckmin  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoCruzMMA/status/1037516870306488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516776966434818, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4908947721, "username": "camillamaggo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AbalFelipe Ahhahahah que coisa sensacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillamaggo/status/1037516776966434818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbalFelipe,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516658594734080, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182672374, "username": "clenilton_costa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Responde a\u00ed, merendeiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenilton_costa/status/1037516658594734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516530144169984, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@elsonjacinto82 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/YYuu1fY8dY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037516530144169984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,elsonjacinto82"}
{"id": 1037516427438313477, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 110801649, "username": "paronuso", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @luizaerundina @ToninhoVespoli P\u00e3o \u00e9 trigo. Trigo \u00e9 d\u00f3lar. Alckmin \u00e9 Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paronuso/status/1037516427438313477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToninhoVespoli,luizaerundina,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037516340410679296, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 908052695931645952, "username": "vianatalyta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer nunca critiquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianatalyta/status/1037516340410679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516323117559808, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50875610, "username": "maell___", "tweet": "@geraldoalckmin @leoassumpcao @MichelTemer  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maell___/status/1037516323117559808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,leoassumpcao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516123326111744, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 182018236, "username": "thiagocerrado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahhaah os namorados est\u00e3o brigados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocerrado/status/1037516123326111744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516094884466689, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1373230592, "username": "darfdias", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin A popula\u00e7\u00e3o quer o fim da corrup\u00e7\u00e3o. Como vai fazer pra ter apoio do congresso? Vai comprar congressistas ou acabar com a lava jato pra agradar os corruptos que est\u00e3o apoiando sua candidatura?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfdias/status/1037516094884466689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037515778688536576, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@geraldoalckmin Vc acha ele despreparado? \u00c9 mesmo? Mas N\u00c3O \u00c9 CRIMINOSO, SANTO! Despreparado mas pode se preparar! Criminoso, vc talvez v\u00e1 para a cadeia! Achamos vc bem pior, SANTO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037515778688536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515648681865216, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52038012, "username": "Macarrao0", "tweet": "Os melhores motivos para n\u00e3o votar no merendeiro @geraldoalckmin By: michelzinho belzebu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Macarrao0/status/1037515648681865216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515578943135744, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36106227, "username": "2setao", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 n\u00e3o digo que n\u00e3o h\u00e1 um ladrao como voc\u00ea porque acho que Haddad rouba mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2setao/status/1037515578943135744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515479148126208, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 916389506378592256, "username": "Wagner_Guinne", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita que o chuchu se fudeu bonito agora \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Guinne/status/1037515479148126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515408826396677, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3296785214, "username": "TrovaoNeil", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer EEEEEEEEEITAAAA P\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4BOA MICHELZINHO, ESCULHAMBA ESSE PICOL\u00c9 DE CHUCHUKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrovaoNeil/status/1037515408826396677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514821443485696, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 254827800, "username": "BebeNefasto", "tweet": "Geraldo Alckmin rouba merenda escolar de crian\u00e7as & sangue temer est\u00e1 desesperado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebeNefasto/status/1037514821443485696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514747741122560, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "@VEJA Pelo menos ele n\u00e3o foi indiciado por improbidade administrativa e enriquecimento il\u00edcito como o senhor Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037514747741122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037514707723268103, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1373230592, "username": "darfdias", "tweet": "@geraldoalckmin Vai comprar todos os congressistas? Com que dinheiro?  Deputados e Senadores n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed pro futuro do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfdias/status/1037514707723268103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514539741401093, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 241104526, "username": "PauloHS69", "tweet": "@geraldoalckmin Levando esfrega do Temer??? O cara mais sem moral do pa\u00eds!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHS69/status/1037514539741401093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514483491655680, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 358100873, "username": "pedroibm", "tweet": "@geraldoalckmin Prepados s\u00e3o vcs preparados para ROUBAR voc\u00eas tem a cara e a fala de LADR\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroibm/status/1037514483491655680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514473941217280, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/@MichelTemer\u00a0\u2026 @geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/zXmC3zTUGd", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037514473941217280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514422628110336, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2392606638, "username": "vandocardoso99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O que achou disso @BlogdoNoblat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandocardoso99/status/1037514422628110336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037514275546439680, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 992587267884699648, "username": "vbsrra", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Josinonetto O Adnet est\u00e1 cada vez melhor nas imita\u00e7\u00f5es, incr\u00edvel. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbsrra/status/1037514275546439680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josinonetto,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037514252012216320, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 268143483, "username": "mulliror", "tweet": "#SURTO #WEBDIVATEMER #GERALDOALCKMIN #PRETTY #ESQUIZOFRENIA https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 55, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "#SURTO,#WEBDIVATEMER,#GERALDOALCKMIN,#PRETTY,#ESQUIZOFRENIA", "link": "https://twitter.com/mulliror/status/1037514252012216320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514178439864321, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3397272957, "username": "_brunotavaress", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkk \u201cfale a verdade, amor\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunotavaress/status/1037514178439864321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514002715357184, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 920087127563567105, "username": "jassonlirar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer pic.twitter.com/R5jeTB9bxz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jassonlirar/status/1037514002715357184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513897203458048, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 89240514, "username": "ademarmundonovo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vixi!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademarmundonovo/status/1037513897203458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513834435694592, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 61838303, "username": "omnilucas", "tweet": "Em resumo, um improv\u00e1vel governo @geraldoalckmin = governo @MichelTemer volume 2. #TomaDistra\u00eddo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TomaDistra\u00eddo", "link": "https://twitter.com/omnilucas/status/1037513834435694592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037513777170841607, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "T\u00e1 rolando uma treta entre o Geraldo Alckmin e o Michel Temer nas redes sociais. O neg\u00f3cio t\u00e1 ficando bom, kkkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037513777170841607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513702436741120, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 144827009, "username": "euCrescendo", "tweet": "@geraldoalckmin @CrisMenshova @WegdonP \u00c9... Papai do c\u00e9u t\u00e1 vendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euCrescendo/status/1037513702436741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WegdonP,CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513622904295424, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35723879, "username": "purpleskuld", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @AnaElisaLara Mulheerrr....olha essa voadora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/purpleskuld/status/1037513622904295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,AnaElisaLara"}
{"id": 1037513536015147008, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@geraldoalckmin @celio_gomes @MichelTemer Krl doeu at\u00e9 em mim direta logo do temer t\u00e1 ruim ein kkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1037513536015147008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,celio_gomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513359720103942, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 242171780, "username": "akaerRi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 desse Brasil que eu gosto. Da treta e putaria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akaerRi/status/1037513359720103942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513251024773121, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 74167636, "username": "djalmaaraujo18", "tweet": "@geraldoalckmin @drjulioduarte @MichelTemer Conde Dr\u00e1cula \ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f vc est\u00e1 falando a verdade , vcs s\u00e3o farinha do mesmo saco !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalmaaraujo18/status/1037513251024773121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,drjulioduarte,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512977988108289, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @AndreiaSadi @pdevechi @Ivonaldobiomed Exato!Dependendo de quem vir\u00e1,terei saudades do Temer,desconsiderando q ele seja implicado ou n\u00e3o na Justi\u00e7a.Pegou uma bomba do gov.Dilma e conseguiu mtos resultados positivos. Se n\u00e3o fosse a direita xucra c/o Fora Temer, o TOC da Sadi e JBS/Janot teria melhores resultados ainda.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037512977988108289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivonaldobiomed,pdevechi,AndreiaSadi,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037512863588540416, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/FneUy5FHRe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037512863588540416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512813013598208, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 194735978, "username": "HugSob", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer @BiaPortela O temer consegue queimar o Alckmin e se queimar ainda mais KKKKKKKKKKKKKKKK ADOREI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugSob/status/1037512813013598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaPortela,MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512789143764992, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Por muito tempo admirei o Alckmin, mas hoje vejo que n\u00e3o muda nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037512789143764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512704993443841, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17682537, "username": "bruceecurb", "tweet": "Brazil's President Michel Temer unleashes both barrels on the PSDB'S Geraldo Alckmin, supposedly the candidate he wants to succeed him. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bruceecurb/status/1037512704993443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512461535064065, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2421172959, "username": "moraisericp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @natansalesx botou sem cuspe  mlq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisericp/status/1037512461535064065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natansalesx,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512323559317504, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "@geraldoalckmin @CiraodoCerrado @TeamCiroGomes @ojgallo @cirogomes @hbucheri @BrunoCoreaOfici @AmericoJackk Todo dia \u00e9 um vexame diferenteeee hahahahahahahahahahhaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037512323559317504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmericoJackk,BrunoCoreaOfici,hbucheri,cirogomes,ojgallo,TeamCiroGomes,CiraodoCerrado,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512169900965888, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58759830, "username": "rogersteves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersteves/status/1037512169900965888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511916292386821, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 970688333104984065, "username": "natansalesx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moraisericp Esse v\u00eddeo salvou meu dia kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natansalesx/status/1037511916292386821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moraisericp,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511778819813376, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57664376, "username": "netoeugenio", "tweet": "Quando o casal resolve ter uma DR no Twitter. @MichelTemer \ud83d\udc94 @geraldoalckmin #elei\u00e7\u00f5es2018 #ForaTemer #GeraldoAlckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#ForaTemer,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/netoeugenio/status/1037511778819813376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511468596514816, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "O temer Humilhoooooou o chuchu @geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037511468596514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511356004659201, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 128083608, "username": "phabllo_ricardo", "tweet": "Que paulada na cara hein Santinho?!Segura esse Hadouken aqui rapid\u00e3o @geraldoalckmin Viu essa @BlogDoPim @filgmartin @flaviomorgen??? https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phabllo_ricardo/status/1037511356004659201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BlogDoPim,filgmartin,flaviomorgen"}
{"id": 1037510985211359233, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036367385584955392, "username": "Rex_Stellarum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quanta humilha\u00e7\u00e3o. Gostei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rex_Stellarum/status/1037510985211359233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510712187400192, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94856206, "username": "xPiih", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin. Merda e bosta tudo igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xPiih/status/1037510712187400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510508872704000, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183030454, "username": "BrunoLopes83", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Toma!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoLopes83/status/1037510508872704000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510448520867841, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2682130682, "username": "stopitmary", "tweet": "@geraldoalckmin fala a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stopitmary/status/1037510448520867841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510358821429248, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52421422, "username": "ThiagoLopesDama", "tweet": "@geraldoalckmin Isso s\u00f3 pode ser piada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLopesDama/status/1037510358821429248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510320401641472, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1543915110, "username": "Viniciusfariia1", "tweet": "Eu vivi pra v\u00ea isso kkkkkk Deixa de ser falso @geraldoalckmin e fa\u00e7a uma campanha limpa  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusfariia1/status/1037510320401641472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510242194604032, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "RT MichelTemer: .geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/CKrqXA6oCj", "replies": 9, "retweets": 17, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037510242194604032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510144073064448, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 69088480, "username": "adisoncferreira", "tweet": "E no Caso de Familias do Twitter de hoje o tema \u00e9 \"Voc\u00ea me traiu e anda espalhando mentiras sobre a minha vida\". Golpista Temer e Geraldo  Alckmin... entrem, por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adisoncferreira/status/1037510144073064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510047046291456, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029832514083450880, "username": "ClaudioCMaciel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O cisco empurrando o baga\u00e7o. Temer, n\u00e3o tape o sol com peneira, nunca algu\u00e9m (leia-se presidente do Brasil) teve rejei\u00e7\u00e3o t\u00e3o alta. O Alkimim foi generoso Seu governo \u00e9 muito pior . Espero que o Lula n\u00e3o seja o \u00fanico ex presidente na cadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioCMaciel/status/1037510047046291456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510032332677120, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029501455554830338, "username": "phdcoelho", "tweet": "Ao vivo aqui @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phdcoelho/status/1037510032332677120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509985222189057, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15172439, "username": "caiobrant", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um anti cabo eleitoral desses, bicho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobrant/status/1037509985222189057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509839524651008, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 24047957, "username": "thiagoshev", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00ea t\u00e1 falando d me verdade, filho? Maletas de dinheiro sendo entregues em seu nome e um golpe de estado est\u00e3o na sua hist\u00f3ria, bandido.Ps. Alckmin tamb\u00e9m \u00e9 bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoshev/status/1037509839524651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509804883881984, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2392606638, "username": "vandocardoso99", "tweet": "Chupa essa @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandocardoso99/status/1037509804883881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509765998563328, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 495015400, "username": "SallesMoraisadv", "tweet": "N\u00e3o sei se \u00e9 favor\u00e1vel ou des \u00e0 campanha do @geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SallesMoraisadv/status/1037509765998563328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509655004631041, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57664376, "username": "netoeugenio", "tweet": "Que enquadrada do @MichelTemer... As posi\u00e7\u00f5es do @geraldoalckmin s\u00e3o incoerentes. Culpa do acordo que lhe rendeu mais tempo de TV. Critica o atual mandat\u00e1rio e afirma que vai governar com os melhores quadros de cada partido, que fizeram parte do atual governo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netoeugenio/status/1037509655004631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509564705460224, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 923170708024446976, "username": "ElMarrer", "tweet": "Vige v\u00f3. Responde ai chuchu @geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElMarrer/status/1037509564705460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509559336796160, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57731072, "username": "lucascentrismo", "tweet": "Fala Geraldo Alckmin, cad\u00ea a tua voz?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascentrismo/status/1037509559336796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509533265022977, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 49817514, "username": "ErisonMendonca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9... a vida do Alckmin n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil. E eu acho \u00e9 pouco! Eu quero mais \u00e9 que essa galera da direita se afunde junta e se abra\u00e7ando, digo, se estapeando. \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisonMendonca/status/1037509533265022977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509390759280640, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56433790, "username": "Shialvares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @JoelAlexandreM @MarciaChies @aurora__9 Truco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shialvares/status/1037509390759280640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aurora__9,MarciaChies,JoelAlexandreM,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509314175545344, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2421172959, "username": "moraisericp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @natansalesx jogou na cara a base aliada kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisericp/status/1037509314175545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natansalesx,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509270789677056, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 22639010, "username": "luisxavier___", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/s5tvR1T5gY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisxavier___/status/1037509270789677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509230906036226, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50875610, "username": "maell___", "tweet": "@geraldoalckmin @leoassumpcao @MichelTemer Agora fazer videozinhos pra um candidato \u00e0 presid\u00eancia... pic.twitter.com/nmUXMe2igh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maell___/status/1037509230906036226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,leoassumpcao,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509030447652864, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Baldasso_depre J\u00e1 \u00e9 meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1037509030447652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baldasso_depre,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509014664433664, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24875906, "username": "RaquelATeixeira", "tweet": "A maior nota de Goi\u00e1s no Ideb, que \u00e9 campe\u00e3o nacional, foi conquistada em An\u00e1polis! Tive a oportunidade de parabenizar pessoalmente v\u00e1rios educadores e alunos que estavam hoje conosco, durante reuni\u00e3o com @geraldoalckmin  pic.twitter.com/q2s5oEoDlv", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/1037509014664433664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037508950940368896, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chuchu \u00e9 o Temer, Temer \u00e9 o Chuchu!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037508950940368896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508903850975238, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 864978822281797633, "username": "guillherme_abe", "tweet": "Michel Temer est\u00e1 falando mal de Geraldo Alckmin, para ajudar a alavancar Geraldo Alckmin nas pesquisas.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillherme_abe/status/1037508903850975238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508814512300032, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 723391128809009152, "username": "ShowtimeSolo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtimeSolo/status/1037508814512300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508123626557440, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "Receita do Temer pra acabar com a candidatura do Geraldo Alckmin: dizer que ele \u00e9 igualzinho ao picol\u00e9 de chuchu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1037508123626557440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508108153749504, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A direita patinando e batendo cabe\u00e7a.Nunca um preso pol\u00edtico amorda\u00e7ado fez tanto barulho na hist\u00f3ria de nossas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1037508108153749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507866503127040, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@geraldoalckmin @marconiperillo @misscaviar Tamb\u00e9m j\u00e1 votei nele, m\u00e1s hoje n\u00e3o h\u00e1 a menor possibilidade disso voltar a acontecer.  PSDB, PT, MDB tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037507866503127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,marconiperillo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507720759402496, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981341781508939778, "username": "SetteCarolina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin poderia mesmo passar a dizer somente a verdade em suas propagandas eleitorais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SetteCarolina/status/1037507720759402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507246371024897, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "A\u00ed chuchu @geraldoalckmin\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037507246371024897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507157372153859, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 255744901, "username": "victovargas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chupaaaa essa manga a\u00ed Chuchu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victovargas/status/1037507157372153859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506992393408512, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/AurmfIvKaU", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037506992393408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506960319553536, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 471467077, "username": "aliehsbs", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Manooo que putaria kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliehsbs/status/1037506960319553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506788202041344, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 73711066, "username": "Matheusdes", "tweet": "HAHAHAHAHAHAH o presidente da rep\u00fablica* ficou CHATIADO com seu ex-amigo @geraldoalckmin e mandou um recadinho. O Brasil p\u00f3s-golpe \u00e9 uma loucura depois da outra, mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusdes/status/1037506788202041344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506728198369280, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Treeeetaaaa de grosso calibre!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1037506728198369280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506538510974976, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 9856022, "username": "Pericles", "tweet": "@MichelTemer para @geraldoalckmin: \u201cSe voc\u00ea acha o meu governo ruim, tente governar com a mesma base\u2026\u201d #Eleicoes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pericles/status/1037506538510974976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506532592832513, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 107429214, "username": "ericograssi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Algu\u00e9m acredita mesmo nesse teatrinho?! Esse \u201cracha\u201d \u00e9 exatamente p descolar o tucano do vampiro. Percebam q ele citou um bando de partidos, e n\u00e3o criticou o pr\u00f3prio PSDB, que fez parte do gov golpista. Ali\u00e1s, algu\u00e9m ainda acredita no golpista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericograssi/status/1037506532592832513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506470303211520, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50115031, "username": "robertomota", "tweet": "@geraldoalckmin @_Ioen @MichelTemer  pic.twitter.com/KkZEOudTnE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomota/status/1037506470303211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_Ioen,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506325641678849, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 99384302, "username": "MarquinhusDF", "tweet": "Tooooma, @geraldoalckmin!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udc4e  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquinhusDF/status/1037506325641678849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506298747727873, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 159643822, "username": "valdocpereira", "tweet": "Gente, pode propaganda eleitoral gratuita vinda da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pra um candidato? @MichelTemer falando mal de @geraldoalckmin \u00e9 o melhor apoio que uma pessoa pode ter!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdocpereira/status/1037506298747727873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506073140322305, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 279147733, "username": "VitooriaPessooa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @VeronicaPessooa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitooriaPessooa/status/1037506073140322305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,VeronicaPessooa"}
{"id": 1037505883717165056, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@folha Eita vontade de emplacar o Geraldo Alckmin! Este n\u00e3o leva nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037505883717165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037505624639201281, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "@geraldoalckmin @prosapolitica @MichelTemer Olha o Temer desmascarando o Alkimin, vc confia em quem faz trato com o PCC e rouba merenda. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037505624639201281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,prosapolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505614849687552, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 114163371, "username": "alexandredrv", "tweet": "@geraldoalckmin ta tomando uma sova at\u00e9 da mumia do temer kkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandredrv/status/1037505614849687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505547321401344, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026273595415252992, "username": "Rodrigo98713802", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chupa Alkimin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo98713802/status/1037505547321401344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505423996321795, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 266725978, "username": "ghirabahasi", "tweet": "Temer vai pra cima de Geraldo Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghirabahasi/status/1037505423996321795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505362948050944, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Presidente Michel Temer subiu o tom e rebateu as cr\u00edticas a seu governo feitas por Geraldo Alckmin na propaganda eleitoral. \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037505362948050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505249077080064, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4152239415, "username": "augusttovieira", "tweet": "michel temer para geraldo alckmin:seu feio bob\u00e3o!! bel\u00e9m bel\u00e9m nunca mais to de bem \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusttovieira/status/1037505249077080064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505170131836928, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PISA MENOS MANA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037505170131836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505082131136512, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1285063430, "username": "LilaWilsonn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/GIlzCi9a2W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilaWilsonn/status/1037505082131136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504962153132033, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33643644, "username": "RogerioPBorges", "tweet": "Primeiramente... @MichelTemer Fale tamb\u00e9m a verdade! Seu governo \u00e9 um desastre! Uma cat\u00e1strofe! Uma porcaria! Em segundo lugar, @geraldoalckmin seu partido deu sustenta\u00e7\u00e3o a essa porcaria. Se bem que agora, criticado assim pelo Temer, \u00e9 capaz at\u00e9 de vc subir nas pesquisas  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioPBorges/status/1037504962153132033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504961398095872, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 92199808, "username": "wcurare", "tweet": "traidor que trai traidor ter\u00e1 algum perd\u00e3o? RT @MichelTemer: .@geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/sZbE6LuIcY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wcurare/status/1037504961398095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504880116748289, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 9856022, "username": "Pericles", "tweet": "@MichelTemer chama @geraldoalckmin pro pau! #fight #eleicoes2018 \ud83e\udd4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fight,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pericles/status/1037504880116748289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504239872954372, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 841412968051032064, "username": "Tgplsb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Golpista desgra\u00e7ado. A cadeia te espera seu capeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tgplsb/status/1037504239872954372", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504024801693698, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53061282, "username": "AdemirSantanado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aguardamos cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos... pic.twitter.com/T1qGW852BP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirSantanado/status/1037504024801693698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503979662598145, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 138879184, "username": "icaromp", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Deu treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icaromp/status/1037503979662598145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503901048692736, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 358749372, "username": "ocleitonbz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esfregue na cara dele mesmo! Apesar de n\u00e3o ser f\u00e3 do senhor,  o aplaudo pelo banho de realismo. Precisamos disso! Chega de hipocrisia neste pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocleitonbz/status/1037503901048692736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503691006377984, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @_miguelteixeira Como mirou mal!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037503691006377984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503597737586688, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@geraldoalckmin @prosapolitica @MichelTemer Eita, se essas imagens n\u00e3o forem um montagem fake hiper tecnol\u00f3gica, em breve o candidato atingir\u00e1 o status de \"cachorro morto\": todo mundo chuta.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037503597737586688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,prosapolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503573922336771, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 970688333104984065, "username": "natansalesx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita caralho, o presidente t\u00e1 putasso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natansalesx/status/1037503573922336771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503470746710016, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Fez at\u00e9 acordo com os criminosos pic.twitter.com/Th40L2Ieb8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037503470746710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503387145777153, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O presidente Michel Temer divulgou um v\u00eddeo aqui no Twitter com ataques fortes a Geraldo Alckmin. Dentro do Pal\u00e1cio do Planalto, o candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSDB virou persona non grata. Eu ainda tenho d\u00favidas. Me parece um teatro para desvincular a imagem do tucano a Temer.", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037503387145777153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503207864451072, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 719935016487227393, "username": "joderbau", "tweet": "GERALDO ALCKMIN FALANDO MAL DO TEMER E VICE VERSA  pic.twitter.com/Xyod9dYxpX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joderbau/status/1037503207864451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503097214513152, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Isso \u00e9 o que nos move: mente aberta e cora\u00e7\u00e3o puro! #malditojanot", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#malditojanot", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037503097214513152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503014737719296, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin Como \u00e9 bom v o desespero de vcs em saber q a vida mansa ta acatando sem mandato sem foro privilegiado cadeia pra vcs ladrao pic.twitter.com/j2GmGm0Ec3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037503014737719296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502928263753728, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2824983028, "username": "TicoDaher", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa presidento! Por isto n\u00e3o vamos votar em voc\u00eas. Tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TicoDaher/status/1037502928263753728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502703155507200, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/KCXoNPxuTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037502703155507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502634889039872, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 40682004, "username": "oleporco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer t\u00e1 fazendo campanha para o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleporco/status/1037502634889039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502572456755200, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Ali\u00e1s, irretorqu\u00edveis... suas palavras! Corrigindo erro gramatical! Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037502572456755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037502567729831937, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16607575, "username": "ricardosarmento", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @autoestimatemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosarmento/status/1037502567729831937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,autoestimatemer"}
{"id": 1037502542450753536, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Rhg8tqP4wy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037502542450753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502524947947520, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 912848566061862912, "username": "Regismir28", "tweet": "@geraldoalckmin @carlastrass Numa parte do v\u00eddeo ele fala que em determinado tempo apoiou o Santo.Da\u00ed a gente tira que essa roda \u00e9 viciada. Temer apoiou o Santo.Temer foi vice de Dilmanta e colad\u00e3o de Lularapio.Conclus\u00e3o: mudam-se os nomes das pe\u00e7as no SISTEMA, mas a engrenagem da corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regismir28/status/1037502524947947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502487404707846, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/ufCkm52hU9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037502487404707846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502403594080256, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033018861002649601, "username": "telmoduarte45", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vixeeee ferrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telmoduarte45/status/1037502403594080256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502397105549312, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68146230, "username": "_8Henrique", "tweet": "@MichelTemer Eu n\u00e3o aceitava @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_8Henrique/status/1037502397105549312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502337986834432, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Vc sabe que os n\u00fameros que aparecem nesta pesquisa n\u00e3o ser\u00e3o os n\u00fameros finais da elei\u00e7\u00e3o! Muita coisa muda! Mas o #Bolsonaro17No1\u00baturno s\u00f3 cresce, o povo j\u00e1 entendeu a treta dos demais!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037502337986834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501959425744897, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Irretorqu\u00edvel suas palavras!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037501959425744897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037501721205858304, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Resumidamente: @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer, @MichelTemer \u00e9 @geraldoalckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037501721205858304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037501658002014208, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 206705638, "username": "CarlosHCFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Treta na TL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHCFreitas/status/1037501658002014208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501193411592192, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 346171702, "username": "bsbdoug", "tweet": "@geraldoalckmin isso procede?  https://twitter.com/schuldinersieg/status/1037444438082154503\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbdoug/status/1037501193411592192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500858232131584, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3006103702, "username": "catiabsouza2004", "tweet": "O presidente enquadrando o Centr\u00e3o e o @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catiabsouza2004/status/1037500858232131584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500766104301570, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40712555, "username": "biribigode", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @do_contraa  temer pistolito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biribigode/status/1037500766104301570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,do_contraa"}
{"id": 1037500726761725958, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 913103375381729280, "username": "EvandroRillker", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita,roupa suja se lava em casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroRillker/status/1037500726761725958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500718733832192, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 940931019372421120, "username": "glmabreu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer rapaz, que lapada hein pic.twitter.com/KLMiRCwpwS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glmabreu/status/1037500718733832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500543063732229, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@MichelTemer Estou com com vc tamb\u00e9m @geraldoalckmin! Estou com todo o Establishment!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037500543063732229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500251245096960, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora, no apagar das luzes resolveu abrir o bico??Tarde demais, Michel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037500251245096960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500028061982720, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 801238465203601409, "username": "maorcs", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/cUozyFSTw7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maorcs/status/1037500028061982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499984843825153, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa palavra senhor Presidento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037499984843825153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499976970977281, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "Michel subiu nas tamancas com o @geraldoalckmin T\u00e1 come\u00e7ando a ficar animada essa campanha.#eleicoes2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037499976970977281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037499949498421249, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer turn down for what?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1037499949498421249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499725778485248, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 256774079, "username": "lucianarst", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ningu\u00e9m se importa com o que voc\u00ea pensa \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianarst/status/1037499725778485248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499628068003840, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 395493131, "username": "Heymanfred", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Deveria ter come\u00e7ado com uma cita\u00e7\u00e3o em latim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heymanfred/status/1037499628068003840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498899978698752, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 819794958718672896, "username": "MicheITeme", "tweet": "Michel Temer:.geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/KZRNOJMiee\u2014 Michel Temer (MichelTemer) September 6, 2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheITeme/status/1037498899978698752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498694206193674, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Tamo junto! #GeraldoAlckmin #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Geraldo45,#GeraldoPresidente", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037498694206193674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037497543435923457, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 39591928, "username": "MichelTemer", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/cROjJm4xEE", "replies": 6107, "retweets": 7879, "likes": 28292, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037497392873000966, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@geraldoalckmin Chega de populismo com o dinheiro alheio. N\u00e3o quero pagar g\u00e1s de terceiros. Governo \u00e9 sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037497392873000966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037497283032571904, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 83169101, "username": "Pditarso", "tweet": "@geraldoalckmin est\u00e1 se saindo \u00f3timo cabo eleitoral de @jairbolsonaro https://twitter.com/o_antagonista/status/1037451591736090630\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pditarso/status/1037497283032571904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037497178997051395, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@augustosnunes Cirinho, paz e amor! Esse cabra pode enganar muita gente. #AlckminPresidente #GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037497178997051395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037496424865382400, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@geraldoalckmin o pais cheio de estatal quebrada e melhor chuchu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037496424865382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037495817777623043, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2831442472, "username": "diogoleitedur1", "tweet": "@augustosnunes O castigo e Bolsonaro eleito ou Geraldo Alckmin eleito \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoleitedur1/status/1037495817777623043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037495077277458435, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 288851955, "username": "pauloernanne", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin  pra quem apoia o PCC, o ex\u00e9rcito \u00e9 incompetente.O senhor rouba merenda de crian\u00e7as. Quem tira comida de crian\u00e7a n\u00e3o tem vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloernanne/status/1037495077277458435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037494287003525121, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 567626762, "username": "adailtoncad", "tweet": "Anotem a\u00ed: Pr\u00f3ximo presidente do Brasil ser\u00e1 um destes tr\u00eas:Marina Silva, Ciro Gomes ou Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailtoncad/status/1037494287003525121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494269169360896, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "Prefeito de Hidrol\u00e2ndia e Presidente da AGM (Paulinho) inova e coloca governador Jos\u00e9 Eliton e ex Governador de S\u00e3o Paulo e candidato a presidente do Brasil Geraldo Alckmin agachados para serem homenageados pelos prefeitos goianos.  pic.twitter.com/jL0Qc4flC0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037494269169360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494140337049601, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "Se voc\u00eas, que mamaram, e mamam, h\u00e1 mais de 20 anos, querem derrubar Bolsonaro, \u00e9 sinal que estamos no caminho certo. Por isso, caro @geraldoalckmin , tua campanha n\u00e3o decola! Esquece. Melhor terminar teus dias cumprindo o juramento de Hip\u00f3crates.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1037494140337049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037494005888704512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69285607, "username": "carlosmaltz", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 fala do h\u00f4mi. \u00c9 paix\u00e3o demaissss n\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmaltz/status/1037494005888704512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037492707944550401, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 226159378, "username": "luizfred15", "tweet": "Goi\u00e2nia e An\u00e1polis mostraram para o nosso futuro presidente geraldoalckmin a for\u00e7a que tem a nossa #OndaAzul45 contagiando a todos com alegria, energia e boas propostas! pic.twitter.com/CSStgHU3cJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaAzul45", "link": "https://twitter.com/luizfred15/status/1037492707944550401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491985094008833, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40155728, "username": "Cleubercarlos", "tweet": "Geraldo Alckmin com o governador de Goi\u00e1s  nesta ter\u00e7a feira.  pic.twitter.com/SGTNOV4q4s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleubercarlos/status/1037491985094008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491801710637056, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 160216468, "username": "JoseEliton_Jr", "tweet": "Goi\u00e2nia e An\u00e1polis mostraram para o nosso futuro presidente @geraldoalckmin a for\u00e7a que tem a nossa #OndaAzul45 contagiando a todos com alegria, energia e boas propostas!  pic.twitter.com/cL8L6GUkJK", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OndaAzul45", "link": "https://twitter.com/JoseEliton_Jr/status/1037491801710637056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037490938006962177, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2767821813, "username": "3455de10cd344c6", "tweet": "@geraldoalckmin Vc \u00e9 um chefe de quadrilha que roubou o povo paulista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3455de10cd344c6/status/1037490938006962177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037490831186427916, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 353356046, "username": "khaity23", "tweet": "@geraldoalckmin @fabio_tole A m\u00e1scara da falsa direita caiu! S\u00f3 temos uma chance de expulsar a esquerda \u00e9 Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/khaity23/status/1037490831186427916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_tole,geraldoalckmin"}
