{"id": 1038456545061822465, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@GuilhermeBoulos @artur_slo Lixos de esquerda.Est\u00e1 passando da hora de dar o troco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038456545061822465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038455066724892672, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001103257798959104, "username": "EudesJesusRamo1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala boca Boulos, olha o nome do seu partido, N\u00c3O FUNCIONA !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesJesusRamo1/status/1038455066724892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038436901819240448, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ver @GuilhermeBoulos no debate na @tvgazetaoficial a partir das 19h30! https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038420217649610752\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038436901819240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038429800283684865, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1001103257798959104, "username": "EudesJesusRamo1", "tweet": "@Estadao @tvgazetaoficial @GuilhermeBoulos Tenho duas bola e nenhuma \u00e9 de cristal, mas aposto que vai ser uma bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesJesusRamo1/status/1038429800283684865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,tvgazetaoficial,Estadao"}
{"id": 1038244516245856256, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/S13ISeYl-Co?aRicardo\u00a0\u2026 Boechat tira onda da cara de Guilherme Boulos, no debate da Band", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038244516245856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236613053173760, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1038101749943480321, "username": "uT04757769", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro https://twitter.com/iaragb/status/1038198449064292352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uT04757769/status/1038236613053173760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038200710716903424, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032319361313325056, "username": "Eng_Giuliano", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @mariadorosario @gleisi @folha Tem o Lindenberg Farias @vanessasenadora e por a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_Giuliano/status/1038200710716903424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,gleisi,mariadorosario,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos,vanessasenadora"}
{"id": 1038199937643765760, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032319361313325056, "username": "Eng_Giuliano", "tweet": "@folha N\u00e3o podemos esquecer que a ESQUERDA e seus descendentes partid\u00e1rios. N\u00e9 Dona @gleisi @mariadorosario @MarinaSilva @cirogomes @GuilhermeBoulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_Giuliano/status/1038199937643765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,gleisi,mariadorosario,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038177298242052096, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "\"\u00c9 chegar l\u00e1 e cortar o aumento abusivo de sal\u00e1rio de juiz. Como \u00e9 que pode, tava ganhando 33 mil reais e aumentou o sal\u00e1rio pra 40 mil reais?\" @GuilhermeBoulos no JN!  pic.twitter.com/PNpwDMMRa0", "replies": 14, "retweets": 39, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038177298242052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038145010913423360, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 720808012227723264, "username": "pedrosenab", "tweet": "@GuilhermeBoulos Concordo com o Sr candidato. E o que vc prop\u00f5e para melhorar isso?!?! Mas lembre-se de n\u00e3o envolver o PT, esse n\u00e3o entende nada de \u00e9tica........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosenab/status/1038145010913423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038126392758689793, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Vers\u00e3o Guilherme Boulos para o atentado contra  Bolsonaro: \"A COMPANHEIRA FACA TEM MESMO QUE INVADIR O PEITO DA ELITE BRANCA E TOMAR O QUE \u00c9 NOSSO POR DIREITO\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038126392758689793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123194417377280, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Novo slogan da campanha do Guilherme Boulos: \"NOS VAMOS INVADIR SUA CASA\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038123194417377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112930867412992, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 132583575, "username": "Linekerarq", "tweet": "@GuilhermeBoulos seu partido consegue ser pior que o PT...  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1037837643378241538\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linekerarq/status/1038112930867412992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038108694859399169, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Em jantar, Guilherme Boulos aconselhou Tat\u00e1 Werneck a disputar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038108694859399169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094388331782144, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "@joaoamoedonovo @CaboDaciolo @Eymaeloficial @GuilhermeBoulos @meirelles @joaogoulart54 @jairbolsonaro #eleicoes2018 #paz #unidospelapaz #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#paz,#unidospelapaz,#Democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038094388331782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CaboDaciolo,Eymaeloficial,GuilhermeBoulos,meirelles,joaogoulart54,jairbolsonaro"}
{"id": 1038063750971043841, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 857752348571119618, "username": "LeliaSSouza", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes Eles podem tudo n\u00e9 ! Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeliaSSouza/status/1038063750971043841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038062574997327872, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 438810220, "username": "acjcarvalho1", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos votarei na Chapa LULA, Haddad e Manuela D'avila, mas votaria em BOULOS sem medo de ser feliz... o cara \u00e9 fodastico nos debates. Ser\u00e1 NOSSO ministro.\ud83c\udf37\ud83d\udee0\u262d\u2698\ud83c\udf1f", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acjcarvalho1/status/1038062574997327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038061293184475137, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @minhocadebobs No segundo turno a gente vai votar em qualquer op\u00e7\u00e3o pra vencer Bolsonaro. Logo, a gente fecha essa conta logo pq n\u00e3o est\u00e1 dando pra aguentar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038061293184475137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minhocadebobs,MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038058027562225664, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2824983028, "username": "TicoDaher", "tweet": "@o_antagonista Sei n\u00e3o. Se fosse o @GuilhermeBoulos ou qualquer outro, n\u00e3o receberiam minha compaix\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TicoDaher/status/1038058027562225664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038055460635652097, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkkkkkkkkkk minha p\u00e1gina preferida de com\u00e9dia!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vc \u00e9 digno de pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1038055460635652097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038054597179461632, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1001103257798959104, "username": "EudesJesusRamo1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesJesusRamo1/status/1038054597179461632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038021472772603904, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Guilherme Boulos defende a revoga\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista e o combate ao racismo institucional    https://goo.gl/zouBQ2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038021472772603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016830391103488, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "Acho que @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando e @GuilhermeBoulos deveriam se unir logo no primeiro turno. Escolher entre eles quem deveria assumir e a gente vota s\u00f3 uma vez pra acabar logo com essa elei\u00e7\u00e3o.J\u00e1 chega dessa circo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038016830391103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038013448809009154, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@ajulysantos H\u00e1 mais se fosse o @GuilhermeBoulos a @ONUBrasil teria pedido investiga\u00e7\u00e3o rigorosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1038013448809009154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,ONUBrasil,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037924452552663040, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @AnjokaBramax N\u00e3o disse que mora com os pais. N\u00e3o conhe\u00e7o a realidade do   Boulos, mas pode muito bem mora em um im\u00f3vel da fam\u00edlia sem transferir para o nome dele, isso n\u00e3o \u00e9 ilegal ou imoral. Os pais s\u00e3o refer\u00eancia em infectologia, todo mundo sabe ou poderia saber pesquisando no Google.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037924452552663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037920981174702085, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @AnjokaBramax Sim, mas s\u00f3 declara bens no nome do candidato. Em nome dos pais at\u00e9  serem transferidos s\u00e3o dos pais e n\u00e3o dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037920981174702085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917522941624320, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @AnjokaBramax Desde quando as declara\u00e7\u00f5es dizeram a realidade. \u00c9 o que ele no nome dele teoricamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037917522941624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037914900969017344, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@GloboNews @GoldeBaltazar @AnjokaBramax Nunca vi o @GuilhermeBoulos falar que era pobre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037914900969017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037914555802902528, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53734042, "username": "nandovc", "tweet": "@GuilhermeBoulos Se bolsonaro morrer. Vcs est\u00e3o ferrados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandovc/status/1037914555802902528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037912878844502016, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037912878844502016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037911698211000320, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Dr. Marcos Boulos, um dos maiores  infectologista do Brasil, professor da Faculdade de Medicina  da Universidade de S\u00e3o Paulo e coordenador de Controle de Doen\u00e7as da Secretaria de Estado da Sa\u00fade. Muito sensato e inteligente! O @GuilhermeBoulos \u00e9 a cara do pai, n\u00e9?  pic.twitter.com/AgyWPn6fX3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037911698211000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037889063590789120, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 92985428, "username": "brunopaivayt", "tweet": "@GuilhermeBoulos Lixo, #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunopaivayt/status/1037889063590789120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037887552907354112, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 92985428, "username": "brunopaivayt", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Voce \u00e9 Burro assim mesmo cara? Colete \u00e9 a Prova de Balas n\u00e3o de Facas, coloca um colete e pede para seu amiguinho do PSOL ou PT enfiar uma faca em voce trouxa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopaivayt/status/1037887552907354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037880254822535168, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 720808012227723264, "username": "pedrosenab", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a Dilma?????? Outro esc\u00e1rnio depois do tanto de cagadas que ela fez com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosenab/status/1037880254822535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037870409398534144, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@KatiaAbreu Enquanto os outros candidatos est\u00e3o respeitando o momento de tens\u00e3o da pol\u00edtica brasileira, @GuilhermeBoulos e @LulaOficial seguem tuitando fazendo campanha. Agora a K\u00e1tia, vice de Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037870409398534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu,GuilhermeBoulos,LulaOficial"}
{"id": 1037866321394978817, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@marciatiburi Enquanto os outros candidatos est\u00e3o respeitando o momento de tens\u00e3o da pol\u00edtica brasileira, @GuilhermeBoulos e @LulaOficial seguem tuitando fazendo campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037866321394978817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037863426985525248, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "Enquanto os outros candidatos est\u00e3o respeitando o momento de tens\u00e3o da pol\u00edtica brasileira, @GuilhermeBoulos e @LulaOficial seguem tuitando fazendo campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037863426985525248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,LulaOficial"}
{"id": 1037858141063577602, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@Rconstantino Responde a\u00ed @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1037858141063577602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037845753056690183, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 264530313, "username": "Agacysoul", "tweet": "@borgesmdiane @GuilhermeBoulos Que viol\u00eancia? Que investiga\u00e7\u00e3o? Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o! Caramba! A Esquerda precisa parar com esse politicamente correto excessivo! N\u00e3o teve sangue, n\u00e3o teve corte! Tudo isso \u00e9 jogada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agacysoul/status/1037845753056690183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,borgesmdiane"}
{"id": 1037833967041433600, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037387778240249856, "username": "JoanacomH", "tweet": "@GuilhermeBoulos Essa not\u00edcia me cheira sensacionalista e falsa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanacomH/status/1037833967041433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037818217253793792, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarieAlves6 Foi! O pobre ganhava 8 sal\u00e1rios m\u00ednimos, um milagre!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037818217253793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarieAlves6,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816997281714182, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 161100125, "username": "magnumaximo", "tweet": "PSOL se tornou a AL-qaeda. Infelizmente @GuilhermeBoulos a democracia pra vcs est\u00e1 apenas no discurso. #For\u00e7abolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/magnumaximo/status/1037816997281714182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816266034241536, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3291411957, "username": "sigaowelington", "tweet": "@GuilhermeBoulos Claro n\u00e9... Uma audi\u00eancia contigo \u00e9 mais importante que a vida do pai dele n\u00e9!? Poxa... Seja sensato, pelo menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowelington/status/1037816266034241536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037812725362171905, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 783302137551945728, "username": "lenioo_", "tweet": "@GuilhermeBoulos mas \u00e9 voc\u00ea quem prega a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenioo_/status/1037812725362171905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037812667606552576, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3291411957, "username": "sigaowelington", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cad\u00ea os Direitos Humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowelington/status/1037812667606552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037811691600470021, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 994352722559356934, "username": "OrgulhoDestro", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Rapaz kkkkkk tenho pena de voc\u00ea e de quem te criou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrgulhoDestro/status/1037811691600470021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037810996977565700, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 60950089, "username": "fabvc10", "tweet": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 dizia minha v\u00f3: quem semeia vento colhe tempestade", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabvc10/status/1037810996977565700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037809845821423617, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 563873478, "username": "aiala062", "tweet": "@GuilhermeBoulos O rapaz que deu a facada est\u00e1 preso , \u00f3tima oportunidade para invadir uma casa nova .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiala062/status/1037809845821423617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037803528872443904, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 977620637723357191, "username": "JohnFelipeNunes", "tweet": "@GuilhermeBoulos ......... pic.twitter.com/XGVyp3SzUJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnFelipeNunes/status/1037803528872443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802238390009856, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034085730878992384, "username": "Flaezio4", "tweet": "@GuilhermeBoulos _ Vai Tomar No Seu Cu , Aproveitando A situa\u00e7\u00e3o pra si passar de bom mo\u00e7o! #OqueEDeVcsTaGuardado \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OqueEDeVcsTaGuardado", "link": "https://twitter.com/Flaezio4/status/1037802238390009856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799182453694469, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1001699266321108999, "username": "NataN83884996", "tweet": "@GuilhermeBoulos @devilmindsgg @phihenrique @juniorsantan9 Quando voc\u00ea diz pa\u00edses onde a popula\u00e7\u00e3o anda armada voc\u00ea est\u00e1 falando dos EUA, Su\u00ed\u00e7a, Su\u00e9cia e Finl\u00e2ndia n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataN83884996/status/1037799182453694469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorsantan9,phihenrique,devilmindsgg,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794735338004482, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 168512882, "username": "HeeyMarcia", "tweet": "@GuilhermeBoulos sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeeyMarcia/status/1037794735338004482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792784948895749, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 966351738, "username": "lucasbarbosa_86", "tweet": "@GuilhermeBoulos Olha a\u00ed a cara do vagabundo petista psolista pic.twitter.com/qveJcY9M0R", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbarbosa_86/status/1037792784948895749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791979634089989, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@GuilhermeBoulos Digitou isso gargalhando ne?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037791979634089989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791411276599297, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 720808012227723264, "username": "pedrosenab", "tweet": "@GuilhermeBoulos E que o Sr acha da uni\u00e3o do comunismo com genocidio em massa, como houve na URSS e na China?!?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosenab/status/1037791411276599297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789316746039296, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4817856455, "username": "JotaDiver", "tweet": "@GuilhermeBoulos QUEM SEMEIA O \u00d3DIO SOFRE AS CONSEQU\u00caNCIAS... ELE QUER RESOLVER TUDO NA BALA... CAD\u00ca O REV\u00d3LVER? DE QUE ADIANTA SE PASSAR COMO O MACH\u00c3O? ISSO SE N\u00c3O FOI UMA SIMULA\u00c7\u00c3O SAFADA! #BOLSONARO - Foi uma boa tentativa! Isso exige uma investiga\u00e7\u00e3o urgente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/JotaDiver/status/1037789316746039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789131085176832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47831016, "username": "ocomprimido", "tweet": "Inaceit\u00e1vel a facada no @jairbolsonaro. Inaceit\u00e1vel a campanha do @GuilhermeBoulos ter sido amea\u00e7ada por uma pessoa armada faz poucos dias. A viol\u00eancia n\u00e3o vai nos levar a lugar nenhum e faz muito mal para o nosso pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocomprimido/status/1037789131085176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037788710799073281, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69777905, "username": "VictorFoureaux", "tweet": "@GuilhermeBoulos por qu\u00ea que voc\u00ea n\u00e3o vai tomar no seu cu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorFoureaux/status/1037788710799073281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037778274951352327, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 763018359403323392, "username": "Lfelipefiuza", "tweet": "Boa, @GuilhermeBoulos !!!  pic.twitter.com/VVfYNJz7pq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfelipefiuza/status/1037778274951352327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037777992494272514, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 841656691741609984, "username": "amolengation", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @Felps2019 @AndersonPauloEF Brother, n\u00e3o d\u00e1 trela pra bot. Deixa essa galera latindo pro vento. Eles n\u00e3o est\u00e3o interessados em debater id\u00e9ias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amolengation/status/1037777992494272514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonPauloEF,Felps2019,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037769823353221121, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "N\u00e3o sei se \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio assim, mas...N\u00e3o importa de quem voc\u00ea seja eleitor, do @LulaOficial/@Haddad_Fernando, do @cirogomes, @GuilhermeBoulos ou Marina. Vote nos Senadores e Deputados das coliga\u00e7\u00f5es e partidos do seu candidato ao Executivo, sen\u00e3o n\u00e3o adianta nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037769823353221121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037765121404227584, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037765121404227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037763297091702785, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bancos lucraram 8x mais com Lula e o PT. Essa agenda \u00e9 do PT. Da sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037763297091702785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037758167072026624, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 842548750555975680, "username": "ancoras66", "tweet": "@GuilhermeBoulos Deixa de ser imbecil cara .. Aprenda a ganhar com o suor do pr\u00f3prio rosto. Para de querer ganhar voto atacando os outros candidatos. Seja homem Caralho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ancoras66/status/1037758167072026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754815319863302, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "Pro PT o importante \u00e9 estar no poder, se for o Lula, melhor, mas pode ser o Haddad tamb\u00e9m. Tipo uma coca e pepsi.Agora pro @GuilhermeBoulos, @MarinaSilva e @cirogomes o importante \u00e9 o Brasil progredir e n\u00e3o retroceder como seria nas m\u00e3os do Bozonaru.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037754815319863302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037754751587368962, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Eu n\u00e3o sou pago pra estar aqui e tenho o dobro de seguidores que vc botzinha. Meu candidato n\u00e3o est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o nem invade propriedade alheia pic.twitter.com/IxrBMFdtG5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037754751587368962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037752204948586496, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Vasa comuna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037752204948586496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037739386299969537, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832782324752216066, "username": "CelsoMendes81", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 verdade... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMendes81/status/1037739386299969537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037733624068681728, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3161527072, "username": "_Dorneles_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quando voc\u00ea vai come\u00e7ar a brigar com Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dorneles_/status/1037733624068681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037733616103636993, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 893998336033918976, "username": "charlaleo4421", "tweet": "No hor\u00e1rio eleitoral da pra ver que nem o @GuilhermeBoulos acredita no que ele fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlaleo4421/status/1037733616103636993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037733422746095617, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2469584166, "username": "LuizGirardi2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?aGlenn\u00a0\u2026 Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGirardi2/status/1037733422746095617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037727685282328576, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1272643879, "username": "HerbertiVPedros", "tweet": "@GuilhermeBoulos Stalin tamb\u00e9m considerou os 30 milh\u00f5es de ucranianos mortos irrelevante, assim como Mao n\u00e3o se importou com os 70 milh\u00f5es de mortos de sua revolu\u00e7\u00e3o na China.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertiVPedros/status/1037727685282328576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037718066451415040, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quem d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, Boulos? Me diz ai? \u00c9 aten\u00e7\u00e3o que voc\u00ea quer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037718066451415040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037716766565302274, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 999996089569865729, "username": "OPalindromista", "tweet": "@GuilhermeBoulos By @liamg11t A RUDE, A DIVA, A GORDA MESADA. SEM A DROGA A VIDA \u00c9 DURA!#palindromo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#palindromo", "link": "https://twitter.com/OPalindromista/status/1037716766565302274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,liamg11t"}
{"id": 1037715829985558534, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 561088469, "username": "RafaSan777", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos @GaleanoBru @ricado_burgari Te fa\u00e7o tantas perguntas para ver se mudo de ideia a respeito do que disse anteriormente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaSan777/status/1037715829985558534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,GaleanoBru,GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037715592332099584, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 561088469, "username": "RafaSan777", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos @GaleanoBru @ricado_burgari Bom vamos l\u00e1 de onde voc\u00ea tirou essa defini\u00e7\u00e3o de arte e pol\u00edtica? estou extremamente curioso. Depois n\u00e3o tenho e nunca tive vontade de me foder, por um acaso isso \u00e9 pr\u00e1tica comum a ti? Se sim vai fundo democracia \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaSan777/status/1037715592332099584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,GaleanoBru,GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037715279357337600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715279357337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715256640978944, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715256640978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037714339116056578, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037714339116056578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037713431049199616, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 999996089569865729, "username": "OPalindromista", "tweet": "@GuilhermeBoulos S\u00d3 P\u00d3! VIVE NO FEL E TELEFONE VIVO P\u00d3S!#palindromo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#palindromo", "link": "https://twitter.com/OPalindromista/status/1037713431049199616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037709639826255873, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 393024225, "username": "_alison07", "tweet": "@cynaramenezes @GuilhermeBoulos Esse senhor, o Eduardo, pinta as unhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alison07/status/1037709639826255873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cynaramenezes"}
{"id": 1037709186992418816, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66265165, "username": "arielzimmer", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @pridrisk @flavia_lima4 Na pr\u00f3pria cartilha do governo do seu candidato ele vai manter o bolsa fam\u00edlia, nem ele l\u00ea imagina os eleitores dele, pesquise antes de espalhar mentiras 2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielzimmer/status/1037709186992418816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavia_lima4,pridrisk,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037706908034117632, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 282140844, "username": "eduardoJotaBe", "tweet": "@GuilhermeBoulos O SUS deveria focar em cuidar da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o usu\u00e1ria de drogas, dps q o SUS alcan\u00e7ar um patamar de abrang\u00eancia e atendimentos satisfat\u00f3rios, a\u00ed poderemos pensar nisso. Q tal o sr propor q parlamentares s\u00f3 utilizem o SUS ao inv\u00e9s de usufruirem d 1 plano de sa\u00fade elitista?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoJotaBe/status/1037706908034117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037706618799104002, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@GuilhermeBoulos Concordo. Vamos lutar contra isso e convidar o @joaoamoedonovo pros debates rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037706618799104002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703424064798720, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 823732849610260481, "username": "Luiz_luizon", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Marcelo @MarceloTas Tas >>>>>>>>>>>> candidatura irrelevante 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_luizon/status/1037703424064798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,MarceloTas"}
{"id": 1037702649674715136, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 870465703077433344, "username": "sr_almeidalucas", "tweet": "@GuilhermeBoulos concordo com o Sr, essa guerra j\u00e1 est\u00e1 perdida a muito tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_almeidalucas/status/1037702649674715136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037702645157380101, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 282140844, "username": "eduardoJotaBe", "tweet": "@GuilhermeBoulos Nesse ponto concordo contigo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoJotaBe/status/1037702645157380101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700988856094720, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 980650016200118272, "username": "nicolepr4do", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lucas_ff12 ahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolepr4do/status/1037700988856094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,lucas_ff12"}
{"id": 1037700138905546754, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@GuilhermeBoulos @progsaur @clev1983 Coitado, o jumento n\u00e3o conhece nem as regras da elei\u00e7\u00e3o nem t\u00e3o pouco matem\u00e1tica b\u00e1sica. Que fase!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037700138905546754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clev1983,progsaur,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698567840903168, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "2) Dificilmente essa parcela do eleitorado que hoje se identifica com Ciro, Marina e Haddad migraria, em massa, para Jair Bolsonaro. Essa \u00e9 a fatia que hoje cabe \u00e0 esquerda/centro-esquerda, com alguns candidatos perif\u00e9ricos na casa do 1%, como Guilherme Boulos e Goulart Filho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037698567840903168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695266856554496, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4165850188, "username": "Clauberti3", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos Vai l\u00e1 maravilhoso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clauberti3/status/1037695266856554496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037695177186598912, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 927368829696708608, "username": "jobsmarcianita", "tweet": "@GuilhermeBoulos vazou uma imagem da treta: pic.twitter.com/ruJO0NSQ6r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsmarcianita/status/1037695177186598912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037695152134017026, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias     Ser insignificante. S\u00f3 t\u00eam um pouquinho de valor para os invasores de im\u00f3veis dos outros, pq os defende. E q nem votar\u00e3o nesse indiv\u00edduo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695152134017026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037694621743235073, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4165850188, "username": "Clauberti3", "tweet": "@GuilhermeBoulos @yKariusv @vivazedirceu @GislaineAlvesG2 KKKk voc\u00ea acredita nisso amigo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clauberti3/status/1037694621743235073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GislaineAlvesG2,vivazedirceu,yKariusv,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690745187184640, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@GuilhermeBoulos \"Eu n\u00e3o queimei s\u00f3 acendi o fogo, eles que me deram o isqueiro, ent\u00e3o, eles queimaram.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037690745187184640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689759357968385, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "#AoVivo: @GuilhermeBoulos participa de sabatina na UOL, acompanhe! https://www.facebook.com/guilhermeboulos/videos/1912139628875886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AoVivo", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037689759357968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689568370348032, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56786831, "username": "davimedeiross", "tweet": "@GuilhermeBoulos PSOL n\u00e3o soube administrar um Museu, vai dar conta do Brasil?para n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimedeiross/status/1037689568370348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689002973966336, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 913897994210209793, "username": "Leonutrifitness", "tweet": "@GuilhermeBoulos Primeiramente sai da casa dos 1%, ops falando em casa j\u00e1 t\u00e1 trancada viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonutrifitness/status/1037689002973966336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686841011515392, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 792779102, "username": "Cayoda_", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes Inclusive a economia de livre-mercado foi implantada l\u00e1 justamente pra consertar a merda que o SOCIALISTA Salvador Allende implantou com apoio direto de Fidel Castro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cayoda_/status/1037686841011515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686523074883585, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 923170708024446976, "username": "ElMarrer", "tweet": "@GuilhermeBoulos Aqui faltou um Pinochet!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElMarrer/status/1037686523074883585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686494507532289, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 792779102, "username": "Cayoda_", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes O cara parte do achismo que uma economia liberal \u00e9 intr\u00ednseca a tortura, se pesquisar bem, Milton Friedman falou abertamente contra a restri\u00e7\u00e3o de liberdade individual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cayoda_/status/1037686494507532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679048015667201, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@GuilhermeBoulos Todos que lutaram contra voc\u00eas comunalhas geridos por in\u00fameros genocidas , s\u00e3o Her\u00f3is do Planeta!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037679048015667201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678895020101633, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Daqui a pouco: sabatina de @GuilhermeBoulos na Folha!  https://twitter.com/psol50/status/1037462015470645248\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037678895020101633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037677517816188929, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 704805854307082246, "username": "quintanilhatrod", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos A sabatina vai ser transmitida ao vivo no SBT? Onde eu consigo ver?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quintanilhatrod/status/1037677517816188929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037665368364527616, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o comunista invasor da casa alheia que ainda hoje defende a ditadura em Cuba e Venezuela...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037665368364527616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037664292554854402, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@GuilhermeBoulos Que porra de campanha escrota. Ideia zero. Um ignorante. Quase um bolsominion.Brasil \u00e9 uma merda mesmo. Olha o naipe desse cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037664292554854402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037662211135733761, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "UOL, Folha e SBT entrevistam Guilherme Boulos nesta quinta  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/uol-folha-e-sbt-entrevistam-guilherme-boulos-nesta-quinta-feira.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037662211135733761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037661915823128576, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 menos pior que defender um guerrilheiro e dizer que o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o pode dormir em paz com medo de ter as suas terras invadidas por delinquentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037661915823128576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037650002078826496, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 135632324, "username": "rogeriodaveiga", "tweet": "@MichelTemer, o senhor poderia fazer o favor de produzir um v\u00eddeo desses para cada um dos 50 tons de Temer? @GuilhermeBoulos !  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriodaveiga/status/1037650002078826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037646401017204736, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 81384580, "username": "fabiofelixdf", "tweet": "O sujo falando do mal lavado? S\u00e3o 50 tons de Temer, como j\u00e1 disse @GuilhermeBoulos #\u00c9UrgenteResistir https://twitter.com/glauber_braga/status/1037525927725543425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#\u00c9UrgenteResistir", "link": "https://twitter.com/fabiofelixdf/status/1037646401017204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037621698332422144, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4604525476, "username": "vadogyn", "tweet": "@folha @GuilhermeBoulos @psol50  pic.twitter.com/SInqVArWfw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vadogyn/status/1037621698332422144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,folha"}
{"id": 1037621258094084097, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4604525476, "username": "vadogyn", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50  pic.twitter.com/U2Fpo0AArK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vadogyn/status/1037621258094084097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037561405334007809, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @TSEjusbr @GuilhermeBoulos @adagobildo @invictusCp1910 @rainha_7 Vindo de petista nem vou responder,  talvez vc n\u00e3o consiga ler ou interpretar!  Hostilidade!! Arma do incompetente intelectual! pic.twitter.com/RSubdTPcQL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037561405334007809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rainha_7,invictusCp1910,adagobildo,GuilhermeBoulos,TSEjusbr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037539454276251648, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 38580932, "username": "gogocelo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Normal, t\u00e1 cheio a\u00ed pela internet!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gogocelo/status/1037539454276251648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037530694057164800, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4165850188, "username": "Clauberti3", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RafaelFirmao Estamos em uma discuss\u00e3o em um post feito por ele. Isso l\u00e1 tem uma relev\u00e2ncia considerada, mostra que ele incomoda quando fala e voc\u00eas n\u00e3o podem deixar isso passar batido. \u00c9 um fato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clauberti3/status/1037530694057164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFirmao,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037526902964215809, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 56786831, "username": "davimedeiross", "tweet": "@GuilhermeBoulos @FabioPSOL50 @JFARod @bacbc_bz n\u00e3o existe isso de \"rubrica que permitia obra no Museu\". A ger\u00eancia da verba era de total liberdade da UFRJ. Se n\u00e3o aplicou dinheiro no museu foi pq n quis e deu prioridade a outras coisas. A verba estava l\u00e1.basta assumir o erro. Simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimedeiross/status/1037526902964215809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bacbc_bz,JFARod,FabioPSOL50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518667318218752, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 293800777, "username": "rluiz_araujo", "tweet": "No debate da @portaldaband o nosso candidato @GuilhermeBoulos  j\u00e1 advertia que nessa elei\u00e7\u00e3o temos 50 tons de @MichelTemer . Hoje o pr\u00f3prio cobrou de @geraldoalckmin que assuma a rela\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o se esconda dele. Tem outros que s\u00e3o Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rluiz_araujo/status/1037518667318218752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portaldaband,GuilhermeBoulos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516581721526272, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56888264, "username": "tinominerim", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vixi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tinominerim/status/1037516581721526272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516520358924288, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Pior s\u00e3o os 50 tons de dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037516520358924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037515419500855296, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 ESSE cara tem 1% de INQUILINOS segundo o IBOPE! \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037515419500855296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514365799473153, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Muito antes do v\u00eddeo de hoje, @GuilhermeBoulos avisou: s\u00e3o 50 tons de Temer!  pic.twitter.com/0CY7Jx6V4i", "replies": 45, "retweets": 312, "likes": 1466, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037514365799473153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506158460903425, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@alvarodias_ @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @catracalivre @jannispin to querendo invadir um apt so que nao sei se uso pe de cabra ou marreta, o que vossa bostencia indica? agradecido \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037506158460903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jannispin,catracalivre,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037503921609170949, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037503921609170949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037496726444232704, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "@DanAdjuto Uai cad\u00ea a isonomia #PGR? Stedile amea\u00e7ou pegar em armas, Boulos amea\u00e7ou invadir terras e o PT incita a desordem o tempo todo... Eu hein \ud83e\udd14... @MPF_PGR @GuilhermeBoulos @ptbrasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PGR,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1037496726444232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,MPF_PGR,GuilhermeBoulos,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037493878318948353, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 823005731297312768, "username": "denilsonjbp", "tweet": "@BolsonaroSP @GuilhermeBoulos disse que tu arregou pra ele kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denilsonjbp/status/1037493878318948353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037493583807488000, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 823005731297312768, "username": "denilsonjbp", "tweet": "@GuilhermeBoulos Arregou mano kkkk @BolsonaroSP kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denilsonjbp/status/1037493583807488000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,BolsonaroSP"}
{"id": 1037492783022530560, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36056750, "username": "WallacyAnchieta", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Tatibertini \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallacyAnchieta/status/1037492783022530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037492453522194433, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36056750, "username": "WallacyAnchieta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Novidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallacyAnchieta/status/1037492453522194433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037492327936405505, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4165850188, "username": "Clauberti3", "tweet": "@GuilhermeBoulos @luisclaudio10 De voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clauberti3/status/1037492327936405505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisclaudio10,GuilhermeBoulos"}
