{"id": 1038449359187263494, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 29798900, "username": "naotemquemdiga", "tweet": "@leoeleodf E qual o lado podre do haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemquemdiga/status/1038449359187263494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoeleodf"}
{"id": 1038447041595232256, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 392319913, "username": "ScuttiSueli", "tweet": "Pra esse tipo de \u201cimprensa\u201d o que importa \u00e9 passar a impress\u00e3o de que o @Haddad_Fernando \u00e9 ficha suja. A verdade n\u00e3o tem qualquer relev\u00e2ncia. Vale o jogo baixo/bruto/nojento de sempre.@pauloteixeira13 https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1038101861608382464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ScuttiSueli/status/1038447041595232256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,pauloteixeira13"}
{"id": 1038446405491351552, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446405491351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446404031729666, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@berieux Tem que se usar a cabe\u00e7a neste momento. Haddad - a menos de um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es - ainda \u00e9 tratado como \"vice\" e mantido sob a sombra de Lula. Poderia haver a tal \"persegui\u00e7\u00e3o\", mas chegou a hora do Ciro que n\u00e3o ir\u00e1 fazer feio: \u00e9 inteligente e tem  experi\u00eancia em gest\u00e3o p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1038446404031729666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038446403280875522, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446403280875522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445387726635008, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69666879, "username": "ALMARTINS2009", "tweet": "@millylacombe @agenciapublica Voc\u00ea que pensa em votar no Haddad deve ler este artigo, a final ele tem voa parte desta responsabilidade com ex-prefeito de SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALMARTINS2009/status/1038445387726635008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agenciapublica,millylacombe"}
{"id": 1038444094157152256, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 910327944903630848, "username": "Gameloch_oficia", "tweet": "@Gameloch_oficia @gameloch_oficia - @newsloch - #newslochBolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBN1s0n?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#newslochBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gameloch_oficia/status/1038444094157152256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gameloch_oficia,newsloch"}
{"id": 1038443982538326017, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2965273391, "username": "FakeNewsLie", "tweet": "@bbcbrasil Me desculpa, mas tenho mais medo do Alckimin presidente do que Haddad. Sei o que me espera se for Haddad. Alckimin \u00e9 imprevis\u00edvel, assim como Temer (sua vers\u00e3o do planalto).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FakeNewsLie/status/1038443982538326017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038440437218983937, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 969781700791296001, "username": "altairsobr", "tweet": "@Haddad_Fernando Ca\u00e7a aos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altairsobr/status/1038440437218983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038439117690990593, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1016814396356603905, "username": "FrancinaldoCoe3", "tweet": "@JanainaDoBrasil Haddad/Man\u00fa 2018 com o apoio de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancinaldoCoe3/status/1038439117690990593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038438543809544193, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 148834624, "username": "AurineteTiago", "tweet": "@FileGalo @xicosa @LucianeFss Voto \u00fatil \u00e9 o eleitor dele no Haddad. O Ciro t\u00e1 martelando essa candidatura h\u00e1 anos e o crescimento percentual \u00e9 m\u00ednimo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AurineteTiago/status/1038438543809544193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianeFss,xicosa,FileGalo"}
{"id": 1038438031831773187, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 849286481126588417, "username": "Shopculturalsh1", "tweet": "@Haddad_Fernando Vamos #Florir o #Brasil com #OBrasilFelizDeNovo com #HaddadPresidente13 #Haddad\u00c9lul\u00e1ddDeNovo certo? pic.twitter.com/uctLPIId4r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Florir,#Brasil,#OBrasilFelizDeNovo,#HaddadPresidente13,#Haddad\u00c9lul\u00e1ddDeNovo", "link": "https://twitter.com/Shopculturalsh1/status/1038438031831773187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038437369878388736, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "[Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d] \u00e9 bom. D\u00ea uma olhada!  http://www.tijolaco.com.br/blog/kotscho-haddad-saiu-maior-do-que-entrou-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038437369878388736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435251041849346, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 938017725380792322, "username": "HullyFeitosa", "tweet": "@Haddad_Fernando #Haddad13#LulaLivreJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad13,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/HullyFeitosa/status/1038435251041849346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038434150242570242, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @rodrigo2k64 @Flaviinhoow N\u00e3o vi ele dizendo isso, mas j\u00e1 supor que ele pensa, \u00e9 quest\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038434150242570242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flaviinhoow,rodrigo2k64,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038431727595732992, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Segunda tem mais novidades na campanha, aguarde. Haddad vem a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038431727595732992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431089277198336, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 215265750, "username": "eliezerdealiga", "tweet": "Globonews, Haddad E OS ABUTRES  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/globonews-haddad-e-os-jornalistas-como-porta-vozes-dos-patroes-por-afranio-silva-jardim/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerdealiga/status/1038431089277198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429874602405888, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 38, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429874602405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429289601847296, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 32, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429289601847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428814634889216, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 888164604874031109, "username": "fafamorais1957", "tweet": "@Erivaldocarlos4 Se Lula \u00e9 Haddad eu voto #HaddadaLulaManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadaLulaManu13", "link": "https://twitter.com/fafamorais1957/status/1038428814634889216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Erivaldocarlos4"}
{"id": 1038428083106312193, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@JovemPanNews @AnaMLopesFotos Tenho dito que o Canalha Andreazza (j\u00e1 bloqueado) vem usando t\u00e9cnica de neurolingu\u00edstica e hipnose ao repetir insistentemente que Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. Sou m\u00e9dico e sei que isso \u00e9 uma t\u00e9cnica, uma semente plantada. Esse Cara enriqueceu com o PT e quer sua volta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038428083106312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,JovemPanNews"}
{"id": 1038425006265565185, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 64538024, "username": "celia136", "tweet": "Leio um RT onde um rapaz comenta que est\u00e1 sentido cheiro de Haddad e Ciro, o outro comenta que seria um sonho democr\u00e1tico. Pq seria um sonho democr\u00e1tico? S\u00f3 pq os candidatos que ele aprecia poderiam disputar um 2o turno, a democracia \u00e9 ganhar quem vc aprecia?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celia136/status/1038425006265565185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423271824404480, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 888164604874031109, "username": "fafamorais1957", "tweet": "@ProgressistaRio J\u00e1 que interditaram #LulaLivre, vou de @Haddad_Fernando , sem medo de ser feliz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/fafamorais1957/status/1038423271824404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProgressistaRio,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038422356715290624, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 914207728243003393, "username": "Bambulu5", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Esse foi o problema que voc\u00eas viram na senten\u00e7a do Moro e confirmada pelo TRF4? Ent\u00e3o voc\u00eas n\u00e3o negam que houve lavagem de dinheiro e enriquecimento il\u00edcito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bambulu5/status/1038422356715290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038422044747157504, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "Valentes com Haddad  http://www.tijolaco.com.br/blog/valentes-com-haddad-miudinhos-com-o-general/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1038422044747157504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038421308390834176, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 94803712, "username": "PRCCampos", "tweet": "@tijolaco Merval foi um pitbull com o Haddad e um poodle com o General.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRCCampos/status/1038421308390834176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038421137804455936, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 888164604874031109, "username": "fafamorais1957", "tweet": "@marialicefreit2 Eu s\u00f3 falo de @LulaOficial @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila . Fora desses, nada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafamorais1957/status/1038421137804455936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialicefreit2,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1038420968539148294, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "N\u00e3o da pra entender as pessoas q est\u00e3o do mesmo lado q a gente (contra Bolsonaro) querendo fazer justi\u00e7a por Lula, PT e o escambau. PT ta no fundo do po\u00e7o querendo salvar o pr\u00f3prio rabo apenas, votar no Haddad \u00e9 jogar o voto no lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038420968539148294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419196688969728, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038419196688969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038418527248629760, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 94803712, "username": "PRCCampos", "tweet": "Em tempos sombrios Haddad \u00e9 uma luz que se acende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRCCampos/status/1038418527248629760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418046216560643, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 94803712, "username": "PRCCampos", "tweet": "Merval foi um pitbull com o Haddad e um poodle com o General.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRCCampos/status/1038418046216560643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417046130892800, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 90053183, "username": "ChicoAdeal", "tweet": "Eu n\u00e3o caio nessa! T\u00f4 com Lula, Haddad e Manu. #OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/RodrigoRobles01/status/1038328701996421120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ChicoAdeal/status/1038417046130892800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415610819039232, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 874049609131319296, "username": "DPaulaLuan", "tweet": "@jimovskeil Boulos e Haddad tbm anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DPaulaLuan/status/1038415610819039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimovskeil"}
{"id": 1038415378962108416, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@tijolaco @sorayabborges \u00c9 isso mesmo tem pessoas dentro do PT que est\u00e3o tentando sabotar o Haddad, inclusive s\u00e3o essas pessoas q alimentam a turma do DE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1038415378962108416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sorayabborges,tijolaco"}
{"id": 1038410800858361856, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@Haddad_Fernando @SouLulaSouBR @DilmaResiste Haddad mostrou calma e respostas afinadas para vencer o compl\u00f4 GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038410800858361856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DilmaResiste,SouLulaSouBR,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038410129077620736, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "O qu\u00e3o baixo podem descer!\"A s\u00f3rdida tentativa de \u201cmassacrar\u201d o candidato FERNANDO HADDAD pelos jornalistas da TV GLOBO NEWS, na noite de ontem. Uma vergonha. Isto n\u00e3o \u00e9 jornalismo e sim campanha ideol\u00f3gica para agradar o patr\u00e3o.\"- Joaquim de Carvalho/DCM", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1038410129077620736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402006820507649, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 219155917, "username": "ejscc", "tweet": "@Haddad_Fernando A\u00ed mente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejscc/status/1038402006820507649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038400482161700865, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 754121741753081856, "username": "lourimar_rabelo", "tweet": "Bolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourimar_rabelo/status/1038400482161700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038400273620914176, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Bolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBN1s0n?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1038400273620914176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395827285307392, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28546114, "username": "marinasantanna", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinasantanna/status/1038395827285307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038395794750140416, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Infelizmente tenho feito muitas consultas nestes tempos. Nas \u00faltimas 2 semanas 3 m\u00e9dicos defenderam abertamente e de gra\u00e7a o candidato da bala! Inclusive uma m\u00e9dica! Estes imbecis s\u00f3 olham para o bolso! \u00c9 impressionante! Se Haddad ganhar, precisaremos dos Cubanos!  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038248515145818112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1038395794750140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393661640384512, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Eu vi! Ele enfrentou e venceu os abutres com toda paci\u00eancia e determina\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038393661640384512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038393221947318273, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 313591346, "username": "wesleyespindula", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no 1\u00ba turno  https://luizmuller.com/2018/09/07/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-1o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyespindula/status/1038393221947318273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392589039362050, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038392589039362050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038392254904377345, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Pesquisa mostra Haddad com 14%, a 6 pontos de Bolsonaro; veja \u00edntegra  https://www.viomundo.com.br/politica/pesquisa-mostra-haddad-com-14-a-6-pontos-de-bolsonaro-veja-integra.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038392254904377345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385532928184320, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Haddad defende gera\u00e7\u00e3o de empregos em ato como porta-voz de Lula no Maranh\u00e3o  https://goo.gl/bq8jJR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1038385532928184320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383076802478081, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando @beto_san Vou permanecer com Silva no meu sobrenome por causa do Presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da SILVA \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038383076802478081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beto_san,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038382688942649344, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando @Reagemeusantos Ent\u00e3o vote no melhor do mundo kkkkk #LulaHaddadManu13", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038382688942649344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reagemeusantos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038382512949653504, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando @beto_san Vc \u00e9 Otavio ou Otario  ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038382512949653504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beto_san,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038382119876276224, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@haddad @Haddad_Fernando Vamo sim @Haddad juntos avan\u00e7ar a #educa\u00e7\u00e3o assim teremos um Brasil com mais sa\u00fade \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038382119876276224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,haddad"}
{"id": 1038371493225353217, "date": "2018-09-08", "time": "05:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):Tchau, Haddad. O governador petista Camilo Santana, do Cear\u00e1, participou ontem de ato de campanha ao lado do presidenci\u00e1vel...  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/wp-content/uploads/sites/352/2018/09/ciro-camilo.jpg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038371493225353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1038370250721570817, "date": "2018-09-08", "time": "05:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/kotscho-haddad-saiu-maior-do-que-entrou-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1038370250721570817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369423063740421, "date": "2018-09-08", "time": "05:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@cynaramenezes E Haddad enfrentou e venceu os abutres da GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038369423063740421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038369233237958656, "date": "2018-09-08", "time": "05:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "A ideia de @Haddad_Fernando de que as elei\u00e7\u00f5es para deputados e senadores deveriam ser no 2\u00b0 turno \u00e9 excelente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038369233237958656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038368491236147200, "date": "2018-09-08", "time": "05:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Andrade n\u00e3o chega a 4% dos votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038368491236147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038367256764469248, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3290222606, "username": "Danilo_Gouvea1", "tweet": "@ManuelaDavila Pensando aqui, Se Haddad ganhar, muela pode ser nossa presidente no futuro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_Gouvea1/status/1038367256764469248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1038359432084824064, "date": "2018-09-08", "time": "04:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Haddad: 'O povo brasileiro tem profunda compreens\u00e3o do que est\u00e1 acontecendo'  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/haddad-o-povo-brasileiro-tem-profunda-compreensao-do-que-esta-acontecendo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1038359432084824064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038354924382367744, "date": "2018-09-08", "time": "04:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Estad\u00e3oPor que agora?A pouco mais de um m\u00eas do primeiro turno, o Minist\u00e9rio P\u00fablico ofereceu den\u00fancias contra Alckmin e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038354924382367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347013866381312, "date": "2018-09-08", "time": "03:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 287861589, "username": "pedroculturas", "tweet": "Haddad pro Brasil de Lula voltar. Um Brasil Feliz de Novo!  https://www.facebook.com/100000323767459/posts/2240930272594410/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroculturas/status/1038347013866381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345545922891776, "date": "2018-09-08", "time": "03:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@Haddad_Fernando @DilmaResiste atropelaram ele. Nossa! essa viol\u00eancia tem q acabar! ele est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038345545922891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DilmaResiste,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038304986399232001, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Fernando Haddad: \"Se o partido achar que eu devo me candidatar ao governo do estado, vou me candidatar ao governo do estado\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038304986399232001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297685445365760, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 820772857, "username": "gridironarizona", "tweet": "Update: Jovanni Haddad left the field via ambulance in the second quarter. Paradise Valley Head coach Greg Davis said they were being precautionary with the board and putting him in traction. He said Haddad suffered a concussion and will be OK. \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gridironarizona/status/1038297685445365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290306846871552, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 407315449, "username": "hollandaflavio", "tweet": "Me assiste \u00e0 entrevista do Haddad na GloboNews e me fala se o homem n\u00e3o \u00e9BRABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollandaflavio/status/1038290306846871552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275685482213376, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1071612554, "username": "andersonsl300", "tweet": "Esque\u00e7amos o Bozo , ele n\u00e3o tem chances de ganhar , perde para todos no 2 turno ( at\u00e9 pro merenda) bobo foi ele que acreditou , agora vai passar 4 anos sem mamar nas tetas p\u00fablicas , chap\u00e9u de bolsotario \u00e9 marreta  j\u00e1 dizia o poeta #ciro ou @Haddad_Fernando na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro", "link": "https://twitter.com/andersonsl300/status/1038275685482213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038274585152643073, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3130296618, "username": "rebecaxcx", "tweet": "Sem lula, em quem vc votaria? \u2014 o haddad n\u00e9, tem o boulos tamb\u00e9m mas eu to meio sei l\u00e1 com essas elei\u00e7\u00f5es porque aparentemente t\u00e1...  https://curiouscat.me/rebecaxcx/post/642255328?1536378925\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecaxcx/status/1038274585152643073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273315507515393, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "E mais ainda com as seguras resposta do @Haddad_Fernando  https://twitter.com/lulafalcao/status/1038135317935665154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038273315507515393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038269466050813952, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Entra em cena Haddad-Manu, a direita treme, a extrema-direita treme, a grande imprensa treme.  https://twitter.com/mivagodet/status/1038263182333304833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038269466050813952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268253364277249, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "@MitoceB O \u00fanico problema \u00e9 que o candidato ao governo \u00e9 fraco e desconhecido mas  os candidatos ao Senado, Dep Federal e Dep Distrital t\u00eam apelo junto \u00e0  popula\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o puxar votos para o Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1038268253364277249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MitoceB"}
{"id": 1038266642864779265, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1018223746245709825, "username": "SampaioPhelipe", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SampaioPhelipe/status/1038266642864779265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038263677135282176, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@jairbolsonaro @partidonovo30 @joaoamoedonovo @LAMBARITO @marklawk para mim tamb\u00e9m. 44 anos nas costas, fora FHC que eu votei no Real \u00e9 minha primeira elei\u00e7\u00e3o que eu votarei a favor de algu\u00e9m. Bolso n\u00e3o vence no 1\u00ba turno direto, nem Lula conseguiu isso no auge, com latif\u00fandio de coliga\u00e7\u00e3o e a m\u00e1quina. 2\u00ba turno \u00e9 Guedes contra Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038263677135282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,LAMBARITO,joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1038263643295686656, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "Com o ataque a faca e tudo, o assunto nas entrevistas \u00e9 Lula/Haddad. Quando passar\u00e1 o bast\u00e3o, bl\u00e1,bl\u00e1,bla\u00b4de tempo, etc. Milit\u00e2ncia tem que sair \u00e0s ruas e enfatizar a persegui\u00e7\u00e3o a Lula, a impossibilidade dele ser candidato e que Haddad \u00e9 o seu candidato, a sua escolha#LulaLivre", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1038263643295686656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263413707874304, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52558164, "username": "anississima", "tweet": "Meu 2.9 come\u00e7ou lindo. Almo\u00e7ando com os meus, fechando parcerias pro meu festivalzinho lindo, bebendo cerveja de qualidade, comendo comida top e voltando pra casa sem ressaca e com dinheiro no bolso. Que meu ano seja todo assim. Obrigada de nada lula livre vem haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anississima/status/1038263413707874304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263253514772480, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Haddad cresce nas pesquisas  https://twitter.com/repimlins/status/1038262428826566656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038263253514772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263230722985985, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2866008651, "username": "MarlonZago1", "tweet": "@cristianalobo @GloboNews Como assim, mostrar o lula com Haddad e Manuaela D'\u00c1vila na chapa do Pt? O lula n\u00e3o \u00e9 candidato, por que mostrar sua cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarlonZago1/status/1038263230722985985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cristianalobo"}
{"id": 1038259452460261378, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos #elei\u00f5es2018 #corridapresidencial #corridaeleitoral @xpinvestimentos  https://poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/G1IR90EAC3", "replies": 4, "retweets": 16, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#elei\u00f5es2018,#corridapresidencial,#corridaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038259452460261378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xpinvestimentos"}
{"id": 1038257016224051202, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Meus 50 Tons de compet\u00eancia chama-se Haddad!...  https://twitter.com/padilhando/status/1038194186271567872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038257016224051202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256655547412480, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando  https://twitter.com/olivaluiz/status/1037885469839769600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038256655547412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038256236158803968, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 820772857, "username": "gridironarizona", "tweet": "Haddad gave a thumbs up as he was wheeled to the ambulance. \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gridironarizona/status/1038256236158803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255901977673729, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 820772857, "username": "gridironarizona", "tweet": "Haddad on a backboard, being placed on a gurney, and then into an ambulance. Possibly neck injury. He\u2019ll be going across the street to the hospital. God speed, Jovanni \ud83d\ude22", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gridironarizona/status/1038255901977673729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254502388805632, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 820772857, "username": "gridironarizona", "tweet": "Sending out our best to junior captain Jovanni Haddad. The receiver is still down, lying on his back. Phoenix Fire Dept. is here. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gridironarizona/status/1038254502388805632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254391315324928, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 @sandrascamargo3 Mano, PT usou o Lula como candidato at\u00e9 onde p\u00f4de, sendo q era \u00f3bvio desde o come\u00e7o q ele n\u00e3o poderia ser candidato por ter sido condenado em 2 inst\u00e2ncia. Puro desespero pra ver se conseguiam transferir os votos pro Haddad. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038254391315324928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Amora71912013"}
{"id": 1038254059726225408, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O sempre despreparado dubl\u00ea de jornalista Merval Pereira passou vexame ao \"sabatinar\" o candidato @Haddad_Fernando. Por que a @GloboNews n\u00e3o investe em jornalismo s\u00e9rio, em vez de insistir em panfletagem pol\u00edtica rastaquera? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1038254059726225408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038252796338888704, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 820772857, "username": "gridironarizona", "tweet": "PV receiver Haddad down right now with an injury. Neither team has a lot of numbers on the sidelines (about 35 apiece).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gridironarizona/status/1038252796338888704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251885323603968, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "@Haddad_Fernando @CassiaVF @ManuelaDavila Excelente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038251885323603968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,CassiaVF,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038251166558248961, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Assisti as entrevistas com os vices, n\u00e3o consigo votar na K\u00e1tia Abreu, General Mour\u00e3o e no Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1038251166558248961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250106536034305, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 @sandrascamargo3 Gente, aceita q o PT ta no fundo do po\u00e7o, assim como psdb, Haddad \u00e9 o \u00fanico q perde pro Bolsonaro no 2 turno, n\u00e3o sou eu quem to dizendo n\u00e3o, s\u00e3o as pesquisas", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038250106536034305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Amora71912013"}
{"id": 1038248437853167622, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Assisti a entrevista do BozoAsno na GNEWS.Ele falou que Merval desmunheca, que Camarotti tem jeito de gay e os jornalistas ficaram pianinhos,caladinhos.A\u00ed chega Haddad Tranquil\u00e3o e eles atacam constantemente.Os jornalistas apoiam quem lhes agridem e atacam quem lhes respeitam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038248437853167622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247353847820288, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038247353847820288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247183336792064, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 943342927161516032, "username": "melorenascence", "tweet": "parei de ver o v\u00eddeo do temer pro haddad quando ele disse que a reforma trabalhista recupera a modernidade do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melorenascence/status/1038247183336792064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240570043510785, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "Nossa, que diferen\u00e7a de tom dos entrevistadores hoje na #GloboNews comparado com o ataque ao @Haddad_Fernando ontem!Manipula\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038240570043510785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038239470066323456, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@harrysson1954 @CarvalhoEliani @LeiaVilaa @ghisimoes E quem \u00e9 preparado? Haddad? Kkkkkkkk Marina? Kkkkkkkkk Ciro?kkkkkkkk Boulos? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038239470066323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghisimoes,LeiaVilaa,CarvalhoEliani,harrysson1954"}
{"id": 1038239425241735168, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando @LulaOficial https://twitter.com/ptbrasil/status/1038237988751384579\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038239425241735168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038239331243184128, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro lidera seguido por Haddad, diz pesquisa da XP Investimentos #elei\u00f5es2018 #corridapresidencial #corridaeleitoral @xpinvestimentos  https://poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/B7LBngttmS", "replies": 11, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#elei\u00f5es2018,#corridapresidencial,#corridaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038239331243184128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xpinvestimentos"}
{"id": 1038238580345171968, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando @LulaOficial https://twitter.com/ptbrasil/status/1038139848115277825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038238580345171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038238423784583170, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @rodrigo2k64 Concordo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038238423784583170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo2k64,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038236972853194752, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 55318333, "username": "lucasvondell", "tweet": "@anacronices Todos menos do haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasvondell/status/1038236972853194752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038236972681179138, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 Vc acha q Haddad tem chance ainda mais com esse ataque ao Bonoro? Agora q v\u00e3o odiar o PT realmente. \u00c9 preciso se unir com o Ciro pra n\u00e3o deixar o dito cujo ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038236972681179138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amora71912013"}
{"id": 1038235726385688576, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @LulaOficial @Haddad_Fernando  https://twitter.com/ptbrasil/status/1038192689882099712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038235726385688576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038233861421981696, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69401783, "username": "hosana_r", "tweet": "Haddad presidente!  https://twitter.com/emirsader/status/1038231902317105154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hosana_r/status/1038233861421981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233681029160960, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "Esse t\u00edtulo!hehehehe@Haddad_Fernando https://youtu.be/iRXR93tnQi8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038233681029160960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038232570645950464, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 O Haddad n\u00e3o tem chances de ir pro 2 turno, Ciro tem. Fora q o Haddad \u00e9 o \u00fanico candidato de quem o Bozo ganharia no 2 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038232570645950464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amora71912013"}
{"id": 1038231943727464448, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Al\u00e9m de proibir o Fernando \"Lula\" Haddad, eles v\u00e3o tirar a sigla PT. N\u00e3o duvido! https://www.conversaafiada.com.br/politica/justissa-vai-barrar-o-registro-do-fernando-lula-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038231943727464448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230841778946048, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Fernando Lula Haddad (PT)PRESIDENTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038230841778946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230376181841920, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038230376181841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038229151969435654, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "Resist\u00eanciaKotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews  https://www.facebook.com/edi.silva.9279/posts/10211795455953836\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038229151969435654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229044364550144, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "Resist\u00eanciaA caminho do duelo Haddad/Lula contra BolsonaroHaddad, mesmo sem que todos os eleitores de Lula saibam que ele representa o ex-presidente, j\u00e1 aparece em segundo.  https://www.facebook.com/edi.silva.9279/posts/10211795454313795\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038229044364550144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229040547676160, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2567221454, "username": "juliokonrad", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila @ofrotar Novo \"chut\u00e3o pro alto\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliokonrad/status/1038229040547676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ofrotar,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038225187328741378, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Olha q l\u00f4ko esse cen\u00e1rio 3, me empolgou d+!...Haddad c apoio de Lula: \"ningu\u00e9m/ branco/ nulo\" {22%}, acima da inten\u00e7\u00e3o d voto p BoZonaZi e \"n\u00e3o sabe\" {6%}!...Ao q tudo indica, dia 11 Lula passa oficialmente o bast\u00e3o p Haddad!... Na pr\u00f3xima semana Haddad iguala ou supera!...  pic.twitter.com/az5Oky6Is9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038225187328741378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224288233533440, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 107824979, "username": "hudsoncunha", "tweet": "O que penso de Lula e HADDAD?  pic.twitter.com/qQ1oWBaEqq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hudsoncunha/status/1038224288233533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223876541571072, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 285948468, "username": "FilyppeSB", "tweet": "Eu n\u00e3o sei porque n\u00e3o tem camiseta da sele\u00e7\u00e3o com o nome do Haddad. Ele driblou be marcou muito mais que o menino Neymar. Olho no lance a\u00ed!Que partida linda!  https://ift.tt/2MXsZpH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilyppeSB/status/1038223876541571072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222256873320448, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes @rossano10 Opa, a China \u00e9 comunista, n\u00e3o \u00e9 considerada economia de mercado pela OMC, mas vai dominar o mundo sem usar os seus poderes para o mau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1038222256873320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rossano10,quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038221241851817985, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Haddad na GloboNews: \"democracia se cultiva. N\u00e3o se faz uma brincadeira como A\u00e9cio Neves fez\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-globonews-democracia-se-cultiva-nao-se-faz-uma-brincadeira-como-aecio-neves-fez/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1038221241851817985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221182925983744, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Fabiana02174341 @quelenfagundes @AnaCaro09506443 Conheci um chin\u00eas que passava fome do campo, gra\u00e7as ao comunismo do Xi Jinping ele come tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es todos dias, seu filho est\u00e1 da faculdade. Ele me disse que no Brasil s\u00f3 o Lula consegue proporcionar isso para o povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1038221182925983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaCaro09506443,quelenfagundes,Fabiana02174341,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038221166270394369, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "@FlaRobSal Olha q l\u00f4ko esse cen\u00e1rio 3, me empolgou d+!...Haddad c apoio de Lula: \"ningu\u00e9m/ branco/ nulo\" {22%}, acima da inten\u00e7\u00e3o d voto p BoZonaZi e \"n\u00e3o sabe\" {6%}!...Ao q tudo indica, dia 11 Lula passa oficialmente o bast\u00e3o p Haddad!... Na pr\u00f3xima semana Haddad iguala ou supera!...  pic.twitter.com/XntSl99q6X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038221166270394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlaRobSal"}
{"id": 1038220175156420609, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "NA SABATINA COM HADDAD, NA GLOBONEWS, NINGU\u00c9M QUIS SABER DO PROGRAMA DO PARTIDO, APENAS ATACAR O PT  https://www.apostagem.com.br/2018/09/07/na-sabatina-com-haddad-na-globonews-ninguem-quis-saber-do-programa-do-partido-apenas-atacar-o-pt/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038220175156420609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1038219302774743043, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @reinaldonovelli @quelenfagundes Estou haddadPTado, meu voto \u00e9 deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1038219302774743043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,reinaldonovelli,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038218316140228608, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 313591346, "username": "wesleyespindula", "tweet": "Nome de Haddad cresce e ganha destaque em logo de Lula ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/02/nome-de-haddad-cresce-e-ganha-destaque-em-logo-de-lula-apos-decisao-do-tse.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyespindula/status/1038218316140228608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217695383244801, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 567789577, "username": "malungorei", "tweet": "@EstadaoPolitica Vixe! Agora o procurador-requentador porralouca tucano do MP-SP vai estrebuchar.Vai denunciar Haddad at\u00e9 por respirar em p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malungorei/status/1038217695383244801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038217380080615426, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Amanh\u00e3, ap\u00f3s o programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo - 13\" na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: uma entrevista in\u00e9dita com Haddad_Fernando, vice-presidente. Acompanhe por aqui a transmiss\u00e3o do programa #OBrasilFelizDeNovo! pic.twitter.com/GgPhTFnf6r", "replies": 1, "retweets": 47, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038217380080615426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217372191076352, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "AGORA \u00c9 HADDAD-MANU!  https://twitter.com/mivagodet/status/1038211931012771840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038217372191076352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216245504630784, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Amanh\u00e3, ap\u00f3s o programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo - 13\" na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: uma entrevista in\u00e9dita com @Haddad_Fernando, vice-presidente. Acompanhe por aqui a transmiss\u00e3o do programa #OBrasilFelizDeNovo! pic.twitter.com/XTXpmLQRNx", "replies": 18, "retweets": 317, "likes": 563, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038216245504630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038214875275821056, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1038214875275821056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210174735998977, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 125207085, "username": "RicardoMValle", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMValle/status/1038210174735998977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210164187451392, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 161058816, "username": "AOTO_SAT", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A\u00ed concordo com o Senhor! S\u00f3 falta nesse pa\u00eds investir pesado em educa\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AOTO_SAT/status/1038210164187451392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038209175552176129, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "A caminho do duelo Haddad/Lula contra Bolsonaro  http://www.tijolaco.com.br/blog/a-caminho-do-duelo-haddad-lula-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038209175552176129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038208058986573824, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77047197, "username": "sono_bernardes", "tweet": "@Daniel1996200 que outra parte da pesquisa??? n\u00e3o vi essas informa\u00e7\u00f5es em lugar nenhum se puder me mandar. a rejei\u00e7\u00e3o ao haddad tamb\u00e9m \u00e9 maior do que ao ciro, n\u00e3o acredito que esse cen\u00e1rio seja apenas por desconhecimento que \"haddad \u00e9 o candidato do lula\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sono_bernardes/status/1038208058986573824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel1996200"}
{"id": 1038207886323838976, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Quem bota em lula, vota em Haddad, quem vata em Haddad vata em lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1038207886323838976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206865925173248, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Merval, vc tem quantas a\u00e7\u00f5es o MP perdeu?N\u00e3o? ent\u00e3o vai fazer o levantamento porra!!!!#Haddad  https://twitter.com/OBrasilFeliz/status/1038156357772423168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038206865925173248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206208832888832, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77047197, "username": "sono_bernardes", "tweet": "a pesquisa mais recente aponta ciro com melhores chances do que haddad e inclusive aponta que haddad seria o \u00fanico candidato, dos que podem chegar a segundo turno, a perder pro bolsonaro.o pessoal da unifica\u00e7\u00e3o da esquerda trocou lula por ciro ent\u00e3o? \u00e9 o mais coerente n\u00e3o \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sono_bernardes/status/1038206208832888832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203735753871360, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@Haddad_Fernando @Adriano06734415 J\u00e1 estou HaddadPTado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1038203735753871360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriano06734415,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038203014971052033, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@Haddad_Fernando Tranquil\u00e3o, o Haddad jantou o pessoal do PIG (partido da imprensa golpista).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1038203014971052033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038202360890355712, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @rodrigo2k64 Nunca vi ele oprimir pobre, s\u00f3 bandido..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038202360890355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo2k64,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038202180312985601, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 62960445, "username": "euedymedrado", "tweet": "O Brasil s\u00f3 permite candidaturas por meio de partidos pol\u00edticos, que representam grupos. Portanto, est\u00e1 errado o Haddad n\u00e3o poder representar o projeto do Lula. Assim como o vice do Bosonaro que, neste momento, deveria assumir a participa\u00e7\u00e3o em debates e entrevistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euedymedrado/status/1038202180312985601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202004932321282, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52078560, "username": "waldopinheiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil \u00c9 Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldopinheiro/status/1038202004932321282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038201870764961792, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52078560, "username": "waldopinheiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Mostra cara imbat\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldopinheiro/status/1038201870764961792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038201468367630337, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52078560, "username": "waldopinheiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil @DeadpoolGremio Vote no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldopinheiro/status/1038201468367630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeadpoolGremio,ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038201451800084482, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 982207338663763969, "username": "expeditoveloso_", "tweet": "Programa eleitoral!#expeditoveloso #expeditoveloso1312 #\u00e9federal #elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5es #PT #PTDF #elei\u00e7\u00f5esDF #Bras\u00edlia #DF#Lula #lulalivre #Haddad  pic.twitter.com/FrOMKSYZoD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#expeditoveloso,#expeditoveloso1312,#\u00e9federal,#elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PT,#PTDF,#elei\u00e7\u00f5esDF,#Bras\u00edlia,#DF,#Lula,#lulalivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/expeditoveloso_/status/1038201451800084482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201136837214209, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52078560, "username": "waldopinheiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil \u00c9 Haddad 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldopinheiro/status/1038201136837214209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038200070229901312, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 108012959, "username": "marinamotas", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Fernando Haddad \u00e0 GloboNews   https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/07/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-fernando-haddad-a-globonews.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/marinamotas/status/1038200070229901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199546084552704, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4817856455, "username": "JotaDiver", "tweet": "@Haddad_Fernando Que \u201cdemocracia\u201d, Haddad? A dos petistas ou dos \u201ccoxinhas\u201d? Sim, porque \u00e9 f\u00e1cil falar em democracia quando o esc\u00e2ndalo nacional do PT solapou a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da Petrobras e enriqueceu o partido e os sindicatos \u201camigos\u201d! A democracia de seu partido s\u00f3 existe para voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaDiver/status/1038199546084552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038199254311940096, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037882725850644485, "username": "gabriel00317207", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @JosArilson @ducaducamoda Marielle Franco fazia discurso de \u00f3dio? Pois, morreu assassinada. E aposto que n\u00e3o foi por fazer discurso de \u00f3dio. Se o universo fosse justo o Lula nem teria nascido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel00317207/status/1038199254311940096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ducaducamoda,JosArilson,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038199025609203714, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "HADDAD DISPARA E BOLSONARO CAI, APONTA NOVA PESQUISA XP/Ipespe \u2013  https://urbsmagna.com/2018/09/07/haddad-dispara-e-bolsonaro-cai-aponta-nova-pesquisa-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038199025609203714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198118645460992, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Merval, vc tem alguma explica\u00e7\u00e3o do porque vc n\u00e3o tem a rela\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que o MP perdeu pro Haddad?! \u00c9 assim que vc pretende informar a popula\u00e7\u00e3o?! Safado!@CBNoficial https://twitter.com/padilhando/status/1038194186271567872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038198118645460992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038197919323701248, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 761327721804890112, "username": "16_outonos", "tweet": "CONVENCI MINHA M\u00c3E E MINHA AV\u00d3 A VOTAR NO CIRO, GANHEI MEU DIA. gente, foca!!! Vai ter que ser o Ciro, porque os mais velhos n\u00e3o v\u00e3o aceitar o Haddad (infelizmente) vamos focar no Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/16_outonos/status/1038197919323701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197877049180166, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 35623752, "username": "jlimberger", "tweet": "Haddad tem 14% e j\u00e1 funga cangote de Bolsonaro com 20%  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/haddad-salta-para-14-e-ja-funga-cangote-de-bolsonaro-com-20-diz-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlimberger/status/1038197877049180166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197021818191872, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Outra aula com Haddad! https://youtu.be/051KZPOavkI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038197021818191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196407570710529, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "V\u00eddeo - PT nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1  http://edisilva64.blogspot.com/2018/09/video-pt-nunca-colocou-calculo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038196407570710529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194433815179264, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2553324853, "username": "RochaAdma", "tweet": "Jornalista faz refer\u00eancia \u00e0 entrevista de Fernando Haddad \u00e0 GloboNews: \"escapou de todas as ciladas. E n\u00e3o perdeu a linha\", afirma Solnik  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368041/Solnik-Haddad-sobreviveu-ao-pelot%C3%A3o-de-fuzilamento.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaAdma/status/1038194433815179264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193487928340480, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Com o tempo, a injusti\u00e7a contra LulaOficial vai ficar cada vez mais n\u00edtida. Assista mais um trecho da participa\u00e7\u00e3o de Haddad_Fernando, vice-presidente da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, na sabatina da GloboNews. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/l40fyQs8h2", "replies": 5, "retweets": 139, "likes": 213, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038193487928340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193452998160384, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1586235462, "username": "anaterraps", "tweet": "@jimovskeil @isadoraa_gm as elei\u00e7\u00f5es n s\u00e3o esse domingo, se ningu\u00e9m acreditar no Haddad ele n sobe msm n, as elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas n podem ser baseadas em pesquisas e sim em concord\u00e2ncia ideol\u00f3gica, vota naquilo q vc acredita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaterraps/status/1038193452998160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoraa_gm,jimovskeil"}
{"id": 1038192689882099712, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Com o tempo, a injusti\u00e7a contra @LulaOficial vai ficar cada vez mais n\u00edtida. Assista mais um trecho da participa\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando, vice-presidente da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, na sabatina da GloboNews. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/6651jKIXWH", "replies": 12, "retweets": 248, "likes": 451, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038192689882099712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038192160628244480, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Com o caso bosanaro, a imprensa conseguiu o que queria: uma desculpa pra parar de falar do Lula e fazer o povo achar que a discuss\u00e3o em torno da candidatura dele e do Haddad acabou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1038192160628244480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191593755422720, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Haddad ARREBENTOU....  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1038101861608382464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038191593755422720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191313701756928, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Como Candidato De Lula, Haddad J\u00e1 Lidera E Pode Ganhar No Primeiro Turno #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/ZUMTUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1038191313701756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190518520500224, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1586235462, "username": "anaterraps", "tweet": "@jimovskeil @isadoraa_gm Haddad e Manuela s\u00e3o lindos, n desiste deles n pq eles n desistiram da gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaterraps/status/1038190518520500224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoraa_gm,jimovskeil"}
{"id": 1038190446969802753, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "Haddad fala na propaganda que vai trazer aquele Brasil de volta, aquele que o PT criou, destruiu e com o MDB terminou de enterrar!Vem de Ciro!! #Ciro12 #CiroPresidente #Cirogomes12 #CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente,#Cirogomes12,#CiroGomesPresidente12", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1038190446969802753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189480405086209, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope   http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1038189480405086209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189057182851072, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 922457449357037568, "username": "RobertoFeltrin2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoFeltrin2/status/1038189057182851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188862055632896, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 808112643714203648, "username": "thayssamtp", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz E precisa ler a constitui\u00e7\u00e3o.  Coloca ai na lista. Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayssamtp/status/1038188862055632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038187311434014720, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3435948363, "username": "madufnandes", "tweet": "@isadoraa_gm ce tem q entender que o haddad eh o amor da minha vida mas tem um louco querendo assumir a presid\u00eancia e ele tem 6% da inten\u00e7\u00e3o de votos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madufnandes/status/1038187311434014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoraa_gm"}
{"id": 1038186829663625216, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 91362830, "username": "janbrutto", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula! Lula \u00e9 Haddad e Manu!  https://twitter.com/Castro2Monica/status/1038013745799286785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janbrutto/status/1038186829663625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186556043841536, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 922457449357037568, "username": "RobertoFeltrin2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9zlQ41tMd1E?aLula\u00a0\u2026 e Haddad livrar\u00e3o o Brasil de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoFeltrin2/status/1038186556043841536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038186022075596808, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3435948363, "username": "madufnandes", "tweet": "@isadoraa_gm fico puta neguin t\u00e1 vendo que ciro tem mais chance e fica \"ah mas haddad\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madufnandes/status/1038186022075596808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoraa_gm"}
{"id": 1038185968350765056, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 406456742, "username": "RosaHaddadzete", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando J\u00e1 devem ter visto o v\u00eddeo em que o mt frisa bem a frase \"Tenha cuidado, Haddad...tome cuidado\". E tamb\u00e9m digo o mesmo, se cuide porque o tom foi de amea\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHaddadzete/status/1038185968350765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038183053091368961, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038183053091368961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038182654804480000, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038182654804480000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038182636106211328, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 781483353203761156, "username": "fbarcelos81", "tweet": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea deveria ocupar seu tempo se defendendo desse tanto de acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbarcelos81/status/1038182636106211328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038182261852712961, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209343252, "username": "Esioab", "tweet": "@cynaramenezes @mdenser @Renner_martins Segundo as pesquisas, Ciro, Alckmin, Marina e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esioab/status/1038182261852712961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renner_martins,mdenser,cynaramenezes"}
{"id": 1038181385956151297, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 705182125528633344, "username": "flashdlirium", "tweet": "eu ia facil no alckmin e no haddad  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flashdlirium/status/1038181385956151297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179922248982528, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1009622844991565824, "username": "CiroGomesNews", "tweet": "Coxa, Haddad prega para convertidos e d\u00e1 esperan\u00e7a a Ciro Gomes  https://ift.tt/2wUyome\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroGomesNews/status/1038179922248982528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179468874010624, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Como Candidato De Lula, Haddad J\u00e1 Lidera E Pode Ganhar No Primeiro Turno #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/ZUMTUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1038179468874010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179457134206976, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 63034660, "username": "thiago_titi", "tweet": "@glauorgana Pra vc ver que na vdd o PT n\u00e3o quer \u00e9 largar o osso. Se tivessem preocupados com o pa\u00eds mesmo teriam cedido pra chapa Ciro x Haddad, ia ganhar no 1 turno. Agora ficam nessa. Estamos em um GOLPE, e td indica que s\u00f3 quem pode nos salvar do Bozo \u00e9 o Ciro. \u00c9 isso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_titi/status/1038179457134206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glauorgana"}
{"id": 1038179235725238272, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "XP/IPESPE:LULA CHEGA A 33%, HADDAD CHEGA A 14% E ENCOSTA EM BOLSONARO.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/07/xp-ipespelula-chega-a-33-haddad-chega-a-14-e-encosta-em-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038179235725238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1038178998071820288, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula  http://edisilva64.blogspot.com/2018/08/lula-e-haddad-e-haddad-e-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038178998071820288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178310377889792, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm#.W5LugebvhVk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038178310377889792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178198046105600, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 103680291, "username": "JuDiasdemim", "tweet": "Eu tenho um namoro s\u00e9rio com o HaddadMas eu tenho pensamentos imorais com o CiroINFERNOOOOOOOOOO  pic.twitter.com/MZi9z9K6o3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuDiasdemim/status/1038178198046105600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177802137346051, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "@JoSantiago02 Haddad e Gleisi brigaram feio esses dias.. Haddad \u00e9 candidato a contra gosto, ele queria estar com Ciro.. \u00c9 evidente isso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1038177802137346051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoSantiago02"}
{"id": 1038176509482229762, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 947502779051970562, "username": "Maurolucioalve3", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando N\u00e3o e isso... E pq s\u00e3o tantos ind\u00edcios que \u00e0 toda hora tem uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maurolucioalve3/status/1038176509482229762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038176309434875905, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 522378309, "username": "juliocssouza1", "tweet": "Com Haddad, Globonews cria um novo tipo de entrevista: jornalista pergunta e responde ao mesmo tempo. Por Ricardo Kotscho  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/com-haddad-globonews-cria-um-novo-tipo-de-entrevista-jornalista-pergunta-e-responde-ao-mesmo-tempo-por-ricardo-kotscho/\u00a0\u2026 via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocssouza1/status/1038176309434875905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176268485910528, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "Haddad no palco da inquisi\u00e7\u00e3o: na Globo News, s\u00f3 faltaram Moro e Dallagnol  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368004/Haddad-no-palco-da-inquisi%C3%A7%C3%A3o-na-Globo-News-s%C3%B3-faltaram-Moro-e-Dallagnol.htm#.W5LsmfIA-SY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038176268485910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176101841989632, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27683123, "username": "Taglialegna", "tweet": "@HugoAg0g0 Meu chut\u00f4metro: quem mais perde \u00e9 o Haddad. Bolsonaro herdar\u00e1 uma parte dos votos do Lula que gosta de salvadores da p\u00e1tria. Ciro, e Alckmin brigar\u00e3o pela segunda vaga, com mais chances para o primeiro. Ah, desconfio que o sair\u00e1 do hospital um \"Bolsinho paz e amor\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taglialegna/status/1038176101841989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1038174673509539840, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 605914295, "username": "TiagoRe99086552", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e lavagem de dinheiro  https://goo.gl/gSvR5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoRe99086552/status/1038174673509539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174342683746304, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "HADDAD VICE PRESIDENTEquem for votar nos caras t\u00e1 votando s\u00f3 no vice viu  https://twitter.com/LulaOficial/status/1038167250853871617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038174342683746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172771141013507, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 127582080, "username": "docguirocha", "tweet": "@diogomainardi O meu tamb\u00e9m. Racionalmente falando. Mas, n\u00e3o adianta votar nele. Ou voc\u00ea quer um 2o turno Marina x Ciro? Marina x Haddad? Ciro x Haddad? Quer este risco? Vote em Amoedo. Quer evitar um desastre? Vote Bolsonaro. Ele n\u00e3o governar\u00e1 sozinho. O que Lula sabia de governar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docguirocha/status/1038172771141013507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038172109850066944, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47668069, "username": "isaccat", "tweet": "Meu candidato at\u00e9 pode disputar as elei\u00e7\u00f5es do hospital. Mas da cadeia nunca. A facada atingiu Ciro, Haddad e Marina e n\u00e3o matou Bolsonaro. Quem tinha o menor tempo da TV, agora tem 24h.B-17 sem sombra de d\u00favida.Brasil!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaccat/status/1038172109850066944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170920156897281, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": ". Haddad_Fernando, em entrevista para a recordnews destacou o principal objetivo do 13 quando vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2018: o resgate do Brasil! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/UGf2TzgZ0f", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038170920156897281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170225861185536, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": ". @Haddad_Fernando, em entrevista para a @recordnews destacou o principal objetivo do 13 quando vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2018: o resgate do Brasil! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/qMEnIuhFyT", "replies": 18, "retweets": 53, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038170225861185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,recordnews"}
{"id": 1038169625228439552, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038169625228439552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169389437251584, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "@BarrySSeal O Haddad n\u00e3o conseguiu se REELEGER mano. Qual a probabilidade disso acontecer no Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038169389437251584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarrySSeal"}
{"id": 1038169219425296384, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "@rudaricci Ciro ou Haddad....e os 2 poder\u00e3o utilizar esse fato contra Bolsonaro, j\u00e1 que ele \u00e9 not\u00f3rio apoiador do enfrentamento f\u00edsico e armamentista e j\u00e1 ter\u00e1 se passado tempo suficiente para poder ataca-lo....o anti petismo e a n\u00e3o viol\u00eancia/democracia entrar\u00e3o em quest\u00e3o tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1038169219425296384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rudaricci"}
{"id": 1038168398256111616, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "O Haddad \u00e9 outro picol\u00e9 de chuchu. At\u00e9 o Alckmin fica interessante perto dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038168398256111616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167922043170818, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "Aparentemente todos os petistas ligaram o fodase pro Haddad e migraram o voto pra outro candidato  HAHAHAHAHAHAHAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038167922043170818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166154060222465, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@ocafezinho @ErErcy Vota no Haddad e pirou como Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1038166154060222465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErErcy,ocafezinho"}
{"id": 1038163463066005504, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 438810220, "username": "acjcarvalho1", "tweet": "@cynaramenezes P\u00d3FFT\ud83d\udca5 - Toma! Pode botar aquele \u00f3culos escuros de mitagem no Haddad...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acjcarvalho1/status/1038163463066005504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038162377051525120, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49102721, "username": "FatimadeDeus", "tweet": "Haddad na GloboNews: \"PT busca sempre o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas\" - Lula  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatimadeDeus/status/1038162377051525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159572777627648, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "Eleitores de Jair Bolsonaro e de Lula (agora Fernando Haddad) tem muito em comum. Professam o discurso da segrega\u00e7\u00e3o e do \u00f3dio disfar\u00e7ado de toler\u00e2ncia. S\u00e3o especialistas em fazer da desgra\u00e7a um fato para tirar proveito pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1038159572777627648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155379362816000, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 82692412, "username": "slash32", "tweet": "#Bolsonaro levou 6 pontos na barriga! S\u00f3 a barriga dele j\u00e1 tem mais pontos que o Haddad nas pesquisas \ud83e\udd14  https://www.facebook.com/1005363373/posts/10213992981471030/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/slash32/status/1038155379362816000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154929007939584, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1019683181019181056, "username": "PabloRBarbosa1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vc \u00e9 um merda temer. Eu sou pobre seu safado. Vc trabalha pros ricos. Vc deu um golpe com os seus comparsas e empres\u00e1rios nos direitos nosso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloRBarbosa1/status/1038154929007939584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038153599732379648, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2177102701, "username": "mathe_cruvinel", "tweet": "@Anyway_s Eu vou votar no Ciro. E se tiver Lula ou Haddad no segundo turno, voto neles tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathe_cruvinel/status/1038153599732379648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anyway_s"}
{"id": 1038153478022090752, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4497922709, "username": "pugradioativo", "tweet": "gente, pfvesquece o haddad  https://twitter.com/lusconde/status/1037851126052335621\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pugradioativo/status/1038153478022090752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153120356986882, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69014826, "username": "felipeegustavo", "tweet": "@Haddad_Fernando @Drianito @advfilipe Onde vc viu alguma coisa nessas fotos ligando esse cara a\u00ed PT? Vc 8 burro ou s\u00f3 est\u00e1 fingindo dem\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeegustavo/status/1038153120356986882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Drianito,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038153036336652289, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "@Estadao @RonaldoEsteves2 @samuelaleixo7 @SBurkeano Ele deve estar torcendo para ir ao segundo turno com Haddad. A\u00ed sim parece haver uma chance real dele se eleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038153036336652289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SBurkeano,samuelaleixo7,RonaldoEsteves2,Estadao"}
{"id": 1038152917390422016, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038152917390422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151552643596288, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 70013520, "username": "a_vinagre", "tweet": "Lula pode transferir 100% de votos para Haddad via propaganda eleitoral  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/lula-pode-transferir-100-de-votos-para-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_vinagre/status/1038151552643596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150815406596097, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Boa tarde, amigos e familiares!Se o Lula tivesse a intelig\u00eancia e o desprendimento de abortar a derrotada candidatura de Haddad a esquerda progressista poderia ter alguma esperan\u00e7a de n\u00e3o ver o poder cair nas m\u00e3os...  https://www.facebook.com/afonsocarioca/posts/2354919201204497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1038150815406596097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149888545050624, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 999996089569865729, "username": "OPalindromista", "tweet": "@SergiusAugustus DAD, D\u00c1 HADDAD!#palindromo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#palindromo", "link": "https://twitter.com/OPalindromista/status/1038149888545050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergiusAugustus"}
{"id": 1038149336394330112, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45613607, "username": "andersongontijo", "tweet": "PT se aproxima de \u2018dia D\u2019 dividido sobre viabilidade de Haddad para conseguir votos  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/05/politica/1536150396_602621.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersongontijo/status/1038149336394330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038147736535748627, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@ciraodaporra Obrigada por me seguir! Eu tamb\u00e9m estou seguindo voc\u00ea. Sem Lula \u00e9 Haddad!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1038147736535748627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciraodaporra"}
{"id": 1038147429810536449, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Haddad e os inquisidores da Globo. Assista - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/haddad-e-os-inquisidores-da-globo-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1038147429810536449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145134955782145, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 84122939, "username": "MCouttinho", "tweet": "@brdezoito @Estadao T\u00e3o insistindo em Lula! O certo \u00e9 focar no @Haddad_Fernando e partir pra Vit\u00f3ria!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCouttinho/status/1038145134955782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,brdezoito,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038142767376072705, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Se o Fernando Haddad tivesse, desde o come\u00e7o, sa\u00eddo como candidato, possivelmente estaria bem colocado nas pesquisas. De todos, \u00e9 o que mant\u00e9m o equil\u00edbrio de postura e de fala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1038142767376072705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141775368478721, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 96801610, "username": "atormenta", "tweet": "O presidento t\u00e1 pistola, sobrando pra todo mundo... Agora \u00e9 bronca no Haddad  https://www.facebook.com/1378996972/posts/10217372444407945/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atormenta/status/1038141775368478721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141195120254976, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "@Haddad_Fernando @anabeat05826201 Ele foi fant\u00e1stico. Manteve a serenidade, por mais que tentassem tirar ele do s\u00e9rio. Foi coeso, direto e acertivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1038141195120254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038141168155013120, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "Gente, essa poc n\u00e3o sabe nem usar crase, muito menos escrever. Boa escolha @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MarcioPochmann/status/1037825297045970944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038141168155013120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038140668621856768, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Na semana passada, seis cidades conheceram o plano de governo do 1\u20e33\u20e3, atrav\u00e9s de Haddad_Fernando, vice-presidente. Nas ruas, ele p\u00f4de sentir o carinho e apoio do povo. Porque Haddad \u00e9 LulaOficial pelo Brasil! Assista os melhores momentos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u2026  pic.twitter.com/8lmPgyd11a", "replies": 6, "retweets": 64, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038140668621856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140030764630016, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Lula faz de Haddad um candidato de recado.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/lula-faz-de-haddad-um-candidato-de-recado/\u00a0\u2026 @Haddad_Fernando @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es #Candidato pic.twitter.com/25e8VZvMVm", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidato", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038140030764630016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038139848115277825, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Na semana passada, seis cidades conheceram o plano de governo do 1\u20e33\u20e3, atrav\u00e9s de @Haddad_Fernando, vice-presidente. Nas ruas, ele p\u00f4de sentir o carinho e apoio do povo. Porque Haddad \u00e9 @LulaOficial pelo Brasil! Assista os melhores momentos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/2USvMQdAcc", "replies": 22, "retweets": 262, "likes": 452, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038139848115277825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038138368717189120, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 849286481126588417, "username": "Shopculturalsh1", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0 via #Haddad\u00e9LULAl\u00e1dNovo certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00e9LULAl\u00e1dNovo", "link": "https://twitter.com/Shopculturalsh1/status/1038138368717189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136103943974912, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 715429192, "username": "elinamarcia_123", "tweet": "#\ud83d\udc9e#Lulalivre\ud83d\udc9eHaddad presidente 13.  pic.twitter.com/k3MGxLa7s6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/elinamarcia_123/status/1038136103943974912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135754793410565, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294178281, "username": "HugoSjrp", "tweet": "O Haddad deixou transparecer ontem na sabatina dele da Globo News um certo drama rolando dentro do PT quando ele respondeu que n\u00e3o seria vice de outro candidato. Imagino que esteja o caos l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoSjrp/status/1038135754793410565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134120491216898, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3411251866, "username": "mauohara", "tweet": "Ningu\u00e9m liga pro haddad e eu acho \u00e9 pouco  https://twitter.com/augustomassaro/status/1037688894517649408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauohara/status/1038134120491216898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132647149621248, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: Potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em 15 dias  https://limpinhoecheiroso.com/2018/09/07/globo-ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-haddad-foi-de-27-para-39-em-15-dias/\u00a0\u2026 via @MiguelBBargas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038132647149621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas"}
{"id": 1038132387736178689, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 715429192, "username": "elinamarcia_123", "tweet": "Haddad \u00e9  o Ciro delicado.  https://twitter.com/DCM_online/status/1038009720865472512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elinamarcia_123/status/1038132387736178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131399843360768, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "A entrevista de Fernando Haddad \u00e0 bancada da Globonews \u00e9 reveladora de um dos v\u00edcios mais entranhados no jornalismo brasileiro: a incapacidade dos entrevistadores de analisar realidades complexas!... https://jornalggn.com.br/noticia/globonews-e-a-miseria-do-jornalismo-por-luis-nassif\u00a0\u2026 pic.twitter.com/djuwXLYG6Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038131399843360768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130875408502787, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 715429192, "username": "elinamarcia_123", "tweet": "Somos milh\u00f5es de Lulas que agora seremos Haddad para o Brasil ser feliz de novo.  https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038105282734383104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elinamarcia_123/status/1038130875408502787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130787957268480, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3709982057, "username": "marcia9holands", "tweet": "Coisa boa!!! Hoje s\u00f3 pelo telefone consegui alguns votos pro HADDAD . N\u00e3o podemos achar que estamos no segundo turno, e pronto . Com o nosso exemplo podemos mudar opini\u00f5es !!!! HADDAD NELES!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia9holands/status/1038130787957268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130761465913344, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 818178504277762053, "username": "babimanzi", "tweet": "@JulioCsar3010 @cristinaalvesbs meu cora\u00e7\u00e3o inteirin fala Haddad, mas vou ver qm vai estar na frente qnd lan\u00e7ar a candidatura do Haddad", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babimanzi/status/1038130761465913344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristinaalvesbs,JulioCsar3010"}
{"id": 1038130661058588673, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 715429192, "username": "elinamarcia_123", "tweet": "Vamos todos de Haddad para a volta  de nossa jovem democracia.  https://twitter.com/Mari_Jurema/status/1037900794954170368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elinamarcia_123/status/1038130661058588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129449940791296, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 715429192, "username": "elinamarcia_123", "tweet": "Boso ralado \u00e9 estrategia da Rede Globo a nossa \u00e9  Haddad presidente. #Lulalivrej\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivrej\u00e1", "link": "https://twitter.com/elinamarcia_123/status/1038129449940791296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128398122373120, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036788787358195714, "username": "danielokaferraz", "tweet": "@pablovillaca @UmJorgeQualquer @rcColares @thdepell Vdd vey, o maior truque da pesquisa \u00e9 desassociar o nome do Lula ao do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielokaferraz/status/1038128398122373120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thdepell,rcColares,UmJorgeQualquer,pablovillaca"}
{"id": 1038127950216847360, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43848867, "username": "PauloVinicius65", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?a\u00a0 PT nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVinicius65/status/1038127950216847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127701348024320, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 105316543, "username": "Andreavcosta", "tweet": "@berieux Eu prefiro Ciro pq Haddad j\u00e1 t\u00e1 com foto agarrado com o ilibado golpista Eun\u00edcio Oliveira. Caramba! O PT n\u00e3o aprendeu nada com as alian\u00e7as merda q fez?!  pic.twitter.com/RQmJJbJHCF", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreavcosta/status/1038127701348024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038125469869195266, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "PT far\u00e1 \u201cpr\u00e9via\u201d do lan\u00e7amento de Haddad  https://crusoe.com.br/?p=3755\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038125469869195266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122892611989505, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1523443374, "username": "gabrielajpg", "tweet": "\u00e9 verdade o lula e o haddad  https://twitter.com/lucasinutilismo/status/1038086751536001025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielajpg/status/1038122892611989505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122819018743809, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032363746105208838, "username": "silvanamarta15", "tweet": "@LulaOficial Pelo aparato de jornalistas importantes escalados pela Globo News para a entrevista de Haddad, nota-se que j\u00e1 o t\u00eam como presidente eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanamarta15/status/1038122819018743809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038121803774939137, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1032363746105208838, "username": "silvanamarta15", "tweet": "@Haddad_Fernando Pelo aparato de jornalistas importantes escalados pela Globo News para a entrevista de Haddad, nota-se que j\u00e1 o t\u00eam como presidente eleito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanamarta15/status/1038121803774939137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038121749739659264, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1032363746105208838, "username": "silvanamarta15", "tweet": "@emirsader Pelo aparato de jornalistas importantes escalados pela Globo News para a entrevista de Haddad, nota-se que j\u00e1 o t\u00eam como presidente eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanamarta15/status/1038121749739659264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038121502690951168, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilQueeuQuero @Haddad_Fernando  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038120769073631232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilQueeuQuero", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038121502690951168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038121358251753472, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 929416941835640832, "username": "MoissCavalcant6", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario Se for pra colocar bandido na presid\u00eancia. Temos que colocar fernandinho beira mar nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoissCavalcant6/status/1038121358251753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038121099165409281, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84308539, "username": "blcs1978", "tweet": "INDULTO a Lula Haddad no Globo News:Lula disse, o Ciro deu a resposta certa. Quem quer provar inoc\u00eancia n\u00e3o pede indulto. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blcs1978/status/1038121099165409281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120334812241922, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@diogomainardi @wendelarruda99 e minha aposta p/ o 2\u00ba turno \u00e9 Haddad, o PT sempre ter\u00e1 30%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038120334812241922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendelarruda99,diogomainardi"}
{"id": 1038120192264613894, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@diogomainardi Eu tamb\u00e9m. Ass : Fernando Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038120192264613894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038118810140782592, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@diogomainardi @wendelarruda99 sem problema, se Bolso for p/ o 2\u00ba turno o Guedes \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de voto X Ciro, Haddad...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038118810140782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendelarruda99,diogomainardi"}
{"id": 1038118265032192000, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Juntando todos esses jornalistas med\u00edocres, n\u00e3o valem um pensamento do Haddad....hehehehehe...Tem raz\u00e3o deles terem medo do Haddad  e do Lula...s\u00e3o muito inferiores....hehehehe  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038070756712833024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038118265032192000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118233604349955, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 888164604874031109, "username": "fafamorais1957", "tweet": "@esmaelmorais @ManuelaDavila @gleisi @RANGELCRUZMOCO @AdeiltonCirino Se n\u00e3o for poss\u00edvel votar em Lula, vou de Haddad 13.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafamorais1957/status/1038118233604349955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdeiltonCirino,RANGELCRUZMOCO,gleisi,ManuelaDavila,esmaelmorais"}
{"id": 1038117147141197824, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1032363746105208838, "username": "silvanamarta15", "tweet": "Pelo aparato de jornalistas importantes escalados pela Globo News para a entrevista de Haddad, nota-se que j\u00e1 o t\u00eam como presidente eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanamarta15/status/1038117147141197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116729862455296, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 137934094, "username": "paulo_h_120188", "tweet": "Haddad deu a dica! Fa\u00e7amos voto \u00fatil, pois Ciro est\u00e1 correto na defesa de Lula e \u00e9 crucial para reaglutinar o Campo Progressista! #SemLula\u00c9Ciro https://www.youtube.com/watch?v=t_SOPSK4cTw&t=1s\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 34, "likes": 184, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro", "link": "https://twitter.com/paulo_h_120188/status/1038116729862455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114802621734912, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 189319707, "username": "gabocubas", "tweet": "@euclarice Mas o Haddad vai cair na real e fala rpra todo mundo votar no Ciro <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabocubas/status/1038114802621734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038114755226034176, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@luisnassif Haddad foi superior e altamente mais preparado q a turma do partido da m\u00eddia! S\u00f3 senti falta na hora em q foi apertado sobre a Petrobras, ter dito q o partido q + chafurdou na lama e + teve gente na lava-jato foi o PP da vice do Alckmin!! Mataria a discuss\u00e3o al\u00ed!! Ficariam mudos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1038114755226034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038112972294565889, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 215265750, "username": "eliezerdealiga", "tweet": "A campanha de @Haddad_Fernando necessita ganhar corpo, ser massificada de forma absolutamente personalizada, caso contr\u00e1rio parte significativa do povo ter\u00e1 enormes dificuldades em incorporar na alma a campanha presidencial e, portanto, se mantendo dispersos. E ent\u00e3o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerdealiga/status/1038112972294565889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038111527998550016, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 621433804, "username": "Raf_Arruda", "tweet": "S\u00e9rio que o PT ainda vai insistir em candidatura presidencial? E apresentar na 2\u00aa feira um novo nome, que n\u00e3o o de Haddad, para a cabe\u00e7a de chapa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raf_Arruda/status/1038111527998550016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111494918033410, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@Boscardin @JOAO_BOLIVEIRA sim, o mercado desde sempre trabalha com Haddad (mais chance) ou Ciro (menos chance) de irem ao 2\u00ba turno, um dos dois ou at\u00e9 mesmo os dois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038111494918033410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAO_BOLIVEIRA,Boscardin"}
{"id": 1038111186766753793, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando  https://twitter.com/LulaOficial/status/1038109161878421504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038111186766753793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038110957950652416, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando  https://twitter.com/ptbrasil/status/1038109894824669184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038110957950652416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038108371453403137, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1027583419713249284, "username": "Rodrigo31711171", "tweet": "@euclarice @JoaoFelipToledo @mitcha @Braungustavo @thaisclim @dancarnauba @mattfeli @DanieleGopro3 @thamara_ta O Ciro tem um curr\u00edculo exemplar e capacidade para enfrentar esse momento dif\u00edcil, tenho certeza que o Haddad pode ser um bom ministro ou mesmo chefe da casa civil e no futuro voltar a disputa com mais bagagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo31711171/status/1038108371453403137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thamara_ta,DanieleGopro3,mattfeli,dancarnauba,thaisclim,Braungustavo,mitcha,JoaoFelipToledo,euclarice"}
{"id": 1038108013872246784, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Nassif disseca a vergonhosa sabatina @GloboNews com Haddad, onde o candidato transitou entre an\u00f5es, morais e intelectuais.  https://twitter.com/luisnassif/status/1038106975270330369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038108013872246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038107601928638464, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 292520054, "username": "CarlosAraujo68", "tweet": "Tudo bem, a gente elege o Haddad, caso n\u00e3o possamos o Lula, aquele eleito 2 vezes, amado pelo povo, respeitado pelo mundo todo, principalmente no primeiro mundo onde voc\u00ea n\u00e3o acha o povo escroto...kkkkk  https://twitter.com/nagel_ctba/status/1038093357514452992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68/status/1038107601928638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107574728617984, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 254711667, "username": "davitimista", "tweet": "t\u00e3o me perguntando sobre as denuncias contra o Haddad, gente voc\u00eas s\u00e3o T\u00c3O inocentes assim de n\u00e3o perceber que algo t\u00e1 errado q s\u00f3 quando ele come\u00e7ou a crescer nas pesquisas a oposi\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a surgir com denuncias???eles querem impedir um governo do PT de qualquer forma  pic.twitter.com/VuK8U9wuS1", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davitimista/status/1038107574728617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107288379289601, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@Boscardin n\u00e3o, o horizonte trabalha com Haddad no 2\u00ba turno. poderia dar Ciro x Haddad, por exemplo. O mercado n\u00e3o gosta do Bolso, gosta do Guedes e no m\u00e1ximo do Bolso se dedicar \u00e0 seguran\u00e7a (que \u00e9 um fato anti-crescimento da economia)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038107288379289601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038106376017469440, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando  https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1038106376017469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038103023984226304, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "T\u00f4 com medo. Algu\u00e9m precisa urgentemente armar um atentado grave contra o Ciro/Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038103023984226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101658914488320, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@YouTube @brasil247 Bravo Haddad !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1038101658914488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,YouTube"}
{"id": 1038101635501879296, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1016814396356603905, "username": "FrancinaldoCoe3", "tweet": "@alexandregarcia Haddad/Man\u00fa 2018... com o apoio de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancinaldoCoe3/status/1038101635501879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038100150655361026, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91667961, "username": "mateusc__", "tweet": "Merval Pereira foi irrespons\u00e1vel com o vice candidato do PT, @Haddad_Fernando . A forma como ele tentou provar a suposta corrup\u00e7\u00e3o da pessoa candidata atrav\u00e9s de quantos processos abriram contra ele. Atitude pequena e anti\u00e9tica. Triste de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusc__/status/1038100150655361026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038099272896573440, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario Popula\u00e7\u00e3o quer meu OVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038099272896573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038097889866784768, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Por essas e outras, K\u00e1tia Abreu tem seus m\u00e9ritos. ;) Mas aind apreciso ver essa entrevista do Haddad, n\u00e3o assisti, s\u00f3 estou vendo os coment\u00e1rios de que ele foi interrompido mais de 30 vezes e, pelo jeito, deixou.  https://www.facebook.com/shoujofan/posts/10155562696486782\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038097889866784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097468586635265, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2577825066, "username": "tedtoreti", "tweet": "@FilipeTois T\u00f4 do lado do Ciro e da K\u00e1tia .... Haddad n\u00e3o tem esp\u00edrito de l\u00edder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tedtoreti/status/1038097468586635265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeTois"}
{"id": 1038096913160130560, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 885245992932708352, "username": "gizasousa", "tweet": "@Jamillaaa Amiga, eu diria Haddad, por\u00e9m Ciro tem aquele carisma que eleva os resultados da pesquisa ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gizasousa/status/1038096913160130560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jamillaaa"}
{"id": 1038096696927051776, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2760561940, "username": "NevesSlr", "tweet": "@__alex19__ Porra meu Brother! O Brasil feliz de novo, \u00e9 Haddad!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesSlr/status/1038096696927051776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__alex19__"}
{"id": 1038095091032907781, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "Haddad sobreviveu ao pelot\u00e3o de fuzilamento  https://youtu.be/-bFrEceZh4Y\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038095091032907781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038094063445192706, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@PastorMalafaia @EuRobo36 @dilmabr @diImabr @ptbrasil @LulaOficial @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @gduvivier @anterogreco @LaerteCoutinho1 @millylacombe @jovensreacinhas @QuebrandoOTabu @JornalismoWando @cynaramenezes @davidmirandario @KennedyAlencar @aeciodepapelao @agenciapublica @agencialupa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038094063445192706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuRobo36,PastorMalafaia,dilmabr,diImabr,ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,gduvivier,anterogreco,LaerteCoutinho1,millylacombe,jovensreacinhas,QuebrandoOTabu,JornalismoWando,cynaramenezes,davidmirandario,KennedyAlencar,aeciodepapelao,agenciapublica,agencialupa"}
{"id": 1038092988566700032, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@xicosa Pensa: meia d\u00fazia de mercen\u00e1rios da Globo, todos com um ponto eletr\u00f4nico a lhes dar instru\u00e7\u00f5es, e Haddad ali, na paz de quem tem a consci\u00eancia tranquila.E os mercen\u00e1rios doidos pra ouvi-lo acusar a Justi\u00e7a de partid\u00e1ria: Haddad disse isso, mas n\u00e3o do jeito que eles esperavam.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038092988566700032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038092259709870080, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038092259709870080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091688118546432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "Seria imensamente democr\u00e1tico e muito bom para o Brasil se os principais candidatos aparecessem todos juntos num pronunciamento contra a viol\u00eancia eleitoral @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @alvarodias_ #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #democracia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038091688118546432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1038091560930496512, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Em pleno per\u00edodo eleitoral, o vice-presidente Haddad_Fernando recebeu den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Confira sua resposta sobre o assunto durante sabatina na GloboNews na \u00faltima quinta (6). #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/HwTcXKbWON", "replies": 8, "retweets": 83, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038091560930496512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089644393549824, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "Haddad e os inquisidores da Globo. Assista - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/haddad-e-os-inquisidores-da-globo-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038089644393549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089411186122754, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad defende soberania do voto popular e reafirma combate \u00e0 especula\u00e7\u00e3o financeira  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/haddad-defende-soberania-popular-e-reafirma-combate-a-especulacao-financeira\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038089411186122754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1038089347369762816, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1012582638136250368, "username": "gendesson", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @AuanyZzz kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Temer ta pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gendesson/status/1038089347369762816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AuanyZzz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038089282139971586, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario cancele sua conta no twitter e todas as suas redes sociais. desapare\u00e7a na irrelev\u00e2ncia que te sobrou. adeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038089282139971586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038088024092012544, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@bobjackk @AltemirSimoes Toda vez que Haddad lacrava, o moderador interrompia para dizer: 'Agora temos a pergunta de M\u00edriam Leit\u00e3o'...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038088024092012544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AltemirSimoes,bobjackk"}
{"id": 1038086993463451649, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Em pleno per\u00edodo eleitoral, o vice-presidente @Haddad_Fernando recebeu den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Confira sua resposta sobre o assunto durante sabatina na GloboNews na \u00faltima quinta (6). #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/VgFowkF21g", "replies": 20, "retweets": 320, "likes": 589, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038086993463451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038086732393144320, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "\u00c9 PT 13. #LulaLivre #Lula/Haddad/Manuela  https://www.youtube.com/watch?time_continue=140&v=5op_-FU-Um8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Lula", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1038086732393144320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086128010780673, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@lgodan O grupelho autointitulado jornalistas da @GloboNews teve um comportamento asqueroso, por\u00e9m esperado: exigiam que Haddad 'assumisse', em nome do PT, a culpa por toda trag\u00e9dia e corrup\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos no Pa\u00eds.Como se ela mesma, a Globo, n\u00e3o estivesse envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038086128010780673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lgodan,GloboNews"}
{"id": 1038085298679435271, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 970812025394941952, "username": "luska_zac", "tweet": "@raffa_sousa Me peguei pensando a mesma coisa. Queria Haddad, mas em algumas pesquisas em 2 turno ele praticamente empata e Ciro ganha, o que me faz pensar no Ciro direto kkkkk dif\u00edcil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luska_zac/status/1038085298679435271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raffa_sousa"}
{"id": 1038084933510737921, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@ConversaAfiada M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!Merval tossiu para esconder a surra!  pic.twitter.com/kcf1Rb6YcB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1038084933510737921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038084079617486855, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "\u201cPara sair da crise, tem que distribuir renda, garantir sal\u00e1rio, fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo\u201d. Assista ao novo comercial da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, com o vice-presidente Haddad_Fernando.  pic.twitter.com/3BsgdkEAKY", "replies": 4, "retweets": 115, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038084079617486855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083496844165120, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 111423119, "username": "lynchtimes", "tweet": "oq o temer fez com o alckmin foi nomear ele como sucessor pol\u00edtico. s\u00f3 q oq rola quando vc \u00e9 um pol\u00edtico popular \u00e9 q vc elege a pessoa, enquanto q com impopularidade \u00e9 o contr\u00e1rio. ent\u00e3o com o haddad ele partiu pra baixaria mas com o alckmin ele fez muito pior rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchtimes/status/1038083496844165120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078197156507649, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 969563203804987392, "username": "Monturillorena", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 rindo mesmo\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monturillorena/status/1038078197156507649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038078047503695872, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 132539415, "username": "pedroeguti", "tweet": "@euclarice haddad \u00edcone pol\u00edtico que recebe pr\u00eamios por sua gest\u00e3o incr\u00edvel af nossa brasil merece \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroeguti/status/1038078047503695872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038077101428154368, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 163840347, "username": "souchatademais", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer estas pistolito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souchatademais/status/1038077101428154368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038076007058755584, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2828625550, "username": "arthurramos49", "tweet": "Haddad \u00e9 muito calma, Nossa senhora. Eu j\u00e1 teria mandado esses jornalista td ir a merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurramos49/status/1038076007058755584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075065525518336, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2440275204, "username": "gabrielxbrasil", "tweet": "Gracioso. Ciro, Marina e Geraldo se posicionaram. Mas Vera L\u00facia, Boulos e Haddad...  https://twitter.com/LuanaMi30406313/status/1038071889103663104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxbrasil/status/1038075065525518336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074247774707712, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 70944960, "username": "bispojoao", "tweet": "O vice n\u00e3o quer ser vice! - Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bispojoao/status/1038074247774707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073247085080578, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 110790054, "username": "giovtds", "tweet": "Apesar de n\u00e3o pegar homem eu engravidaria do Ciro Gomes! E do Haddad #polemica #DiadaIndependencia #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#polemica,#DiadaIndependencia", "link": "https://twitter.com/giovtds/status/1038073247085080578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070863961239552, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 46187399, "username": "PaulaBeiro", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula! Muito bom!!!  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037770801015975936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaBeiro/status/1038070863961239552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070102179106816, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@jaqueswagner ser\u00e1 senador pela Bahia.Seria um tanto n\u00e3o inteligente trocar Haddad por Jaques.Visto que tamb\u00e9m queremos um congresso e um senado forte.#LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1038070102179106816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaqueswagner"}
{"id": 1038069039422210048, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034902272394911744, "username": "MariaAl81754763", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Affs,ran\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl81754763/status/1038069039422210048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038066213837066246, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "\u201cPara sair da crise, tem que distribuir renda, garantir sal\u00e1rio, fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo\u201d. Assista ao novo comercial da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, com o vice-presidente @Haddad_Fernando.  pic.twitter.com/v0n8KkBMGQ", "replies": 43, "retweets": 469, "likes": 825, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038066213837066246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038065592379617280, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 259826142, "username": "calango_jh", "tweet": "Eu queria votar no haddad s\u00f3 que mais ainda na Manu, pena que o cargo de vice \u00e9 simb\u00f3lico, ou era at\u00e9 o ano de 2016  https://twitter.com/grrmes/status/1037401156304154624\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calango_jh/status/1038065592379617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065080573804544, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 994152104, "username": "mgjunior01", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKK Michel Temer putassoesses dias foi o Alckmin, hoje o Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgjunior01/status/1038065080573804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064026679496704, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 182423376, "username": "samorzinha", "tweet": "@brasil247 Haddad foi muito bem! Ali foi o duelo da eleg\u00e2ncia e intelig\u00eancia contra o fascismo e a imoralidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samorzinha/status/1038064026679496704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038063946375327745, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://www.youtube.com/watch?v=hS-7wqLnTOg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1038063946375327745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063717022347264, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81249945, "username": "SSERMULHER", "tweet": "Adriano nada disso Haddad na entrevista se mostrou despreparado, n\u00e3o deixando os jornalistas se quer terminar as perguntas, se esquivando de responsabilidade como andam fazendo  https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037893192568504321\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSERMULHER/status/1038063717022347264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062701824630785, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39999028, "username": "dj0x", "tweet": "A gente vai se fuder se dividindo em entre Ciro e Haddad. Obs: e verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj0x/status/1038062701824630785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062574997327872, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 438810220, "username": "acjcarvalho1", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos votarei na Chapa LULA, Haddad e Manuela D'avila, mas votaria em BOULOS sem medo de ser feliz... o cara \u00e9 fodastico nos debates. Ser\u00e1 NOSSO ministro.\ud83c\udf37\ud83d\udee0\u262d\u2698\ud83c\udf1f", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acjcarvalho1/status/1038062574997327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038062553589526528, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 212007119, "username": "rhayanirfc", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario S\u00f3 se for para os seus companheiros \u00e0 nescessidade de um v\u00eddeo para cada  devido a  dificuldade de entender as coisas ou melhor a facilidade de serem manipulados o Cara falou \u00e0 verdade e sim todos os alienados principalmente os petralhas devem ler a CF toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhayanirfc/status/1038062553589526528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1038061829954699264, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 212007119, "username": "rhayanirfc", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O cara \u00e9 top os livros dele sao top advogado top a reforma e a terceiriza\u00e7\u00e3o nao e l\u00e1 essas coisas toda mas em parte foi necess\u00e1rio claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhayanirfc/status/1038061829954699264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038061293184475137, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @minhocadebobs No segundo turno a gente vai votar em qualquer op\u00e7\u00e3o pra vencer Bolsonaro. Logo, a gente fecha essa conta logo pq n\u00e3o est\u00e1 dando pra aguentar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038061293184475137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minhocadebobs,MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038060590336565249, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "@darionessa \u00c9 isso. Haddad n\u00e3o t\u00e1 bem nas pesquisas mesmo com o apoio do Lula. T\u00e1 na hora de ser inteligente j\u00e1. Marina ou Alckmin no segundo turno seria uma merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038060590336565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darionessa"}
{"id": 1038060528902569984, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4894950124, "username": "fleschnarciso", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @mariadorosario Cara, voc\u00eas ainda t\u00e3o nesse teatro de briguinha com o PSDB?Voc\u00eas s\u00e3o a mesma coisa! \u00c9 jogo combinado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fleschnarciso/status/1038060528902569984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038060100093665280, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "@Estadao Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038060100093665280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038059283496280065, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88234402, "username": "sweetined", "tweet": "@heartanahi Sim!!!!!! Agora eu t\u00f4 muito indecisa entre Ciro e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetined/status/1038059283496280065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heartanahi"}
{"id": 1038057445808062464, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 160274077, "username": "maircos", "tweet": "Vendo a entrevista do Haddad a globo news e ainda fico chocado com o ego dos jornalistas ne?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maircos/status/1038057445808062464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057271534735361, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Gabeira (com cara que a tanga de croch\u00ea apertada): \"O PT apoiou o governo da Venezuela atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o da Odebrecht!\"Haddad: \"Chama pra falar o cara que mais conhece sobre Odebrecht no exterior mas NINGU\u00c9M quer ouvir: Tacla Duran!\"", "replies": 3, "retweets": 22, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038057271534735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057187103387649, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52155725, "username": "carcouca", "tweet": "Haddad: denuncia tendenciosismo da GloboNews ao\u00a0vivo  https://www.xapuri.info/eleicoes/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/jTKKIHrLGc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carcouca/status/1038057187103387649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056534960431106, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 235539501, "username": "zecsb", "tweet": "@euclarice \u00c9 tudo gente boa. Mas espere um pouco. Fica com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecsb/status/1038056534960431106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038056534603915264, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Haddad desmonta o cerco da Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1038056534603915264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056450822680578, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 830750122422235136, "username": "luccasmei", "tweet": "Haddad ou Ciro!? Eis a quest\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccasmei/status/1038056450822680578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054668201541632, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038054668201541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054169570103296, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 476791088, "username": "jflaviopereira", "tweet": "@UOLNoticias Se depender da entrevista de ontem na @GloboNews, o @Haddad_Fernando vai longe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jflaviopereira/status/1038054169570103296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038053991144480768, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038053991144480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053764282949632, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "PT come\u00e7a a dar destaque m\u00e1ximo \u00e0 Haddad no hor\u00e1rio eleitoral - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/pt-comeca-a-dar-destaque-maximo-a-haddad-no-horario-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1038053764282949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053729566683136, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038053729566683136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053146373836802, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @dilmista @EngCas Se foi fake cad\u00ea os outros candidatos levantando essa quest\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038053146373836802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngCas,dilmista,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038052879955832832, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @EngCas Se foi fake cad\u00ea os outros candidatos levantando essa quest\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038052879955832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngCas,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038052327427633153, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @rodrigo2k64 Se foi fake cad\u00ea os outros candidatos levantando essa quest\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038052327427633153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo2k64,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038051885629014017, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm#.W5J4WKFy1jo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038051885629014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051634390163456, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 889176653645176832, "username": "SilvioBezerraD1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito presidente. N\u00e3o deixe de responder a esses ataques levianos. Alckmin Chuchu \u00e9 um tra\u00edra, vaselina, n\u00e3o resolve nada e ainda apunhala seu governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioBezerraD1/status/1038051634390163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038050285191684096, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61250931, "username": "gersonben", "tweet": "Estou gostando dos v\u00eddeos do @MichelTemer. Agora fez um chamando aten\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando. Nesses v\u00eddeos ele se posiciona e deixa claro que @geraldoalckmin \u00e9 companheiro dele de governo e Haddad, opositor do governo dele. Tudo no seu devido lugar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonben/status/1038050285191684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038050284117942272, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 na hora da galera da esquerda esquecer o Haddad e focar no Ciro n\u00e9, que \u00e9 quem realmente tem chance de vencer. Estamos correndo o risco de ver um Bozonaro x Marina ou Bozonaro x Alckmin no segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038050284117942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049253464186881, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Opini\u00e3o | Lula faz de Haddad um candidato de recado.  https://poder360.com.br/opiniao/eleicoes/lula-faz-de-haddad-um-candidato-de-recado/\u00a0\u2026 @Haddad_Fernando @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es #Candidato pic.twitter.com/A5804jbjxx", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Opini\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es,#Candidato", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038049253464186881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038048655977193472, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 135854511, "username": "Recrijo", "tweet": "Votar no Ciro sabendo que a vice dele \u00e9 a K\u00e1tia Abreu \u00e9 foda! S\u00f3 que se n\u00e3o for Haddad, terei que fazer  esse sacrif\u00edcio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Recrijo/status/1038048655977193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048525207175168, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3383856250, "username": "MariaTeresaoal", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Entornou o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaTeresaoal/status/1038048525207175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038047645238022149, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 789077851, "username": "oarf_pb", "tweet": "@revistaforum E Haddad deixou??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oarf_pb/status/1038047645238022149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038046687636455424, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@ptbrasil #HaddadNaGloboNews#HaddadNaGloboNews  n\u00e3o sou fan\u00e1tico por nenhum partido pol\u00edtico, Haddad acabou com a bancada de jornalista da @GloboNews. Eles sorriam aos cantos da boca ao ver o jornalistas mudos e sem rea\u00e7\u00e3o, #constrangimento #global #LulaLivre #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#HaddadNaGloboNews,#constrangimento,#global,#LulaLivre,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038046687636455424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,GloboNews"}
{"id": 1038046625111977986, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2970672273, "username": "linoeteixeiraa1", "tweet": "@Haddad_Fernando @HumiMadalena @marinafeh \u00c9 o contr\u00e1rio! Veja o bolsa fam\u00edlia. A esquerda \u00e9 populista, mentirosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoeteixeiraa1/status/1038046625111977986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinafeh,HumiMadalena,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038046395884863488, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando #HaddadNaRecordNews @GloboNews#HaddadNaGloboNews n\u00e3o sou fan\u00e1tico por nenhum partido pol\u00edtico, Haddad acabou com a bancada de jornalista @GloboNews. Eles sorriam aos cantos da boca ao ver o jornalistas mudos e sem rea\u00e7\u00e3o, #global #LulaLivre #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaRecordNews,#HaddadNaGloboNews,#global,#LulaLivre,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038046395884863488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038046249272991744, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O candidato a vice-presidente na coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, Haddad_Fernando, participou de sabatina na Globo News, na noite desta quinta-feira (6).  http://bit.ly/2NplOpG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038046249272991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046008318611458, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm#.W5JzDk-NZLs.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038046008318611458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045699844268032, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O candidato a vice-presidente na coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, @Haddad_Fernando, participou de sabatina na Globo News, na noite desta quinta-feira (6).  http://bit.ly/2NplOpG\u00a0", "replies": 29, "retweets": 150, "likes": 436, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038045699844268032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038045618705510402, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "#HaddadNaGloboNews#HaddadNaGloboNews  n\u00e3o sou fan\u00e1tico por nenhum partido pol\u00edtico, Haddad acabou com a bancada de jornalista da @GloboNews. Eles sorriam aos cantos da boca ao ver o jornalistas mudos e sem rea\u00e7\u00e3o, #constrangimento #global #LulaLivre #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#HaddadNaGloboNews,#constrangimento,#global,#LulaLivre,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038045618705510402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038045227322408960, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183350768, "username": "marckosoliver", "tweet": "Com presen\u00e7a de Temer, PMDB oficializa apoio a Haddad  https://veja.abril.com.br/politica/com-presenca-de-temer-pmdb-oficializa-apoio-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marckosoliver/status/1038045227322408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044775465840641, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @humbertocostapt @ptbrasil Terroristas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038044775465840641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,humbertocostapt,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038044644205051905, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "Estou enganado ou o Lula continua aparecendo na campanha do @Haddad_Fernando ???? O @TSEjusbr n\u00e3o tem autoridade? Que anarquia \u00e9 essa? @BlogDoPim @allantercalivre @leandroruschel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038044644205051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,TSEjusbr,BlogDoPim,allantercalivre,leandroruschel"}
{"id": 1038043496450547713, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O @TSEjusbr t\u00e1 sem moral. O condenado continua aparecendo na propaganda pol\u00edtica. Pode isso, Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038043496450547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1038042384175648768, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Lacrou, humilha os bajula n\u00e3o Haddad!    https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038042384175648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041932331708416, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 142393874, "username": "aRgondim", "tweet": "Haddad, intelig\u00eancia, conhecimento, \u00f3timo n\u00edvel psico-emocional, toca viola e gosta de beatles. E ainda \u00e9 esse col\u00edrio. ;) <3 o brasil merece esse patamar. #13neles!  https://www.facebook.com/alessandrargondim/posts/10205582301673092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13neles", "link": "https://twitter.com/aRgondim/status/1038041932331708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040572446031872, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2667164533, "username": "ProfBrunoCMatos", "tweet": "Pode estar pintando JaquesWagner no lugar de Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfBrunoCMatos/status/1038040572446031872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039504471379968, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 92376447, "username": "tocqweb", "tweet": "A mendacidade e a cara de pau demonstradas pelo Haddad ontem na Globonews comprovam: o lulopetismo \u00e9 o t\u00famulo da reputa\u00e7\u00e3o de qq intelectual.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocqweb/status/1038039504471379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038306146144256, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67713389, "username": "fabiofazzion", "tweet": "Em 2014 as pesquisas apontavam @dilmabr eleita no primeiro turno. Veio a morte do Eduardo Campos e tudo mudou. Agora pesquisa aponta Vit\u00f3ria  do @LulaOficial ou transfer\u00eancia pro @Haddad_Fernando e o candidato do golpe @geraldoalckmin n\u00e3o sobe e vem a facada. Tudo estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofazzion/status/1038038306146144256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,LulaOficial,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038035637604163585, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3341601844, "username": "lguimaraes92", "tweet": "Ainda n\u00e3o vi a entrevista do Haddad na Globo News, mas achei no m\u00ednimo um erro estrat\u00e9gico ter ido ontem. Todos os outros candidatos cancelaram agenda, o foco era todo em Juiz de Fora. O ideal seria fazer o mesmo e adiar a sabatina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lguimaraes92/status/1038035637604163585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033234871889920, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 148457046, "username": "Chico_Vigilante", "tweet": "Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chico_Vigilante/status/1038033234871889920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038032266910478337, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "CL: mas perguntei sobre pol\u00edtica econ\u00f4mica!H: grau de investimento \u00e9 pol\u00edtica econ\u00f4mica(Haddad dando aula pra Cristina Lobo)#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038032266910478337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027864325677061, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 348526655, "username": "albertorocha7", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil @Shakal_Abreu Justamente! \u00c9 auto-explicativo! Mas nem desenhando tu entende rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertorocha7/status/1038027864325677061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Shakal_Abreu,ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026800893452288, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Haddad vai se reunir com Lula no dia 10 para conversar sobre candidatura.  http://poder360.com.br/eleicoes/haddad-vai-se-reunir-com-lula-no-dia-10-para-conversar-sobre-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1bzBPB6S1b", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038026800893452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026759038484480, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 109409580, "username": "norbertomgf", "tweet": "@MST_Oficial @Haddad_Fernando Foi o MST quem planejou e executou o atentado \u00e0 Jair Bolsonaro. O mandante do crime \u00e9 o @LulaOficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norbertomgf/status/1038026759038484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MST_Oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038026661357412352, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 62289901, "username": "cafasape", "tweet": "@dilmabr @Haddad_Fernando Oh DilmANTA, o que voc\u00ea e a sua assessora falaram sobre o mito @jairbolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel. A sociedade lembrar\u00e1 de voc\u00eas! BOLSONARO17 no 1\u00ba turno para eliminar gente como voc\u00eas do mundo! Meu pa\u00eds jamais ser\u00e1 vermelho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafasape/status/1038026661357412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026210746556416, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):N\u00e3o, querida. A presidente do PT, Gleisi Hoffmann, tentou fazer o ato da troca de Lula por Haddad em Curitiba, seu reduto eleitoral, para capitalizar politicamente. O \u201cgolpe\u201d foi percebido e vetado por seus colegas de PT. O ato ser\u00e1 em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038026210746556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1038023489440174080, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo-em-sabatina-na-emissora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1038023489440174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023273328660481, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@GeraldoSiFi30 @LenirVicente Haddad colocou os abutres da Globo no inferno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038023273328660481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LenirVicente,GeraldoSiFi30"}
{"id": 1038022366411087872, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Daqui a pouco, o vice-presidente Haddad_Fernando participa do 24\u00ba Grito dos Exclu\u00eddos em S\u00e3o Paulo. Acompanhe aqui em todas as nossas redes sociais!  https://twitter.com/ptbrasil/status/1038019189641019394/photo/1 pic.twitter.com/CgwSYdWESe\u00a0", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038022366411087872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019739585572864, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "Imagina um eleitor do @jairbolsonaro dando uma facada no Lula ou no Haddad. Acrescenta \u00e0 isso o @DaniloGentili falando que o atentado \u00e9  fake e fazendo piada e o @o_antagonista dizendo que o criminoso  \u00e9  um louco, solit\u00e1rio, sem vincula\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias. S\u00f3  imagina.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1038019739585572864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,DaniloGentili,o_antagonista"}
{"id": 1038018880176902144, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@revistaforum @mivagodet @turquim5 Haddad mostrou quem \u00e9: respondeu a tudo  e ainda fez Mirian Leit\u00e3o gaguejar em suas perguntas. O melhor foi refutar acusa\u00e7\u00f5es de Merval com s\u00f3lidos argumentos.N\u00e3o caiu na armadilha de seus abutres em nenhum momento.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038018880176902144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turquim5,mivagodet,revistaforum"}
{"id": 1038017274882547713, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad; por Oswaldo E. do Amaral  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038017274882547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038016830391103488, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "Acho que @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando e @GuilhermeBoulos deveriam se unir logo no primeiro turno. Escolher entre eles quem deveria assumir e a gente vota s\u00f3 uma vez pra acabar logo com essa elei\u00e7\u00e3o.J\u00e1 chega dessa circo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038016830391103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038015462691557378, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Sabatina de Haddad chega aos Trending Topics do Twitter... com reclama\u00e7\u00f5es de Camarotti, Merval e companhia  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/sabatina-de-haddad-chega-aos-trending-topics-do-twitter-com-reclamacoes-de-camarotti-merval-e-companhia/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1038015462691557378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014591740137473, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038014591740137473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038014545711824896, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911949321960075264, "username": "LuizPauloGpi", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Vcs ser\u00e3o extintos desse pa\u00eds...mulherzinha! Haaaa...e vc n\u00e3o representa a minha m\u00e3e nem mesmo mesmo irm\u00e3 e esposa. Vc \u00e9 a esc\u00f3ria e o pior tipo de existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizPauloGpi/status/1038014545711824896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038013820025925632, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@MendesOnca @GG01624879 S\u00f3 para constar,  ele chegou com hemorragia e recebeu v\u00e1rias transfus\u00f5es.Quanto ao Haddad, ele \u00e9  muito preparado e \u00e9 uma pena que n\u00e3o vai se fazer conhecer pelo grande p\u00fablico devido a essa estrat\u00e9gia maluca  de Lula e do PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1038013820025925632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GG01624879,MendesOnca"}
{"id": 1038012858439741442, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 248622784, "username": "richard_cantor", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_cantor/status/1038012858439741442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010748868472832, "date": "2018-09-07", "time": "05:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68883115, "username": "ednilsonjunior", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @dooguinho17 @luciastedile Ent\u00e3o merda e coc\u00f4 eu voto no coc\u00f4. Pq odeio merda. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednilsonjunior/status/1038010748868472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciastedile,dooguinho17,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038010464305917952, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @MalcomEcks @querubimbarroco S\u00f3 se tiv\u00e9ssemos um Evo Morales, que botou todo mundo pra fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038010464305917952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "querubimbarroco,MalcomEcks,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038010457217527808, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 68883115, "username": "ednilsonjunior", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @dooguinho17 @luciastedile Boa ideia! Vou vir no Amoedo pra arrochar a vida do pobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednilsonjunior/status/1038010457217527808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciastedile,dooguinho17,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038010055852019713, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 68883115, "username": "ednilsonjunior", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 golpista.  \u00c9 traidor. Fez e faz merda. E n\u00e3o vale o que o gato enterra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednilsonjunior/status/1038010055852019713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038009013378723842, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "Vi agora a entrevista de Haddad. Ele fez Mirian Leit\u00e3o gaguejar nas suas perguntas e enfrentou os abutres calmamente.Merval e Camaroti devem estar roxos de raiva at\u00e9 agora. Haddad tinha resposta pra tudo e refutou acusa\u00e7\u014des indevidas com s\u00f3lidos argumentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038009013378723842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007637290438656, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "@ocafezinho @abibiduchara Se vai pra economia, Haddad d\u00e1 uma aula... se vai pro Direito, Haddad d\u00e1 uma aula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038007637290438656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abibiduchara,ocafezinho"}
{"id": 1038005867680067584, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1031778289, "username": "NewtonVasconcel", "tweet": "@GloboNews uma vergonha essa quadrilha da Globo News. S\u00e3o med\u00edocres profissionalmente e mal intencionados. Essa entrevista com o Haddad serviu pra mostrar claramente que jornalismo rid\u00edculo \u00e9  praticado na Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewtonVasconcel/status/1038005867680067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038005796876046337, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "Marqueteiros acreditam que Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/marqueteiros-acreditam-que-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1038005796876046337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005596660944897, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Pensei que o Camarotti iria come\u00e7ar a chorar...Acho que ele chorou no intervalo #GloboNews #Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038005596660944897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005290141212672, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Apesar da t\u00e1tica de guerrilha da Globo News, o Haddad n\u00e3o deixou nada sem resposta!\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a#RipJornalismo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RipJornalismo", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038005290141212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003943069110273, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Resultado da sabatina do Haddad na Globo News:1) jornalismo acabou2) bolso do Haddad cheio... de jornalistas dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038003943069110273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003901184835584, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "O que o Temer falou do Haddad n\u00e3o tem nenhum efeito. J\u00e1 seu v\u00eddeo sobre o Alckmin provoca um estrago grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1038003901184835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003302565380096, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Parab\u00e9ns @Haddad_Fernando, s\u00f3 faltou voc\u00ea pedir votos aqueles jornalistas da Globo, pois eles sabem que s\u00f3 o @ptbrasil com suas pol\u00edticas progressistas tiram o Brasil da crise.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038003302565380096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1038000217642205184, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@rogerio_sinesio Voc\u00ea conseguiu acorrentar os le\u00f5es com argumentos consistentes e uma serenidade invej\u00e1vel. Parab\u00e9ns, @Haddad_Fernando. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1038000217642205184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,rogerio_sinesio"}
{"id": 1037998577388273664, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Show de horrores o jornalismo da Globo News!Mas o trof\u00e9u de infantilidade vai pra Sadi e Camarotti#Haddad  https://www.pscp.tv/LulaOficial/1yoJMVjombwxQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037998577388273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037997870446768128, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 791666390075924480, "username": "AnnaFajardo4", "tweet": "@Haddad_Fernando  pic.twitter.com/P024Tk31h9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaFajardo4/status/1037997870446768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037997749889916930, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 791666390075924480, "username": "AnnaFajardo4", "tweet": "@Haddad_Fernando  pic.twitter.com/6vzxZWDkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaFajardo4/status/1037997749889916930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037997498248384514, "date": "2018-09-07", "time": "04:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 791666390075924480, "username": "AnnaFajardo4", "tweet": "@Haddad_Fernando PODRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaFajardo4/status/1037997498248384514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037994461303721985, "date": "2018-09-07", "time": "04:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 74440851, "username": "thiagosoares22", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Kakakkakakkakakka! Preparado demais em! Um cara que perdeu a reelei\u00e7\u00e3o com a m\u00e1quina na m\u00e3o deve ser bom demais! Pqp! \u00c9 o melhor! Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosoares22/status/1037994461303721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037993387666952192, "date": "2018-09-07", "time": "04:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 861417276, "username": "alexsander1971", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer leu foi o \"Manual do cara de pau\". Se tivesse lido a constitui\u00e7\u00e3o estaria preocupado somente em pagar seus advogados, a PF n\u00e3o sai da cola dele. Seria somente antipatia ou persegui\u00e7\u00e3o Haddad? Cuidado com seu pesco\u00e7o Haddad, no mais o 'super popular' Presidente q se cuide!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsander1971/status/1037993387666952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037987854545297408, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@Haddad_Fernando O n\u00edvel de imbecikidade dos coment\u00e1rios de ambos lados, simpatizantes e cr\u00edticos, \u00e9 impressionante, leva mais umas 3 gera\u00e7\u00f5es e olhe l\u00e1 pra colocar um p\u00e9 no primeiro mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1037987854545297408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037987368031141888, "date": "2018-09-07", "time": "03:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@rsgomes1971 @FlvioLsantos E @Haddad_Fernando desarmou a todos, com tamanha serenidade e com tantos argumentos que ficou n\u00edtido o pseudojornalismo. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037987368031141888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlvioLsantos,rsgomes1971,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037982717407899648, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22188586, "username": "rayssadalben", "tweet": "o nando rodrigues poderia facilmente ser filho do haddad acho bem parecidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssadalben/status/1037982717407899648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982336669777920, "date": "2018-09-07", "time": "03:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 217241762, "username": "cfcontabil", "tweet": "Lula, Dilma e Haddad - Economia - Estad\u00e3o  http://dlvr.it/QjPrLH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfcontabil/status/1037982336669777920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981375939338240, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 217241762, "username": "cfcontabil", "tweet": "Lula, Dilma e Haddad  http://dlvr.it/QjPqlZ\u00a0 pic.twitter.com/j1fVl1ZrjO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfcontabil/status/1037981375939338240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965687581548544, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 63267241, "username": "fernandoacac", "tweet": "Entrevista com Fernando Haddad Na GloboNews https://m.youtube.com/watch?v=GsusqrIOr4I\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoacac/status/1037965687581548544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960413135204352, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 140281331, "username": "tntdanilo", "tweet": "Inacredit\u00e1vel o debate da @GloboNews com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tntdanilo/status/1037960413135204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037950264190357505, "date": "2018-09-07", "time": "01:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 109381291, "username": "omarnascimento", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @advfilipe falando  o cachorro , que comi o v\u00f4mito  de seu dono .\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarnascimento/status/1037950264190357505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037944791861002240, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Campanha de Haddad corta Renans, pai e filho, de foto no Facebook e Instagram  https://diariodopoder.com.br/campanha-de-haddad-corta-renans-pai-e-filho-de-foto-no-facebook-e-instagram/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037944791861002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943220301389824, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037943220301389824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939546791571457, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012582638136250368, "username": "gendesson", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @AuanyZzz crl olha o temer fudendo geral amor kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gendesson/status/1037939546791571457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,AuanyZzz"}
{"id": 1037936433003220992, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2478544093, "username": "ANDREZAOCOELHO", "tweet": "Nao mate a Democracia! Todos tem direito de falar: @meirelles @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @joaoamoedonovo @MarinaSilva @alvarodias_ @Eymaeloficial @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/dMdl3Ke77P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDREZAOCOELHO/status/1037936433003220992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,LulaOficial,jairbolsonaro,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,alvarodias_,Eymaeloficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037934413504557056, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 482617061, "username": "DAlflen", "tweet": "Que venham mais... assim como foi com o @LulaOficial  quanto mais baterem no @Haddad_Fernando mais vai crescer e vamos para o segundo turno e vamos vencer sem a m\u00eddia sem o Supremo apenas com o Povo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAlflen/status/1037934413504557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037932898530324480, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@ManuelaDavila Voc\u00ea est\u00e1 se referindo a entrevista que o Haddad deu agora \u00e0 noite para a equipe do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037932898530324480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037929616151855104, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 989347761509339136, "username": "SampaioLula", "tweet": "@jairbolsonaro @jose_simao @vazeunice @waldirsjr Querido,  escuta o Haddad, o Ciro e o Bolsonaro em entrevistas e depois fa\u00e7a sua avalia\u00e7\u00e3o. Depois comente nas redes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SampaioLula/status/1037929616151855104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waldirsjr,vazeunice,jose_simao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921968480243712, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 282672482, "username": "Vidal53", "tweet": "@Haddad_Fernando Os sabujos da #GloboPropineira #GloboGolpista sempre rastejando para agradar os patr\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboPropineira,#GloboGolpista", "link": "https://twitter.com/Vidal53/status/1037921968480243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037921294619222016, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 63034660, "username": "thiago_titi", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer J\u00e1 que tamo falando da Constitui\u00e7\u00e3o, onde \u00e9 que t\u00e1 l\u00e1 dizendo que o vice assume e pode implementar plano de governo que n\u00e3o passou no pleito? O plano do PSDB que o Sr nos enfiou goela abaixo foi REJEITADO! Golpista, os livros de Hist\u00f3ria \u00f1 te poupar\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_titi/status/1037921294619222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037920101813633025, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63034660, "username": "thiago_titi", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Gente o golpista pirou de vez....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_titi/status/1037920101813633025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037917960285970432, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 369662389, "username": "iterikasoares", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 falta vc dizer que tb n\u00e3o est\u00e1 tentando tirar direitos da previd\u00eancia! Tanto funcion\u00e1rio p\u00fablico mamando nas tetas do governo com esses milh\u00f5es de aux\u00edlios que vcs inventam e vc quer dizer que \u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo que t\u00e1 piorando a crise. Me poupe vampir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iterikasoares/status/1037917960285970432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037917105453256704, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000736078842810369, "username": "rosadas37487559", "tweet": "Fernando Haddad, vice de Lula, no Central das Elei\u00e7\u00f5es | Completo  https://youtu.be/lCvIcE0c3mM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadas37487559/status/1037917105453256704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037916805870837760, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 476791088, "username": "jflaviopereira", "tweet": "@MomentsBrasil E o @Haddad_Fernando mandou muito bem, n\u00e3o \u00e9 @MiriamLeitaoCom @cristilobo @gcamarotti @merval_merval @AndreiaSadi ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jflaviopereira/status/1037916805870837760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,Haddad_Fernando,MiriamLeitaoCom,cristilobo,gcamarotti,merval_merval,AndreiaSadi"}
{"id": 1037916547723997184, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 763018359403323392, "username": "Lfelipefiuza", "tweet": "@xicosa E tem gente do campo progressista chamando Haddad de poste do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfelipefiuza/status/1037916547723997184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037915809589411840, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo-em-sabatina-na-emissora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037915809589411840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914858002497543, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476791088, "username": "jflaviopereira", "tweet": "@GloboNews O @Haddad_Fernando mandou muito bem, n\u00e3o foi @gcamarotti @cristilobo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jflaviopereira/status/1037914858002497543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews,Haddad_Fernando,cristilobo"}
{"id": 1037911148568424449, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@Haddad_Fernando O senhor jantou tudinho!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037911148568424449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037911090267648000, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 195454744, "username": "Lauriberto", "tweet": "Haddad diz que polariza\u00e7\u00e3o PT-PSDB n\u00e3o trouxe preju\u00edzo institucional  https://www.poder360.com.br/eleicoes/haddad-diz-que-polarizacao-pt-psdb-nao-trouxe-prejuizo-institucional/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauriberto/status/1037911090267648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037909907398451200, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "'Encarcerado h\u00e1 cinco meses, \u00e9 Lula quem mobiliza o pa\u00eds', diz Haddad  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/encarcerado-ha-cinco-meses-e-lula-quem-mobiliza-o-pais-diz-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1037909907398451200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909393520697345, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "OLHA O QUE A GLOBO ESCONDEU: O IBOPE DIZ QUE VAI DAR PT NO 1\u00ba TURNO EM \u2018TRANSPOSI\u00c7\u00c3O\u2019 DE VOTOS LULA/HADDAD  https://urbsmagna.com/2018/09/06/olha-o-que-a-globo-escondeu-o-ibope-diz-que-vai-dar-pt-no-1o-turno-em-transposicao-de-votos-lula-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1037909393520697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908254054117377, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4463542463, "username": "aaalmna", "tweet": "Foi pensando no Haddad e decidindo votar no Ciro que entendi aquela frase \u201ctem o amor da sua vida e o amor pra sua vida\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalmna/status/1037908254054117377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907838620774402, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 20652192, "username": "dark_king_sgv", "tweet": "Vice na chapa do PT | MP nunca vai ganhar a\u00e7\u00e3o contra mim, diz Haddad  http://dlvr.it/QjNlyP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark_king_sgv/status/1037907838620774402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905271157399552, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Algu\u00e9m bem que poderia fazer os adesivos e as camisetas \"a culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no Ciro/Haddad/Alckmin\".", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037905271157399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904555189694465, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 20554429, "username": "brunasilfer", "tweet": "arrmaria, quero um crush intelectualmente brilhante que nem o haddad, \u00e9 pedir demais? #Haddadnaglobonews", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/brunasilfer/status/1037904555189694465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904067027251200, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 364295988, "username": "rflagge", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer bolad\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rflagge/status/1037904067027251200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903884424032256, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 99623468, "username": "ElieltonNS", "tweet": "Deus nos livre do Haddad na presid\u00eancia. Am\u00e9m! #HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/ElieltonNS/status/1037903884424032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903587374977025, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 345956990, "username": "LLFagundes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @tonmarques_ Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLFagundes/status/1037903587374977025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonmarques_,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903473466064896, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 849286481126588417, "username": "Shopculturalsh1", "tweet": "VAI DE @Haddad_Fernando  OU DE #Luladd ? https://twitter.com/denizezanolla14/status/1037876135605035008\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Luladd", "link": "https://twitter.com/Shopculturalsh1/status/1037903473466064896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903161527357440, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2651110917, "username": "fabiopeixotogo", "tweet": "@_inscena Vc viu? @Haddad_Fernando foir firme.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiopeixotogo/status/1037903161527357440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_inscena,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903060067069952, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@wadih_damous @fernandocbarros Kkkkkkkkkkkkkkk!Voto no Haddad, mas n\u00e3o conta pra ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1037903060067069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandocbarros,wadih_damous"}
{"id": 1037902699294072832, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@wadih_damous @JaninhaCO @Hengels13 Hahahahahahhad! Voto no Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1037902699294072832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hengels13,JaninhaCO,wadih_damous"}
{"id": 1037902553831403520, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2651110917, "username": "fabiopeixotogo", "tweet": "@Haddad_Fernando @BiaGardner Vai estudar hist\u00f3ria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiopeixotogo/status/1037902553831403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaGardner,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037902472025722885, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad na GloboNews: \u201co MP nunca ganhou uma a\u00e7\u00e3o movida contra mim e nem ganhar\u00e1\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-globonews-o-mp-nunca-ganhou-uma-acao-movida-contra-mim-e-nem-ganhara/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037902472025722885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901885058019333, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3405025324, "username": "AnneXFernandes", "tweet": "@Haddad_Fernando Quando tiver 2 d\u00edgitos vc fala merda ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneXFernandes/status/1037901885058019333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037901408073383936, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2385509515, "username": "meninoluizinho", "tweet": "Ta, vou tentar ver o Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninoluizinho/status/1037901408073383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900969953112064, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3405025324, "username": "AnneXFernandes", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Vai tom no cu Lula Haddad Dilme Manu & cia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneXFernandes/status/1037900969953112064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037900292103315457, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353705615, "username": "CRUVINELGYN", "tweet": "Parece que o Haddad  \"enquadrou\" a bancada da Globo news, \u00e9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRUVINELGYN/status/1037900292103315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899943124578304, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 875384443569147904, "username": "cherini_joao", "tweet": "@TaclaDuran @RafaelSntos72 @EdmilsonOlivei8 Haddad jantou tranquil\u00e3o na globo fake news.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherini_joao/status/1037899943124578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonOlivei8,RafaelSntos72,TaclaDuran"}
{"id": 1037899882453819393, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zNBs9ul_P3Y?aDe\u00a0 Temer para Haddad: \"Fale a verdade\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1037899882453819393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899861037867008, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62422554, "username": "douglas8488", "tweet": "@calacort @VictorDFerreira Ele nos d\u00e1 \u00e2nsia, estava babando mas a tranquilidade do Haddad foi absurda no meio dos c\u00e3es raivosos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas8488/status/1037899861037867008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorDFerreira,calacort"}
{"id": 1037899850547965952, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "Excelente o Haddad. \u00c913. \u00c9 PT # LulaLivre #Lula/Haddad/Manuela  https://twitter.com/Hendrix_Careta/status/1037883102918520832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1037899850547965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899723305299969, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Amanh\u00e3 verei a entrevista do Haddad (q deveria ter sido adiada, o pa\u00eds est\u00e1 focado em outra coisa) e deixo minhas importante opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1037899723305299969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899673917378560, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario N\u00e3o foi golpe, Dilma e Lula roubaram o nosso pa\u00eds, a Sra mesmo recebeu dinheiro do esquema corrupto do PT. E defender estrupador n\u00e3o representa minha fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037899673917378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037899503989403649, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 215265750, "username": "eliezerdealiga", "tweet": "@Haddad_Fernando neutraliza investidas s\u00f3rdidas dos abutres da Globo, tentando conduzir entrevista para verdadeiros golpes baixos e durante toda a sabatina mostrou de maneira muito clara e incisiva q no Brasil de Lula e Dilma houve um salto gigantesco de inclus\u00e3o social do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerdealiga/status/1037899503989403649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037899236296327168, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 704533105, "username": "IvaPoliv", "tweet": "@ManuelaDavila @guds_ Todo o mundo v\u00edrgula, vc e seus iguais e \u00e9 bom avisar pra q possamos desligar a TV. O BR j\u00e1 teve uma president(a) incompetent(a) e \u00f1 precisa de outra pior, pode mandar pra Cuba a nado pq essa \u00f1 vai ter votos nem pra presidir rebeli\u00e3o, e o Haddad j\u00e1 tem uma cela esperando por ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaPoliv/status/1037899236296327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guds_,ManuelaDavila"}
{"id": 1037899121317879809, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 235195105, "username": "MrquinhoMoraes", "tweet": "Interessante a entrevista que o   @gcamarotti est\u00e1 concedendo ao @Haddad_Fernando na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrquinhoMoraes/status/1037899121317879809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037899079936876545, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@TaclaDuran @arte_prima O Merval ficou completamente perdido! Haddad foi genial ao citar o Tacla! Pegou todos de cal\u00e7a curta! Genial!!!", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037899079936876545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima,TaclaDuran"}
{"id": 1037899006603681792, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 49088843, "username": "isaiasalbuq", "tweet": "Gostei! Haddad n\u00e3o se deixou intimidar pelos inquisidores, digo entrevistadores! Parab\u00e9ns meu presidente! Ops, ato falho... meu vice-presidente! Kkkkkk@Haddad_Fernando#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 37, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/isaiasalbuq/status/1037899006603681792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898924298780674, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@Marcosant1910 @LuizLauRocha Haddad falar do apag\u00e3o de FHC, N\u00e3o tem pre\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037898924298780674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizLauRocha,Marcosant1910"}
{"id": 1037898061165604865, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 864256773800292352, "username": "e1pdro", "tweet": "Apesar de toda a press\u00e3o e interrup\u00e7\u00f5es haddad conseguiu mostrar com clareza suas ideias #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/e1pdro/status/1037898061165604865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897958908481537, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1325257009, "username": "riviawho", "tweet": "Haddad t\u00e1 querendo perder a elei\u00e7\u00e3o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riviawho/status/1037897958908481537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897852670881795, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Me julguem: acreditava na inoc\u00eancia \u00fatil de Haddad. Descobrimos hoje que se trata de mais uma pe\u00e7a petista como Dirceu, Geno\u00edno, Dilma, Lula...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037897852670881795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897795187994625, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 62422554, "username": "douglas8488", "tweet": "@Haddad_Fernando @GloboNews @SergiusAugustus @gustavoagomes A Miriam morreria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas8488/status/1037897795187994625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavoagomes,SergiusAugustus,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897559275126785, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@Haddad_Fernando Bom demais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037897559275126785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897524198166528, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15009842, "username": "FelipeLVieira", "tweet": "@chicobarney Jamais. A quest\u00e3o \u00e9 o time de apresentar Haddad como candidato, no menor custo de oportunidade, j\u00e1 que os recursos da candidatura mant\u00e9m Lula nos notici\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLVieira/status/1037897524198166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037897387300282368, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@chicobarney @alexlgcampos @Dsoaresmota O Haddad disse que se n\u00e3o for cabe\u00e7a de chapa sair\u00e1 da corrida eleitoral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037897387300282368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dsoaresmota,alexlgcampos,chicobarney"}
{"id": 1037897281377316864, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@Haddad_Fernando  pic.twitter.com/ymDDqMX1AX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037897281377316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897269419421697, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1409278580, "username": "ehfodaviu", "tweet": "bota o video do haddad tocando violao e o do ciro falando do multiversoeh possivel votar em dois candidatos???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ehfodaviu/status/1037897269419421697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896472711364610, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@BlogdoNoblat Escreve a\u00ed Baby. Tem cheiro de Haddad no ar.Copie o mesmo artigo de 1989 no JB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037896472711364610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037896208331825154, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Haddad \"peace and love\" \u270c\ufe0f!...  pic.twitter.com/OylFBNKIFO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1037896208331825154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895761218945026, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "O olhar de Lula para escolher seu candidato \u00e9 irrefut\u00e1vel! \ud83d\ude31Parab\u00e9ns @Haddad_Fernando !#HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/Y5rXMLHwGm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037895761218945026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895433866149888, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 258179521, "username": "PedroFzCz", "tweet": "#GNEleicoes2018 Sem d\u00favida o Haddad 13 @Haddad_Fernando foi o melhor candidato a vice presidente entrevistado essa semana na #GloboNews O mais bem preparado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/PedroFzCz/status/1037895433866149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895404614868992, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 33693220, "username": "vitorsarno", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/B8dGoDDZr-g?a\u00a0 Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsarno/status/1037895404614868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894857333858304, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2817197789, "username": "LGS_Revisao", "tweet": "o haddad \u00e9 muito comedido. acho que n\u00e3o cabe mais. quando o camarotti perguntou, sobre aliamento do pt com golpistas, ele deveria falar \"inclusive, estou aqui na globo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LGS_Revisao/status/1037894857333858304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894784143290370, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@Haddad_Fernando Jornalistas golpista perguntam e ai do Haddad n\u00e3o responder pela cartilha deles. Haddad n\u00e3o pode responder o que quer, e sim o que eles querem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037894784143290370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037894748000985088, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Jantou tudinho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037894748000985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037894654681858048, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Rapaz o @Haddad_Fernando jantou os golpista da @GloboNews. Miriam e Camarotti v\u00e3o dormir hj n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037894654681858048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037894616471793664, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "que vergonha, @cristilobo, voc\u00ea participar desse epis\u00f3dio vergonhoso. Um homem decente, educado, respondendo pacientemente as provoca\u00e7\u00f5es de um punhado de an\u00f5es morais...   \u00e9 muito chocante...@Haddad_Fernando", "replies": 6, "retweets": 139, "likes": 239, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037894616471793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037894482379894784, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1550476446, "username": "MIraneida", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @DilmaResiste Amei.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIraneida/status/1037894482379894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DilmaResiste,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037894313240354816, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "@vovomaluquinha N\u00e3o \u00e9 o que o Lula e o Haddad pensam dele. Boa noite!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037894313240354816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vovomaluquinha"}
{"id": 1037894236270731265, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14748827, "username": "outsider1", "tweet": "@luciaguimaraes Seria bonito se haddad tivesse adiado essa entrevista da GloboNews. Mas..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outsider1/status/1037894236270731265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciaguimaraes"}
{"id": 1037894199897743360, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2971835800, "username": "natalie_bra", "tweet": "@ManuelaDavila tbm acho! Parece a \u201csanta\u201d inquisi\u00e7\u00e3o... que jornalistas mal educados e carregados de opini\u00f5es. #HaddadNaGloboNews #haddad\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#haddad", "link": "https://twitter.com/natalie_bra/status/1037894199897743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037894188778639360, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@RRodrineto Em quem Lula indicar. Se for Haddad voto Haddad se for uma pedra, voto na pedra. Lula \u00e9 quem sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037894188778639360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RRodrineto"}
{"id": 1037894038630936576, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@Haddad_Fernando @GloboNews @DarioAlok A do Tacla Duran foi Genial!!!!! Ele saiu da quest\u00e3o ensaboada sobre a Venezuela, e jogou na cara de todos sobre a quest\u00e3o do Tacla tanto que o Merval ficou completamente perdido!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037894038630936576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893940224118784, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "Haddad deu aula d Hist\u00f3ria recente..colocou Mirian Leit\u00e3o em seu devido lugar...\u00e9 impressionante o qt jornalistas s\u00e3o preconceituosos. e o gabeira, q decep\u00e7\u00e3o.Mas Haddad saiu mais forte, defendeu pontos program\u00e1ticos importantes - bancos p\u00fablicos tem q investir ind\u00fastria nacional", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037893940224118784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893802055360513, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 39984540, "username": "naosouniilista", "tweet": "Acabei de ver a entrevista do Haddad na GNews e foi horr\u00edvel em m\u00e3o dupla. De um lado jornalistas que insistiam em perguntas sem relev\u00e2ncia para as elei\u00e7\u00f5es e do outro um candidato de um partido que errou muito mais n\u00e3o tem a dec\u00eancia de assumir os erros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosouniilista/status/1037893802055360513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893673269309440, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Marido em d\u00favida sobre Haddad se entusiasmou  ap\u00f3s ver sua calma e preparo.  pic.twitter.com/ZqnnrQvbVE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037893673269309440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893612594442241, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 230279998, "username": "RenatoOMendonca", "tweet": "@GloboNews A culpa n\u00e3o \u00e9 do pt \u201c disse o Haddad \u201c. Infelizmente a ret\u00f3rica da virtude deturpada \u00e9 a ess\u00eancia do petismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoOMendonca/status/1037893612594442241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037893457807896576, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57334853, "username": "DonaErvilha", "tweet": "@sjayanthi @natasc_ Faca e haddad. \u00c9 muito prum dia s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaErvilha/status/1037893457807896576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natasc_,sjayanthi"}
{"id": 1037893446743339008, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "haddad \u00e9 um homem mto fino e elegante pra esses jornalistas golpistas, todos no desespero de fazer uma pergunta lacradora e recebem de volta: educa\u00e7\u00e3o, conte\u00fado, contextualiza\u00e7\u00e3o e serenidade a pergunta do gabeira sobre a venezuela foi ris\u00edvel, lament\u00e1vel esse senhor", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037893446743339008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893250256920576, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 78462220, "username": "wiildney", "tweet": "Haddad demonstra que sabe o q fala, tem paci\u00eancia e educa\u00e7\u00e3o, articula muito bem o que fala, precisamos de algu\u00e9m assim pra governar o pa\u00eds, n\u00e3o precisamos de quem leva facada em passeatafacada qualquer um leva, saber responder essas perguntar n\u00e3o \u00e9 pra todos #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/wiildney/status/1037893250256920576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893188248383488, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "Haddad foi \u00f3timo no debate contra os tucanos da Globonews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037893188248383488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893118631325696, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 46187399, "username": "PaulaBeiro", "tweet": "Muito nosso @Haddad_Fernando , me representou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaBeiro/status/1037893118631325696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893024922198016, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 162938469, "username": "lhraguiar", "tweet": "@Haddad_Fernando @congemfoco Essa entrevista \u00e9 fake. Quem e o candidato cabe\u00e7a da chapa? S\u00f3  no Brasil. #For\u00e7aBolsonaro vem a\u00ed pra acabar com a porra toda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lhraguiar/status/1037893024922198016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892869376405509, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 254711667, "username": "davitimista", "tweet": "se eu fico perdido imagina quem me v\u00ea tuitando vamo gente vamos votar no haddad pelo fim do golpe no dia da elei\u00e7\u00e3o eh 13 na urna o brasil feliz dnv~2 minutos depois~bora bora galeris aqui eh ciro drones vamo de 12 o candidato q vai derrotar o bozo e fazer a economia girar  pic.twitter.com/bup0raz3NN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davitimista/status/1037892869376405509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892670209830913, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52485798, "username": "danuseoliveira", "tweet": "Eles se esfor\u00e7am para desnortear o Haddad. N\u00e3o conseguem. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/danuseoliveira/status/1037892670209830913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892659497631744, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 71802501, "username": "LeidinhaMatos", "tweet": "J\u00e1 o @Haddad_Fernando de uma estabilidade emocional inacredit\u00e1vel! E olha... de uma paci\u00eancia invej\u00e1vel. #CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/LeidinhaMatos/status/1037892659497631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892355284713472, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 734794051493433345, "username": "DilmaCareca13", "tweet": "#GloboNews passa vergonha com #Haddad chega a feder! Apoiaram os golpes de 64 e 16 e n\u00e3o perceberam o looping!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Haddad", "link": "https://twitter.com/DilmaCareca13/status/1037892355284713472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892183595069440, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15009842, "username": "FelipeLVieira", "tweet": "@euclarice Nessa elei\u00e7\u00e3o eu sou Haddad e Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLVieira/status/1037892183595069440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037891988056625152, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "Aiputaquepariu, essa andrea Sadi \u00e9 burra pra carlaho!!! O Haddad tem muuuuuuuuuuuita paci\u00eancia, Jezuzamado!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037891988056625152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891934403133440, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 276058804, "username": "AdrianoAlves90", "tweet": "Sem est\u00f4mago pra ver o cinismo do Haddad vulgo \"Andrade\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoAlves90/status/1037891934403133440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891915100954624, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "Se n\u00e3o v\u00e3o aceitar a resposta do Haddad, ent\u00e3o porque perguntam? #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037891915100954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891839360151552, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "7 contra 1E Haddad indo bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037891839360151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891493137211392, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "Coitada da @MiriamLeitaoCom vai ter pesadelo com @Haddad_Fernando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037891493137211392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891448312684547, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 78462220, "username": "wiildney", "tweet": "N\u00e3o acho que o Haddad consiga fazer uma reforma pol\u00edtica, n\u00e3o consegue tirar o Brasil da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em que se encontra.Por\u00e9m, ele pode dar in\u00edcio a esse processo que ser\u00e1 longo.S\u00f3 precisamos de algu\u00e9m que realmente toma frente e articule todo o pa\u00eds. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/wiildney/status/1037891448312684547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891385901441025, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 141341454, "username": "henriquethirdda", "tweet": "@roxmo @o_colecionador Haddad cavalo do lula ou ent\u00e3o vaso sanit\u00e1rio para o Lula depositar suas merdas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquethirdda/status/1037891385901441025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,roxmo"}
{"id": 1037891232528252928, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "#HaddadPresidente \u00e9 @MiriamLeitaoCom @gcamarotti @cristilobo voc\u00eas s\u00e3o p\u00e9ssimos. Podem aposentar \ud83e\udd23 Haddad dando um show! @Haddad_Fernando arrasando  https://twitter.com/ricardope/status/1037883981218414594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037891232528252928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,gcamarotti,cristilobo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891156934356997, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "Gente o Haddad t\u00e1 destruindo a bancada da Globo News!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037891156934356997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890991066423296, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52485798, "username": "danuseoliveira", "tweet": "Os jornalistas da Globo est\u00e3o irritados com a calma do Haddad.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/danuseoliveira/status/1037890991066423296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890976705114114, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 78462220, "username": "wiildney", "tweet": "VAI TER PT DE NOVO SIM!!!\u00c9 o partido mais honesto? N\u00c3OPor\u00e9m, \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda que temos nessa elei\u00e7\u00e3o... Haddad ou Ciro. #HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/wiildney/status/1037890976705114114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890963853783040, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58922958, "username": "celioanjos", "tweet": "#GNEleicoes2018Haddad 10 X 0 Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018Haddad", "link": "https://twitter.com/celioanjos/status/1037890963853783040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890871545536513, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "Dois idiotas que me d\u00e3o p\u00e2nico: Ciro e Haddad", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037890871545536513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890737453649920, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 78462220, "username": "wiildney", "tweet": "Haddad comendo o cu da tv brasileira  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/wiildney/status/1037890737453649920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890658382630912, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "Haddad fez tanto pela cidade de S\u00e3o Paulo que perdeu no primeiro turno rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037890658382630912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890652980293632, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35259049, "username": "tataflorentino", "tweet": "Vendo o Haddad no @GloboNews e o que mais me chama a aten\u00e7\u00e3o \u00e9: como esse Merval Pereira faz parte da academia brasileira de Letras? Que bo\u00e7al", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataflorentino/status/1037890652980293632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037890119552978944, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "Aaaaaa Gabeira comendo esse Haddad com farinha nessas perguntas sobre a Venezuela, o apoio hist\u00f3rico do PT ao Maduro e a Odebrecht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037890119552978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890024258396170, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2685003419, "username": "CelioTino", "tweet": "Impressionante o cinismo e cara de pau de FERNANDO HADDAD, algo q transcende a intelig\u00eancia de qualquer pessoa, jura que n\u00e3o houve crimes e todos os PETRALHAS S\u00c3O SANTOS. FDP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioTino/status/1037890024258396170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889911205048321, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "Jornalistas golpistas da Globo News fazem Perguntas e querem que Haddad responda s\u00f3 o que eles querem ouvir. Como pode isso? #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037889911205048321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889846910574592, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67353169, "username": "becomplicated", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @caldaslarissa t\u00e1 a pr\u00f3pria Joelma cantando a lua me traiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/becomplicated/status/1037889846910574592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldaslarissa,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889844477919233, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2362701679, "username": "MarcosSousaG", "tweet": "Sou petista e n\u00e3o nego a ningu\u00e9m, mas uma coisa tenho que admitir. O PT est\u00e1 perdendo tempo com essa tentativa de lan\u00e7ar Lula e ir at\u00e9 o fim, estamos h\u00e1 um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es e ainda n\u00e3o desenrolaram isso. Lula n\u00e3o pode ser candidato? Ok, lan\u00e7a logo o Haddad como presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosSousaG/status/1037889844477919233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889817068097538, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35623752, "username": "jlimberger", "tweet": "Tod@s partindo para cima do Haddad!E ele se sa\u00edndo muito bem.  https://www.facebook.com/joao.paulo.limberger/posts/10217497914020320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlimberger/status/1037889817068097538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889496833040385, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3127179256, "username": "FbGomes21", "tweet": "O Haddad no GloboNews defendendo o empr\u00e9stimo do BNDES \u00e0 JBS.Assim fica dif\u00edcil defender, n\u00e9 migo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FbGomes21/status/1037889496833040385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889312501755905, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "HADDAD \u00e9 bem preparado, mas tem problemas s\u00e9rios. Embora, eu n\u00e3o o compararia com a Dilma, pois ele n\u00e3o merece tal ofensa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037889312501755905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889311490887680, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 201344868, "username": "kenny_santos", "tweet": "Eu qro um presidente desses, bixo! @Haddad_Fernando #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/kenny_santos/status/1037889311490887680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889285427539973, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 229467042, "username": "pedropaulopp1", "tweet": "@Haddad_Fernando @ronneynogueira ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedropaulopp1/status/1037889285427539973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889264451760129, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "hADDAD da show...Esses entrevistadores s\u00e3o muito rasos, preconceitusos. A  Cris Lobo dizendo que pol\u00edtica do @bndes foi equqeivocada. O que essa mul\u00e9 entende de economia...PT sempre vai usar bancos p\u00fablicos p fomentar industria nacional. TODOS GANHARAM NOS GOVERNOS PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037889264451760129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bndes"}
{"id": 1037889257334104065, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "jornalistas super agressivos contra o Haddad e mesmo assim ele mandando muito bem, todos ali contra ele nenhum fazendo uma linha pacificadora ou mesmo dando a ele a chance de explicar, parece um \"corredor alem\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037889257334104065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889098118307845, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 145375657, "username": "whoislaz", "tweet": "N\u00e3o sei como o Haddad consegue ficar calmo com esses jornalistas totalmente parciais da globo news. Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoislaz/status/1037889098118307845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888997572395009, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "que vergonha @GloboNews... um bando de an\u00f5es degenerados sendo esmagados pelo brilhante @Haddad_Fernando ...   que loucura....    que nojo....valeu Haddad!!", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037888997572395009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888784027869185, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Eu queria ter a fleuma do Haddad. No lugar dele, j\u00e1 teria dado uma voadora na Miriam, no Merval e na Cristiana Lobo. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037888784027869185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888565823332352, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 201344868, "username": "kenny_santos", "tweet": "@Haddad_Fernando est\u00e1 muito calmo, parab\u00e9ns.  Eu j\u00e1 teria dado uns berros nesses jornalistas que n\u00e3o sabem se organizar para fazer as perguntas.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/kenny_santos/status/1037888565823332352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888444297555968, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2362701679, "username": "MarcosSousaG", "tweet": "Imagina s\u00f3 um doutor em filosofia e mestre em economia administrando o Pa\u00eds? Haddad e muito o que o Brasil precisa. O povo feliz de novo. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/MarcosSousaG/status/1037888444297555968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888214726529024, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Haddad d\u00e1 um show na Globonews , agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1037888214726529024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888202714034176, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad mant\u00e9m firme e forte o discurso nacionalista na economia. Algo que n\u00e3o entra na cabe\u00e7a dos liberais da GloboNews.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037888202714034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888186062712834, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17366657, "username": "fashionbyafb", "tweet": "@gurudepre haja paci\u00eancia do haddad para aguentar esses ignorantes mentirosos da @GloboNews aff  #LulaLivre #HaddadnaGloboNews #HaddadManuLula13 #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#HaddadnaGloboNews,#HaddadManuLula13,#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fashionbyafb/status/1037888186062712834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,GloboNews"}
{"id": 1037888171302944768, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 140653252, "username": "falinhares72", "tweet": "Haddad pelo visto vai repetir as mesmas merdas do PT dos ultimos 13 anos. Vao pro inferno. #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/falinhares72/status/1037888171302944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888082081705984, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Eu me sairia bem melhor que o Haddad nessa sabatina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037888082081705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888031536107520, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "\"MP teve 3 anos pra apresentar a den\u00fancia e resolve agora?\"Haddad na #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037888031536107520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887891840622598, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "O @Haddad_Fernando podia LACRAR os abutres da Globo News se lembrasse o esqueleto deles no arm\u00e1rio\":- Eu NUNCA vi uma cr\u00edtica da Globo News \u00e0s medidas aprovadas pelo Eduardo Cunha que racharam a base e prepararam o golpe!#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037887891840622598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887590530248704, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Se tem quem tinha inten\u00e7\u00e3o em votar no Haddad mas estava com a mente aberta, vendo essa entrevista, deve pular pro lado Ciro da for\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037887590530248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887524704841728, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "Pesquisa diz que Haddad tem 1%.Mas se for ao segundo turno ele empata com o Bolsonaro!Me explica essa matem\u00e1tica pra mim ,por favor?! POR FAVOR! Essa manipula\u00e7\u00e3o da imprensa me mata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037887524704841728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887471097393155, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 70113514, "username": "AnneChrisAlves", "tweet": "#GNEleicoes2018 Mirian Leitao dando um sacode um sacode no Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AnneChrisAlves/status/1037887471097393155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887305955069952, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 739238306924376064, "username": "RicardoCRF07", "tweet": "Haddad t\u00e1 brabo kkkkjkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCRF07/status/1037887305955069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887233183895552, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "A culpa de todo sistema de corrup\u00e7\u00e3o montada pelo PT \u00e9 da oposi\u00e7\u00e3o. #GNEleicoes2018 coloca o @Haddad_Fernando a confessar seu pior momento: laranja com bolor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037887233183895552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037886396873302017, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o t\u00e1 com sangue nos olhos... Haddad segue tranquil\u00e3o.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037886396873302017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886229214359552, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila  pic.twitter.com/lTEqbQEvFR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037886229214359552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885993087631360, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2362701679, "username": "MarcosSousaG", "tweet": "Mano, o Haddad \u00e9 muito diferenciado. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/MarcosSousaG/status/1037885993087631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885968403972096, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 111423119, "username": "lynchtimes", "tweet": "haddad meio incapacitado de mentir na cara dura. curto e direto \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o quando vc ta tipo rsssss  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchtimes/status/1037885968403972096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885691349360640, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "-\"Vamos mudar de assunto candidato\" \"Mas voc\u00eas \u00e9 que pautam u\u00e9\"Haddad certeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037885691349360640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885669803208704, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48884228, "username": "mwolosker", "tweet": "Admiro o autocontrole do Haddad.  Eu j\u00e1 tinha mandado todo mundo tomar no cu. #HaddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/mwolosker/status/1037885669803208704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885659846008838, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "#HaddadNaGloboNewsD\u00e1-lhes, @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsD\u00e1", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037885659846008838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885547149242368, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96672567, "username": "giovanebaraldi", "tweet": "@berieux Haddad jantou o Merval nessa hahahaha. Ele at\u00e9 ficou quieto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanebaraldi/status/1037885547149242368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037885512604966913, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 116223170, "username": "Thiago_iub", "tweet": "Sabatina do Haddad X Jornalista da Globonews #GNElei\u00e7\u00f5es \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 pic.twitter.com/gPqtrgkTH5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Thiago_iub/status/1037885512604966913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885504619008001, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67353169, "username": "becomplicated", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @caldaslarissa com certeza tem c\u00e2ncer no mapa astral", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/becomplicated/status/1037885504619008001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,caldaslarissa"}
{"id": 1037884897325666304, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 10425962, "username": "childrevolution", "tweet": "@Haddad_Fernando sambando lindamente na frente de todos os jornalistas da Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childrevolution/status/1037884897325666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884768359260161, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "O que que o Haddad faz pra ser t\u00e3o paciente? Preciso dessa terapia...", "replies": 7, "retweets": 6, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037884768359260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884389391314945, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Vixe...Haddad dando uma no jornalista: \"voc\u00ea j\u00e1 viu quantas o MP ganhou contra mim? Nenhuma. Quantas perdeu? Todas. Voc\u00ea tem essa lista?\"Jornalistas calados. #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037884389391314945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884333690892288, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126379907, "username": "alovinilopes", "tweet": "Haddad n\u00e3o t\u00e1 perdoando na entrevista. To achando \u00e9 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alovinilopes/status/1037884333690892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884330331267074, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 116223170, "username": "Thiago_iub", "tweet": "Haddad foi com um canh\u00e3o de prontid\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe. Se fosse eu teria ido com uma metralhadora escondida kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_iub/status/1037884330331267074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884209233309697, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 269547587, "username": "celgrisi", "tweet": "Haddad citando o @VillaMarcovilla na Globonews. Tadinho, era ofendido todo dia...kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celgrisi/status/1037884209233309697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037884157542756358, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad dando um hat-trick no Merval Pereira. Ponto alto da sabatina.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037884157542756358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883750166786050, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "#HaddadNaGloboNews equil\u00edbrio e argumenta\u00e7\u00e3o consistente nesse bu\u00edque da @GloboNews Parab\u00e9ns, @Haddad_Fernando !", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037883750166786050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883551075708928, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Haddad \u00e9 de uma serenidade! Finalmente alguma coisa calma nesse fim de noite.#GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037883551075708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883512987299841, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 767934218, "username": "hotlaribling", "tweet": "eu to vendo gente na tl falar sobre algo do haddad q t\u00e1 rolando agora a\u00ed me perguntei em voz alta \u201cgente onde t\u00e1 tendo esse neg\u00f3cio do haddad?\u201d minha irm\u00e3 me respondeu com \u201cl\u00e1 no skate park gama\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hotlaribling/status/1037883512987299841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883246921560064, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Jornalistas colocando o Haddad no bolso, muito fraco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037883246921560064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883212654104576, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Um ponto positivo do Haddad \u00e9 que ele faz o estilo tranquil\u00e3o. Fosse o Bolsonaro ou o Ciro, o pau j\u00e1 tinha quebrado ante \u00e0s perguntas inc\u00f4modas dos jornalistas.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037883212654104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883135508340736, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 411516970, "username": "ErotidesBorges", "tweet": "Fernando Haddad, est\u00e1 se saindo muito bem, em debate na Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErotidesBorges/status/1037883135508340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883038812827648, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116223170, "username": "Thiago_iub", "tweet": "Deus me livre essa sabatina da Globo News! Haddad sair vivo vai ser um milagre rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_iub/status/1037883038812827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882989118726144, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "Camarotti: - E o Bendine?Haddad: - O Bendine n\u00e3o tem nada a ver com a @petrobrasMoral da hist\u00f3ria: @Haddad_Fernando \u00e9 muito PACIENTE e EDUCADO. Se fosse eu: \"Voc\u00ea \u00e9 um idiota ignorante que nem sabe o que diz, Bendine n\u00e3o tem nada a ver com Petrobras\"#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037882989118726144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petrobras,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882809350807554, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  O caso dos irm\u00e3os petralhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037882809350807554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882668741009409, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad insiste em dizer que o PT foi o respons\u00e1vel pelo fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que investigaram e combateram a corrup\u00e7\u00e3o da qual o pr\u00f3prio PT foi acusado. Kafkiano.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037882668741009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882373323546624, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2651110917, "username": "fabiopeixotogo", "tweet": "@_inscena O Haddad t\u00e1 sendo entrevistado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiopeixotogo/status/1037882373323546624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_inscena"}
{"id": 1037882256222765058, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "Haddad \u00e9 mais canalha e mau car\u00e1ter do que eu supunha! Asqueroso! E ainda faz cara de paisagem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037882256222765058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882242796797952, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 901470498026131457, "username": "_joninh0", "tweet": "haddad ou ciro? \u2014 Jo\u00e3o Amo\u00eado.  https://curiouscat.me/_joninh0/post/641119611?1536285384\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joninh0/status/1037882242796797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882213344456704, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140653252, "username": "falinhares72", "tweet": "Haddad criando todo um planeta purpura ilusorio em que o PT nunca fez nada errado so e perseguido #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/falinhares72/status/1037882213344456704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882064790609920, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1030611207932313601, "username": "FabrcioBaslio1", "tweet": "@Haddad_Fernando @RenatoVanzo Boa pergunta rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabrcioBaslio1/status/1037882064790609920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoVanzo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882048319512576, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "Eu quero casar com Fernando Haddad!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037882048319512576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881677467594752, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "A jornalista apadrinhada de A\u00e9cio Neves j\u00e1 repetiu 4X \"mas o PT perdeu\"... ela acha que o @Haddad_Fernando \u00e9 surdo ou ela n\u00e3o consegue aceitar que o ENTREVISTADO n\u00e3o concorda com a TESE (e n\u00e3o pergunta) dela?#HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/SgUVxXUQ8j", "replies": 29, "retweets": 177, "likes": 485, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037881677467594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881612107694080, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33474891, "username": "svieiracosta", "tweet": "A l\u00e1 os jornalistas da @GloboNews interrogando mais um pol\u00edtico, hoje \u00e9 o Haddad. Na pr\u00e1tica, o time de comentaristas de pol\u00edtica da Globo quer ser protagonista da campanha eleitoral. Todos t\u00eam opini\u00e3o sobre tudo e interrompem o interrogado o tempo todo. #Eleicoes2018 #Pol\u00edtica pic.twitter.com/1cgPwYWHjP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/svieiracosta/status/1037881612107694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037881265796481025, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad repete o discurso vitimista do PT. N\u00e3o assume que os erros do partido o fizeram perder a reelei\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura paulistana em 2016.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037881265796481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881142224056320, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 999996089569865729, "username": "OPalindromista", "tweet": "@Haddad_Fernando @FernandoLulaPT @mariadorosario R\u00d4, M\u00c3E, DAD, D\u00c1 HADDAD, \u00c9 AMOR!#palindromo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#palindromo", "link": "https://twitter.com/OPalindromista/status/1037881142224056320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,FernandoLulaPT,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880792326787072, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "O entrevistado na @GloboNews \u00e9 o @gcamarotti ou o @Haddad_Fernando ? Impressionante como o ego dessa turma n\u00e3o se segura diante de quem eles consideram um inimigo a ser abatido... #HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/65fN1gQFvb", "replies": 23, "retweets": 198, "likes": 479, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037880792326787072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,gcamarotti,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880766640922624, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 390989422, "username": "masmarielisa", "tweet": "assistindo haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masmarielisa/status/1037880766640922624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880741244428288, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 926231899105841158, "username": "netosouza02", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Esperto foi voc\u00ea que faz campanha com a PF de guarda 24hs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netosouza02/status/1037880741244428288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880298619510789, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35118903, "username": "rezitafurtado", "tweet": "Um detalhe burocr\u00e1tico : Decreto legislativo. UM DETALHE. DETALHE. DUALISMO. Ai, Haddad, que dooooorrrrrr!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezitafurtado/status/1037880298619510789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880101214580736, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Haddad se mostra como um s\u00fadito do ex-presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1037880101214580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879922566619137, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35118903, "username": "rezitafurtado", "tweet": "Meu Deus, gente. Uma recomenda\u00e7\u00e3o pra quem nunca estudou Direito Internacional P\u00fablico, leiam sobre monismo e dualismo. E saibam o Brasil adota o dualismo moderado. Al\u00e9m disso, aprendam Conselho \u00e9 diferente do Comite da ONU. Depois disso, ou\u00e7am o Haddad e d\u00ea sua opini\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezitafurtado/status/1037879922566619137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879541962813440, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 574062506, "username": "era13elson", "tweet": "@Haddad_Fernando O Merval quer fazer papel de Bonner, entrevista sobre os projetos que \u00e9 bom n\u00e3o faz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/era13elson/status/1037879541962813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037879393790689280, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Haddad se enrolando logonde cara. Poste com amola rejeicao na prefeitura de S\u00e3o Paulo #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037879393790689280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879301507563526, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037879301507563526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879261468807169, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 201344868, "username": "kenny_santos", "tweet": "@ManuelaDavila Vamos com tudo @Haddad_Fernando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenny_santos/status/1037879261468807169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878797683646464, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1069273771, "username": "justaninhuman", "tweet": "@eiglamurosa @Haddad_Fernando @MichelTemer @senhoraursal  pic.twitter.com/6S4dAUMPuy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justaninhuman/status/1037878797683646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhoraursal,MichelTemer,Haddad_Fernando,eiglamurosa"}
{"id": 1037878458465112065, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3291611011, "username": "eiglamurosa", "tweet": "@justaninhuman @Haddad_Fernando @MichelTemer @senhoraursal  pic.twitter.com/ziIR0ruMUH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiglamurosa/status/1037878458465112065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhoraursal,MichelTemer,Haddad_Fernando,justaninhuman"}
{"id": 1037878215048617985, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad diz que polariza\u00e7\u00e3o PT-PSDB nos \u00faltimos 25 anos n\u00e3o foi prejudicial \u00e0 democracia. A ruptura, segundo ele, veio com a n\u00e3o-aceita\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria de Dilma em 2014.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037878215048617985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877624155123718, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 31, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037877624155123718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877573261385728, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2248478532, "username": "olismall", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer 13 reasons why ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olismall/status/1037877573261385728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037877517577871361, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "Acho que o Santo \u00e9 o Haddad. Lula \u00e9 o Papa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037877517577871361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877494089695232, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad dizer que o PT nunca apelou pro radicalismo verbal \u00e9 ris\u00edvel...#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037877494089695232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877218930814977, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Pergunte ao Haddad sobre Celso Daniel #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037877218930814977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877099850293249, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "Haddad mentiroso, c\u00ednico, hipocrita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037877099850293249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877049669693440, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Fernando Haddad come\u00e7a sua participa\u00e7\u00e3o na #CentraldasElei\u00e7\u00f5es lamentando o ocorrido com Jair Bolsonaro. Existem alguns momentos em que a disputa pol\u00edtica precisa ser colocada de lado para que o respeito entre seres humanos prevale\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037877049669693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877015993569280, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Haddad vai se reunir com Lula no dia 10 para conversar sobre candidatura.  http://poder360.com.br/eleicoes/haddad-vai-se-reunir-com-lula-no-dia-10-para-conversar-sobre-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AiW7SONG72", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037877015993569280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876817502371841, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Haddad agora na GloboNews...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037876817502371841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876241330655233, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 18, "retweets": 90, "likes": 205, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037876241330655233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875351752454144, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Neste dia tenso, o entrevistado de hoje na #CentralDasElei\u00e7\u00f5es da #GloboNews \u00e9 o Fernando Haddad (@Haddad_Fernando). Vamos ver como se sai o prov\u00e1vel substituto do Lula... #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#GloboNews,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037875351752454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037874949954961408, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 166539438, "username": "Marialuizababe", "tweet": "Bomba! Temer a Haddad: voc\u00ea e eu n\u00e3o somos l\u00e1 t\u00e3o diferentes assim...  https://youtu.be/1v_YquKlVdA\u00a0 v\u00eda @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marialuizababe/status/1037874949954961408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874922322898945, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Nem nota de solidariedade fizeram..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037874922322898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037874830253666304, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @ptbrasil Nem nota de solidariedade voc\u00eas fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037874830253666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037874562300608512, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Voc\u00eas n\u00e3o param de fazer campanha nem nesse momento cr\u00edtico em que um candidato a presid\u00eancia est\u00e1 internado por tentativa de assassinato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037874562300608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037874514766585856, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 899293549426089984, "username": "aimdsKarolina", "tweet": "@lcpriano Pior que n\u00e3o ganharia, segundo turno ele empatava com haddad e s\u00f3, pro resto ele perderia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aimdsKarolina/status/1037874514766585856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lcpriano"}
{"id": 1037874490393473024, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 364295988, "username": "rflagge", "tweet": "@AleYoussef Ficaria ruim pros 2 lados. E al\u00e9m do mais, prejudicaria muito o Haddad, pois o foco fugiria dele totalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rflagge/status/1037874490393473024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleYoussef"}
{"id": 1037874445250117632, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @ptbrasil Voc\u00eas n\u00e3o param de fazer campanha nem nesse momento cr\u00edtico em que um candidato a presid\u00eancia est\u00e1 internado por tentativa de assassinato?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037874445250117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037874411108552704, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Voc\u00eas n\u00e3o param de fazer campanha nem nesse momento cr\u00edtico em que um candidato a presid\u00eancia est\u00e1 internado por tentativa de assassinato?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037874411108552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873767324819456, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@Loboricardo4112 @Haddad_Fernando Anh\u00e3n!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037873767324819456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Loboricardo4112"}
{"id": 1037873682042023937, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17366657, "username": "fashionbyafb", "tweet": "@stanleyburburin Engra\u00e7ado q isso \u00e9 bem no dia da entrevista com o haddad n\u00e9 aff #LulaHaddadManu13 sempre. #ForaBolsonaro #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#ForaBolsonaro,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/fashionbyafb/status/1037873682042023937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037872682254184448, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@Geleia_Real Eu acho que o PT fez um bom governo, tem \u00f3timas lideran\u00e7as e cumpriu um papel importante no pa\u00eds. No entanto erra ao querer radicalizar o pa\u00eds novamente lan\u00e7ando Lula ou Haddad candidato. Saudades de tu <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037872682254184448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geleia_Real"}
{"id": 1037872162269528064, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "BLOG DO ERNANI LUCENA: Haddad confirma an\u00fancio de candidatura na ter\u00e7a e ...  http://ernanilucena.blogspot.com/2018/09/haddad-confirma-anuncio-de-candidatura.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037872162269528064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871090331279362, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 970688333104984065, "username": "natansalesx", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Nosso presidente vai virar YouTuber ap\u00f3s deixar o Jaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natansalesx/status/1037871090331279362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037870463026954240, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm#.W5HPyIAeLxM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037870463026954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869810791718913, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vivi para ver o vampiro lavrando em cima do Jaiminho e do Comedor de merenda.....kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1037869810791718913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037869017510408192, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3013017616, "username": "AnggeloXeppa", "tweet": "a @TVRecordBrasil informando\"Haddad vice candidato\"Vice candidato \u00e9 o cacete!o @STF_oficial j\u00e1 determinou embasado na Leiq o cidad\u00e3o Preso e Condenado,Ex presidente,N\u00c3O \u00c9, N\u00c3O PODE e N\u00c3O CONCORRER\u00c1 a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnggeloXeppa/status/1037869017510408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVRecordBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037868776929280000, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2954074018, "username": "mariaeunicesra", "tweet": "Bomba! Temer a Haddad: voc\u00ea e eu n\u00e3o somos l\u00e1 t\u00e3o diferentes assim\u2026  https://duploexpresso.com/?p=98324\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeunicesra/status/1037868776929280000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868174761447424, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52783138, "username": "chronosphaenon", "tweet": "@BrazilBrian Haddad has almost no chances of getting into the second round vote.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chronosphaenon/status/1037868174761447424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrazilBrian"}
{"id": 1037867653640216578, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1944575102, "username": "ZanataGabriel", "tweet": "Haddad \u00e9 o Pin\u00f3quio e o Lula o Geppetto? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanataGabriel/status/1037867653640216578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864397270528000, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mm5z82WCtME?aURGENTE\u00a0\u2026! Sanchez faz acusa\u00e7\u00f5es bomb\u00e1sticas contra Haddad, o poste do Lula -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1037864397270528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863766665379842, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037863766665379842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863188904198145, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037860803976876033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863188904198145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037863079848103936, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola Olha o que o @BlogdoNoblat  tem publicado nas \u00faltimas horas. \u00c9 um insano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863079848103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037861653545660416, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3431958881, "username": "ceissahmaria", "tweet": "@RRodrineto \u00d3bvio que \u00e9 no @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceissahmaria/status/1037861653545660416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RRodrineto,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037858930721009666, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79766011, "username": "geovannorocha", "tweet": "@lobaoeletrico @RenovaMidia Que nojo da v\u00ea a falsidade de Fernando Haddad ,Ciro Gomes , Marina Silva e a rede Globo sobre o atentado a Bolsonaro.repuldio a todo tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannorocha/status/1037858930721009666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,lobaoeletrico"}
{"id": 1037857273488596997, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 568392748, "username": "tweetsderaissa", "tweet": "mano, o Temer gravou um v\u00eddeo pro Alckmin. n\u00e3o contente gravou outro. agora mandou um pro Haddad. bicho, o cara q t\u00e1 no comando do pa\u00eds t\u00e1 atacando de youtuber afetado. que homem min\u00fasculo mas s\u00f3 sei rir kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tweetsderaissa/status/1037857273488596997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856370572382209, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 913608596763574272, "username": "AdrianoLCarvalh", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Assassinos pic.twitter.com/AkDKo7GGbW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoLCarvalh/status/1037856370572382209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037855246033272833, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2884555353, "username": "acarolfontess", "tweet": "Tentando achar uma foto em que eu e Haddad est\u00e1vamos trocando olhares, por\u00e9m, acho que ela se encontra somente no finado orkut", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acarolfontess/status/1037855246033272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854722080817153, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Vamos ao debate pol\u00edtico. Haddad-Manu em todos eles. A Rep\u00fablica espera mais sabedoria dos republicanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1037854722080817153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852383374651392, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57664376, "username": "netoeugenio", "tweet": "O presidente \u201cpistola\u201d ataca novamente. A DR de hoje \u00e9 com o antigo amigo Haddad. Quem ser\u00e1 a pr\u00f3xima v\u00edtima do lacrador das redes sociais???  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netoeugenio/status/1037852383374651392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851750991060992, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@vermelho Viol\u00eancia na elei\u00e7\u00e3o: Haddad diz que ataque a Bolsonaro \u00e9 \"absurdo\"; veja repercuss\u00f5es  pic.twitter.com/ZLwCGujWJZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037851750991060992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho"}
{"id": 1037850761483485184, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 881644763870572544, "username": "AnaCarollineLi1", "tweet": "Seria meu sonho uma chapa ciro e haddad\ud83d\ude0d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCarollineLi1/status/1037850761483485184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850144409116672, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "MentiraFoi o Pablo Vittar que esfaqueou o Bolsonaro a mando do Lula e do Haddad, com ajuda da CIA e ditadores de cuba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037850144409116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849734512357377, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 62810060, "username": "ludelfuego", "tweet": "temer enche a boca pra dizer l\u00e1 no video pro haddad que esse ano, 9 MESES, foram assinadas 448 mil carteiras de trabalho.  Mew, 49 mil por m\u00eas NO PA\u00cdS. nem cora o FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludelfuego/status/1037849734512357377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848733331988480, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com Haddad_Fernando, vice-presidente.\u2026  pic.twitter.com/Kn7vzpRLQc", "replies": 3, "retweets": 61, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037848733331988480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848732010774528, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "o pt t\u00e1 divulgando haddad vice presidente e lula apoia haddad vice....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037848732010774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848420847898624, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como @LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/lRSOCso8SK", "replies": 132, "retweets": 546, "likes": 968, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037848284734349314, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 167049356, "username": "nathbarbosa86", "tweet": "Gente que engana\u00e7\u00e3o essa propaganda eleitoral do PT. O Haddad deveria ter nojo dele mesmo, das mentiras que ele fala para enganar o povo. Quanta falta de informa\u00e7\u00e3o correta. Rep\u00fadio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathbarbosa86/status/1037848284734349314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848023798362114, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41961763, "username": "bopcbee", "tweet": "Nao sei quem \u00e9 mais lindo ciro ou haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bopcbee/status/1037848023798362114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847678665797633, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "S\u00f3 se o @Haddad_Fernando for eleito, caso contr\u00e1rio n\u00e3o.  https://twitter.com/folha/status/1037846919974936576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037847678665797633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037847446842474499, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1029775367790309376, "username": "Jamille98294428", "tweet": "@Haddad_Fernando @romulo_m_f22 @percyseaboy T\u00e3o corajoso, bota a cara a tapa querido!! Vagabundos como vc est\u00e3o com os dias contados \ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamille98294428/status/1037847446842474499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "percyseaboy,romulo_m_f22,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037847209365127170, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  http://ernanilucena.blogspot.com/2018/09/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037847209365127170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846525676802048, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029775367790309376, "username": "Jamille98294428", "tweet": "@Haddad_Fernando Sei \ud83d\udd95\ud83d\udd92\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamille98294428/status/1037846525676802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037845151648043015, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57173953, "username": "RenatoKedson", "tweet": "Nosso presidento t\u00e1 pistola. Agora \u00e9 a vez do Lula... digo, Haddad escutar umas verdades.#VamosRenovarTudo #Amo\u00eado30 #Novo30 #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Amo\u00eado30,#Novo30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RenatoKedson/status/1037845151648043015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844229135978499, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 359522142, "username": "paulosergiocbm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito bom presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosergiocbm/status/1037844229135978499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037843626141921280, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Prefiro falar de Haddad \"peace love\", \u270c\ufe0f!...  pic.twitter.com/IfYAbUHlPr", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1037843626141921280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839292142366721, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Videomaker, Temer agora rebate Haddad e diz que n\u00e3o \u00e9 'golpista'  pic.twitter.com/sBb5nNcZ8y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037839292142366721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037839143584362497, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 786587859947954177, "username": "pedroalvesmac92", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Se dependesse do bolsonaro seria um fuzil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroalvesmac92/status/1037839143584362497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037837595168915456, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 22005021, "username": "AndresaTrentini", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pra fechar com chave de ouro s\u00f3 faltou dizer \u201cN\u00f3s \u00e9ramos da mesma chapa! Eu que garantia o tempo de TV do seu partido. Os eleitores do PT que me elegeram. Minha foto aparecia ao lado da foto da Dilma...\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndresaTrentini/status/1037837595168915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037837388180082688, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 325796050, "username": "Rodrigues_Euler", "tweet": "@jose_simao E a Manoela \u00e9 vice do Haddad que n\u00e3o \u00e9 vice de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigues_Euler/status/1037837388180082688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037836525789216769, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Por que a transfer\u00eancia de Lula para Haddad n\u00e3o aparece nas pesquisas?  pic.twitter.com/lJYgOSbtUe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037836525789216769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037836423389491200, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52856571, "username": "milalopes_", "tweet": "o filho do haddad parece mogli o menino lobo depois de ir pra cidade e conseguir o primeiro estagio  pic.twitter.com/rX4tBJkPBT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milalopes_/status/1037836423389491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836370423767040, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Haddad confirma an\u00fancio de candidatura na ter\u00e7a e fala em estrat\u00e9gia arriscada  pic.twitter.com/t2EckcZsXh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037836370423767040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037835359562940418, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 16893677, "username": "jvcbrasil", "tweet": "@Haddad_FernandoRepudio totalmente qualquer ato de viol\u00eancia e desejo pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.@cirogomesAcabo de ser informado em Caruaru, Pernambuco, onde estou, que o Deputado Jair Bolsonaro...  https://www.facebook.com/jvcbrasil/posts/10156751847328408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvcbrasil/status/1037835359562940418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037835019534917633, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Lastim\u00e1vel e absurdo, diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro  pic.twitter.com/kwwppLbmyV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037835019534917633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037834089942925312, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Haddad vai se reunir com Lula no dia 10 para conversar sobre candidatura.  http://poder360.com.br/eleicoes/haddad-vai-se-reunir-com-lula-no-dia-10-para-conversar-sobre-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bKAZbIc3KJ", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037834089942925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833615323942912, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola N\u00e3o pode passar impune.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037833615323942912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037831075312087040, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Ontem,Haddad_Fernando, vice-presidente, visitou diversas f\u00e1bricas na regi\u00e3o do ABC, em SP. Ele relembrou os tempos dos governos LulaOficial, em que foram feitos muitos investimentos em educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia, pilares para o desenvolvimento do pa\u00ed\u2026  pic.twitter.com/VZONfpyXcB", "replies": 7, "retweets": 46, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037831075312087040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830418115031042, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Vamos registrar candidatura de Haddad e Manu! Vamos ganhar estas elei\u00e7\u00f5es, fazer maioria na C\u00e2mara e Senado e construir um pa\u00eds de gente feliz! S\u00f3 assim Lula ter\u00e1 justi\u00e7a! #SemMedoDeSerFeliz! https://twitter.com/jujumathiasmar4/status/1037814255519760384\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SemMedoDeSerFeliz", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037830418115031042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830302528413698, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Ontem,@Haddad_Fernando, vice-presidente, visitou diversas f\u00e1bricas na regi\u00e3o do ABC, em SP. Ele relembrou os tempos dos governos @LulaOficial, em que foram feitos muitos investimentos em educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia, pilares para o desenvolvimento do pa\u00eds. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/qe2ts824vR", "replies": 12, "retweets": 150, "likes": 275, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037830302528413698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037830217929302017, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 61259293, "username": "MirelleAmaral", "tweet": "Com ou sem sangue, eu voto no Haddad. #HaddadPresidente#Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/MirelleAmaral/status/1037830217929302017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828210153668608, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 120233485, "username": "seticialantana", "tweet": "mudando de assunto e Haddad q ainda \u00e9 vice sem presidente na chapa????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seticialantana/status/1037828210153668608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827662583083016, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 999442633939476480, "username": "armbastos", "tweet": "Caralhooo temer t\u00e1 putoDeu uma enrabada gostosa no Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armbastos/status/1037827662583083016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825292335808513, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer faz v\u00eddeo com cr\u00edtica a Haddad e defesa da reforma trabalhista.  http://poder360.com.br/eleicoes/temer-faz-video-com-critica-a-haddad-e-defesa-da-reforma-trabalhista/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/3u7VHk5wG3", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037825292335808513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825039951966209, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "#Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro,etc.Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, detalhe, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037825039951966209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824730827575296, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro...etc.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037824730827575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823647161958400, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "Pobre Temer, que hora ruim de mandar o v\u00eddeo pro Haddad...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1037823647161958400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822877997953025, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 769977362318495748, "username": "hilton_cardoso_", "tweet": "T\u00f4 achando muito engra\u00e7ado essa situa\u00e7\u00e3o com o Bolsonaro, as MESMAS pessoas que falam que comunista tem que morrer, que eu tenho ctz que iriam comemorar se isso fosse sla com o lula/Haddad , est\u00e3o achando ruim alguns de esquerda falando que o Bolsonaro tinha q ter morrido#brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#brasil", "link": "https://twitter.com/hilton_cardoso_/status/1037822877997953025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822281324683265, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1024446927084183555, "username": "Luis31846529", "tweet": "@KennedyAlencar Hoje foi a fita do Haddad no 13 Ressons why do TEMER. @tecomedina @danstulbach @Artedeandar @miltonjung", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luis31846529/status/1037822281324683265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,tecomedina,danstulbach,Artedeandar,miltonjung"}
{"id": 1037821997886197760, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 969308653240152064, "username": "MouraRaiky", "tweet": "@Haddad_Fernando Foi militante do seu lindo partido kkk. Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MouraRaiky/status/1037821997886197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037821755899949062, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1024431826457309184, "username": "Juu_ov", "tweet": "@gabrielaimee @OiSouEuMarcus Pergunta aleatoria aqui, vcs tbm tem pregui\u00e7a do Haddad? Aquele homem me da um sono", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juu_ov/status/1037821755899949062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OiSouEuMarcus,gabrielaimee"}
{"id": 1037821390416764929, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 475086617, "username": "tigbento", "tweet": "@Haddad_Fernando @AndersonHWerner Jumenta!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tigbento/status/1037821390416764929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonHWerner,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037821298704109570, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 525263943, "username": "Martatstgo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Radiantgurock @WagnerS19970676 @ErisonCosta1 kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martatstgo/status/1037821298704109570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErisonCosta1,WagnerS19970676,Radiantgurock,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037821263601971202, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 525263943, "username": "Martatstgo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Radiantgurock @WagnerS19970676 kkk escinou?? T\u00e1 explicado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martatstgo/status/1037821263601971202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerS19970676,Radiantgurock,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037821046160805888, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 525263943, "username": "Martatstgo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @WagnerS19970676 Lula 2018 mas \u00e9 na cadeia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martatstgo/status/1037821046160805888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerS19970676,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820380994519040, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 475086617, "username": "tigbento", "tweet": "@Haddad_Fernando Repudia mesmo? N\u00e3o \u00e9 o que vemos dos militantes de esquerda comunistas que sempre s\u00e3o violentos, truculentos e intolerantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tigbento/status/1037820380994519040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037819703018901504, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "Mas f\u00e9 no pai que o Haddad vai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037819703018901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819591874027520, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4529454083, "username": "jnarde_jnarde", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Que pena, n\u00e9? Podia ter sido uma arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnarde_jnarde/status/1037819591874027520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037819500710768640, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 195454744, "username": "Lauriberto", "tweet": "Haddad vai se reunir com Lula no dia 10 para conversar sobre candidatura  https://www.poder360.com.br/eleicoes/haddad-vai-se-reunir-com-lula-no-dia-10-para-conversar-sobre-candidatura/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauriberto/status/1037819500710768640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037819454644789249, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer N\u00e3o concordo com \"n\u00e3o combina com voc\u00ea\". \u00c9 a cara dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037819454644789249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037818846588153857, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM  Promotor que denunciou Haddad compara \u201ccorruptos\u201d a serial killers  pic.twitter.com/oGQakTaJCQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037818846588153857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037817600217104384, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 30821430, "username": "TiuksFerve", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Olha a fakenews... mais responsabilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiuksFerve/status/1037817600217104384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037817270171578369, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "J\u00e1, j\u00e1, dentro do hor\u00e1rio pol\u00edtico no r\u00e1dio e na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: mais um programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com Haddad_Fernando, vice-presidente. \u00c9 \u00e0s 20h39. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/dSOTZp5rHS", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037817270171578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817092538621952, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56807466, "username": "dehnogueira", "tweet": "vem ser presidente no meu cora\u00e7\u00e3o, @Haddad_Fernando?  https://twitter.com/Trolha_de_SP/status/1037331988561244160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dehnogueira/status/1037817092538621952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816831338270720, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "J\u00e1, j\u00e1, dentro do hor\u00e1rio pol\u00edtico no r\u00e1dio e na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: mais um programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com @Haddad_Fernando, vice-presidente. \u00c9 \u00e0s 20h39. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/lY1oFMxNPk", "replies": 14, "retweets": 120, "likes": 223, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037816831338270720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816592913125379, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Haddad admite que estrat\u00e9gia petista sobre candidatura \u00e9 &#8220;arriscada&#8221; @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/ao-vivo-haddad-diz-que-troca-de-lula-sera-anunciada-na-terca-e-admite-que-estrategia-e-arriscada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037816592913125379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037816232475545601, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "PT insere legenda \u2018apoia Haddad vice\u2019 durante fala de Lula na TV  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMY4No?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037816232475545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816124921065478, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer ataca Haddad e defende reforma trabalhista  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMXQa3?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037816124921065478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815926480162816, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "OLHA O QUE A GLOBO ESCONDEU: O IBOPE DIZ QUE VAI DAR PT NO 1\u00ba TURNO EM \u2018TRANSPOSI\u00c7\u00c3O\u2019 DE VOTOS LULA/HADDAD  https://urbsmagna.com/2018/09/06/olha-o-que-a-globo-escondeu-o-ibope-diz-que-vai-dar-pt-no-1o-turno-em-transposicao-de-votos-lula-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037815926480162816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037814959948881929, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Haddad admite que estrat\u00e9gia petista sobre candidatura \u00e9 &#8220;arriscada&#8221;  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/ao-vivo-haddad-diz-que-troca-de-lula-sera-anunciada-na-terca-e-admite-que-estrategia-e-arriscada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037814959948881929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812292879097858, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 445412439, "username": "DIMASTHOMAS1", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIMASTHOMAS1/status/1037812292879097858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037811249357238272, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que depois dessa o PT n\u00e3o resolva acelerar a candidatura de Fernando Haddad.  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037810098398289921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037811249357238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809828926767104, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1115471432, "username": "caciovini", "tweet": "Meu pai veio falar pra mim que o haddad criou o kit gay, ai eu ri dele e falei pra ele parar de ficar acreditando em tudo q v\u00ea no facebook e ele disse que a esquerda fez lavagem cerebral em mim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caciovini/status/1037809828926767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809511929663492, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Lastim\u00e1vel e absurdo, diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro  pic.twitter.com/g1WsrsNO6U", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037809511929663492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037808371766894592, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 42930211, "username": "LaneSants", "tweet": "meu maior medo \u00e9 que muita gente pode n\u00e3o declarar que vota nele, at\u00e9 tenha vergonha disso, mas l\u00e1 na hora... PEI... vota!ent\u00e3o pesquisa \u00e9 pra ser considerada como alerta! a gente PRECISA ir num candidato que consiga ganhar dele num segundo turno. e convenhamos... n\u00e3o \u00e9 o HADDAD", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaneSants/status/1037808371766894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808084708716544, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@pamsantana Se o Haddad fosse esfaqueado seria diferente por que ele n\u00e3o fala em matar, dar tiro, porrada, linchar, etc. E n\u00e3o estou relativizando. Foi um absurdo, tor\u00e7o para que se recupere, mas que aprenda a valorizar um pouco mais a vida. \u00c0s vezes essas situa\u00e7\u00f5es fazem a pessoa refletir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037808084708716544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pamsantana"}
{"id": 1037808063674085376, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Ministro do TSE barra inser\u00e7\u00e3o com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037808063674085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807342837018624, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57759337, "username": "pamsantana", "tweet": "@LaerteMPJr Quem disse que o senhor \u00e9 l\u00edder de alguma coisa, s\u00f3 mostrei que vc est\u00e1 relativizando os acontecimentos, apenas. Se o Haddad fosse esfaqueado seu discurso seria totalmente diferente. E o que aconteceu \u00e9 intoler\u00e1vel, INDEPENDENTE de QUEM SEJA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamsantana/status/1037807342837018624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaerteMPJr"}
{"id": 1037806743299010566, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "BLOG DO ERNANI LUCENA: Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segu...  http://ernanilucena.blogspot.com/2018/09/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037806743299010566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806544438677505, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 18637048, "username": "rdewes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Esse final foi uma amea\u00e7a!?! Vai dar facada tb?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdewes/status/1037806544438677505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805737601318912, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando #FrenteAmplaContraOPT  Conseguiram trouxas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FrenteAmplaContraOPT", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037805737601318912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037805001593286656, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 18761328, "username": "guiacme", "tweet": "@bilau_ Vejo cen\u00e1rios:1 ele vira m\u00e1rtir e leva essas elei\u00e7\u00f5es2 descobrem q \u00e9 fake e ele leva essas elei\u00e7\u00f5es3 ciro e haddad crescem e ele perde essas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiacme/status/1037805001593286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bilau_"}
{"id": 1037804155241484290, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57759337, "username": "pamsantana", "tweet": "@weullers Pensa se fosse o Haddad levando a \ud83d\udd2a no f\u00edgado, DUVIDO se n\u00e3o estariam relativizando o que aconteceu, tempos tenebrosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamsantana/status/1037804155241484290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "weullers"}
{"id": 1037803168963420163, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@direita_ja @Haddad_Fernando Simplesmente  com este tipo de comportamento  Ai sim que ningu\u00e9m mesmo em s\u00e3 consci\u00eancia  votar\u00e1 na esquerda,fazem tudo pelo poder e para Ferrar e fu... o povo,inclusive matando ou tentando matar quem pensa diferente e seja da  http://direita.PT\u00a0 nunca mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037803168963420163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,direita_ja"}
{"id": 1037802949496512513, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "\u00c9 Um Canalha Esse Haddad \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037802949496512513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801837108310017, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 332631558, "username": "MatheusMaynart1", "tweet": "@larissanoronhac Lula e Haddad e os esquerdopatas morreram? Deveriam..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMaynart1/status/1037801837108310017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larissanoronhac"}
{"id": 1037801174823579649, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3863370695, "username": "Kaue_Antuness", "tweet": "Bolsonaro tem mais pontos na barriga do que Haddad nas urnas kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaue_Antuness/status/1037801174823579649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801134163996678, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 868979470891442176, "username": "arindante", "tweet": "@pearlclod @xcxmanuela mas o Haddad tinha plena capacidade de subir nas intencoes de voto agora com o apoio expressivo do Lulaisso pode atrapalhar pra caralho a campanha dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arindante/status/1037801134163996678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcxmanuela,pearlclod"}
{"id": 1037800550316818432, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 868979470891442176, "username": "arindante", "tweet": "@pearlclod @xcxmanuela eu n sei se os numeros dele podem aumentar ou nao mas eu acho sim q isso pode ter algum impacto direto nas vota\u00e7\u00f5esdependendo de como o bozo ultilizar o incidente pra se promover ele pode por ex associar o agressor dele com o pt e prejudicar os numeros do Haddad", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arindante/status/1037800550316818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcxmanuela,pearlclod"}
{"id": 1037800406364172289, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 82802617, "username": "rodrigopadua2", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Med\u00edocre esse presidente. Pelo amor de Deus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopadua2/status/1037800406364172289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037798606227554305, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 108930400, "username": "Laioenay", "tweet": "@Haddad_Fernando O assassino \u00e9 cria do seu partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laioenay/status/1037798606227554305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037798387419152384, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2764412235, "username": "pedrolv_", "tweet": "Mas entre ele e o Haddad eu prefiro ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrolv_/status/1037798387419152384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798104777535488, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "'Lastim\u00e1vel e absurdo', diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/lastimavel-e-absurdo-diz-haddad-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037798104777535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798013689913344, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3327639215, "username": "WBruno__", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Arma\u00e7\u00e3o ? Tem v\u00eddeos fotos vcs querem mais oq pra perceber que a pol\u00edtica nesse pa\u00eds precisa ser mudada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WBruno__/status/1037798013689913344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796997674229760, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4378714035, "username": "brasilsemgolpe", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilsemgolpe/status/1037796997674229760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796103243149312, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 215686337, "username": "Sildojr", "tweet": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea est\u00e1 \u00e9 comemorando seu demagogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sildojr/status/1037796103243149312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796097660538885, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 842104467004747776, "username": "Mariada88193679", "tweet": "@ptbrasil @Haddad_Fernando O Bolsonaro provou do veneno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariada88193679/status/1037796097660538885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037795941196214273, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 842104467004747776, "username": "Mariada88193679", "tweet": "@ptbrasil @Haddad_Fernando Lembremos que o presidente Lula tamb\u00e9m foi alvo de  atentado.Nada foi apurado!!!Provou do veneno, infelizmente!!!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariada88193679/status/1037795941196214273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037795903464202242, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "RT Haddad_Fernando: Repudio totalmente qualquer ato de viol\u00eancia e desejo pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037795903464202242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794772113678337, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 25813990, "username": "edilsongyn", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Meirelles, Boulos e Daciolo.\" #Bolsonaro #eleicoes2018 #piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#piada", "link": "https://twitter.com/edilsongyn/status/1037794772113678337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794444777582592, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 77109059, "username": "arthuromoraes", "tweet": "j\u00e1 pensou se o temer tivesse gravado um desse pro bonor\u00e1rio hoje mais cedo e terminasse desse mesmo jeito que terminou o do haddad? \"tome cuidado, tenha cuidado\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthuromoraes/status/1037794444777582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794290683064321, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Fernando Haddad se posiciona sobre o caso:  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037794290683064321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793412773281792, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 81223620, "username": "mona_rodrigues", "tweet": "@euclarice Se isso fosse com Haddad n\u00e3o seria fake n\u00e9, nos poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mona_rodrigues/status/1037793412773281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037793283316035584, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968211793284911105, "username": "Heberth15751211", "tweet": "@Haddad_Fernando Ata... Acreditamos ! Voc\u00eas s\u00e3o loucos e doentes por ideologias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heberth15751211/status/1037793283316035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792996366970880, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 264466436, "username": "betheolIg", "tweet": "tava entre ciro e haddad mas vi que haddad nao ganha do bolsonaro no segundo turno entao.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betheolIg/status/1037792996366970880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792905962946560, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes Vota ni mim pic.twitter.com/vzfp99LNlt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037792905962946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037791441383247877, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 332631558, "username": "MatheusMaynart1", "tweet": "A esquerdinha \"paz e amor\" com \u00f3dio em candidato que est\u00e1 na frente na luta da presid\u00eancia.  Queria ver se tivesse sido com Haddad, Manuela Davila, Boulos ou outro candidato esquerdopata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMaynart1/status/1037791441383247877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791238404145154, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52077019, "username": "alexandregrecco", "tweet": "Haddad solid\u00e1rio, diferente de uma pessoa:  https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-diz-que-tiros-partiram-dos-proprios-petistas,70002246879.amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026 https://twitter.com/folha/status/1037790092780339202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregrecco/status/1037791238404145154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790305125326850, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77485160, "username": "MaicoAndrade", "tweet": "\"Barriga do Bolsonaro agora tem 6 pontos e ultrapassa Haddad, \u00c1lvaro, Am\u00f4edo, Meirelles, Boulos e Daciolo\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaicoAndrade/status/1037790305125326850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790281108742145, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"N\u00f3s gostamos de progresso, de investimento. N\u00e3o queremos confus\u00e3o nas finan\u00e7as\", declarou @Haddad_Fernando #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037790281108742145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037790236544311297, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 807413703624769538, "username": "analopsss", "tweet": "@euclarice foda-se o haddad, caraaaaaaaaaaaaaaaaato come\u00e7ando a pistolar nessa rede socialPQP, VAMOS UNIR ESSA PORRA SE N\u00c3O VAMOS PERDER CARALHO, PQP", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analopsss/status/1037790236544311297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037790087994519552, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 42687675, "username": "santosscilla", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer mais grotesco do que nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosscilla/status/1037790087994519552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037789979194347522, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "@bolsimpson Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/JxomOoyRHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789979194347522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789654890815488, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Que \"poste\" lindo e iluminado, n\u00e3o, meninas?AO VIVO: \"Haddad \u00e9 entrevistado pelo Congresso em Foco\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-haddad-e-entrevistado-pelo-congresso-em-foco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037789654890815488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789505263153153, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/b08OYesgtH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789505263153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788554921832448, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Terceiro v\u00eddeo de Temer para o escolhido, preparado e indicado por Lula - Fenando Haddad.Ah, esse ficou bonitinho \"N\u00e3o diga isto, Haddad, n\u00e3o combina com voc\u00ea\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037788554921832448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788359723294720, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Temer n\u00e3o se comportou como um vice presidente. O m\u00ednimo que se espera \u00e9 lealdade ao titular\", disse Haddad #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037788359723294720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788203925889024, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 79873874, "username": "JPMarcal3", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario Ae seus assassinos, n\u00e3o foi dessa vez a hora de vcs ta chegando #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JPMarcal3/status/1037788203925889024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037787839231082497, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79873874, "username": "JPMarcal3", "tweet": "@Haddad_Fernando ae seus assassinos n foi dessa vez, a hora de vcs ta chegando #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JPMarcal3/status/1037787839231082497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037787769240801282, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 223585375, "username": "EderGonorant", "tweet": "Nem Haddad, nem Bolsonaro, nem Ciro, nem Amoedo e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EderGonorant/status/1037787769240801282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787690131968005, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 79873874, "username": "JPMarcal3", "tweet": "@congemfoco @Haddad_Fernando @LulaOficial ae seus assassinos n foi dessa vez, a hora de vcs ta chegando #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JPMarcal3/status/1037787690131968005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,congemfoco"}
{"id": 1037787603901267973, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2577825066, "username": "tedtoreti", "tweet": "@albertocalmeida @35T3V35 Vou votar no @cirogomes 12 .... O PT me decepcionou, est\u00e3o praticamente entregando a elei\u00e7\u00e3o para o Bolsonaro :/ @Haddad_Fernando n\u00e3o tem carisma algum, @esuplicy deveria ter sido o candidato do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tedtoreti/status/1037787603901267973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "35T3V35,albertocalmeida,cirogomes,Haddad_Fernando,esuplicy"}
{"id": 1037787240079024129, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"O campo da centro esquerda em geral zela mais pelas contas p\u00fablicas do que parece\", disse Haddad sobre economia http://bit.ly/2MPI5gN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037787240079024129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787172617834497, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1011764950208077824, "username": "dudbeltrao", "tweet": "O Temer VS Haddad e Alckmin parece uma briga de fandons de kpop, eu n\u00e3o sei se rio ou se choro dessa situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudbeltrao/status/1037787172617834497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786925300629506, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 78745325, "username": "marco19siqueira", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao Congresso em Foco e programa My News   https://www.facebook.com/Lula/videos/284547999027720/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco19siqueira/status/1037786925300629506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786324537946112, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Faria um transi\u00e7\u00e3o da interven\u00e7\u00e3o militar para a civil\", disse Haddad quando perguntando sobre a interven\u00e7\u00e3o no estado do Rio de Janeiro #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037786324537946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785570834038784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@Adilsoncapel Sim, \u00e9 melhor se basear em pesquisa do que em nada ou a achismo. Ali\u00e1s,  a \u00faltima pesquisa mostrou Haddad com \"apenas\" 6%, mas como vc mesmo disse, pesquisa \u00e9 apenas retrato do momento,  l\u00e1 no dia 07 de outubro vai t\u00e1 em primeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037785570834038784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel"}
{"id": 1037785068670992385, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 304138220, "username": "denisefarage", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai Ahahhaa vou rir at\u00e9 2030! Ele resolveu colocar as drs em dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisefarage/status/1037785068670992385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037785061465223169, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 81481946, "username": "Gabriel_Soares_", "tweet": "@g1 @nadanovonofront @orfaodotim An\u00e1lise bem profunda mesmo! Parece bem claro que o Ciro t\u00e1 levando muitos votos do Lula, mas acho que a partir do momento em que se oficializar o Haddad como candidato ele deve aumentar consideravelmente os n\u00fameros, e esses votos s\u00e3o os do Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Soares_/status/1037785061465223169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orfaodotim,nadanovonofront,g1"}
{"id": 1037785003873185793, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Temer nega ter cometido 'golpe' em cr\u00edticas a Fernando Haddad  http://bit.ly/2CrFyEH\u00a0 pic.twitter.com/sCjv1i3ks6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037785003873185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784901830041600, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 105247266, "username": "_RibeiroJo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer FOI GOLPE KIRIDA, GOLPISTAS N\u00c3O PASSAR\u00c3O! t\u00e1 pagando mic\u00e3o linda. HAHAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RibeiroJo/status/1037784901830041600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037784897551851523, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Petrobras j\u00e1 est\u00e1 sendo vendida aos peda\u00e7os, isso \u00e9 uma forma disfar\u00e7ada de privatiza\u00e7\u00e3o\", criticou Haddad.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037784897551851523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784505166249985, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17864730, "username": "glxxbxr", "tweet": "@_LAERTO o cara s\u00f3 ganha do bosta do haddad no segundo turno vei q man\u00e9 s\u00f3 perde morrendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glxxbxr/status/1037784505166249985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LAERTO"}
{"id": 1037784414992969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT @Haddad_Fernando lamentou o ocorrido com o @jairbolsonaro hoje. O candidato do PSL foi esfaqueado em Juiz de Fora, durante ato de campanha. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037784414992969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784275893071873, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69170142, "username": "Silva_AlexLima", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @danjustino Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva_AlexLima/status/1037784275893071873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danjustino,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037784191788883970, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 69170142, "username": "Silva_AlexLima", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Inrha o bicho t\u00e1 pegando. Qual foi o cap\u00edtulo mesmo sim?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silva_AlexLima/status/1037784191788883970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037783860816302080, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Para economia, @Haddad_Fernando defendeu uma \"reforma banc\u00e1ria\" que se estabele\u00e7a cr\u00e9dito barato para as pessoas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037783860816302080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037783800380575744, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 81652886, "username": "victoorrrr", "tweet": "Haddad h\u00e1 pouco sobre o risco da estrat\u00e9gia do PT: \"nada nos imporia mudar essa vis\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo eleitoral, o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira\u201d..... Mel DELZ, o PT n\u00e3o faz \"c\u00e1lculo eleitoral\" HAHAHHAHAHAH  esses caras t\u00e3o demais.  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/ao-vivo-haddad-diz-que-troca-de-lula-sera-anunciada-na-terca-e-admite-que-estrategia-e-arriscada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrrr/status/1037783800380575744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783629064298498, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 33011348, "username": "JAQUEGIROLDI", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer AhauHaUauaUhaHauAauHaUahuHuaUhaHauAhauHaUauaUhaHauAhauHaUahuHuaUhaHauAhauHaUauaUhaHauAhauHaUahu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAQUEGIROLDI/status/1037783629064298498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037783198900469760, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad: \"N\u00e3o podemos deixar que as institui\u00e7\u00f5es se deixem levar pela pol\u00edtica\". #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037783198900469760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782982927495168, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Haddad \u00e9 entrevistado pelo Congresso em Foco  pic.twitter.com/Yf8qSC7bvs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037782982927495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037782705352658946, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Aritm\u00e9tica simples: Ibope: vota\u00e7\u00e3o em Haddad atinge mesmo potencial da de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037782705352658946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037782563421597696, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad defendeu a inoc\u00eancia do ex-presidente Lula. \"Nosso foco \u00e9 afirma\u00e7\u00e3o que houve um erro. Isso \u00e9 comum no Judici\u00e1rio\", disse o candidato a vice do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037782563421597696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782133862027266, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54746290, "username": "marlonyuri", "tweet": "\"Ciro Gomes (PDT) cresceu tr\u00eas pontos e empatou com Marina Silva (REDE) em segundo lugar, ambos com 12%.\"\"Nas simula\u00e7\u00f5es de segundo turno, Bolsonaro \u00e9 derrotado em todos os cen\u00e1rios testados, com exce\u00e7\u00e3o no qual ele disputa com Haddad.\" https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonyuri/status/1037782133862027266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782085442957312, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2884555353, "username": "acarolfontess", "tweet": "@euclarice substitua mas o Haddad por mas a K\u00e1tia Abreu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acarolfontess/status/1037782085442957312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037782024956911618, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 32270995, "username": "mateuscbs", "tweet": "A fita do Haddad chegou! Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima, hein Temer! #temerpistola #Alckmin #bolsonaro pic.twitter.com/ceL9NbvZSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#temerpistola,#Alckmin,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mateuscbs/status/1037782024956911618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781613466267648, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad criticou o aumento no sal\u00e1rio do Judici\u00e1rio: \"Nessa situa\u00e7\u00e3o de crise fiscal n\u00e3o daria o aumento\".", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037781613466267648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781389905670144, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Temer faz v\u00eddeo com cr\u00edtica a Haddad e defesa da reforma trabalhista.  http://poder360.com.br/eleicoes/temer-faz-video-com-critica-a-haddad-e-defesa-da-reforma-trabalhista/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OGLwkfZ6Hn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037781389905670144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780975906967552, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39084936, "username": "rdrbrasil", "tweet": "@Haddad_Fernando N\u00e3o deixe barato @MichelTemer , nos 13 anos que comandaram o pa\u00eds n\u00e3o fizeram uma reforma sequer, vexame total, distribuiram migalhas, populistas !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdrbrasil/status/1037780975906967552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037780559974547458, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 714259029275631616, "username": "meucarotuitter", "tweet": "@principenobr Temer amea\u00e7as o Haddad. Haddad n\u00e3o deveria mais andar de avi\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meucarotuitter/status/1037780559974547458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "principenobr"}
{"id": 1037780404915318790, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@BlogdoNoblat Hoje tem Haddad na globo news.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037780404915318790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037779828836118528, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Em entrevista ao Congresso em Foco e ao @CanalMyNews, Haddad confirma que, caso o ex-presidente Lula n\u00e3o tenha sucesso em seus recursos, ele assumir\u00e1 a presid\u00eancia da chapa na ter\u00e7a. http://bit.ly/2QbrJxa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037779828836118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalMyNews"}
{"id": 1037779762092146688, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 841656691741609984, "username": "amolengation", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 serio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amolengation/status/1037779762092146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037779278744760320, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 865010934430842881, "username": "brunodeemouraa", "tweet": "PARTICIPANDO DE UMA PESQUISA PRESIDENCIAL HOJE-Qual o seu candidato a presid\u00eancia Sr. Bruno-Lula-Mas a candidat. dele foi barrada?-Haddad que \u00e9 quem lula indicar\u00e1.-Mas ele n\u00e3o esta na lista de candidatosELES EST\u00c3O OMITINDO OS VOTINHOS DO @Haddad_Fernando KKK42% 1\u00ba Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunodeemouraa/status/1037779278744760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778815911698432, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "Haddad ter\u00e1 \u00faltima conversa com Lula  https://www.oantagonista.com/?p=111336\u00a0", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037778815911698432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778801130975234, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "Minha cabe\u00e7a nesse momento: PT n\u00e3o se decide e n\u00e3o larga o osso, vou votar no Ciro q tem mais governabilidade mas o Ciro tem a Katia como vice e ela \u00e9 motosserra mas a Katia jogou uma ta\u00e7a na cara do Serra e quem d\u00e1 na cara de tucano \u00e9 meu bff mas o Haddad \u00e9 um anjo mas o Ciro tb", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037778801130975234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778462323482624, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "Ontem os jornais manchetaram o MP acionando o Haddad. Hoje foi a vez do Alckmin... #vaiveno https://twitter.com/JornalGGN/status/1037778293968318464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaiveno", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037778462323482624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777878727815168, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 142393874, "username": "aRgondim", "tweet": "Haddad na Globonews hoje (6) !!  https://www.facebook.com/alessandrargondim/posts/10205579642446613\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aRgondim/status/1037777878727815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777566202036224, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 986950074201706496, "username": "AnaTheMermaid", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer AAAH VAI TOMAR NO CU MEU ANJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaTheMermaid/status/1037777566202036224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037777276191076352, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2434170658, "username": "ViniciusAlen_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @GabrielRSanto19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusAlen_/status/1037777276191076352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,GabrielRSanto19"}
{"id": 1037777244733599744, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47782094, "username": "RodrigoRCLima", "tweet": "AO VIVO: Haddad \u00e9 entrevistado pelo Congresso em Foco  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-haddad-e-entrevistado-pelo-congresso-em-foco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoRCLima/status/1037777244733599744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777239063126018, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62733674, "username": "f_ryam", "tweet": "@Raphel hahahahahahaha ol\u00e1 haddad bem vindo a sua fita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_ryam/status/1037777239063126018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphel"}
{"id": 1037777221287661568, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1070017568, "username": "larissaa_sant", "tweet": "quando \u00e9 que a galera vai aceitar que o Haddad n\u00e3o tem chance de ganhar e que a gente tem que se unir pra votar em um candidato que tenha chances reais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissaa_sant/status/1037777221287661568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777203537293312, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Se Ciro Gomes chegar \u00e0 frente de Fernando Haddad, nessas elei\u00e7\u00f5es, vai acabar vingando Leonel Brizola por aquela derrota em 1989. Caberia ao PT, ent\u00e3o unir-se ao PDT como o ex-l\u00edder fizera com Lula, l\u00e1 atr\u00e1s, e admitir seu papel de coadjuvante da esquerda atual. Ser\u00e1 que o far\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037777203537293312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777179239739396, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 398179544, "username": "Jan_CGFilho", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Top presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jan_CGFilho/status/1037777179239739396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776590313275392, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2760561940, "username": "NevesSlr", "tweet": "@gih_pq @_tlet Ciro apoiando o Rollemberg e com K\u00e1tia Abreu de vice n\u00e3o d\u00e1! 1 semana pro Haddad j\u00e1 t\u00e1 como potencial de 2\u00b0 turno, com toda certeza!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesSlr/status/1037776590313275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_tlet,gih_pq"}
{"id": 1037776480074379264, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "@fabiolljunior Ah, sim. De fato. Sobre as propostas, como o PT n\u00e3o est\u00e1 participando de debates e entrevistas, fica dif\u00edcil saber. Mas hoje tem o Haddad na Globo News nas sabatinas com os vices. Vamos ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037776480074379264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiolljunior"}
{"id": 1037776377821446144, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Por bem ou por mal, quem t\u00e1 no Congresso Nacional foi eleito\", disse Fernando Haddad, ao ser questionado sobre alian\u00e7as no parlamento.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037776377821446144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776344581632000, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 344402914, "username": "DiogoSBaleeiro", "tweet": "Agora para o Haddad.O homi n\u00e3o t\u00e1 levando desaforo n\u00e3o ein kkkkkk  pic.twitter.com/dOLFd6pWZj", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoSBaleeiro/status/1037776344581632000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776220723859456, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  pic.twitter.com/Kn8Ce8rby6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037776220723859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037776157918355456, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVAGE?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037776157918355456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775654190755841, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 243547341, "username": "laurosergio01", "tweet": "@Haddad_Fernando @terezaneuman1 o tal zava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurosergio01/status/1037775654190755841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terezaneuman1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775354746863616, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 125207085, "username": "RicardoMValle", "tweet": "Veja o que aconteceu em 16:12 durante a transmiss\u00e3o de @ptbrasil. #AOVIVO | Entrevista de @Haddad_Fernando, candida\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmFrUDE2NzkwNzR8MXlOeGFYT05SYVhKah0c7k1kpVJ5rMSzX8qYRr3pqDJgB4sqSmE3PllJgx4O?t=16m12s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/RicardoMValle/status/1037775354746863616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775216791961600, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1019075954453438464, "username": "Unoriginal2d", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer temer mandando a real \ud83d\udd25\ud83d\udc4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Unoriginal2d/status/1037775216791961600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775196462174208, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "PT insere legenda \u2018apoia Haddad vice\u2019 durante fala de Lula na TV  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMY4No?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037775196462174208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775080271634433, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"A crise que enfrentamos \u00e9 porque a oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o respeitou o resultado das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es\", justificou Haddad #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037775080271634433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774892056363013, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Questionado sobre a pol\u00edtica econ\u00f4micas dos governos do PT, @Haddad_Fernando declarou que \"tivemos at\u00e9 2012 um comportamento fiscal que eu considero exemplar\".", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037774892056363013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037774776268468225, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2553324853, "username": "RochaAdma", "tweet": "Ibope: vota\u00e7\u00e3o em Haddad atinge mesmo potencial da de Lula. Por Fernando Brito  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ibope-votacao-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-da-de-lula-por-fernando-brito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaAdma/status/1037774776268468225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774500748832769, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49172269, "username": "lexsantos999", "tweet": "@pepsiquente No perfil oficial dele tem. Mas acho que foram v\u00eddeos s\u00f3 para o Haddad e para o Alkmin@MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexsantos999/status/1037774500748832769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pepsiquente,MichelTemer"}
{"id": 1037774419660300293, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O PT utilizou-se de v\u00e1rios subterf\u00fagios para manter-se hegem\u00f4nico na esquerda brasileira: rifou 2 governadores, aliou-se a um partido radical, brincou com as institui\u00e7\u00f5es, etc. No meu ponto de vista, uma ida de Ciro ao segundo turno, em detrimento de Haddad, seria uma boa li\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037774419660300293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774342208319488, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Posso assegurar que sabemos organizar as contas\", declarou Haddad, que citou exemplos de quando foi prefeito de S\u00e3o Paulo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037774342208319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774165179293696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad comenta os resultados da economia durante os governos do PT. \"O campo da centro esquerda em geral zela mais pelas contas p\u00fablicas do que parece\", disse. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037774165179293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773936686231552, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61250931, "username": "gersonben", "tweet": "Vejam se h\u00e1 alguma seriedade na divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa IBOPE ontem pela @RedeGlobo O que se omitiu e \u00e9, no m\u00ednimo, no m\u00ednimo, not\u00edcia \u00e9 que a pesquisa depois do cen\u00e1rio para quem voc\u00ea vota, perguntou da transfer\u00eancia Lula/Haddad que deu 37%.  https://twitter.com/tijolaco/status/1037756185326366720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonben/status/1037773936686231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037773697657040896, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "AO VIVO: Haddad \u00e9 entrevistado pelo Congresso em Foco  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-haddad-e-entrevistado-pelo-congresso-em-foco/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037773697657040896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037773497530048512, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 950742222, "username": "lmos00", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer golpista sim \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmos00/status/1037773497530048512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773252180013058, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37122131, "username": "paulopaim", "tweet": "Fale a verdade voc\u00ea @MichelTemer #Temer A  #ReformaTrabalhista permite q mulheres gr\u00e1vidas e q estejam amamentando trabalhem em locais insalubres. Isso fere diretamente a Constitui\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 modernidade? Ou \u00e9 trabalho escravo? @Haddad_Fernando @MiguelSRossetto @BigaPereira2018", "replies": 3, "retweets": 36, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "#Temer,#ReformaTrabalhista", "link": "https://twitter.com/paulopaim/status/1037773252180013058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,MiguelSRossetto,BigaPereira2018"}
{"id": 1037773074098270208, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037773074098270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772667280084994, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Bomba! Temer a Haddad: voc\u00ea e eu n\u00e3o somos l\u00e1 t\u00e3o diferentes assim\u2026  https://duploexpresso.com/?p=98324\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037772667280084994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772644198875142, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 885125636947406848, "username": "darcio_brazil", "tweet": "@VEJA Esse Haddad, n\u00e3o serviu nem pra prefeito e ainda quer ser Presidente. O poste, o pau mandado quer prosseguir com a destrui\u00e7\u00e3o que o pt fez com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darcio_brazil/status/1037772644198875142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037772589454819330, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"As pessoas tem uma lembran\u00e7a muito recente do que foram os 12 anos de PT, e essa lembran\u00e7a faz com que as pessoas pensem que \u00e9 poss\u00edvel ter um outro projeto diferente do que est\u00e1 a\u00ed\", disse @Haddad_Fernando #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037772589454819330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037772296021270529, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Em caso de indeferimento [dos recursos], vamos nos reunir e provavelmente anunciar na ter\u00e7a\", respondeu Haddad quando questionado quando ele vai assumir a cabe\u00e7a da chapa no lugar do ex-presidente, que encontra-se preso em Curitiba.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037772296021270529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771997072293888, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO | Entrevista de Haddad_Fernando, candidato a vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo\", para o\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmFqzjE4MzA4MTN8MXlOeGFYT05SYVhKaifhGgRcaXBOisVEMP7DWGCNfS_Khd8WKH5aeY8VNpV7\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037771997072293888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771936699482113, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT, Fernando Haddad, disse que o partido entrou com duas liminares para que Lula possa ser candidato. \"Os recursos tem como base o entendimento das Na\u00e7\u00f5es Unidas\", disse.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037771936699482113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771677952892928, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1128240762, "username": "CreomarDeSouza", "tweet": "Fue un gran placer compartir mis impresiones de Haddad con @marcelofalak en la @Letra_P . https://www.letrap.com.ar/nota/2018-9-6-15-2-0-quien-es-fernando-haddad-el-elegido-de-lula-para-gobernar-brasil\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CreomarDeSouza/status/1037771677952892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelofalak,Letra_P"}
{"id": 1037771657891508224, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1271999286, "username": "patricksilva810", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer #ficatemer XD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficatemer", "link": "https://twitter.com/patricksilva810/status/1037771657891508224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771589453074432, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 134834618, "username": "luizfrombrazil", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @PeterMr @Beta205658797 @gremillys @tonibh Fala Tino!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfrombrazil/status/1037771589453074432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonibh,gremillys,Beta205658797,PeterMr,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771503369117696, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Come\u00e7ou! Acompanhe agora a entrevista com @Haddad_Fernando #EncontroComPresidenci\u00e1veis http://bit.ly/2NUjsfx\u00a0", "replies": 11, "retweets": 38, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037771503369117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771498877071360, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 314986804, "username": "FabioOlliveira", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @NivaldoBand veinho est\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioOlliveira/status/1037771498877071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,NivaldoBand"}
{"id": 1037771161508216833, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 32518098, "username": "dias_eduardo", "tweet": "Esse Haddad!  https://twitter.com/Trolha_de_SP/status/1037331988561244160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_eduardo/status/1037771161508216833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771146421305345, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 10232482, "username": "brunoboghossian", "tweet": "@veramagalhaes @Joasdossantos Caro, escrevi sobre esse assunto h\u00e1 10 dias, quando Haddad virou r\u00e9u no caso das ciclovias. A coluna de hoje cita Bolsonaro e cita o pr\u00f3prio Haddad, como voc\u00ea pode ler. J\u00e1 escrevi outras colunas sobre a celeridade no caso Lula. Voc\u00ea ver\u00e1 que tenho seguran\u00e7a das minhas opini\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoboghossian/status/1037771146421305345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joasdossantos,veramagalhaes"}
{"id": 1037771135390179328, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO | Entrevista de @Haddad_Fernando, candidato a vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo\", para o\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmFqzjE4MzA4MTN8MXlOeGFYT05SYVhKaifhGgRcaXBOisVEMP7DWGCNfS_Khd8WKH5aeY8VNpV7\u00a0\u2026", "replies": 12, "retweets": 39, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037771135390179328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771068969312257, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 10232482, "username": "brunoboghossian", "tweet": "@veramagalhaes @diegofontes25 Caro, escrevi sobre esse assunto h\u00e1 10 dias, quando Haddad virou r\u00e9u no caso das ciclovias. A coluna de hoje cita Bolsonaro e cita o pr\u00f3prio Haddad, como voc\u00ea pode ler. J\u00e1 escrevi outras colunas sobre a celeridade no caso Lula. Voc\u00ea ver\u00e1 que tenho seguran\u00e7a das minhas opini\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoboghossian/status/1037771068969312257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegofontes25,veramagalhaes"}
{"id": 1037770827054366720, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 249665371, "username": "socorrodachi", "tweet": "Maior respeito do mundo p causa ind\u00edgena e p povo Ashaninka! E s\u00f3 o @LulaOficial pode barrar o retrocesso dos direitos ind\u00edgenas imposto pelos golpistas! Por isso, @LulaOficial , @Haddad_Fernando, @MarcusAlexan13 e @franciscopiyako ! https://twitter.com/franciscopiyako/status/1037514998791200768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socorrodachi/status/1037770827054366720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,MarcusAlexan13,franciscopiyako"}
{"id": 1037770767893770241, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15808945, "username": "hackbarth", "tweet": "Os videos do Temer:Para Alckimin: Tu sou eu, cara. Teus amiguinhos s\u00e3o meus amiga\u00e7os!Para Haddad: N\u00c3O SOU GOLPISTA! (\u00e9 golpista) N\u00e3o acabei com a CLT! (acabou com a CLT).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hackbarth/status/1037770767893770241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770637442539522, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 711331252448706560, "username": "TomPPereira", "tweet": "Michel Temer fez v\u00eddeo pro Alckmin e agora pro Haddad. se sair um terceiro v\u00eddeo vai pedir alguma m\u00fasica do Ghost no Fant\u00e1stico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TomPPereira/status/1037770637442539522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770286525906944, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 282140844, "username": "eduardoJotaBe", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA pic.twitter.com/aqHwTc57Td", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoJotaBe/status/1037770286525906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037770258352754688, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Ao vivo: acompanhe a entrevista com Fernando Haddad no #EncontroComPresidenci\u00e1veis https://www.pscp.tv/w/bmFp_TF4bmpyWG5xd3hlUVl8MU1ueG5aTk5scVh4T6G1bLwpnRyfieUjy_JmwtSghEypqmV0gxVpVOjUpwNO\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037770258352754688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770155403751424, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@SilmaraArajo7 @geraldoalckmin MP denuncia Haddad pela 3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Esses s\u00e3o os candidatos q v\u00e3o derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA! Esses \u00e9 que v\u00e3o mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO!  @PastorMalafaia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1037770155403751424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,SilmaraArajo7,PastorMalafaia"}
{"id": 1037769961534566400, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "MP denuncia Haddad pela 3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Esses s\u00e3o os candidatos q v\u00e3o derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA! Esses \u00e9 que v\u00e3o mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1037769961534566400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769857708765184, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Ibope: aumenta o potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad  pic.twitter.com/KqPTnui3ta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769857708765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769823353221121, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "N\u00e3o sei se \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio assim, mas...N\u00e3o importa de quem voc\u00ea seja eleitor, do @LulaOficial/@Haddad_Fernando, do @cirogomes, @GuilhermeBoulos ou Marina. Vote nos Senadores e Deputados das coliga\u00e7\u00f5es e partidos do seu candidato ao Executivo, sen\u00e3o n\u00e3o adianta nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037769823353221121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037769690687385607, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Bolsonaro lidera o levantamento, com 22%. Num segundo turno, empata com Haddad e perde de Marina, Ciro e Alckmin. TSE afirma que n\u00e3o vai se manifestar sobre incluir Lula nos question\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769690687385607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769448617377792, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FxpcRS8_c.twitter\u00a0\u2026ohhh yeaahh....", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037769448617377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768763851108352, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 892555062823858176, "username": "xcrfcb", "tweet": "@MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu t\u00f4 amando, ansiosa pelo v\u00eddeo de resposta @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcrfcb/status/1037768763851108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768733245231106, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Michel Temer agora parte para cima de Fernando @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037768733245231106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768701557305344, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@VEJA Haddad \u00e9 aquele que n\u00e3o sabe diferenciar CASSAR de CA\u00c7AR?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037768701557305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037768326838145024, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 879902014301491201, "username": "EuG1o", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @igorrealequatro  pic.twitter.com/SiiAS9If6y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuG1o/status/1037768326838145024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorrealequatro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768219891773441, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "Haddad pequenininho  https://www.oantagonista.com/?p=111316\u00a0", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037768219891773441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768216972599296, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer direciona ataques a Haddad e defende reforma trabalhista; veja todos  https://goo.gl/1Ug4Ng\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037768216972599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768075301539840, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 73532562, "username": "rogeriosobreira", "tweet": "Haddad, welcome to your tape.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriosobreira/status/1037768075301539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767836540776449, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Haddad Presidente ou Lula Presidente...Lula Presidente ou Haddad Presidente...vamos encomendar uma pesquisa de qualidade com uma empresa confi\u00e1vel, pode at\u00e9 ser de fora do Brasil... faremos uma Vacona....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1037767836540776449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767525961003008, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2767821813, "username": "3455de10cd344c6", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial A mentira petista continua a mesma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3455de10cd344c6/status/1037767525961003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765121404227584, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037765121404227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037764917154197505, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 306945842, "username": "spookyscullly", "tweet": "ele falando haddad a cada 5 segundos, parece o capit\u00e3o holt quando a rosa foi presa kdkdidkxjd  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spookyscullly/status/1037764917154197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764495152742402, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 48423246, "username": "ArthurRotta", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer oh presidente, n\u00e3o te faz de salame! Olha aquela parte da CF/1988 que diz que impeachment s\u00f3 cabe quando houver crime de responsabilidade, Pedalada fiscal o senhor tamb\u00e9m fez, ou acha que a gente esqueceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurRotta/status/1037764495152742402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764185373986818, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 75651296, "username": "annomailly", "tweet": "E eu que sonhei que tava pegando o Haddad? 6 de setembro ainda, sabe. Imagina em outubro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annomailly/status/1037764185373986818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763998878298112, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56433790, "username": "Shialvares", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shialvares/status/1037763998878298112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763986635333633, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5Fso5bo4gM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037763986635333633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763797195411456, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 978301024074072065, "username": "Pauloeherica09", "tweet": "Todos candidatos est\u00e3o pautando suas campanhas em tentar desconstruir Bolsonaro, mas faz muito sentido, principalmente Alckmin e Haddad os dois est\u00e3o sem foro privilegiado e v\u00e3o continuar, eles sabem q est\u00e3o mais pr\u00f3ximos da cadeia do q da cadeira da presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloeherica09/status/1037763797195411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763441631657984, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Daqui a pouco, \u00e0s 15h30, o candidato a vice-presidente na chapa do PT, @Haddad_Fernando, ser\u00e1 entrevistado pelo Congresso em Foco e pelo @CanalMyNews  Acompanhe ao vivo! pic.twitter.com/2WdD6Wcq3f", "replies": 9, "retweets": 13, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037763441631657984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,CanalMyNews"}
{"id": 1037763425382879233, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 36669573, "username": "victorflavio", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer E ae? Vai rolar do @cirogomes  e do @jairbolsonaro?? N\u00e3o deixe a treta morrer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorflavio/status/1037763425382879233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037762984611905536, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 157522340, "username": "EdcarlaGuerra", "tweet": "@RainhaAnsiedade @Keshi @PlanetasDiarios P\u00f4, ent\u00e3o nem adianta votar no Haddad?? Que medo dos rumos q o pa\u00eds t\u00e1 tomando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdcarlaGuerra/status/1037762984611905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlanetasDiarios,Keshi,RainhaAnsiedade"}
{"id": 1037762160070483975, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 10130442, "username": "luboba", "tweet": "@Haddad_Fernando tem nem gra\u00e7a. os outros funcionaram @MichelTemer, esse bateu na trave", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luboba/status/1037762160070483975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037762072409501697, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 933388968254722054, "username": "BlogNetoGaia1", "tweet": "Politica: Globo escondeu dado mais importante da pesquisa Ibope: com apoio de Lula, Haddad pode ganhar no primeiro\u00a0turno.  https://netogaia.com.br/politica-globo-escondeu-dado-mais-importante-da-pesquisa-ibope-com-apoio-de-lula-haddad-pode-ganhar-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogNetoGaia1/status/1037762072409501697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761897217515520, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 106907006, "username": "aureliorvsousa", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/TaeKuxSZue0?aLULA\u00a0\u2026 FORA DAS PESQUISAS | Haddad e Gleisi brigam no PT e S\u00f4nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureliorvsousa/status/1037761897217515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761880427823104, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'caso de masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037761880427823104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761763796836352, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Nosso Presidento kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037761763796836352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037761472145833984, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53580961, "username": "Leilanecosta", "tweet": "Aiii minha nossa Ciro arrasou!!! S\u00f3 n\u00e3o voto nele por que meu voto \u00e9 do Lula Haddad  https://twitter.com/jairfs/status/1037087395290722304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leilanecosta/status/1037761472145833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761211511779329, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 942176977, "username": "LuigiLouco1914", "tweet": "O @Haddad_Fernando ganhou um puta material de campanha; V\u00eddeo do Temer falando mal dele  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuigiLouco1914/status/1037761211511779329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037761211285340160, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2682130682, "username": "stopitmary", "tweet": "\"Haddad, bem vindo \u00e0 sua fita\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stopitmary/status/1037761211285340160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761103269429248, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 255744901, "username": "victovargas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 issae!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victovargas/status/1037761103269429248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760969919930368, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "Fica muito mais esclarecido a jogada do Temer nessas duas pancadas em Alckmin e em Haddad. Usa sua rejei\u00e7\u00e3o para favorecer PSDB e o PT, pois sabem que essa polariza\u00e7\u00e3o \u00e9 que os sustenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037760969919930368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760924336181248, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "\"Diz-se l\u00e1 que  se pergunta aos eleitores se, com Lula declarando apoio ao ex-prefeito de S\u00e3o Paulo, \u201celes com certeza votariam, poderiam votar ou n\u00e3o votariam de jeito nenhum em Haddad\u201d. http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037760924336181248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760891763212289, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 635924276, "username": "sueleide62", "tweet": "@Haddad_Fernando @RodP13 @ivan Comeu esterco... sendo gentil...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueleide62/status/1037760891763212289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivan,RodP13,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760616348504064, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "\"O mesmo dado \u201cescondidinho\u201d do Ibope informa que 60% dos eleitores que declaram voto em Ciro e metade dos que o fazem a Marina Silva, se informados de que Lula ap\u00f3ia Haddad migrariam para ele.\" http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037760616348504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760581766467584, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@BlogDoPim Um moribundo presidente no auge de um fim melanc\u00f3lico, resolve falar umas verdades. Acho que a Marcela Temer mandou ele tomar um Viagra e descarregar tudo no Alckmin e no Haddad \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037760581766467584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037760477898702848, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Que tipo de poste \u00e9 esse a\u00ed???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037760477898702848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760128735502336, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711674358, "username": "jprochax", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Compartilha esse, @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprochax/status/1037760128735502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1037759994144456704, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723391128809009152, "username": "ShowtimeSolo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer AHHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowtimeSolo/status/1037759994144456704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759339396849665, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 635924276, "username": "sueleide62", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Cala boca, seu pilantra, t\u00e1 doido e? Tem vergonha na cara n\u00e3o? Falar dessa infame reforma, e dizer que foi pro bem da na\u00e7\u00e3o? Voc\u00ea \u00e9 sim GOLPISTA E ESCROTO, votei na Dilma, no projeto dela, e n\u00e3o no seu.. vampiro.... falso, falso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueleide62/status/1037759339396849665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759312322600960, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@fernandatanaka_ Bolsonaro perde no 2\u00ba turno para Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.N\u00e3o atacam Bolsonaro porque todo mundo sonha em ir para o segundo turno com ele, \u00e9 o candidato mais f\u00e1cil a ser abatido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037759312322600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037759301987778561, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Haddad_Fernando @Zaga_Silos @MichelTemer Mas o recado para o @geraldoalckmin  foi mais destrutivo...fulminou o que restava de alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037759301987778561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Zaga_Silos,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758792581214209, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 151104949, "username": "Leobriitus17", "tweet": "@SchuldinerSieg E do @Haddad_Fernando tbem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobriitus17/status/1037758792581214209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758650281078784, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@filgmartin Passando pra lembrar que Bolsonaro perde no 2\u00ba turno pra Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037758650281078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037758387138768897, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1490823210, "username": "rafhael490", "tweet": "@ManuelaDavila e @Haddad_Fernando comentem a\u00ed sobre o Temer. Ele marcou o Haddad em uma publica\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafhael490/status/1037758387138768897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758057181335552, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Rapaz agora temos um Presidente, ta vendo como as coisas melhoram quando vcs falam a verdade?Qualquer um pode ser bom basta n\u00e3o mentir ou omitir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037758057181335552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757259873431554, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54151171, "username": "MaxwelDouglas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @BrunoRa22756453 Lacrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwelDouglas/status/1037757259873431554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoRa22756453,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756755785273345, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "V\u00eddeo de Temer para Haddad: \u201cFale a verdade\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111304\u00a0", "replies": 6, "retweets": 20, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037756755785273345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756635110957059, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 888190702143897600, "username": "alinaribeiroo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer quando sai o ep do ciro????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinaribeiroo/status/1037756635110957059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756587513917443, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 254711667, "username": "davitimista", "tweet": "@ledamesq Tbm n\u00e3o tenho 100% de confian\u00e7a nele mas ex: em 2016 o Haddad recebeu na Ciudad del Mexico o pr\u00eamio o Mayors Challengen pelo q ele fez em SPe tenho confian\u00e7a na vice(ManuConfio um pouco mais no Ciro mas n\u00e3o confio nem 1% na vice(K\u00e1tiaent esperar pra ir em quer derrota o bozo  pic.twitter.com/m2nZKXEUSH", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davitimista/status/1037756587513917443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ledamesq"}
{"id": 1037756516802220033, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97547220, "username": "zuil20", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad apanhando ate do Temer.kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuil20/status/1037756516802220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756494211624960, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 45980233, "username": "flavia_badaro", "tweet": "@blogdosakamoto Kkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02! @Haddad_Fernando leia a Constitui\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_badaro/status/1037756494211624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756278418882561, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1315143876, "username": "lucamarl", "tweet": "No v\u00eddeo direcionado ao Haddad, Temer finaliza com a seguinte frase \"Toma cuidado Haddad. Tenha cuidado.\" dando uma pitada cl\u00e1ssica no melhor estilo \"\u00c0 Meia-Noite Levarei Sua Alma\" (1964), filme de Jos\u00e9 Mojica Marins vulgo Z\u00e9 do Caix\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucamarl/status/1037756278418882561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756242989654018, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 521796135, "username": "elenildecosta", "tweet": "@marcoscostazen @SchuldinerSieg Ele acabou de fazer o v\u00eddeo para o Haddad \ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenildecosta/status/1037756242989654018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,marcoscostazen"}
{"id": 1037756071300001792, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 804130982399983625, "username": "Williancsjunior", "tweet": "esse Temer ta loc\u00e3o par\u00e7a. TOME CUIDADO HADDAD, TOME CUIDADO!1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Williancsjunior/status/1037756071300001792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755611725918208, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 26439343, "username": "paumzito", "tweet": "Oi, Haddad. Tome cuidado.  pic.twitter.com/1y5edmEExV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paumzito/status/1037755611725918208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755611155509248, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80144844, "username": "cicerolps", "tweet": "Com o andar da carruagem minha opini\u00e3o sobre pleito presidencial \u00e9 que minha primeira escolha \u00e9 Boulos, mas Ciro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim.Deixo de cogitar Haddad pq j\u00e1 ficou bastante claro pela estrat\u00e9gia do PT que \u00e9 s\u00f3 poder pelo poder, est\u00e3o se lixando pra confus\u00e3o gerada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerolps/status/1037755611155509248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755434705346561, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 188053783, "username": "joaomiguelbdb", "tweet": "@ZeDuduCruz pois \u00e9, faz sentido. o temer agora mandou v\u00eddeo pro haddad tamb\u00e9m. que loucura, bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomiguelbdb/status/1037755434705346561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZeDuduCruz"}
{"id": 1037755417240264704, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 292520054, "username": "CarlosAraujo68", "tweet": "Lula n\u00e3o pode ser candidato? N\u00e3o importa, pois ele indica o seu vencedor, Haddad, Manuela, qualquer um que queira.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68/status/1037755417240264704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755318091096064, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@zehdeabreu @vovomaluquinha @desbocadaDeBar @Tatibertini @RomaoHugo @Nilson_Remista @alex_lana Ciro fala s\u00f3 besteiragem com dados falsos, por\u00e9m fala bem ent\u00e3o engana mts trouxas, Haddad eleito pior prefeito do Brasil. Ta bem de \u201ctanto faz hein\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037755318091096064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,Nilson_Remista,RomaoHugo,Tatibertini,desbocadaDeBar,vovomaluquinha,zehdeabreu"}
{"id": 1037755309694050304, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 521796135, "username": "elenildecosta", "tweet": "@Haddad_Fernando @castelabranca Estou amando esses v\u00eddeos do Temer \ud83d\ude02\ud83d\ude02. Est\u00e1 virando meme", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenildecosta/status/1037755309694050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castelabranca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755293101432833, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 184967884, "username": "ligiceciliaa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Williancsjunior ele vai falar sobre todos kkkkkk parece aquele quadros de arquivo confidencial do Faust\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiceciliaa/status/1037755293101432833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Williancsjunior,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755134976159747, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 44987020, "username": "FR_BSB", "tweet": "1 Youtuber no Planalto => 3 v\u00eddeos postados desde ontem => Temer faz v\u00eddeo com cr\u00edtica a Haddad e defesa da reforma trabalhista  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-faz-video-com-critica-a-haddad-e-defesa-da-reforma-trabalhista/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FR_BSB/status/1037755134976159747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037755119612375041, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@soghetti U\u00e9? Haddad n\u00e3o perdeu na periferia de SP para o D\u00f3ria?? Mesmo sendo prefeito?!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037755119612375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soghetti"}
{"id": 1037755018760339459, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51816396, "username": "Padriana32", "tweet": "N\u00e3o estou perseguindo Haddad (sem prova nenhuma) somente 4 anos depois do fatos supostamente ocorridos s\u00f3 porque ele tem grandes chances de ser eleito no lugar de Lula. Ass: Minist\u00e9rio P\u00fablico de SP\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padriana32/status/1037755018760339459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754978822225921, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 804130982399983625, "username": "Williancsjunior", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @ligiceciliaa \u00f3 o pau quebraaaaaaaando kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Williancsjunior/status/1037754978822225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,ligiceciliaa"}
{"id": 1037754815319863302, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "Pro PT o importante \u00e9 estar no poder, se for o Lula, melhor, mas pode ser o Haddad tamb\u00e9m. Tipo uma coca e pepsi.Agora pro @GuilhermeBoulos, @MarinaSilva e @cirogomes o importante \u00e9 o Brasil progredir e n\u00e3o retroceder como seria nas m\u00e3os do Bozonaru.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037754815319863302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037754793345916929, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 39089390, "username": "thiagoles", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer Youtuber! Gostamos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoles/status/1037754793345916929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754722197954562, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Temer resolveu sair do ex\u00edlio de fim de governo para criticar aliados e oposi\u00e7\u00e3o. Primeiro foi Alckmin, agora direciona artilharia a Fernando Haddad. Ao criticar Alckmin, Temer refor\u00e7a a afinidade do Centr\u00e3o, que antes estava com o emedebista, mas hoje \u00e9 base aliada do tucano", "replies": 5, "retweets": 17, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037754722197954562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754341858402309, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 87749808, "username": "daurneken", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Gente hahahahahahahahahahhahahahahahahahahahahhahahahahahahahahahahhahahahahahhahahahahahahahahahahahahha ai michel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daurneken/status/1037754341858402309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754315514028034, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 921198179059666946, "username": "contrassexual", "tweet": "s\u00f3 que se essa galera continuar for\u00e7ando Haddad...................", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contrassexual/status/1037754315514028034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754305263091712, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "@Marlene_Senna @Tatibertini E n\u00f3s, quando \u00e9 que v\u00e3o nos prender - n\u00f3s, os eleitores de Lula-Haddad-Manu?Porque tentando nos manipular para desistir, j\u00e1 est\u00e3o, e faz \u00e9 tempo. kkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037754305263091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,Marlene_Senna"}
{"id": 1037754054607347712, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 885235889508687873, "username": "Francis73115875", "tweet": "@mdenser Haddad \u00e9 kkkkkkkkkkkk q piada kkkkk  pic.twitter.com/bMFtnYuJta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis73115875/status/1037754054607347712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1037753792610136066, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 275840793, "username": "tonmarques_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Senta a porra nos colega mesmo, vampirao. Tudo farinha do mesmo saco, Est\u00e3o lado a lado e agora querem tirar o deles da reta e colocar nas costas sua, N\u00c3O ACEITA MESMO N\u00c3O. #SomosTodosPorqueira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosPorqueira", "link": "https://twitter.com/tonmarques_/status/1037753792610136066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753494525157377, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 936022242546405376, "username": "nympreta", "tweet": "Tentei ver o v\u00eddeo de temer do haddad, mas fiquei com vergonha alheia quando ele pediu pro haddad ler a constitui\u00e7\u00e3o e parar de chama-lo de golpista. \u00d4 bicha sonsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nympreta/status/1037753494525157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753372995149824, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 213813445, "username": "Erikaeiefd", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista golpista golpista , v\u00ea se morre pra dar emprego pro coveiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erikaeiefd/status/1037753372995149824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753213896876033, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 115481116, "username": "ntlportinari", "tweet": "errata: a pr\u00f3xima fita \u00e9 para @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/XibpR3al5x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntlportinari/status/1037753213896876033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752993381330944, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao A tamancada \ud83d\udc61 \ud83d\udc61agora foi no poste, Haddad. Come\u00e7ou a falar tarde demais .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037752993381330944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037752904130674688, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984481025450528768, "username": "arturpimentel", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @netozias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturpimentel/status/1037752904130674688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,netozias"}
{"id": 1037752798094475264, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037752798094475264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752771980800003, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 985243341368582144, "username": "BarbozaSilvane", "tweet": "@edgarkhouri N\u00e3o pode falar \" vamos trazer o Brasil de LULA de volta \" ??? #LulaLivre #Haddad\u00c9Lula13  # Haddad presidente \u2764\u2764\u2764\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/BarbozaSilvane/status/1037752771980800003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edgarkhouri"}
{"id": 1037752486474461184, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "Ah n\u00e3o velho, o v\u00eddeo do Temer pro Haddad \u00e9 muito ruim. N\u00e3o tem nenhum efeito pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037752486474461184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752464588632065, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Sai fora ladr\u00f5es, j\u00e1 n\u00e3o roubou o bastante n\u00e9 bandido. Apodre\u00e7a na cadeia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037752464588632065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752325971083264, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 225099901, "username": "VSalviano", "tweet": "Fale a verdade @Haddad_Fernando !!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VSalviano/status/1037752325971083264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752325656469505, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Temer anda nervoso, n\u00e3o est\u00e1 poupando ningu\u00e9m: v\u00eddeo do #Temer para o #Haddad https://www.youtube.com/watch?v=zNBs9ul_P3Y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Haddad", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037752325656469505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752200775254023, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 139563172, "username": "frc36", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer H\u00c1!H\u00c1!H\u00c1! o mordomo de filme de terror j\u00e1 esfregou a piroca na cara do ladr\u00e3o de merenda e agora na do capanga do bandido 9 dedos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frc36/status/1037752200775254023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752151748108289, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1030141779314712577, "username": "danfduarte", "tweet": "Toma, @Haddad_Fernando !! kkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danfduarte/status/1037752151748108289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751864580702208, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 35623752, "username": "jlimberger", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlimberger/status/1037751864580702208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751270512185344, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 125784217, "username": "hardsmoking", "tweet": "GALERA, NO 2\u00ba TURNO, O BOLSONARO PERDESEJA PRO CIRO, MARINA OU HADDADENT\u00c3O VOC\u00caS JA SABEM EM QUEM VOTAR NO 2\u00ba TURNOSEJA QUEM FOR, MAS QUE SEJA PRA DERRUBAR O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hardsmoking/status/1037751270512185344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751074990563328, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Se vcs trocarem o Haddad pelo Ciro v\u00e3o quebrar a cara de um jeito... e eu estarei aqui twittando \"eu avisei\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1037751074990563328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751001913204736, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Aguardo os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos. Interessante ver os amiguinhos de sempre se matando. Bateu nos tucanos, nos petistas... Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1037751001913204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750898687193089, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "V\u00eddeo de Temer para Haddad: \u201cFale a verdade\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111304\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037750898687193089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750875400400897, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 209310408, "username": "marleycleite", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Fica vermelha cara sem vergonha!!!  Reforma Trabalhista que gerou postos de trabalho e carteirzs assinadas?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marleycleite/status/1037750875400400897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750597850722306, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 254711667, "username": "davitimista", "tweet": "lembrando que a partir do dia 11 haddad assume a chapa. ele ainda n\u00e3o eh muito conhecido na grande massa, s\u00f3 vamos conseguir ver realmente as inten\u00e7\u00f5es de voto nele quando ele come\u00e7ar aparecer como candidato a presidente e n\u00e3o vice.ele ainda vai participar da sabatina e debates.  pic.twitter.com/l2XyhVMoyC", "replies": 2, "retweets": 32, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davitimista/status/1037750597850722306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750470188720131, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128458638, "username": "solf83", "tweet": "@euclarice @mponcci Vale lembrar que Haddad ja, nesta campanha, subiu no mesmo palanque que Calheiros \u00e9 postou foto com o Eun\u00edcio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/solf83/status/1037750470188720131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mponcci,euclarice"}
{"id": 1037749749867315205, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Meu voto n\u00e3o vai mudar por causa de pesquisa, voto em @LulaOficial, @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila, n\u00e3o importa a foto de qual deles vai aparecer na urna!#LulaLivre #LulaManuelaHaddad https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037749394739785729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaManuelaHaddad", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037749749867315205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037749678991921153, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 196409722, "username": "leopmatos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Muito bem!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopmatos/status/1037749678991921153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749634884620294, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 113765032, "username": "WalkenesLagares", "tweet": "c\u00eas v\u00e3o ver qdo luly pedir pro povo votar haddad e o cara disparar nas pesquisas aguardem, n\u00e3o subestimem luly", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalkenesLagares/status/1037749634884620294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749610104725506, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Agora \u00e9 para a falsiane Haddad \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02O presidento t\u00e1 pistola  pic.twitter.com/6emfloLMlL", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037749610104725506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749394739785729, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Se voc\u00ea ia votar no @Haddad_Fernando mas aderiu \u00e0 este efeito de \"Nossa! Agora temos que votar no Ciro!\", por causa da pesquisa, digo uma coisa: vote em quem voc\u00ea quiser! Inevitavelmente v\u00e3o @Haddad_Fernando, Ciro ou Marina pro 2\u00ba turno. S\u00f3 Lula resolve a elei\u00e7\u00e3o no 1\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037749394739785729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749392508366849, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Depois de todo esse papo de \"sai pesquisa/n\u00e3o sai pesquisa do Ibope\" e ela finalmente sai mostrando Ciro na frente do Haddad, come\u00e7ou uma enxurrada de gente \"Oh, meu deus, temos que votar no Ciro ele \u00e9 a melhor chance de ir pro 2\u00ba turno contra o Bolsto!\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037749392508366849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749337990864896, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Haddad_Fernando @MagriYoga @MichelTemer T\u00e1 exposto a podrid\u00e3o da pol\u00edtica.Amei, posta mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037749337990864896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MagriYoga,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749287378186241, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 26844247, "username": "felipefrazao_", "tweet": "Tamb\u00e9m tem bilhete em v\u00eddeo para Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefrazao_/status/1037749287378186241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748183647051779, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@euclarice Olha a foto do Haddad que voc\u00ea se decide  pic.twitter.com/JvYE9O8r4X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037748183647051779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037747482539827205, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ser\u00e1 que vai ter v\u00eddeo do #TemerPistola com um recados para @dilmabr, para @LulaOficial, para @cirogomes e para @MarinaSilva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerPistola", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037747482539827205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,dilmabr,LulaOficial,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037747387513675776, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 92009755, "username": "DanylaRibeiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/s16ZH8gEG6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanylaRibeiro/status/1037747387513675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747382073614336, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 376538495, "username": "eu_andreluiz", "tweet": "@musoverao @LulaOficial @gleisi @Haddad_Fernando tudo lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_andreluiz/status/1037747382073614336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,LulaOficial,gleisi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747324347400196, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14772529, "username": "Mawara", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas \u00e9 de uma cara de pau....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mawara/status/1037747324347400196", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747147356168194, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 15973028, "username": "lelioaraujo", "tweet": "Ver o presidente @MichelTemer falando com o @geraldoalckmin e o @Haddad_Fernando \u00e9 hil\u00e1rio. \u00c9 o sujo falando dos mal lavados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelioaraujo/status/1037747147356168194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746960437063683, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 881724876607950848, "username": "Incognitto73", "tweet": "@Ideias_Radicais Ele j\u00e1 t\u00e1 batendo no Haddad tbm. Confiram na p\u00e1gina dele kkkkkkkkk hil\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Incognitto73/status/1037746960437063683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1037746828287123456, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 873706153984831488, "username": "HomerBSB", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que vai dar treta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/x8KX0zXNWh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomerBSB/status/1037746828287123456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746715858796545, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2950479317, "username": "blsmorais", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vampir\u00e3o amea\u00e7a presidenci\u00e1vel petista: \"tome cuidado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blsmorais/status/1037746715858796545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746089905082369, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 908052695931645952, "username": "vianatalyta", "tweet": "Temer t\u00e1 soltando os cachorros em todo mundo. Dessa vez foi Haddad Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? HahaNada \u00e9 mais louco que a pol\u00edtica brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianatalyta/status/1037746089905082369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745890830823424, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc60 Sobrou tamancada at\u00e9 para o Haddad.Continua @MichelTemer t\u00e1 ficando bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037745890830823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745719522861056, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83696895, "username": "Carolina_Bahia", "tweet": "Agora o presidente Temer manda recado a Fernando Haddad: \"Tenha cuidado\"\ud83d\udc47  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolina_Bahia/status/1037745719522861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745324973023233, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 38727098, "username": "AlexVTMendes", "tweet": "Michel Temer agora t\u00e1 dando bronca no candidato marionete Haddad  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVTMendes/status/1037745324973023233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745255460872193, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 26674619, "username": "Blaffert", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pepe___ @Pannttaneiro @VictorEmanuel Galera, o cara usa esse avatar e se autodenomina sniper. \u00c9 um menino de 12 anos que joga CS, nem se d\u00eaem ao trabalho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blaffert/status/1037745255460872193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorEmanuel,Pannttaneiro,Pepe___,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745132676759552, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer mira em Haddad. Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo???  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037745132676759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744880418803713, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 193866461, "username": "michel_frank", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mo\u00e7o, vai trabalhar e deixa as elei\u00e7\u00f5es pros candidatos. Certeza q trabalho n\u00e3o falta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michel_frank/status/1037744880418803713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744838869962752, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 24574081, "username": "bugabraga", "tweet": "\"Um outro ponto que eu indico a leitura da constitui\u00e7\u00e3o, at\u00e9 indico um artigo pra voc\u00ea Haddad\"  pic.twitter.com/Q2jynZvPx8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bugabraga/status/1037744838869962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744796755001345, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo N\u00e3o t\u00f4 relativizando nada n\u00e3o, cara. t\u00d4 dizendo o que \u00e9  fato a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037744796755001345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037744757576007681, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2963351740, "username": "FlaviaDias1974", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83e\udd22 golpe nas entrelinhas da lei, ao jeitinho brasileiro. GOLPISTA! S\u00e3o 12 milh\u00f5es de desempregados. Cara de pau!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaviaDias1974/status/1037744757576007681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744496304418818, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Miga sua louca, quando te chamamos de golpista \u00e9 para relatar que voc\u00ea foi eleito para aplicar a agenda pol\u00edtica \"Mais mudan\u00e7as mais Futuro\" e voc\u00ea aplicou \"ponte para o futuro\" que n\u00e3o passou pelo crivo da urna, ou seja, sem autoriza\u00e7\u00e3o do povo. ENTENDA pic.twitter.com/AZBAAfiRW6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037744496304418818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744438657867777, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 201706967, "username": "alexvaz007", "tweet": "@ManuelaDavila Da na hora de colocar o haddad antes q seja tarde demais. O TSE s\u00f3 tem golpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexvaz007/status/1037744438657867777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037744433326968837, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50691970, "username": "08rafael80", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Chaotic Evil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/08rafael80/status/1037744433326968837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744285767086080, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 59296989, "username": "gabrielrechden", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista SIM; vendeu os direitos trabalhistas SIM; al\u00e9m de CORRUPTO e LADR\u00c3O. Baixa a bola, \u201cpresidente\u201d com a menor aprova\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Baixa a bola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielrechden/status/1037744285767086080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743936327045120, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 316077792, "username": "angelajacint", "tweet": "KKKKKKK essas tretas , temer e Alckmin e agora o Haddad kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelajacint/status/1037743936327045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743852898136066, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 201706967, "username": "alexvaz007", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Vcs est\u00e1 demorando demais. Acho que com esse ste golpista Lula n\u00e3o tem mais chances ora de colocar o haddad. Se n\u00e3o vai ser tarde demais eu mesmo j\u00e1 estou pensando em votar no Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexvaz007/status/1037743852898136066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743733087891457, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52156267, "username": "bruccm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer ta pistola!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruccm/status/1037743733087891457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743388089614336, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 813724993, "username": "EliaSilva7", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O vontade de abra\u00e7ar o foro privilegiado em cumpanheiro? De limitar a lava jato? Continue tentando...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliaSilva7/status/1037743388089614336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742449559519239, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Haddad \u00e9 absolvido em processo de improbidade  https://noticias.band.uol.com.br/noticias/100000836221/haddad-e-absolvido-em-processo-de-improbidade-administrativa.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037742449559519239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742362305421312, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2947222809, "username": "enylcemattos", "tweet": "@xicosa N\u00e3o acredito que deixem Haddad concorrer..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enylcemattos/status/1037742362305421312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037742361181384704, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo porque segundo a lei, ela pode prestar servi\u00e7o ao Bolsonaro a qualquer hora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037742361181384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037742231040548864, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo Eu n\u00e3o vou mostrar nada, procura vc mesmo, o aux\u00edlio moradia dele n\u00e3o \u00e9 irregular, o patrim\u00f4nio dele foi feito com o sal\u00e1rio de deputado e aposentadoria que ele ganha do ex\u00e9rcito, o dinheiro que ele recebeu foi do fundo partid\u00e1rio e n\u00e3o da JBS e a Val poderia fazer o que fez,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037742231040548864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037742059678035968, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 942176977, "username": "LuigiLouco1914", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vai tomar no seu cu temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuigiLouco1914/status/1037742059678035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741545007529984, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42021551, "username": "robertabreda", "tweet": "Gente, Haddad t\u00e1 longe de ser favorito...  https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabreda/status/1037741545007529984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741375243124737, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1004185609789992960, "username": "tcoelh0", "tweet": "A galera fica falando da K\u00e1tia Abreu, mas esquece do partido do Haddad: https://www.oantagonista.com/brasil/haddad-e-renan-juntinhos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcoelh0/status/1037741375243124737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741340740800513, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1578285294, "username": "98crvg", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovo @Haddad_Fernando  https://twitter.com/ptbrasil/status/1037735929513881600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/98crvg/status/1037741340740800513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741158246572033, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159176414, "username": "frochaguimaraes", "tweet": "E seguem as DRs, o Presidente Temer agora est\u00e1 mirando no @Haddad_Fernando @Haddad_Femando kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frochaguimaraes/status/1037741158246572033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Haddad_Femando"}
{"id": 1037740837122256896, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "haddad eu quero q vc leia a constitui\u00e7ao q eu fiz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1037740837122256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740390936469504, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53675631, "username": "NathyCouto", "tweet": "O Michel Temer gravou v\u00eddeo para o Haddad tamb\u00e9m??? T\u00f4 pasma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathyCouto/status/1037740390936469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740185117573121, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2469584166, "username": "LuizGirardi2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1v_YquKlVdA?aBomba\u00a0\u2026! Temer a Haddad: voc\u00ea e eu n\u00e3o somos l\u00e1 t\u00e3o diferentes assim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGirardi2/status/1037740185117573121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739882578423808, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "@lanaparrija mas o haddad nem fez campanha ainda, quando ele for oficialmente o candidato do pt e comecar a ir em debates, sair nas ruas, acho que ele tem chances sim. temos que esperar pra ver.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037739882578423808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaparrija"}
{"id": 1037739757902671872, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58080223, "username": "mmarinhomkt", "tweet": "Depois que vi os v\u00eddeos do Temer m\u00e3ozinhas \"pagando\" no Alckmin e no Haddad fiquei pensando: ser\u00e1 que ele tomou uns @redbull com vodka, ficou pistola, ligou a c\u00e2mera e foi dar uns \"papo reto\" pra geral e o proximo passo \u00e9 come\u00e7ar a mandar nudes, ou \u00e9 s\u00f3 um artista mesmo???...rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1037739757902671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redbull"}
{"id": 1037739749992267776, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 750497003143098368, "username": "MonicaLima999", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer perdeu a oportunidade de falar que humildemente tentou consertar os estragos da Dilma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaLima999/status/1037739749992267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739720502128640, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Comprova | TCU fez auditoria mas n\u00e3o responsabilizou Haddad por rombo no Fies.  https://www.poder360.com.br/eleicoes/comprova-tcu-fez-auditoria-mas-nao-responsabilizou-haddad-por-rombo-no-fies/\u00a0\u2026 @Comprova @Haddad_Fernando #Fies #FakeNews pic.twitter.com/2gRFTDMIoB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Comprova,#Fies,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037739720502128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Comprova,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739614856007685, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 37962567, "username": "marcusramone", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Kkkk cara de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusramone/status/1037739614856007685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739543758340097, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo O bolso \u00e9 corrupto? Leia as centenas de p\u00e1ginas com as provas dos crimes do Lula antes de dizer que n\u00e3o h\u00e1 provas contra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037739543758340097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037739369673711616, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 928780049754542082, "username": "flip_ferreira", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer PEGA FOGO CABAR\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flip_ferreira/status/1037739369673711616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739206406221825, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 175540758, "username": "Padu_Prado", "tweet": "Temer agora mora em Haddad. Virou blogueirinha. J\u00e1 quero v\u00eddeo mostrando os recebidos do dia!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padu_Prado/status/1037739206406221825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739204103626753, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "BLOG DO ERNANI LUCENA: Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ga...  http://ernanilucena.blogspot.com/2018/09/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037739204103626753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739067809652741, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@Haddad_Fernando @olhonolance456 @MichelTemer est\u00e1 mesmo atirando paras todos os lados ou isso \u00e9 uma montagem hiper realista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037739067809652741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,olhonolance456,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738653177597952, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer GOLPISTA GOLPISTA GOLPISTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037738653177597952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738631585247232, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "Ibope: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL  Parte das mulheres parece gostar de viajar na econ\u00f4mica enquanto o Coron\u00e9 viaja de 1\u00aa classe.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037738631585247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037738630675132416, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "@lanaparrija hoje sim, se as coisas n\u00e3o mudarem muito \u00e9 o ciro que vai pro segundo turno, ou at\u00e9 o haddad quando o lula decidir retirar a candidatura dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037738630675132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaparrija"}
{"id": 1037738483677310978, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 866335476285927424, "username": "aninha_carolrf", "tweet": "@laristevos S\u00f3 consigo ver ele tentando afundar o Alckimin e o Haddad pra levantar o bobo, que seria f\u00e1cil de eles manipularem pra manter as coisas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninha_carolrf/status/1037738483677310978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laristevos"}
{"id": 1037738432477331456, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2522879395, "username": "eitacrispim", "tweet": "RT @MichelTemer Haddad, welcome to your tape.  pic.twitter.com/DqfO9QqZ6N", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitacrispim/status/1037738432477331456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037738131703951360, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O povo n\u00e3o esquece LulaOficial e os nossos governos. J\u00e1 fizemos uma vez e vamos fazer OBrasilFeliz de novo. Assista ao novo programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo - 13\" com Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/fcokS7Xfry", "replies": 2, "retweets": 52, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037738131703951360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737975512276992, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55916313, "username": "WILLIANSANFS", "tweet": "T\u00e1 divertido agora a flechada foi no cora\u00e7\u00e3o do @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WILLIANSANFS/status/1037737975512276992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737828426371072, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@delucca Presidente \u00e9 Lula ou Haddad, 13 sem d\u00favida. #HaddadPresidente se impedirem Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037737828426371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037737742208299008, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 561230199, "username": "1000jutsus", "tweet": "@Pontifex_pt @Haddad_Fernando @MichelTemer @LuzCortizo @SmokerPigeon Hahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1000jutsus/status/1037737742208299008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmokerPigeon,LuzCortizo,MichelTemer,Haddad_Fernando,Pontifex_pt"}
{"id": 1037737649639964673, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Haddad_Fernando @MichelTemer @Traficodeverbo E durante os \u00faltimos anos de governo da Dilma, o desemprego s\u00f3 aumentou e milhares de empresas fecharam. Pare de lamber as botas desses corruptos e tome vergonha na cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037737649639964673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Traficodeverbo,MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037737631415787520, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 26529805, "username": "OlavoSieg", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @meirelles @mmarinhomkt N\u00e3o estou entendendo o PT! \"Sou Haddad candidato a vice\" \"Lula apoia Haddad vice\". Senti um pouco de vergonha alheia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlavoSieg/status/1037737631415787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarinhomkt,meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037737588419964928, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 151104949, "username": "Leobriitus17", "tweet": "Sobrou at\u00e9 pro cone \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobriitus17/status/1037737588419964928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737362271428608, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46508125, "username": "berkciara", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/HAV75uD2gO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berkciara/status/1037737362271428608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737282814582786, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 26674619, "username": "Blaffert", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acordou rancorosa hoje a nossa m\u00famia pic.twitter.com/ZHI9JtWytH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blaffert/status/1037737282814582786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737136580190208, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 351141047, "username": "DirceuRibeiro2", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Em 2019 n\u00e3o ter\u00e1s foro privilegiado, a\u00ed vai responder por suas mazelas como cidad\u00e3o comum. Ansioso por esse dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirceuRibeiro2/status/1037737136580190208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737066468188162, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69666879, "username": "ALMARTINS2009", "tweet": "@euclarice Haddad \u00e9 decente mas quem vai mandar \u00e9 bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALMARTINS2009/status/1037737066468188162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037736857247903746, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151133979, "username": "brendagvs", "tweet": "as famosa do twitter mais perdida que nois em rela\u00e7\u00e3o ao voto hahah Ciro eh top mas tem a K\u00e1tia, Haddad \u00e9 top mas ainda n\u00e3o tem for\u00e7a e agora Jos\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendagvs/status/1037736857247903746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736740738527232, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presidento t\u00e1 pistola, atirando pra tudo que \u00e9 lado hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1037736740738527232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037736283169320960, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 75220124, "username": "MatheusSchuch", "tweet": "Ap\u00f3s mandar recados ao candidato @geraldoalckmin, agora o presidente Temer se dirige a @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSchuch/status/1037736283169320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736218807726080, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 91578969, "username": "raqbotelho", "tweet": "@arioldo @RLivre eu s\u00f3 tou rindo do treme. \u00e9 capaz dele ajudar o haddad pq ningu\u00e9m quer ficar do mesmo lado do treme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqbotelho/status/1037736218807726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RLivre,arioldo"}
{"id": 1037736171802120199, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3228600412, "username": "serginhocalado", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/9Rv4X5COLa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serginhocalado/status/1037736171802120199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735929513881600, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O povo n\u00e3o esquece @LulaOficial e os nossos governos. J\u00e1 fizemos uma vez e vamos fazer @OBrasilFeliz de novo. Assista ao novo programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo - 13\" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/PcwMPedaTz", "replies": 60, "retweets": 328, "likes": 639, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037735929513881600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735802049114114, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Que ajuda o PT \u00e9 o Bozo, pq \u00e9 p \u00fanico que perde de Haddad no 2 turno!!!Votar em Bolsonaro no 1 turno \u00e9 eleger o PT no 2!!!  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037659923256143872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037735802049114114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735739876945921, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1531477850, "username": "ArthurSRod", "tweet": "@barbarasdesouza amiga mas no segundo turno deu que ele perde de lavada pro Ciro ou pra Marina ou at\u00e9 pro Haddad que cresceu consideravelmente desde a primeira pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSRod/status/1037735739876945921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbarasdesouza"}
{"id": 1037735717634547713, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 913103375381729280, "username": "EvandroRillker", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O homem t\u00e1 caindo mas t\u00e1 caindo atirando,era bom colocar todos em uma \u00fanica cela,pra v\u00ea como seria a conviv\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroRillker/status/1037735717634547713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735685984272384, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Alckmin vai ao TSE para tentar barrar pesquisa Datafolha com Haddad  https://veja.abril.com.br/politica/alckmin-vai-ao-tse-para-tentar-barrar-pesquisa-datafolha-com-haddad/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1037735685984272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037735554639687680, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1543915110, "username": "Viniciusfariia1", "tweet": "Tenha cuidado Haddad, tenha cuidado!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusfariia1/status/1037735554639687680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735529079623680, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52558164, "username": "anississima", "tweet": "@rafgabriel seria a vis\u00e3o do para\u00edso ver haddad sob o efeito da miga Catu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anississima/status/1037735529079623680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafgabriel"}
{"id": 1037735501204209665, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17239421, "username": "olavosoares", "tweet": "Esse \"Lula APOIA HADDAD VICE\" \u00e9 novidade, n\u00e3o?  pic.twitter.com/lUgTzIlO3A", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olavosoares/status/1037735501204209665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735480861908995, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 984639761116815360, "username": "naim_nls", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Em 2019, a Manuela ser\u00e1 presidenta, com 37 anos de idade, mesmo que seja interinamente. E em 2022, ter\u00e1 uma grande chance de ser apoiada pelo PT. Ela est\u00e1 colocando em pr\u00e1tica uma excelente estrat\u00e9gia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naim_nls/status/1037735480861908995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735465732984839, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 227171446, "username": "brucewpa", "tweet": "@Haddad_Fernando @_Ioen @MichelTemer Mas que que isso senhor presidente. \u00c9 mitou ou lacrou? Agora t\u00f4 confuso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brucewpa/status/1037735465732984839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_Ioen,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735335084654592, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "Surtou de vez! O Haddad nem apareceu em nada ainda coitado...Tragam a camisa de for\u00e7a!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037735335084654592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735327048376320, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 714830948223868933, "username": "janderson_evans", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer N\u00e3o mandou recado, meteu na lata!! Eeenrraaaa...!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janderson_evans/status/1037735327048376320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735235084070919, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 91578969, "username": "raqbotelho", "tweet": "@RLivre ele lan\u00e7ou uma do haddad, agora! n\u00e3o vi mas espero o julgamento da minha bolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqbotelho/status/1037735235084070919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RLivre"}
{"id": 1037735203614150657, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2950506760, "username": "parasempre7x1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vampiro pistola!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parasempre7x1/status/1037735203614150657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735201034723328, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "LULAAPOIA HADDAD VICEHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1037735201034723328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735165647302656, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 274967641, "username": "lucianaclements", "tweet": "Continuando a s\u00e9rie, mas agora para o petista @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianaclements/status/1037735165647302656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735123008016386, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 752622659729395712, "username": "lillasebastiao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Surtou de vez.Gente o que esta acontecendo com esse senhor???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillasebastiao/status/1037735123008016386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735107652669442, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 15390202, "username": "alexandrovaz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @T__alves", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrovaz/status/1037735107652669442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,T__alves"}
{"id": 1037735036559269890, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984639761116815360, "username": "naim_nls", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila @JoseGil93054666 Em 2019, a Manuela ser\u00e1 presidenta, com 37 anos de idade, mesmo que seja interinamente. E em 2022, ter\u00e1 uma grande chance de ser apoiada pelo PT. Ela est\u00e1 colocando em pr\u00e1tica uma excelente estrat\u00e9gia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naim_nls/status/1037735036559269890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseGil93054666,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734998454009856, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15390202, "username": "alexandrovaz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer vida Loka! Virou um hater do Twitter pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrovaz/status/1037734998454009856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734938592862208, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Que vergonha do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037734938592862208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734917365489664, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002632029098397696, "username": "Demiane3", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presidente Temer, muito bom isso que o sr est\u00e1 fazendo, de posicionar -se com coragem de dizer a verdade, p\u00f4r luz na escurid\u00e3o das mentiras que tais candidatos insistem a todo momento em vociferar.\u00c9 assim que se fala, presidente!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Demiane3/status/1037734917365489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734900697317376, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 235644416, "username": "spindolass", "tweet": "Finalmente o Haddad ganhou protagonismo no programa do PT. Mas ainda assim \u00e9 como vice \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spindolass/status/1037734900697317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734861161803776, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52306226, "username": "JonathanMike", "tweet": "@MichelTemer Manda resposta @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanMike/status/1037734861161803776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734851372146688, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252554631, "username": "fernandinhokbd", "tweet": "Hoje @MichelTemer acordou full pistola com @Haddad_Fernando  e @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandinhokbd/status/1037734851372146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734820850360320, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Agora o vampir\u00e3o t\u00e1 puto com o Haddad que tamb\u00e9m \u00e9 outro canalha.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037734820850360320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734738772017153, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52558164, "username": "anississima", "tweet": "o haddad eh gato, ne? avemary", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anississima/status/1037734738772017153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734389344612352, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Faz um para o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037734389344612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734264320733184, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@TSEjusbr onde encontro quem s\u00e3o os candidatos a presidente? Procurei Haddad e n\u00e3o achei e a @RedeGlobo incluiu ele na pesquisa como candidato a presidente. Pode isso? Ah, esqueci estamos no per\u00edodo do GOLPE \"...Com o supremo, com tudo...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1037734264320733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,RedeGlobo"}
{"id": 1037734061265965056, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 253299700, "username": "eitatereza", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Demorou esse temp\u00e3o pra poder tomar uma atitude e botar o pau na mesa hein vampir\u00e3o!!!!!!!!!!!!!!!!!!! essa vers\u00e3o bravo ta melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitatereza/status/1037734061265965056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037733639637938178, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Agora sobrou para o Haddad \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037733639637938178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733624068681728, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3161527072, "username": "_Dorneles_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quando voc\u00ea vai come\u00e7ar a brigar com Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dorneles_/status/1037733624068681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037733500248633344, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 185431184, "username": "ThirzziaGC", "tweet": "Alvaro, Boulos, Haddad e Meirelles s\u00e3o os primeiros entrevistados do encontro com os presidenci\u00e1veis @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/congresso-em-foco/alvaro-boulos-haddad-e-meirelles-sao-os-primeiros-entrevistados-do-encontro-com-os-presidenciaveis/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThirzziaGC/status/1037733500248633344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037733429398458368, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87749808, "username": "daurneken", "tweet": "@euclarice Eu sou haddad, mas depende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daurneken/status/1037733429398458368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037732755134664704, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 819794958718672896, "username": "MicheITeme", "tweet": "Michel Temer:.Haddad_Fernando: fale a verdade  pic.twitter.com/BspzvvcuXt\u2014 Michel Temer (MichelTemer) September 6, 2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheITeme/status/1037732755134664704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732631192977411, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 53934775, "username": "elton2arq", "tweet": "Inoc\u00eancia ou ignor\u00e2ncia?Manuela \u00e9 praticamente ignorada em Twitter de Lula e Haddad  https://www.cartacapital.com.br/politica/manuela-e-praticamente-ignorada-em-twitter-de-lula-e-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elton2arq/status/1037732631192977411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732555250978816, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2392606638, "username": "vandocardoso99", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta s\u00f3 o \u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandocardoso99/status/1037732555250978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037732156603215872, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39591928, "username": "MichelTemer", "tweet": ".@Haddad_Fernando: fale a verdade  pic.twitter.com/F3XZuYRLs5", "replies": 3379, "retweets": 3235, "likes": 13854, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037731706785226752, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "O lado pol\u00edtico-partid\u00e1rio do promotor que denunciou Haddad https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/partidario-promotor-denunciou-haddad.html/amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037731706785226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730806465265665, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2770648889, "username": "dangerooh", "tweet": "Queria votar na Marina no primeiro turno mas n\u00e3o sei se acredito que no segundo turno ela derrubaria o esquizomas ai tem o Ciro que acho que ia bater demais no esquizo e o Haddad pode crescer aindafora que Alckmin tem maior tempo de propaganda\u00e9 gente: tudo muito incerto ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerooh/status/1037730806465265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730458983981056, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "Utilizando o  https://data.jota.info/agregador/\u00a0 n\u00f3s observamos q os 'sem candidato' est\u00e3o em vi\u00e9s d queda. O Messias s\u00f3 patina na margem d erro. Marina q parecia em alta por causa da Datafolha na verdade tbm patina. Ciro e Haddad c vi\u00e9s de alta. Alckmin continua esquiando no picol\u00e9 d chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037730458983981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730397914914816, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "O que importa do Ibope: avan\u00e7os de Haddad, Ciro e Amo\u00eado, al\u00e9m da rejei\u00e7\u00e3o grande de Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/o-que-importa-do-ibope-avancos-de-haddad-ciro-e-amoedo-alem-da-rejeicao-grande-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037730397914914816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037730322899714048, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 87073731, "username": "gabrindo", "tweet": "eu ontem pensando nesse imbr\u00f3glio da campanha Lula-Haddad/ eu ouvindo o podcast do Lula que saiu hoje  pic.twitter.com/iGt0MiowOV", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrindo/status/1037730322899714048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729491471269888, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59296989, "username": "gabrielrechden", "tweet": "minha vontade mesmo \u00e9 votar no haddad, mas t\u00f4 com medo d\u2019aquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado ganhar destaque nessa divis\u00e3o enorme da esquerda com 4 candidatos. ser\u00e1 que vou de ciro, ent\u00e3o, mesmo com a dirgra\u00e7a da vice bosta dele? #perdidineo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#perdidineo", "link": "https://twitter.com/gabrielrechden/status/1037729491471269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729199790981122, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Fique ligado! Daqui a pouco, \u00e0s 13h09, vai ao ar mais um programa da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com Haddad_Fernando, vice-presidente. N\u00e3o perca! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/BN2znSYDpa", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037729199790981122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729095277268993, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@euclarice @FerreiraNaraa O Lula surtou, t\u00e1 senil e n\u00e3o entende que ele n\u00e3o vai ser candidato. E pior, vai levar o Haddad junto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037729095277268993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreiraNaraa,euclarice"}
{"id": 1037728925407956993, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@euclarice @FerreiraNaraa O Haddad \u00e9 um fofo. Mas eu tomei um ran\u00e7o terr\u00edvel do Lula. ELE N\u00c3O QUER PASSAR O BAST\u00c3O DA CANDIDATURA! Esse idiota ficou tanto tempo no poder que simplesmente n\u00e3o aceita um outro no lugar dele. Desisti depois da \u00faltima chamada dele alegando insistir em ser candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037728925407956993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreiraNaraa,euclarice"}
{"id": 1037728874828886016, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm#.W5FLsgHJQZ4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1037728874828886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728625620119552, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "@pablokossa Corrigindo a margem d erro do IBOPE e com confian\u00e7a d 99,9%:- Bolsonaro: 21,3% a 22,7%- Marina e Ciro: 11,5% a 12,5%- Alckmin: 8,6% a 9,4%- Haddad: 5,6% a 6,4%- Alvaro Dias e Amo\u00eado: 2,7% a 3,3%- Branco/Nulo: 20,3% a 21,7%- N\u00e3o Sabe/N\u00e3o Respondeu: 6,6% a 7,4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037728625620119552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablokossa"}
{"id": 1037728221754736641, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@geraldoalckmin Golpe meia sola...Inflam Haddad  pra amedrontar anti petistas e jogar pra Alkimim...\u00c9 ruim heim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037728221754736641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727850747650048, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@Estadao Ah sei, e por isso que est\u00e3o inflando o tal Haddad....Pensa que o povo \u00e9 abestado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037727850747650048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037727775933833216, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3346396557, "username": "lukesymwalker", "tweet": "Eu acho que existe a chance de lan\u00e7arem a Manu como presidente da chapa do PT-PCdoB e o Haddad como vice.Nesse cen\u00e1rio eu voto no PT.  https://twitter.com/ExpressoEpoca/status/1037714797171757057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukesymwalker/status/1037727775933833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727242787414017, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Ibope: aumenta o potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/ibope-aumenta-o-potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037727242787414017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037725920323416067, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao As perquisas inflam HADDAD  no intuito de amedrontar anti petistas e jogar pra Alkimim. HADDAD perdeu feio dentro de S\u00e3o Paulo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037725920323416067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037725055650881537, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Fique ligado! Daqui a pouco, \u00e0s 13h09, vai ao ar mais um programa da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com @Haddad_Fernando, vice-presidente. N\u00e3o perca! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/UfvMv52nfA", "replies": 16, "retweets": 90, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037725055650881537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037725052823904256, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@AlexSugamosto Nas elei\u00e7\u00f5es passadas, para prefeito, me lembro de gente (petista, claro) dizendo que o Haddad ganharia no primeiro turno. \u00c9 o que d\u00e1 a pessoa confundir o mundo com sua TL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037725052823904256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSugamosto"}
{"id": 1037723816087183361, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@pauloeduwcski Eles est\u00e3o apostando no voto \u00fatil. Da\u00ed dar \u00eanfase que o bolso s\u00f3 ganha de Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1037723816087183361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski"}
{"id": 1037722468339863552, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@geraldoalckmin Votando com o PT igual ao FHC que diz que apoia o Haddad no segundo turno? Interessante. #EiChuchuVaiTomarNoCu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EiChuchuVaiTomarNoCu", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037722468339863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721640401027073, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037721640401027073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719286905745409, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "Olha o Temer sendo Temer, fez com a Dilma e  agora faz com o Alckmin. O Haddad se esconde, pois a filha do Temer foi secretaria na gest\u00e3o dele e ele morre de medo do Temer lembrar e relatar essa liga\u00e7\u00e3o afetuosa.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037719286905745409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718191894659073, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 982375207708037121, "username": "mais_um_samuel", "tweet": "@danestacom tem que ser Fernando Lula Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mais_um_samuel/status/1037718191894659073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danestacom"}
{"id": 1037717167125475329, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36205592, "username": "AtilaFauzi", "tweet": "Cad\u00ea os petista fazendo meme com o haddad  pic.twitter.com/u0dRSxF4ye", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaFauzi/status/1037717167125475329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716770193395712, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61815832, "username": "Raioleize", "tweet": "Haddad flopou  https://twitter.com/badazero/status/1037714024652259333\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raioleize/status/1037716770193395712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715727548076034, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Verdade!\"Algum ing\u00eanuo imagina que uma queda ou mesmo uma estagna\u00e7\u00e3o de Lula nas pesquisas n\u00e3o seria anunciado no Jornal Nacional e repetida \u00e0 exaust\u00e3o pela Globo?Ora, se fizeram o oposto, o cen\u00e1rio eleitoral melhorou muito para Lula/Haddad\"- Blog do Carlos Henrique Machado", "replies": 2, "retweets": 44, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037715727548076034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713835304644608, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 707809583222431744, "username": "edsilveiraxxt", "tweet": "@gabrielhaddad12 Haddad vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsilveiraxxt/status/1037713835304644608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielhaddad12"}
{"id": 1037713397402546176, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope Estad\u00e3o:  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250?from=whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037713397402546176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713279622107137, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Transfer\u00eancia de voto de Lula a Haddad depende de efic\u00e1cia da campanha, diz Ibope  http://bit.ly/2MTJQJV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/zrI9uqQ6o1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037713279622107137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709794675765253, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 947502779051970562, "username": "Maurolucioalve3", "tweet": "@Haddad_Fernando Viu o que voc\u00eas fizeram?Querem voltar para que? Para que cheguemos a uma Venezuela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maurolucioalve3/status/1037709794675765253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037709080582914049, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 92258590, "username": "oficialgx", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes #LulaPoliticoPreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#LulaPoliticoPreso", "link": "https://twitter.com/oficialgx/status/1037709080582914049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037707941175087109, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "@cinefilo_K Haddad, que anda frequentando palanque com Renan Calheiros e Eun\u00edcio Oliveira?  N\u00e3o, \u00e9 a velha pol\u00edtica, acho que o povo brasileiro j\u00e1 entendeu que o PT mesmo n\u00e3o ligou pro golpe, por isso Haddad \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o ganha do Bolsonaro em segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037707941175087109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037707260443680768, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Como est\u00e1 a quest\u00e3o da chapa @LulaOficial @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037707260443680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037704699082887169, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "URGENTE!MP e STF denunciam Haddad por fazer um Mi Menor na frente de uma parede vermelha.  pic.twitter.com/FnKXC3zkJH", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1037704699082887169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703505346260993, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 210944250, "username": "maimmmmmmmmmmmm", "tweet": "Com presen\u00e7a de Temer, PMDB oficializa apoio a Haddad  https://veja.abril.com.br/politica/com-presenca-de-temer-pmdb-oficializa-apoio-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimmmmmmmmmmmm/status/1037703505346260993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703439738912774, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54911854, "username": "Marcella_vv", "tweet": "Os caras perderam a no\u00e7\u00e3o! Indicar na c\u00e9dula que Haddad \u00e9 indicado do Lula \u00e9 interferir, tendenciar a pesquisa. Imagina se o Daciolo pede pra colocar Deus como seu indicador na c\u00e9dula? Os petistas est\u00e3o cegos, se destruindo sem perceber como isso \u00e9 constrangedor para democracia.  pic.twitter.com/T0CyQDvH8Q", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcella_vv/status/1037703439738912774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703403999244289, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Quem vota em lula, vota em Haddad, quem vota em Haddad vota em lula, ainda da tempo pera essa mudan\u00e7a, divulgue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1037703403999244289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702656616226816, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98033333, "username": "danilothekid", "tweet": "Haddad em \u00faltimo nas pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto dos grandes s\u00f3 evidencia ainda mais o quanto o PT falhou em se renovar. Ascendeu e afundou agarrado \u00e0 imagem do Lula", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilothekid/status/1037702656616226816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701834088108032, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 195454744, "username": "Lauriberto", "tweet": "Na v\u00e9spera do prazo de substitui\u00e7\u00e3o dado pelo TSE, Haddad e Manuela participam de ato em S\u00e3o Paulo.  pic.twitter.com/xwCZ3RhkrJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauriberto/status/1037701834088108032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700074355273728, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37060010, "username": "gosmirc", "tweet": "@AurelioAraujo NA PESQUISA O FERNANDO HADDAD \u00c9 APONTADO COMO FERNANDO HADDAD, COMO ASSIM T\u00c1 ERRADO ISSO A\u00cd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gosmirc/status/1037700074355273728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioAraujo"}
{"id": 1037699692119945219, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Enquanto o Alckmin fica atacando Bolsonaro, Ciro, Marina e Haddad crescem. At\u00e9 minha cachorra sabe que essa estrat\u00e9gia \u00e9 burra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037699692119945219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698667749273601, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 903959011560706048, "username": "Francis23343266", "tweet": "@ptbrasil LULA livre.  terminou o seu mandato com 83% de aprova\u00e7\u00e3o ai elegeu Dilma e depois reelegeu Dilma agora ou se elege ou elege Haddad ou quem ele quizer simpled assim ..chora coxinhada gollistas gdps.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis23343266/status/1037698667749273601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037698567840903168, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "2) Dificilmente essa parcela do eleitorado que hoje se identifica com Ciro, Marina e Haddad migraria, em massa, para Jair Bolsonaro. Essa \u00e9 a fatia que hoje cabe \u00e0 esquerda/centro-esquerda, com alguns candidatos perif\u00e9ricos na casa do 1%, como Guilherme Boulos e Goulart Filho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037698567840903168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698105389535233, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@UOLPolitica @marcelloterto Claro que o teto dele \u00e9 baixo. Quem vota no Ciro, na Marina, no Haddad, no Boulos, e uma parte do eleitorado do Alckmin n\u00e3o votariam em hip\u00f3tese alguma nesse projeto de neonazista. Ele fica com os votos do \u00c1lvaro, Daciolo, talvez do Amo\u00eado, o que n\u00e3o d\u00e1 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037698105389535233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloterto,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037697989651976192, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho que tr\u00eas coisas est\u00e3o bem claras nessas elei\u00e7\u00f5es:1) o eleitor de Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT) tem perfil muito semelhante. Juntos, esses candidatos t\u00eam 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Na pr\u00e1tica, \u00e9 mais ou menos o que Lula conseguiria sozinho.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697989651976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697599099129856, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 15172439, "username": "caiobrant", "tweet": "@puxum Eu sou 13, mas confesso que \u00e9 movido pela vingan\u00e7a. T\u00f4 inclinando pro Ciro pq o antipetismo pra cima do Haddad vai ser forte demais nesse pa\u00eds...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobrant/status/1037697599099129856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "puxum"}
{"id": 1037697452999102467, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 81503055, "username": "porrapaulo", "tweet": "@cremougema Daqui a pouco os caras v\u00e3o reclamar que Haddad n\u00e3o teve voto suficiente porque nas urnas eletr\u00f4nicas n\u00e3o apareciam a foto do Lula no lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrapaulo/status/1037697452999102467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cremougema"}
{"id": 1037697217128288256, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Com Lula fora da disputa, 22% dos eleitores do petista disseram que votariam \"com certeza\" em Haddad. Anteriormente esse \u00edndice era de 13%. Ou seja: pouco a pouco, o ex-prefeito est\u00e1 conquistando o eleitorado lulista. Outros 17% disseram que \"poderiam votar\" (em agosto eram 14%).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697217128288256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697142268276736, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "@Estadao Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037697142268276736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037696910973460480, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@zehdeabreu @vovomaluquinha @desbocadaDeBar @Nilson_Remista @Tatibertini @RomaoHugo @alex_lana Kkkkkk tu acha mesmo q o haddad pega 2 turno? Falta exatamente 1 m\u00eas pra elei\u00e7\u00e3o e ele tem 5% kkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037696910973460480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,RomaoHugo,Tatibertini,Nilson_Remista,desbocadaDeBar,vovomaluquinha,zehdeabreu"}
{"id": 1037696778752208896, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Na minha opini\u00e3o o ponto mais sens\u00edvel do levantamento de ontem, feito pelo Ibope, refere-se \u00e0 capacidade do ex-prefeito de S\u00e3o Paulo, Fernando Haddad, herdar os votos do ex-presidente Lula. E podemos afirmar, com base nessa e nas demais pesquisas, que as chances s\u00e3o grandes.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037696778752208896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696680731320320, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "O Lula n\u00e3o quis passar o bast\u00e3o da candidatura pro Haddad. Isso diz muito sobre ele; viciado no poder. Decep\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037696680731320320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696535188922373, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1252847412, "username": "luizferfs", "tweet": "Mesmo com todo mundo criticando essa postura do PT eu acho que ainda tem chance disso dar certo e eles numa campanha curta emplacarem o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizferfs/status/1037696535188922373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695756461920257, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 146059180, "username": "pedrospositoo", "tweet": "@zehdeabreu @vovomaluquinha @desbocadaDeBar @Nilson_Remista @Tatibertini @RomaoHugo @alex_lana Prova cabal \u00e9 prova perfeita, que n\u00e3o tem como contestar... O processo inteiro do Haddad est\u00e1 sob segredo de justi\u00e7a... est\u00e3o usando a teoria do dominio do fato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrospositoo/status/1037695756461920257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,RomaoHugo,Tatibertini,Nilson_Remista,desbocadaDeBar,vovomaluquinha,zehdeabreu"}
{"id": 1037694429681917953, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 213357262, "username": "achei_sudoeste", "tweet": "Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://www.acheisudoeste.com.br/noticias/31829-/ibope-bolsonaro-22;-marina-12;-ciro-12;-alckmin-9;-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achei_sudoeste/status/1037694429681917953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694039267725317, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63549224, "username": "sxistus", "tweet": "@mesembria @gerawareness Ela foi feita com dois cen\u00e1rios, o primeiro com Lula e o segundo com Haddad. Como o universo de entrevistados \u00e9 o mesmo e a sequ\u00eancia de fichas tinha o Lula na anterior, estatisticamente ela \u00e9 comprometida (mas tem valor pra quem contratou).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxistus/status/1037694039267725317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gerawareness,mesembria"}
{"id": 1037694031671779328, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 164291244, "username": "MarciaGraminhan", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson o PT sempre foi uma costura feita \u00e0s pressas de uma por\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00f5es. Elas se mantinham mais ou menos unidas pq o Lula tinha a chave do cofre. Agora vai se desintegrar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaGraminhan/status/1037694031671779328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692780674535430, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 175220774, "username": "HelioAAlmeida", "tweet": "...@folha, Haddad e a candidatura de um presidi\u00e1rio, a masturba\u00e7\u00e3o infinita...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioAAlmeida/status/1037692780674535430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037692748147699712, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Ibope some com o Haddad e tira Bolsonaro do 2o. turno  https://www.youtube.com/watch?v=jRXS60gnBaA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037692748147699712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692546875633665, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2592122750, "username": "relnan1", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando Entrevista????? O inquisit\u00f3rio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/relnan1/status/1037692546875633665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037691788386025472, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Terezasalvpaula @danielmachadr \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23v\u00e1 chorar pra l\u00e1 filhote de LADR\u00c3O. Meu conselho pra JUMENTOS iguais a vc \u00e9 somente um .vai comer alfafa FDP pic.twitter.com/H6FN5yitwY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1037691788386025472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielmachadr,Terezasalvpaula,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037691625684787200, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Ibope some com o Haddad e tira Bolsonaro do 2o. turno:  http://youtu.be/jRXS60gnBaA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037691625684787200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037691444511817735, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 408425252, "username": "Waldirpsouza", "tweet": "Agora que o Alckmin e o Haddad est\u00e3o afundados em den\u00fancias do MP os institutos de pesquisa eleitoral colocam outros da esquerdalha em evid\u00eancia como se estivessem subindo nas pesquisas. P\u00f5e eles na rua para andar no meio das multid\u00f5es como faz o Bolsonaro. S\u00f3 vai c eles os $$$$.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldirpsouza/status/1037691444511817735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690789986529280, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Terezasalvpaula \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 j\u00e1 deu...PT (Perda total) \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o l\u00edder dos corruPTos e JUMENTOS j\u00e1 t\u00e1 preso h\u00e1 tempos. \u00c9 melhor JAIR SE ACOSTUMANDO. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1037690789986529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Terezasalvpaula,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037690192533118976, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@Leoni_a_jato O Haddad empata sem fazer campanha. Se houver elei\u00e7\u00e3o o PT vencer\u00e1 novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037690192533118976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037689110641688577, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Ibope mostrou ontem leve crescimento de Haddad, de 4% para 6%, mesmo que petista esteja s\u00f3 agora sendo apresentado ao eleitor como substituto de Lula. H\u00e1 espa\u00e7o para crescer e disputar uma vaga num segundo turno junto com Cirgo e Marina. E Alckmin? Ainda decolando...", "replies": 19, "retweets": 16, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037689110641688577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689076730744832, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49750062, "username": "clebiojr", "tweet": "@pauloeduwcski \"Ou vcs botam logo o Haddad ou eu vou de Ciro\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiojr/status/1037689076730744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski"}
{"id": 1037687837901160454, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Acompanhe \u00e0s 15h30 entrevista exclusiva ao vivo com @Haddad_Fernando #EncontroComPresidenci\u00e1veis  https://bit.ly/2Niv4vL\u00a0 pic.twitter.com/dLRwxjP4pI", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037687837901160454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037687131873927168, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2970672273, "username": "linoeteixeiraa1", "tweet": "@gleisi No fundo vc gostaria de estar no lugar do Haddad. Invejosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoeteixeiraa1/status/1037687131873927168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037686520239534080, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ocomunaoficial Vai ganhar. Ele n\u00e3o \u00e9 LADR\u00c3O igual seu bandido de estima\u00e7\u00e3o. E como hoje t\u00f4 com pavio curto..VTNC vc e a @ONUBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1037686520239534080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocomunaoficial,LulaOficial,Haddad_Fernando,ONUBrasil"}
{"id": 1037685938795753472, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3103335550, "username": "araocrvg", "tweet": "@Lucass_sombra Vei pq simplesmente n\u00e3o da mais com o PT mano, 16 anos tomando no c\u00fa , Haddad ou Lula no segundo turno eu voto no Bolsonaro. Nenhum partido pode ficar tanto tempo assim, pra manter o equilibrio tinha q ser um governo de direita uma hora e em outra um de esquerda saca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araocrvg/status/1037685938795753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucass_sombra"}
{"id": 1037683152540581888, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036142993911242753, "username": "sapafuturista", "tweet": "@delucca @Jujuca1987 Mas, seguindo a l\u00f3gica do sistema partid\u00e1rio, a filia\u00e7\u00e3o de cada candidato seria muito importante e nem todos sabem de cara! Seria massa ter Amoedo (Novo), Haddad (PT) e Bolsonaro (PSC). N\u00e3o precisa falar essas coisas q vc disse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapafuturista/status/1037683152540581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,delucca"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682167252492288, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 245519562, "username": "ale_giseli", "tweet": "J\u00e1 no feriado de amanh\u00e3, est\u00e1 confirmada mais uma XP/Ipespe, que, na semana anterior, mostrou Bolsonaro com 21%, seguido de Haddad \u201cindicado por Lula\u201d (13%), Marina e Ciro (ambos com 10%) e Alckmin (8%)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_giseli/status/1037682167252492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681695158403072, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 356989655, "username": "sbcdobrasil", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro  https://youtu.be/WCWOe-7VtC8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcdobrasil/status/1037681695158403072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681470607949824, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4378714035, "username": "brasilsemgolpe", "tweet": "Vazou pesquisa Datafolha que Alckmin quer barrar. Haddad ultrapassou Bolsonaro.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2895276974029745&id=1936268083263977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilsemgolpe/status/1037681470607949824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681125995364353, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 356989655, "username": "sbcdobrasil", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro:  http://youtu.be/WCWOe-7VtC8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcdobrasil/status/1037681125995364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680783861993472, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "Vendo o resultado da pesquisa IBOPE Ciro Gomes em claro crescimento e Haddad nem tanto. Por culpa do Lula vamos ter a Katinha Motoserra de vice, quando poder\u00edamos ter a Manu ou o Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1037680783861993472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680217911959552, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3439635923, "username": "_velminha", "tweet": "Bicho nem a m\u00e3e do Haddad vota nele, a pesquisa Ibope mostrou que at\u00e9 o Alckmin ganha do bolsonaro no segundo turno menos o haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_velminha/status/1037680217911959552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679583687004160, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "SE O HADDAD APARECE COMO VICE-PRESIDENTE, QUEM \u00c9 O CANDIDATO \u00c0 PRESIDENTE DO BRASIL PELO PT? A JUSTI\u00c7A DISSE QUE LULA N\u00c3O PODE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1037679583687004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677268766797825, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40959428, "username": "jjforni", "tweet": "Se \u00e9 pra confundir, a Justi\u00e7a Eleitoral conseguiu. Demora em resolver situa\u00e7\u00e3o de Lula permite que at\u00e9 hoje pela manh\u00e3, no programa do PT, a voz rouca do pseudocandidato continuasse a assombrar os brasileiros e enganar os incautos. Com o respaldo do professor Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjforni/status/1037677268766797825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676618192486401, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027754888229515271, "username": "marcombarja", "tweet": "@Ciro2018 @PortalDisparada Os votos de Lula se distribuiram entre Ciro>Alckmin>Haddad, Marina n herdeou nada?kkkk Ciro tende a crescer mais e estripar Bozinho no 2o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcombarja/status/1037676618192486401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalDisparada,Ciro2018"}
{"id": 1037675876568231937, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Imagine se Haddad tivesse dito que ia fuzilar advers\u00e1rios! A Dodge pediria pena de morte para ele!  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/dodge-diz-nao-ver-2018injuria2019-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037675876568231937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674912079601665, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 742355780515549184, "username": "lenalisation", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/lenalisation/status/1037674912079601665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037674755736961024, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 27076953, "username": "J_Junior", "tweet": "Ou seja, Haddad no segundo turno \u00e9 um risco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Junior/status/1037674755736961024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674744043261952, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27076953, "username": "J_Junior", "tweet": "O \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro coincide com o percentual que Ciro e Marina obt\u00eam contra ele no segundo turno. Haddad obt\u00e9m vota\u00e7\u00e3o abaixo da rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Isso se deve ao fato de que uma parcela dos que rejeitam Bolso, tamb\u00e9m rejeitam o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Junior/status/1037674744043261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674713898774528, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "At\u00e9 o presente momento, vcs ir\u00e3o votar no Ciro ou no Haddad?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037674713898774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671742377013248, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Haddad-Manu neles!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1037671742377013248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670443996663809, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397518115, "username": "MoisesMartins64", "tweet": "@OCorvo_ Se n\u00e3o votasse em @jairbolsonaro, voltaria em @joaoamoedonovo, @alvarodias_ ou @meirelles Cansa ter que assistir mais do mesmo com @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando Mais vale quatro anos do novo, que oito da velha pol\u00edtica!Chegou a hora de mudar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMartins64/status/1037670443996663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037670174059638784, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 858739267362848768, "username": "bonequissimo", "tweet": "@jaoluscas17 Mas no 2o turno ele perde de todos e empata com o Haddad, ent\u00e3o essa uni\u00e3o vai acabar vindo em torno de quem for pro 2o turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonequissimo/status/1037670174059638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaoluscas17"}
{"id": 1037670135295664128, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZMmoj0wXE6o?aValeu\u00a0\u2026 Haddad - Chalita Responde - 09/10/2016 - REPOSTADO POR MOTIVOS JUDICIAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1037670135295664128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669266219311111, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Alckmin aparece com 9% e Haddad com 6% O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) nova pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de votos a candidato a presidente. De acordo com a pesquisa, o presidenci\u00e1vel Jair...  http://nbnbrasil.com.br/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1037669266219311111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669212628676614, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Alckmin aparece com 9% e Haddad com 6% O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) nova pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de votos a candidato a presidente. De acordo com a pesquisa, o presidenci\u00e1vel Jair...  http://blogdocallado.com/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1037669212628676614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669075810439168, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "@Eleitor_Ligado Quem falou essa bobagem? A pesquisa \u00e9 com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037669075810439168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eleitor_Ligado"}
{"id": 1037668125175635968, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 386622023, "username": "NoemiVasconcelo", "tweet": "Essa \"pe\u00e7a\" s\u00f3 v\u00ea o que os golpistas v\u00eaem. Eu quero ver a cara dessa \"coisa ruim\" quando o Haddad subir a rampa com a a Manu. Ah, esqueci ela n\u00e3o mora no Brasil...tem resid\u00eancia nos Estados Unidos.  https://twitter.com/Ceiktil/status/1037544878929010688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoemiVasconcelo/status/1037668125175635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665726809759745, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "Sonhei que segundo turno ia ser Haddad x Ciro e acordei meladinho", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1037665726809759745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663734200713217, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14772529, "username": "Mawara", "tweet": "@lampiaodaesquin Eu vou de Haddad mas no segundo turno vou f\u00e1cil em um desses dois. Inclusive n\u00e3o entendo quem tenta mudar a cabe\u00e7a dos outros pq acho essencial a gente ter a possibilidade de ciro ou marina no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mawara/status/1037663734200713217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1037663103008337920, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Comprova: TCU fez auditoria mas n\u00e3o responsabilizou Haddad por rombo no Fies. #fernandohaddad #projetocomprova #Fies  https://www.poder360.com.br/eleicoes/comprova-tcu-fez-auditoria-mas-nao-responsabilizou-haddad-por-rombo-no-fies/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/haYlIuGO17", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#fernandohaddad,#projetocomprova,#Fies", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037663103008337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662905766961153, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44473454, "username": "defariass", "tweet": "@PedroBispo_ Ele t\u00e1 empatado com o Haddad. Perde do resto. Ele n\u00e3o tem conte\u00fado para debater 1h30 de debate no mano a mano para reverte o quadro. O que ele tem \u00e9 a maior rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defariass/status/1037662905766961153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBispo_"}
{"id": 1037662182824181760, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 932728070, "username": "ju_fguedes", "tweet": "Eu so queria deixar algumas poucas materias sobre coisas q o haddad fez como ministro e principalmente como prefeito de sp, so p vcs lerem antes de dizerem q ele foi um merda q so fez ciclovia, gratidao  https://twitter.com/ju_fguedes/status/1037660805888716801\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_fguedes/status/1037662182824181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662149701775360, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 813919694927392768, "username": "kmykch", "tweet": "@brunaaduarte1 A estrat\u00e9gia do pt foi p\u00e9ssima, acho que na verdade o Haddad \u00e9 o \u00fanico q perderia pro Bolsonaro num segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmykch/status/1037662149701775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunaaduarte1"}
{"id": 1037661428726018048, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@PedroRabelo33 N\u00e3o t\u00e1 fora n\u00e3o. Olha o resultado a\u00ed na pesquisa. Turbinou a  Marina e o Ciro que nas pr\u00f3ximas pesquisas devem ultrapassar o nazista. E olha que o Haddad vem a\u00ed. Lula n\u00e3o morreu ! KKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037661428726018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroRabelo33"}
{"id": 1037661240196308992, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78782468, "username": "cilantragem", "tweet": "Minha bolha vai votar no Ciro ou no Haddad (mais gnt no Ciro)O candidato que minha bolha mais odeia \u00e9 o Bozo, mas tem uma galera bem puta com o Lula tbm  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilantragem/status/1037661240196308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659867002093569, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018: Com o inicio das campanhas e com a sa\u00edda de #Lula apenas #Haddad, #Alckmin e #Ciro cresceram no cen\u00e1rio de um eventual segundo turno contra #Bolsonaro pic.twitter.com/QYa8S50RUs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula,#Haddad,#Alckmin,#Ciro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037659867002093569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659837671325697, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Ibope: potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1037659837671325697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658617602879488, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVAGE?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658617602879488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658534685630464, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWEo9?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658534685630464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657896560091136, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 325056512, "username": "wesleycorretorg", "tweet": "Essa #GloboLixo \u00e9 uma piada, acabou de divulgar uma pesquisa, que a Marina vencia num prov\u00e1vel segundo turno, e com o Haddad estavam em empate, pesquisas com 2mil eleitores n\u00e3o \u00e9 pesquisa...#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wesleycorretorg/status/1037657896560091136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657635737272321, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA...\" Nenhuma novidade. Agora PT...vamos de Haddad antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037657635737272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657503520178176, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1400586158, "username": "OficialGirleno", "tweet": "@estebammaroto @NPTO @markincampos Acredito que sim... E acho que o Haddad deve ser o \u00fanico que Bolsonaro teria chances no segundo turno segundo a pesquisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialGirleno/status/1037657503520178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "markincampos,NPTO,estebammaroto"}
{"id": 1037656364137570306, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031355017591226368, "username": "_carlosab", "tweet": "Bostonaro com 22%, Ciro e Marina com 12%. Haddad com 6%. Num segundo turno entre Ciro e Bolsonaro, Ciro Gomes ganha. Galera, o PT n\u00e3o transferir\u00e1 os votos do Lula para o Haddad, h\u00e1 muita resist\u00eancia contra ele. #SemLula\u00c9Ciro #ComHaddad\u00e9Ciro#CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro,#ComHaddad\u00e9Ciro,#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/_carlosab/status/1037656364137570306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656297230004225, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Lula est\u00e1 preso por usar \u201claranjas\u201d. @Haddad_Fernando concorrer\u00e1 como seu \u201claranja\u201d. Reincidiu ainda na cadeia? Nosso sistema carcer\u00e1rio demonstra sua fragilidade e in\u00e9rcia na quest\u00e3o da reeduca\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037656297230004225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037656218205077504, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2471107621, "username": "h19jornalista", "tweet": "@delucca N\u00e3o entendi. Quer dizer que na lista teria que estar Haddad / Lula ?Quer dizer que o candidato de vcs , al\u00e9m de capacidade , n\u00e3o tem tbm luz pr\u00f3pria ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h19jornalista/status/1037656218205077504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037656020120756224, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Pesquisa mostra sucess\u00e3o imprevis\u00edvel e emocionanteInc\u00f3gnitas: a campanha negativa do PSDB contra Bolsonaro funcionar\u00e1?; a transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad se intensificar\u00e1?  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,analise-pesquisa-mostra-sucessao-imprevisivel-e-emocionante,70002490351\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037656020120756224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655421702610944, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Meus candidatos preferidos nessa elei\u00e7\u00e3o s\u00e3o Haddad >>> Boulos >>>>>>>>> Ciro >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Marina >>>>> abismo >>>>> outros >>>>> abismo >>>>> Bolsonaro. (Eu provavelmente encaixaria o Jango Filho em algum lugar entre o Boulos e a Marina, mas n\u00e3o o conhe\u00e7o bem).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037655421702610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654867718881281, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Mas o Haddad \u00e9 o melhor quadro do PT. \u00c9 um cara muito inteligente, que tem uma vis\u00e3o impressionante, e com grande potencial de transforma\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. E ainda tem a Manuela D'\u00c1vila de vice, que \u00e9 outra \u00f3tima pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037654867718881281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654437869834240, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Se o Haddad n\u00e3o conseguir crescer e o Ciro for aquele com mais chances de ir pro segundo turno, eu mudo meu voto. Mas at\u00e9 l\u00e1, meu candidato \u00e9 o Haddad. E n\u00e3o por ser o PT. Se o candidato fosse o Lula ou o Jaques Wagner, eu hesitaria mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037654437869834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654229807181825, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 709517516, "username": "TiagoMaciel420", "tweet": "@luisgag94 @SchuldinerSieg Haddad n\u00e3o ganha nem a corrida pro p\u00e3o.. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/TiagoMaciel420/status/1037654229807181825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,luisgag94"}
{"id": 1037653315260174337, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Em suma, eu entendo o ponto de vista de quem defende a esquerda unida votando no Ciro. Meu problema \u00e9 tanto ele estar um pouco menos \u00e0 esquerda que o Haddad, mas principalmente a presen\u00e7a da K\u00e1tia Abreu na chapa. N\u00e3o que ela seja do n\u00edvel do Temer, longe disso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037653315260174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652519311290369, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Por outro lado, tenho minhas d\u00favidas acerca do PT n\u00e3o conseguir governar e ter risco de impeachment, como j\u00e1 apontado. Nesse ponto, eu acho que tanto o Ciro quanto o Haddad seriam mais habilidosos que a Dilma para negociar com o Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037652519311290369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652311114317824, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2826430261, "username": "blogtribuna", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJC0Z\u00a0 pic.twitter.com/yAjPraWAfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtribuna/status/1037652311114317824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652169351196672, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "O @nadanovonofront disse h\u00e1 alguns dias que a maior chance do Bolsonaro era contra o PT e que a maior chance do PT era contra o Bolsonaro. Eu concordo plenamente, e nesse ponto precisamos, sim, avaliar os riscos de se levar o Haddad pro segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037652169351196672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037651149594259457, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Acerca do segundo turno, h\u00e1 um ponto mais s\u00e9rio a favor do Ciro, que \u00e9 o antipetismo. \u00c9 verdade que o Ciro ter\u00e1 votos de antipetistas que n\u00e3o votariam no Haddad. Mas qual seria esse percentual? Quantos antipetistas n\u00e3o votar\u00e3o tamb\u00e9m no Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037651149594259457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650624408707072, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 812427995155664896, "username": "clauberveiga", "tweet": "@g1 Amoedo n\u00e3o t\u00e1 empatado tecnicamente com Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clauberveiga/status/1037650624408707072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037650586106318848, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Meu primeiro ponto \u00e9 que falta um m\u00eas para as elei\u00e7\u00f5es. O Haddad ainda n\u00e3o \u00e9 o candidato oficial, a propaganda eleitoral est\u00e1 bagun\u00e7ada, ele n\u00e3o tem participado dos debates, etc. Ou seja, pode subir bastante ainda nas pesquisas at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037650586106318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649534116093952, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Bom dia! Sei que \u00e9 cedo e ningu\u00e9m vai ler, mas farei de qualquer forma. Vou escrever uma breve thread comentando a quest\u00e3o Haddad, Ciro e voto \u00fatil. Pretendo fazer outras threads ainda nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037649534116093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645515113066496, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 249119136, "username": "NicanoFlavio", "tweet": "@luizmarinhopt @Haddad_Fernando Bom dia, ali\u00e1s OTIMO!!! T\u00e1 sabendo que o Facchi julgou monocraticamente o pedido sobre a ONU? Olhem l\u00e1....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicanoFlavio/status/1037645515113066496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,luizmarinhopt"}
{"id": 1037645221918650370, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Fachin decidiu contra Lula! Revelou toda a farsa de seu voto no TSE! Na minha humilde opini\u00e3o, PT deveria confirmar chapa Haddad-Manu ainda hoje \u00e9 partir para as cabe\u00e7as! Se vier alguma decis\u00e3o pro Lula ok, melhor assim, mas n\u00e3o d\u00e1 mais para brincar com fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037645221918650370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644624217681920, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 925818841288138753, "username": "HeliaCamilo", "tweet": "@UOLNoticias E haddad \u00e9 o Lula polvo gigante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeliaCamilo/status/1037644624217681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037644623127166976, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@delucca N\u00e3o tem o menor sentido a sua reclama\u00e7\u00e3o. Vincular numa  pesquisa o nome de Haddad a Lula n\u00e3o  \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do IBOPE e nem estaria correto se o fizesse. Esta \u00e9  uma estrat\u00e9gia do PT e nenhum instituto deve chancelar esta a\u00e7\u00e3o.No atual momento pol\u00edtico, h\u00e1 que se manter a raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1037644623127166976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037644263956332545, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "A pesquisa \u00e9 fajuta, sabemos, n\u00e3o ligou o Haddad ao PT. Mas mostra algumas coisas: Bozo se mant\u00e9m, Princesa da Floresta Evang\u00e9lica, Marina, \u00e9 a \u00fanica com vies de baixa e Alckmin j\u00e1 era...  https://twitter.com/g1/status/1037640298933964800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037644263956332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642395955945473, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40545889, "username": "AndreiaSadi", "tweet": "Na @GloboNews ontem\ud83d\udc47\ud83c\udffb. Hoje a #CentraldasElei\u00e7\u00f5es entrevista Fernando Haddad. 22h30  https://twitter.com/g1politica/status/1037574649310326784\u00a0\u2026", "replies": 16, "retweets": 11, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037642395955945473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037639658363125765, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 24880504, "username": "carloswillow", "tweet": "@forastieri E eu aqui pensando, s\u00f3 Haddad n\u00e3o ganha de Bozonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloswillow/status/1037639658363125765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forastieri"}
{"id": 1037636242916220928, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Bolsonaro no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037636242916220928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636083754905600, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@zehdeabreu @folha Haddad vai levar no 1\u00b0 Turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1037636083754905600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,zehdeabreu"}
{"id": 1037635357456691201, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-tem-22-e-lider-mas-no-2o-turno-so-ganha-de-haddad-diz-ibope/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jairbolsonaro #Ibope pic.twitter.com/fyHzM9w3ZR", "replies": 26, "retweets": 10, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037635357456691201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037633902595244032, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 746757805294641152, "username": "AguidaMaiara", "tweet": "Insistir em Haddad \u00e9 deixar a esquerda livre e dar poder \u00e0 direita. Cegueira pol\u00edtica e partid\u00e1ria pode entregar o resultado das elei\u00e7\u00f5es de bandeja para eles e deixar um extrema direita e outra \"centro-direita\" disputar o segundo turno. \u00c9 o que eles querem Usemos a cabe\u00e7a!  https://twitter.com/g1/status/1037623715809427456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguidaMaiara/status/1037633902595244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633584138465280, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 205866967, "username": "xbahia", "tweet": "@UOLNoticias N\u00e3o gosto do PSDB..muito menos do Alckimin. Mas porqu\u00ea agora isso? Fizeram a mesma coisa com Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xbahia/status/1037633584138465280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037631551742373888, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Amo\u00eado e Dias no cangote de Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037631551742373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626595341742081, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@paulormt @Ricamconsult Viram a\u00ed? Votem em ALCKIMIN e HADDAD e ver\u00e3o 2 novos presidentes condenados! \u00c9 bom saber logo em que vices est\u00e3o votando! Querem por exemplo ser governados por Manuela D\u00e1vila? Ou Ana Amelia que traiu seus princ\u00edpios para se associar a 41 investigados? Pense na merda que ir\u00e1 fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037626595341742081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,paulormt"}
{"id": 1037621830738223104, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "Pela pesquisa Ibope Marina, Ciro, Alckmin e Haddad est\u00e3o na parada. Mas \u00e9 preciso esperar mais um pouco para captar a transfer\u00eancia de voto Lula Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037621830738223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614046307078145, "date": "2018-09-06", "time": "03:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O GloboManchete: Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirraMarina, Ciro e Alckmin est\u00e3o em empate t\u00e9cnico; Haddad aparece com 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037614046307078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
